[{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.0,"text":"Hoy participaremos en el panel internacional \"Recuperar la democracia en Am\u00e9rica Latina\", organizado por Progressive International. Estaremos con Andr\u00e9s Arauz, Gustavo Petro y Alicia Castro. Acomp\u00e1\u00f1anos.\nYouTube: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=INp8GQegH7A"},{"created_at":"2020-09-18","polarity":-0.125,"text":"Nuestras propuestas se construyen escuchando al pueblo. Gracias hermanas y hermanos artesanos, micro y peque\u00f1os empresarios, transportistas, gremiales, orfebres, relojeros, trabajadores gr\u00e1ficos, juntas vecinales, m\u00e9dicos y padres de familia de #LaPaz. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.1,"text":"\u00a1Por y para nuestra juventud! \nSiempre hemos apostado por la juventud. En nuestra gesti\u00f3n, incentivar los emprendimientos y garantizar oportunidades para las y los j\u00f3venes de #Bolivia ser\u00e1 una de nuestras prioridades. Con su apoyo, iniciativas y trabajo #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.0,"text":"Estamos #EnVivo participando del panel internacional \"Recuperar la democracia en Am\u00e9rica Latina\"."},{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.3444444444,"text":"\u00a1Reconstruiremos la Econom\u00eda! \nLa incapacidad y corrupci\u00f3n del gobierno de facto, y los partidos de derecha que apoyaron el golpe de Estado, provocaron una profunda crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social en #Bolivia. Presentamos nuestro plan de acci\u00f3n #VamosASalirAdelante para superar la crisis del pa\u00eds.\nReconstruiremos la econom\u00eda, profundizaremos la industrializaci\u00f3n, crearemos empleos dignos, implementaremos un plan para enfrentar la crisis sanitaria y educativa. Somos el \u00fanico instrumento pol\u00edtico capaz de sacar al pa\u00eds de la crisis, al lado del pueblo #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.0,"text":"En minutos estaremos conversando con Juan Pablo Varsky en el programa \"Perspectivas\" de CNN desde Buenos Aires #Argentina.\nAcomp\u00e1\u00f1anos en el siguiente enlace:\nhttps:\/\/m.facebook.com\/CNNee\/"},{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.5806818182,"text":"Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Estoy listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"Con nuestras hermanas \"ma\u00f1aneras\" de la Av. Illampu, en La Paz. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"Visitando a nuestras hermanas y hermanos comerciantes. \n#VamosASalirAdelante\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.5,"text":"Con mi hermano David Choquehuanca visitamos a nuestras queridas hermanas y hermanos comerciantes de las poderosas \"ma\u00f1aneras\" de la ciudad de #LaPaz. Gracias a su apoyo y ejemplo de trabajo, \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"En minutos estamos en Senkata mis hermanas y hermanos. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"Mis hermanas y hermanos, despu\u00e9s de estar en la ciudad de #ElAlto haremos la Caminata por los Barrios de La Paz. Partiremos del ex surtidor en la Av. Kollasuyo, acomp\u00e1\u00f1anos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"Estamos con nuestro hermano David Choquehuanca al lado de nuestras hermanas y hermanos de la valerosa ciudad de #ElAlto \n#VamosASalirAdelante\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias mis hermanas y hermanos de #ElAlto!\nSu cari\u00f1o y compromiso nos da fuerza para seguir luchando para recuperar la patria. \nGracias hermano David Choquehuanca. Con la unidad y apoyo del pueblo,\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"\u00a1Caminata por los Barrios de La Paz!\nEstamos junto a nuestro hermano David Choquehuanca partiendo desde la Av. Kollasuyo hasta el estadio Sim\u00f3n Bol\u00edvar. Gracias por su apoyo mis hermanas y hermanos."},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"\u00a1Vamos a Recuperar la Democracia!\nCaminata por nuestros barrios de la ciudad de La Paz, ya estamos llegando a Tembladerani.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":-0.125,"text":"Una caminata interminable mis hermanos y hermanas. #VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias La Paz!"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.595,"text":"\u00a1Gloria a Senkata!\nCon mi hermano David Choquehuanca compartimos momentos muy emocionantes al lado nuestras hermanas y hermanos de #Senkata. Tenemos sentimientos encontrados al recorrer las calles donde valientemente se defendi\u00f3 nuestro Gas en 2003, y donde les quitaron cobardemente la vida a nuestros m\u00e1rtires en noviembre de 2019. \u00a1Venceremos hermanos! \n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":1.2,"text":"\u00a1Gracias La Paz!\nImpresionante caminata rumbo a la victoria del 18 de octubre. Gracias por tanto cari\u00f1o hermanas y hermanos. Vamos a devolverle la soberan\u00eda y la estabilidad a nuestra Patria.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":-0.8005952381,"text":"Repudiamos los ataques violentos que hoy sufri\u00f3 nuestra militancia en la ciudad de #Cochabamba. Exigimos respeto a nuestro derecho de realizar con libertad actividades pac\u00edficas de campa\u00f1a electoral.  \u00a1Basta de dictadura! #RecuperaremosLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"Hoy estaremos conversando con @alejandra_malem, Abigail Lassalle y @pablomessina en el programa @MinutoAMinutoC5 de C5N #Argentina. \nAcomp\u00e1\u00f1anos por: https:\/\/youtu.be\/Jzk1VTPH8q8."},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0681818182,"text":"Esta noche a partir de las 21:00 hrs estaremos en el programa El Alto Decide, que se emite por  UPEA Television.\nS\u00edguenos en vivo por el siguiente enlace:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/UpeaTelevision25\/"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"#Ahora en UPEA Television"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"Agradecemos a UPEA Televisi\u00f3n por el espacio en el programa #ElAltoDecide. Gracias hermanas y hermanos alte\u00f1os por sintonizarnos desde sus hogares y acompa\u00f1arnos siempre donde vamos. \u00a1#ElAlto de pie nunca de rodillas! Unidos recuperaremos la patria. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.0,"text":"La publicaci\u00f3n de la Ley del \"Bono contra Hambre\" en la Gaceta obliga a pagar el beneficio a las familias bolivianas. No hay argumento pol\u00edtico para perjudicar al pueblo boliviano. Con iniciativa y trabajo se atiende las necesidades en la pandemia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.15,"text":"Nos encontramos reunidos desde temprano con j\u00f3venes representantes de la Confederaci\u00f3n de Estudiantes en Formaci\u00f3n de Maestros de #Bolivia y de la FUL UPEA, dialogando sobre la crisis educativa que estamos viviendo y trabajando colectivamente propuestas. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.5,"text":"Siempre hemos apostado por la juventud y lo seguiremos haciendo. Es enriquecedor escuchar sus ideas innovadoras. Nuestro compromiso es darles el lugar que se merecen al gobernar. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.2474747475,"text":"En vivo con medios comunitarios de nuestros hermanos de los Yungas. Responderemos a todas sus preguntas y explicamos nuestro plan de acci\u00f3n para sacar a Bolivia de la crisis econ\u00f3mica y social."},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.0,"text":"Esta noche estaremos conversando con nuestro hermano Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez y toda la juventud. Las y los esperemos desde las 19:00 hrs.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":-0.4,"text":"La cultura nunca ser\u00e1 un gasto innecesario. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.3,"text":"Antes de la pandemia, el gobierno de facto destruy\u00f3 nuestra econom\u00eda regresando al modelo neoliberal. Provocaron d\u00e9ficit fiscal, frenaron la inversi\u00f3n p\u00fablica y redujeron la recaudaci\u00f3n tributaria dejando en crisis a gobernaciones, municipios y universidades. \n#Bolivia necesita con urgencia retomar la senda del Modelo Econ\u00f3mico Social Comunitario Productivo. El 18 de octubre el pueblo tendr\u00e1 el poder para devolverle al pa\u00eds la certidumbre, estabilidad econ\u00f3mica y empleos dignos. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.1,"text":"\u00a1Hoy la juventud conversa con Lucho Arce y con Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez!\nEl pa\u00eds se encamina a una elecci\u00f3n hist\u00f3rica en la que la juventud tiene mucho para decir y aportar.\n\u00bfQu\u00e9 les preguntar\u00edas? \u00bfQu\u00e9 mensajes quieres enviarles?\n\u00a1Los esperamos! \n\u00a1Jallalla Bolivia!"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.25,"text":"Los hechos apuntan la corrupci\u00f3n del gobierno de facto de #Bolivia. Cambian al Procurador del Estado por oponerse a privatizar #ENDE y pedir informaci\u00f3n sobre la compra irregular de gases lacrim\u00f3genos. La  presi\u00f3n de un Ministro es evidente."},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.3204545455,"text":"\u00a1Ya estamos en vivo! \nEstamos listos para conversar con Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez  y todos los y las j\u00f3venes."},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.7833333333,"text":"La inoperancia del gobierno de facto llev\u00f3 a #Bolivia a registrar una tasa de desempleo que no ten\u00edamos hace 16 a\u00f1os. Cuando nos arrebataron el gobierno, la cifra llegaba apenas al 4%. Ahora, con el Modelo neoliberal, el indicador lleg\u00f3 casi al 12%.\nEn nuestro gobierno, cuidar y generar m\u00e1s empleo volver\u00e1 a ser una prioridad. Daremos incentivos a las empresas privadas que mantengan las fuentes laborales, en especial si son de mujeres o j\u00f3venes. Reactivaremos la inversi\u00f3n p\u00fablica para generar m\u00e1s trabajo.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.3666666667,"text":"Con nuestro hermano David Choquehuanca, convocamos a toda la juventud en su conjunto a estar presentes en el Gran Lanzamiento de nuestra Pol\u00edtica de Juventudes. \nCon el apoyo y aporte de la juventud reconstruiremos nuestra Patria, solo al lado de las y los j\u00f3venes #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.0,"text":"En minutos estaremos dialogando en ATB Digital. Acomp\u00e1\u00f1ennos por el siguiente enlace:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/ATBDigital\/"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.2083333333,"text":"Desayunamos con David Choquehuanca y nuestros compa\u00f1eros lustrabotas de la ciudad de #ElAlto. Desde temprano trabajan en las calles y de seguir la crisis econ\u00f3mica y social ser\u00e1n los m\u00e1s afectados. No queremos hambre para #Bolivia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.8,"text":"El 18 de octubre nuestra juventud tiene una gran responsabilidad. Tu voto definir\u00e1 el futuro de nuestra Patria.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.2,"text":"\u00a1Lanzamos nuestra Pol\u00edtica de Juventudes! \nHoy, en el D\u00eda Plurinacional de la Juventud reivindicamos el rol que merecen las y los j\u00f3venes de #Bolivia en la reconstrucci\u00f3n de nuestra Patria. Una pol\u00edtica dise\u00f1ada por y para los j\u00f3venes de nuestro pa\u00eds."},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.35,"text":"\u00a1Los j\u00f3venes son la reserva moral de #Bolivia!\nEs tiempo que la juventud participe y cumpla su rol hist\u00f3rico en la recuperaci\u00f3n de la patria.  Con ustedes, demostraremos que sabemos y podemos gobernar. En octubre volveremos a sonre\u00edr mis hermanas y hermanos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.1,"text":"Nuestra misi\u00f3n es reconstruir la patria para todas y todos los bolivianos. Sin la participaci\u00f3n de la juventud no ser\u00eda posible. Gracias por asumir el reto mis hermanas y hermanos j\u00f3venes de #Bolivia. \u00a1Jallalla la juventud! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":-0.2,"text":"He tenido el privilegio de visitar la ciudad de #Oruro varias veces. He respirado en sus calles aires de libertad y lucha de un pueblo pujante y trabajador. No permitiremos que la mediocridad de algunos pol\u00edticos da\u00f1e la dignidad de nuestras y nuestros hermanos orure\u00f1os. \u00a1Oruro se respeta!"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":1.3,"text":"Gracias por recibirnos con tanto cari\u00f1o mis hermanas y hermanos artesanos de la ciudad de #ElAlto. Con mi hermano David Choquehuanca estamos seguros que con gente trabajadora como ustedes que no se rinden frente a las adversidades #VamosASalirAdelante.\n\u00a1El Alto de pie! \u00a1Nunca de rodillas!"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.5633333333,"text":"Continuamos con mucha fuerza hermano David Choquehuanca.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.1363636364,"text":"Esta noche acomp\u00e1\u00f1ennos desde las 21:40 hrs por la se\u00f1al de RED Gigavision.\nTransmisi\u00f3n en vivo por:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/redgigavision\/"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.1625,"text":"Conmemoramos el D\u00eda del M\u00e9dico en #Bolivia rindiendo homenaje a todos los profesionales de la medicina que entregaron su vida luchando contra la pandemia. Reconocemos su sacrificio y entrega para salvar vidas a pesar de no contar con las condiciones necesarias \u00a1Muchas gracias!"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.5333333333,"text":"Nos encontramos reunidos con nuestras hermanas y hermanos militantes, candidatos y dirigentes de organizaciones sociales de #Chuquisaca. Escuchando sus reflexiones y planificando mejor nuestro trabajo para el beneficio del pueblo chuquisaque\u00f1o.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.3857142857,"text":"\u00a1Su apoyo nos hace m\u00e1s fuertes! \nProfundamente agradecido con mis hermanas y hermanos que nos dieron un especial recibimiento en nuestro paso por el Mercado Campesino de la ciudad de #Sucre. Su apoyo nos hace m\u00e1s fuertes para seguir unidos en la lucha hasta nuestra victoria el 18 de octubre. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.3,"text":"\u00a1Paralizaron 2 mil obras! \nLa incapacidad del gobierno de facto cada d\u00eda hunde m\u00e1s a #Bolivia. Paralizaron la inversi\u00f3n p\u00fablica de 2 mil obras perjudicando a todos los municipios. Al no pagar por las obras ponen en riesgo la estabilidad laboral de alrededor de 40 mil trabajadores en construcci\u00f3n."},{"created_at":"2020-09-22","polarity":1.0,"text":"Tenemos a las y los profesionales, la capacidad y experiencia para gobernar #Bolivia. Rescataremos los mejores perfiles para el proceso de industrializaci\u00f3n.\nGracias por sus reflexiones mis hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os.\n#VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.4,"text":"Durante muchos a\u00f1os hemos luchado con mi hermano David Choquehuanca por el bien del pueblo boliviano. Hoy estamos firmes para devolver a nuestra patria la dignidad y democracia que nos arrebataron. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.0,"text":"Esta noche acomp\u00e1\u00f1ennos desde las 21:00 hrs por Canal 4 Mundovisi\u00f3n, de #Sucre.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.0,"text":"HOY 22:00 hrs estaremos en TVU Sucre  \n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1ennos! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.3363636364,"text":"#SantaCruz \nHOY presentamos nuestra propuesta para una Pol\u00edtica de Combustibles Ecol\u00f3gicos. \nS\u00edgannos en vivo https:\/\/www.facebook.com\/LuchoXBolivia\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.2,"text":"#SantaCruz \nPresentamos nuestra propuesta para una Pol\u00edtica de Combustibles Ecol\u00f3gicos."},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.0787878788,"text":"Con nuestra propuesta #Bolivia ser\u00e1 autosostenible en la producci\u00f3n de di\u00e9sel y combustibles ecol\u00f3gicos. Generaremos m\u00e1s de 200 mil nuevos empleos, dinamizaremos la actividad econ\u00f3mica e ingresaremos a la econom\u00eda circular. Transformaremos #Bolivia.\n #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias Santa Cruz!\nSe siente el cari\u00f1o y apoyo del pueblo cruce\u00f1o, rumbo a la victoria del 18 de octubre. Recuperaremos la democracia y la estabilidad mis hermanas y hermanos.  \u00a1Venceremos!\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":1.0,"text":"\u00a1Gran caravana en Santa Cruz!"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":1.4,"text":"\u00a1Gracias por el recibimiento Plan 3000!\nMe conmueve recorrer las calles en las que nuestras hermanas y hermanos enfrentaron la persecuci\u00f3n y violencia de grupos radicales. \u00a1Pronto el llanto se convertir\u00e1 en alegr\u00eda! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.0,"text":"\u00a1En octubre el pueblo devolver\u00e1 con votos cada agravio que hemos recibido!\n#SantaCruz\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.0,"text":"\u00a1Hemos recibido su mandato, vamos a recuperar la Patria mis hermanos y hermanas!"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.0,"text":"Esta noche desde las 21:30 hrs estaremos en RED Gigavision. Acomp\u00e1\u00f1anos por el siguiente link:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/redgigavision\/"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.26,"text":"Muchas gracias por el espacio a la Red Gigavisi\u00f3n, programa El Pol\u00edgrafo. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.1833333333,"text":"En el D\u00eda Nacional contra la Trata y Tr\u00e1fico de Personas en #Bolivia sabemos que el Estado debe jugar un rol m\u00e1s activo y preventivo contra este flagelo. Nuestro compromiso es ajustar los mecanismos institucionales y luchar frontalmente para evitar el dolor de las familias."},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.0,"text":"Junto a nuestros hermanos Mototaxistas en Warnes.\n"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.5,"text":"Gran Caravana de Mototaxistas de Warnes."},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.0,"text":"\u00a1Estamos en Warnes mis hermanos y hermanas!\n"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.25,"text":"\u00a1Muchas gracias mis hermanas y hermanos cruce\u00f1os!"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":1.3018939394,"text":"\u00a1Viva Santa Cruz!\nHermoso recibimiento de mis hermanas y hermanos de sindicatos de mototaxis, juventudes y organizaciones sociales de Warnes. Sentimos el gran apoyo del pueblo.  Unidos #VamosASalirAdelante.\n#SantaCruz \n#NorteIntegrado\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.9102272727,"text":"\u00a1Felicidades mi querida Santa Cruz! \nMi reconocimiento al pueblo cruce\u00f1o, hospitalario, trabajador y visionario. Gracias mis hermanas y hermanos por el apoyo y cari\u00f1o que siempre he sentido en esta hermosa tierra. \u00a1Viva Santa Cruz!\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.0,"text":"Estamos reunidos con nuestras compa\u00f1eras y compa\u00f1eros productores av\u00edcolas de Santa Cruz. Escuchamos sus preocupaciones y analizamos c\u00f3mo podemos proyectar el sector para que contin\u00fae creciendo. \n#SantaCruz\n#SectoresProductivos"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":-0.1964285714,"text":"Con la dirigencia de la Federaci\u00f3n Sindical \u00danica de Trabajadores Campesinos de Santa Cruz, analizamos las problem\u00e1ticas del sector. Tierras agr\u00edcolas, maquinaria y otros referidos a la producci\u00f3n son su preocupaci\u00f3n. Trabajaremos para salir de la crisis. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.1221428571,"text":"Denunciamos ante la Comunidad Internacional, que grupos violentos financiados por la derecha extrema del pa\u00eds, atentan contra la libertad de nuestras hermanas y hermanos en #Montero y #Warnes, e impulsan nuevamente a una coyuntura de intolerancia total en #Bolivia.\nCondenamos estos actos de violencia y exigimos garant\u00edas para el ejercicio de nuestros derechos democr\u00e1ticos de expresarnos pac\u00edficamente. Nuestra solidaridad con las v\u00edctimas que sufrieron agresiones, incluidas ni\u00f1as y ni\u00f1os.\n#RecuperemosLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":2.525,"text":"Luego de una intensa jornada en #SantaCruz, compartimos momentos con la familia.\nBuenas noches hermanas y hermanos. Gracias por la acogida. Somos felices de estar en esta hermosa tierra"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0681818182,"text":"Hoy presentamos una nueva propuesta para reconstruir nuestra econom\u00eda."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0,"text":"\u00a1Estamos en Potos\u00ed!\nCon mi hermano David Choquehuanca, acompa\u00f1ados de nuestras hermanas y hermanos, iniciamos nuestra caminata en la tierra bendecida del Salar de Uyuni. \u00a1Rumbo a la victoria de octubre! \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.2386363636,"text":"\u00a1En vivo desde el Salar de Uyuni! \nPresentamos una nueva propuesta para la reconstrucci\u00f3n de nuestra econom\u00eda."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.3083333333,"text":"\u00a1Defenderemos nuestros Recursos Naturales! \nDesde el majestuoso Salar de Uyuni, reafirmamos nuestras alianzas con las organizaciones sociales para la defensa del litio. Nuestro recurso natural es una de las mayores reservas del mundo y representa la soberan\u00eda econ\u00f3mica y motor de nuestra liberaci\u00f3n. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0,"text":"Estamos con nuestro hermano David Choquehuanca en la ciudad de #Uyuni."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.885,"text":"\u00a1Gracias Uyuni, la hija predilecta de Bolivia! \nMuy agradecido por las muestras de cari\u00f1o y apoyo de mis hermanas y hermanos de #Uyuni. Con mi hermano David Choquehuanca, nos fortalecemos para defender e industrializar el litio. No permitiremos que las transnacionales se apropien de nuestra riqueza #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.1232323232,"text":"Estamos reunidos con nuestras hermanas y hermanos mineros cooperativistas de Potos\u00ed. Escuchamos sus preocupaciones y analizamos c\u00f3mo salir de la crisis econ\u00f3mica y social que vivimos. \n#Potos\u00ed #Uyuni \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.1,"text":"Nuestra propuesta para retomar el camino de la industrializaci\u00f3n del #Litio, como recurso natural de todas y todos los bolivianos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0,"text":"Como dice mi hermano David Choquehuanca, somos un solo coraz\u00f3n mis hermanos y hermanas."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.6944444444,"text":"\u00a1Cu\u00e1nto cari\u00f1o de nuestro pueblo! \nEn nuestro retorno nos encontramos con hermosos recibimientos en #Pelka y #TicaTica #Potos\u00ed. Gracias mis hermanas y hermanos. No defraudaremos su confianza y cari\u00f1o. Hasta la victoria. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.975,"text":"\u00a1MAS que agradecidos con Potos\u00ed! \nNo tenemos palabras para expresar nuestra gratitud por tanto apoyo y amor de nuestras hermanas y hermanos potosinos. \nCon mi hermano David Choquehuanca reafirmamos nuestro compromiso de trabajar por la agenda de desarrollo de Potos\u00ed con industrias y obras como se merecen. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0,"text":"Descarga nuestra propuesta sobre el #Litio en el siguiente link:\nhttps:\/\/luchoxbolivia.org\/...\/binomio-del-mas-anuncia-en...\/\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.0,"text":"Ya estamos al lado de nuestras hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os."},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.53,"text":"\u00a1Llegamos a #Sucre!\nMuy agradecidos por el cari\u00f1o de nuestras hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os que con esperanza nos reciben para expresarnos su confianza. Estamos unidos en un mismo sentir.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Sucre!"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.0,"text":"\u00a1El Pueblo Unido jam\u00e1s ser\u00e1 Vencido! \nGracias mis hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os. Cumpliremos el mandato que nos dieron, reconstruiremos la econom\u00eda y fomentaremos el turismo interno para reactivar la econom\u00eda de la capital de #Bolivia. Con su apoyo #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.45,"text":"\u00a1El futuro est\u00e1 en nuestras manos mis hermanas y hermanos!\nUnidos podemos hacer una naci\u00f3n m\u00e1s justa, libre y democr\u00e1tica. Consolidemos nuestra hermandad. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.0,"text":"\u00a1Llegamos a Llallagua!"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.1363636364,"text":"Estamos en Vivo desde Llallagua con nuestro hermano David Choquehuanca."},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.8,"text":"\u00a1Vamos a recuperar la Patria con el voto!\nLlallagua tierra de historia y hermanos combativos. Gracias por el gran recibimiento. \nUnidos todos y todas trabajaremos por la miner\u00eda y la agricultura de nuestra regi\u00f3n. \n#VivaPotos\u00ed\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":1.125,"text":"Buenas noches mis hermanas y hermanos. Acomp\u00e1\u00f1ennos siguiendo la letra de esta hermosa canci\u00f3n. Iniciamos con mi hermano David Choquehuanca, siguen ustedes hermanos, los leemos... \n\ud83c\udfb6Para el Pueblo lo que es del Pueblo..."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"En Oruro junto a mi hermano David Choquehuanca. Ahora en Radio P\u00edo XXII."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"Estamos en Plus Television Oruro."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.1,"text":"Desde tempranas horas de la ma\u00f1ana, con mi hermano David Choquehuanca visitamos medios de comunicaci\u00f3n de #Oruro. Gracias por el espacio a #RTVCaracol, #RadioPioXII, #RadioFides, #PlusTV y #LaPatriaDigital para dar a conocer al pueblo las propuestas con las que #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":2.0,"text":"\u00a1El Api orure\u00f1o es tradici\u00f3n! \nEs tradici\u00f3n pasar por Oruro y tomar el delicioso api orure\u00f1o. Felices de visitar a nuestras hermanas del Mercado Ferm\u00edn L\u00f3pez que siempre nos atienden con tanto cari\u00f1o. Despu\u00e9s del api estamos listos para seguir con el recorrido por la capital folkl\u00f3rica de #Bolivia."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Oruro!"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":1.05,"text":"\u00a1Impresionante! \nEstamos en #Oruro gratamente sorprendidos por la multitudinaria movilizaci\u00f3n de nuestras hermanas y hermanos orure\u00f1os. Reactivaremos los proyectos que fueron paralizados y fomentaremos el turismo interno para la capital folkl\u00f3rica de #Bolivia.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.7,"text":"\u00a1El poder de tus brazos Oruro!\nResponderemos a su cari\u00f1o y confianza con mucho trabajo para reactivar la econom\u00eda orure\u00f1a. Con su voto, el 18 de octubre recuperaremos la patria para el pueblo. \nFomentaremos la miner\u00eda, el turismo, la producci\u00f3n quinua y de cam\u00e9lidos. As\u00ed como todas las potencialidades de nuestro querido departamento de Oruro. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.3602272727,"text":"\u00a1Qu\u00e9 viva la capital del Folklore! \nMuy agradecidos mis hermanas y hermanos de #Oruro, nos llenaron de fuerza y cari\u00f1o. \nNos han pedido que recuperemos la patria y con su apoyo cumpliremos ese mandato.\n\u00a1Hasta la victoria! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Huanuni!"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.5166666667,"text":"Incre\u00edble recibimiento de nuestras hermanas y hermanos mineros en el hist\u00f3rico centro minero #Huanuni. \u00a1Gracias por tanto cari\u00f1o!"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo entrando a la Mina de Huanuni!"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.3,"text":"\u00a1Huanuni, vanguardia de nuestra soberan\u00eda! \nEmotiva visita a nuestras hermanas y hermanos aguerridos de #Huanuni. Con @LaramaDavid estamos m\u00e1s convencidos que nunca de defender nuestras riquezas naturales. Gracias por su fortaleza, lucharemos siempre por nuestra soberan\u00eda."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"\u00a1Para el pueblo lo que es del pueblo, porque el pueblo se lo gan\u00f3! \nUnidos vamos a recuperar nuestra Patria para todas y todos los bolivianos. Hasta la victoria de octubre mis hermanas y hermanos. \n#ParaElPuebloLiberaci\u00f3n \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":" \u201cNadie le pondr\u00e1 murallas a nuestra verdad\u201d "},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.96875,"text":"\u00a1Llegamos a la Chura Tarija!\nEmocionado por tan lindo recibimiento. Gracias mis hermanas y hermanos. Tenemos mucho que hacer para reactivar la econom\u00eda y el desarrollo de esta hermosa tierra. Unidos #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"#Ahora estamos dialogando con nuestras hermanas tarije\u00f1as sobre la reconstrucci\u00f3n de la patria: \"Mujer, econom\u00eda y pol\u00edtica\""},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.25,"text":"\u00a1Gracias mis hermanas! \nLas mujeres de #Bolivia juegan un papel fundamental en el desarrollo del pa\u00eds.  Potenciando m\u00e1s sus emprendimientos, industrias y generando m\u00e1s empleos reactivaremos la econom\u00eda en todos los rubros.\n#VamosASalirAdelante\n#ArribaTarija"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"#Tarija es la capital vitivin\u00edcola de #Bolivia. Trabajaremos en mejorar la producci\u00f3n para el desarrollo del departamento. Unidos promoveremos proyectos de crecimiento para beneficio del pueblo tarije\u00f1o.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.8166666667,"text":"Compartimos un delicioso s\u00e1balo, t\u00edpico de la regi\u00f3n, en el Mercado Abasto de #Tarija. Muy agradecido hermanas y hermanos, por tantas muestras de cari\u00f1o y vivencias aut\u00e9nticas tarije\u00f1as #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Tarija!"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.9,"text":"\u00a1Somos Pueblo, somos MAS!\nMuy agradecidos con el pueblo de #Tarija por acompa\u00f1arnos en la caravana y caminata hasta la masiva concentraci\u00f3n que proclama nuestro triunfo. A pesar del amedrentamiento estamos unidos para vencer el 18 de octubre.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"Nos reunimos con representantes de la Federaci\u00f3n de Empresarios Privados de #Tarija. Escuchamos sus inquietudes y les planteamos nuestro plan para reactivar la econom\u00eda del pa\u00eds. Solo trabajando en unidad devolveremos la estabilidad a #Bolivia. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.55,"text":"Hemos cumplido una intensa jornada hoy en #Tarija. Finalizamos el d\u00eda con entrevistas en los medios tarije\u00f1os. Muchas gracias a #Televisi\u00f3nAndaluc\u00eda y al #Canal15 por el espacio. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.9181818182,"text":"Con la industrializaci\u00f3n del Litio se crear\u00e1n nuevas empresas de servicio energ\u00e9tico que potenciar\u00e1n la generaci\u00f3n de 130 mil empleos directos e indirectos hasta 2025. Transformaremos #Bolivia con grandes proyectos en beneficio del pueblo mis hermanas y hermanos.\n#VamosASalirAdelante\n\ud83d\udd39Descarguen nuestra propuesta por el siguiente enlace:"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.8071428571,"text":"\u00a1Llegamos al Gran Chaco!\nCon alegr\u00eda participamos de una gran caravana en #Villamontes. Acompa\u00f1ados por nuestras hermanas y hermanos chaque\u00f1os reivindicamos la lucha hist\u00f3rica por nuestros recursos naturales. La riqueza de la Patria debe ser primero para #Bolivia. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.5681818182,"text":"\u00a1En vivo desde el Gran Chaco!"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo!\n#GranChacoBoliviano\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":1.025,"text":"\u00a1Caluroso recibimiento! \nMuy fortalecido  con el caluroso recibimiento de #Villamontes, tierra benem\u00e9rita de #Bolivia. Con unidad y coordinaci\u00f3n seguiremos potenciando el desarrollo del sur del pa\u00eds.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.0681818182,"text":"Presentamos una nueva propuesta respecto a nuestra pol\u00edtica de Hidrocarburos."},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.6704545455,"text":"\u00a1Nueva propuesta! \nPresentamos en #Yacuiba, cuna de la industria petrolera de #Bolivia, nuestro Plan de Hidrocarburos con el que retomaremos el impulso del gas y petr\u00f3leo del pa\u00eds. Otra propuesta que busca generar m\u00e1s fuentes de trabajo.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Yacuiba!\nEstamos con el pueblo chaque\u00f1o unido, proclamando la victoria de todas y todos el pr\u00f3ximo 18 de octubre. \u00a1Venceremos!\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.2,"text":"\u00a1La estabilidad volver\u00e1 a Bolivia! \nDesde las calles de #Yacuiba, con David Choquehuanca y mis hermanos chaque\u00f1os, reafirmamos que no claudicaremos en la defensa de las riquezas de #Bolivia para la soberan\u00eda econ\u00f3mica del pueblo boliviano. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.0,"text":"Estamos en un dialogo informado a la poblaci\u00f3n chaque\u00f1a nuestras propuestas para sacar a #Bolivia de la crisis. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias Gran Chaco tarije\u00f1o!\nNos vamos reafirmando nuestro compromiso de recuperar la Patria para el pueblo, y cumplir con el mandato de nuestras hermanas y hermanos de #Villamontes y #Yacuiba: \"Las empresas bolivianas para los bolivianos\" .\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.26,"text":"Muchas gracias a todas las hermanas y hermanos que ayer me hicieron llegar sus felicitaciones con tanto cari\u00f1o por el d\u00eda de mi cumplea\u00f1os. Los llevo en el coraz\u00f3n.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":-0.05,"text":"Desde tempranas horas estamos reunidos con la juventud, plantel docente y representantes de la Facultad del Gran Chaco de la Universidad Juan Misael Saracho y el Instituto Tecnol\u00f3gico de #Yacuiba. Analizamos la dif\u00edcil situaci\u00f3n presupuestaria y sus necesidades de inversi\u00f3n en tecnolog\u00eda.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.4,"text":"Las universidades del pa\u00eds est\u00e1n en crisis por la reducci\u00f3n de sus ingresos de IDH y coparticipaci\u00f3n tributaria. Garantizar la educaci\u00f3n libre y gratuita es una tarea que asumiremos con responsabilidad.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.2363636364,"text":"Muy agradecido con PIERO por la composici\u00f3n de una canci\u00f3n especialmente para el pueblo boliviano. El pa\u00eds necesita volver a vivir en paz. Como dice la pieza musical \u201c#Bolivia sabe que este es el tiempo y ahora es cuando\u201d. \u00a1Hasta nuestra victoria hermanas y hermanos!"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.7,"text":"Nuestra solidaridad y p\u00e9same a la familia y seres queridos del reconocido periodista Marcos Montero (Q.E.P.D.). Los acompa\u00f1amos en su dolor."},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.5,"text":"Recibimos la triste noticia de la partida de Joaqu\u00edn Salvador Lavado Tej\u00f3n (Q.E.P.D.), el humorista gr\u00e1fico que cruz\u00f3 fronteras con su arte. Sus dibujos de cuestionamiento a las injusticias nos inspiran a muchas generaciones. Nos deja su legado que estamos seguros permanecer\u00e1 por siempre.\n\u00a1Gracias Quino!"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.0,"text":"Potenciaremos el turismo interno para reavivar las actividades en hoteles, restaurantes, transporte y toda la cadena tur\u00edstica que, a su vez, dinamizar\u00e1 la demanda interna.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1363636364,"text":"AHORA estamos conversando en ATB Digital.\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1ennos!\nEn vivo: https:\/\/www.facebook.com\/ATBDigital\/videos\/3282050531830877\/"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1363636364,"text":"EN INSTANTES estaremos conversando en Radio PIO XII, CBBA. Acomp\u00e1\u00f1ennos en vivo.\n\ud83d\udd34 http:\/\/radiopio12.com.bo\/envivo\/"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1363636364,"text":"Estamos en vivo por Radio P\u00edo XII"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"\u00a1Conferencia de Prensa en Cochabamba! \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1847619048,"text":"\u00a1Vamos a salir Adelante! \nSomos el \u00fanico partido que tiene una propuesta certera para salir de la crisis econ\u00f3mica y social. La sustituci\u00f3n de importaciones, el incentivo del turismo interno y la reactivaci\u00f3n de nuestros proyectos de industrializaci\u00f3n nos permitir\u00e1n dinamizar la econom\u00eda nacional. \nRetomaremos la inversi\u00f3n p\u00fablica en los grandes proyectos que tenemos para trasformar #Bolivia y generar miles de empleos sostenibles para nuestros profesionales, j\u00f3venes y toda la poblaci\u00f3n en general. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1590909091,"text":"\u00a1Reactivaremos el Turismo Interno! \nIncentivaremos emprendimientos que permitan el dise\u00f1o de nuevos productos tur\u00edsticos especializados y variedad de posibles viajeros para apoyar al turismo, uno de los sectores m\u00e1s desatendidos de los \u00faltimos meses. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"Estamos con nuestros docentes y estudiantes de la valerosa e hist\u00f3rica Universidad Mayor de San Sim\u00f3n. \n#Cochabamba\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.9681818182,"text":"\u00a1En vivo desde la Univerdad Mayor de San Sim\u00f3n!\nCompartimos con nuestros colegas docentes y estudiantes de la poderosa San Sim\u00f3n."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.8,"text":"\u00a1Gracias San Sim\u00f3n! \nAgradecido con la Universidad Mayor de San Sim\u00f3n donde presentamos nuestro plan para salir de la crisis. Trabajaremos de manera coordinada para formar profesionales que se desempe\u00f1en en los grandes proyectos que tenemos para #Bolivia. La #CiudadelaDigital ser\u00e1 una realidad."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1,"text":"Las universidades est\u00e1n en estado de emergencia por la reducci\u00f3n de sus ingresos de coparticipaci\u00f3n e IDH. La situaci\u00f3n se agrava para los estudiantes con el DS 4343 que instruye utilizar los recursos del IDH, que beneficia directamente a los estudiantes, para pagar sueldos del personal permanente."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"\u00a1Rumbo a la victoria!\nCon la masiva concentraci\u00f3n de mis hermanas y hermanos de #Cochabamba proclamamos la victoria del \u00fanico partido que representa a la mayor\u00eda de pueblo boliviano.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"\u00a1El pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido!\nDesde #Cochabamba reivindicamos la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia y la Patria para el pueblo boliviano. Gracias por su respaldo hermanas y hermanos cochalas.\n\u00a1Hasta la victoria del 18 de octubre!\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1363636364,"text":"EN INSTANTES estaremos conversando en UNIVALLE TELEVISI\u00d3N.\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1ennos!\n\ud83d\udd34 En vivo: https:\/\/www.facebook.com\/UNIVALLE-TELEVISI%C3%93N-158476932404\/"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"Junto con todos nuestros profesionales vamos a construir la #Bolivia que merecemos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.075,"text":"\u00a1Una Bolivia productiva con justicia social! \nAgradecidos con los profesionales de salud p\u00fablica, deportes y maestros rurales de #Cochabamba, quienes aportan con su trabajo al desarrollo del departamento. Sus propuestas contribuir\u00e1n a una #Bolivia productiva con justicia social.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1363636364,"text":"Esta noche desde las 22:00 hrs. estaremos en vivo en el Peri\u00f3dico Opini\u00f3n Bolivia.\n. \nAcomp\u00e1\u00f1anos por el siguiente link: https:\/\/www.facebook.com\/DiarioOpinion\/"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.2,"text":"Estamos en entrevista para dar a conocer a la poblaci\u00f3n cochabambina nuestras propuestas para superar la crisis econ\u00f3mica. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"Nos encontramos en una entrevista tratando temas de inter\u00e9s nacional y nuestras propuestas para encarar los mismos."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1166666667,"text":"#Cochabamba \nAgradecido con UNIVALLE TELEVISI\u00d3N y Opini\u00f3n Bolivia por darnos el espacio para explicar nuestras propuestas frente a la situaci\u00f3n de crisis econ\u00f3mica y social que vive #Bolivia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.7,"text":"Hoy tuvimos una intensa y enriquecedora jornada en #Cochabamba. Antes de irnos a descansar les dejo esta linda cueca que interpret\u00e9 en la Universidad Mayor de San Sim\u00f3n. Hasta ma\u00f1ana mis hermanas y hermanos. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Estamos en un conversatorio con juventudes y representantes de las 16 provincias de #Cochabamba. Analizamos las demandas y planteamientos para el \u00e1rea rural que fue  desatendido en los \u00faltimos meses #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"A partir de este encuentro, confirmamos que con nuestro plan de gobierno responderemos la necesidad de las provincias de fortalecer la producci\u00f3n agr\u00edcola. Y promoviendo la implementaci\u00f3n de la #CiudadelaDigital, atenderemos la demanda de diversos sectores cochabambinos. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.8,"text":"Llegamos a #Morochata #Cbba. Participamos de la gran caravana rumbo a nuestra victoria del 18 de octubre. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Morochata!\n\n#Cochabamba\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":1.0,"text":"\u00a1Gracias Morochata!\n\nMuy fortalecidos por el recibimiento y el cari\u00f1o de nuestras hermanas y hermanos de la regi\u00f3n andina de #Cochabamba. Queremos una #Bolivia productiva y estamos seguros que con la decisi\u00f3n del pueblo lo vamos a lograr.\n\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Quillacollo!\n\nMasiva concentraci\u00f3n. Gracias por la confianza mis hermanas y hermanos. Unidos #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0602272727,"text":"\u00a1Somos Mayor\u00eda! \n\nMultitudinaria concentraci\u00f3n de mis hermanas y hermanos en #Quillacollo. Unidos proclamamos nuestra victoria el 18 de octubre. Con el pueblo de nuestro lado tenemos la seguridad que sacaremos a #Bolivia de la crisis. \u00a1Qu\u00e9 viva Cochabamba!\n\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Punata!\n\n#Cochabamba #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.1,"text":"\u00a1Gracias Perla del Valle Cochabambino! \n\nMuy fortalecidos por el respaldo masivo de #Punata. El 18 de octubre, con el voto de todas y todos, recuperaremos la democracia. Sigamos en la lucha mis hermanas y hermanos, hasta nuestra victoria contundente.\n\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.325,"text":"Un saludo cordial y afectuoso a las y los m\u00e9dicos veterinarios de #Bolivia que ejercen la noble labor de cuidar la salud de todas las mascotas y animalitos en general. \u00a1Muchas felicidades!"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":-0.2972222222,"text":"Nos reunimos con la dirigencia y base social de la Conamype, adem\u00e1s de otros sectores productivos de #Cochabamba. Evaluamos la situaci\u00f3n cr\u00edtica actual y escuchamos sus demandas. Nuestro proyecto es, y siempre fue, hacer de #Bolivia un pa\u00eds productivo. Unidos #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Estaremos presentes en el debate de la FAM y CUB para exponer nuestro plan de gobierno de cara al pa\u00eds \u00a1Rumbo al 18 de octubre!"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.05,"text":"Nos adherimos al dolor que embarga a la familia de nuestro compa\u00f1ero y exministro Diego Pary por el sensible fallecimiento de su hermana Miriam Pary Rodr\u00edguez (Q.E.P.D.) Los acompa\u00f1amos en estos momentos de profundo pesar."},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.6,"text":"Tenemos un plan para la generaci\u00f3n distribuida de energ\u00eda a partir de fuentes renovables, que permitir\u00e1 a ciudadanos y empresarios producir su propia energ\u00eda. \n\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.3,"text":"\u00a1Muchas felicidades!\n\nNuestro reconocimiento a todas y todos los profesionales odont\u00f3logos que cuidan la sonrisa y la salud bucal del pueblo boliviano."},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.0,"text":"#EnInstantes estaremos presentes en el Debate Presidencial organizado por la FAM y CUB, para exponer nuestro Plan de Gobierno de cara al pa\u00eds \u00a1Rumbo al 18 de octubre!"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.0,"text":"Participamos del Debate Presidencial rumbo a las elecciones del 18 de octubre. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.0,"text":"Participamos del Debate Presidencial rumbo a las elecciones del 18 de octubre. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.0,"text":"Gracias a mi hija e hijos por acompa\u00f1arme al #DebatePresidencial, ustedes son mi fortaleza. Gracias a quienes nos siguieron y apoyaron desde sus hogares. Felicidades a FAM BOLIVIA , Confederaci\u00f3n Universitaria Boliviana y a los medios de comunicaci\u00f3n que generaron este espacio. Comprometidos con #Bolivia, con di\u00e1logo y con propuestas, #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.1,"text":"Nuestra solidaridad con el gobernador de Pando Luis Adolfo Flores y su familia por el sensible fallecimiento de su hermano Sr. Edgar Flores Roberts (Q.E.P.D). Mis condolencias y apoyo en estos momentos de profundo dolor."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"En el D\u00eda Mundial de los Animales llamamos a la conciencia de la poblaci\u00f3n sobre el respeto  de sus derechos, protecci\u00f3n y cuidado que merecen los animales en #Bolivia y el mundo."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.15,"text":"Haremos un gobierno con los j\u00f3venes para todo el pa\u00eds. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.05,"text":"Para nosotros, los j\u00f3venes van a ser actores fundamentales en nuestro proceso.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.1363636364,"text":"HOY estaremos conversando junto a David Choquehuanca en el programa #UnoDecide, por Red Uno de Bolivia.\nAcomp\u00e1\u00f1ennos en vivo.\n\ud83d\udd34 https:\/\/www.facebook.com\/RedUnotv\/"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"Combatiremos la pobreza produciendo, no endeud\u00e1ndonos. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0681818182,"text":"Ya estamos en Red Uno de Bolivia con nuestro hermano David Choquehuanca. Acomp\u00e1\u00f1ennos. \nEn instantes en vivo por el siguiente enlace:\n\ud83d\udd34 https:\/\/www.facebook.com\/RedUnotv\/"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.1363636364,"text":"Ya estamos con David Choquehuanca en Red Uno de Bolivia.\nEn vivo."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0602272727,"text":"\u00a1Qu\u00e9 Viva la Cueca Boliviana! \nEn el D\u00eda de la Cueca Boliviana nuestro profundo homenaje a nuestra m\u00fasica que tocamos, cantamos y bailamos con el alma."},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"Estamos en la ciudad tur\u00edstica de #Rurrenabaque para dar a conocer a la poblaci\u00f3n nuestro plan de gobierno para salir de la crisis. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.8204545455,"text":"\u00a1En vivo desde Rurrenabaque!\nGracias a la poblaci\u00f3n de #Rurrenabaque por tan gran recibimiento. Estamos seguros que reactivando la actividad agropecuaria e incentivando el turismo interno\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.2,"text":"\u00a1Reactivaremos el Turismo! \nAcompa\u00f1ados por diversos sectores de #Rurrenabaque y municipios aleda\u00f1os, proclamamos la victoria del 18 de octubre. Reactivando los proyectos para turismo, paralizados por el gobierno de facto, y potenciando la actividad agropecuaria superaremos la crisis econ\u00f3mica.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"Estamos en Conferencia de Prensa desde la Casa de Campa\u00f1a del Distrito 3 en Trinidad"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde la plaza Pompeya!\n#Trinidad #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.4,"text":"\u00a1Hasta la Victoria!\nCon una gran caminata y masiva concentraci\u00f3n, el pueblo trinitario demostr\u00f3 una vez m\u00e1s su respaldo a nuestro proceso. Pronto recuperaremos la democracia en #Bolivia. \n#Trinidad #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"\u00a1Exigimos garant\u00edas y respeto a nuestros derechos!\nRechazamos categ\u00f3ricamente la violencia con la que grupos vand\u00e1licos, armados con petardos y palos, atacaron a nuestra  militancia del MAS \u2013 IPSP que se encontraba en el frontis del Tribunal de Justicia de #LaPazBCS"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.2,"text":"\u00a1Fuerza compa\u00f1era!\nNuestra solidaridad con la compa\u00f1era #OliviaGuachalla que ayer sufri\u00f3 un atentado mientras realizaba actividades de campa\u00f1a en #Cochabamba. Es inaceptable que buscando da\u00f1ar al MAS-IPSP se atente contra la vida. Exigimos que se sancione a los responsables.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.3181818182,"text":"\u00a1En Vivo desde la Universidad Aut\u00f3noma del Beni!\nNos reunimos con las y los universitarios en el Sal\u00f3n Bicentenario. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.1,"text":"\u00a1La juventud es la reserva moral de Bolivia!\nSiempre hemos confiado en ellos, por eso en nuestro gobierno las y los j\u00f3venes tendr\u00e1n un rol fundamental para alcanzar la meta de la industrializaci\u00f3n, superar la crisis y mejorar la calidad de vida de todas y todos los bolivianos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo con nuestros hermanos mototaxistas!\nNos encontramos reunidos con nuestros hermanos de la Alianza de Mototaxistas Regional Trinidad."},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0139430014,"text":"\u00a1Basta de intolerancia!\nDenunciamos a la opini\u00f3n p\u00fablica que grupos organizados y financiados por partidos radicales de derecha destrozaron y quemaron una casa de campa\u00f1a del MAS IPSP en el #Plan3000. Exigimos sanciones y respeto a nuestro derecho de hacer campa\u00f1a pac\u00edficamente.\nFuente: Live Betancourt"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.3121212121,"text":"En reuni\u00f3n con sindicatos de transporte, mototaxis y sectores productivos de #Trinidad, presentamos nuestro plan para superar la crisis econ\u00f3mica. Es urgente reactivar la demanda interna e iniciar los nuevos proyectos de industrializaci\u00f3n para generar m\u00e1s empleos. Con participaci\u00f3n y democracia #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.1,"text":"En el D\u00eda Mundial de los Docentes expresamos nuestro reconocimiento a quienes, pese a las circunstancias, con esfuerzo y dedicaci\u00f3n siguen dando clases para garantizar la ense\u00f1anza de las ni\u00f1as, ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes de #Bolivia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"En el D\u00eda del Ingeniero Boliviano, reconocemos y agradecemos su trabajo y compromiso con el desarrollo de #Bolivia. \u00a1Muchas felicidades!"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.35,"text":"\u00a1Avanzamos hacia la victoria! \nMuy agradecidos con nuestro pueblo trinitario por el cari\u00f1o y la confianza. Nuestra jornada concluye en un di\u00e1logo con representantes vecinales en el barrio Vaca Medrano.\n#VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1En vivo desde Riberalta!\nContinuamos recorriendo el departamento del Beni junto a nuestro hermano David Choquehuanca."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"Estamos en una entrevista con el Canal Nueve de Riberalta."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.375,"text":"\u00a1Gracias capital amaz\u00f3nica de Bolivia! \nImpresionante caravana en la ciudad amaz\u00f3nica de #Riberalta. Gracias por el apoyo mis hermanas y hermanos, vamos a intensificar la producci\u00f3n e industrializaci\u00f3n de la casta\u00f1a y otros frutos de esta tierra bendecida.  #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.1166666667,"text":"En conferencia de prensa, presentamos a la poblaci\u00f3n pandina el plan de gobierno para enfrentar la crisis econ\u00f3mica y social que vive #Bolivia."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.1,"text":"Nos encontramos en reuni\u00f3n con estudiantes de la Universidad Amaz\u00f3nica de Pando - UAP, conversando sobre nuestras propuestas para la juventud. Con la fuerza de nuestros j\u00f3venes #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":-0.0666666667,"text":"Alertamos a la comunidad internacional sobre los riesgos que enfrenta la recuperaci\u00f3n de la democracia en el Estado Plurinacional de #Bolivia, por lo cual les solicitamos su apoyo y observaci\u00f3n activa durante la campa\u00f1a electoral, la jornada del 18 de octubre y los d\u00edas posteriores a las #EleccionesBo."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"Estamos reunidos con vecinas y vecinos del barrio La Amistad de la ciudad de #Cobija. Escuchamos sus preocupaciones por el deterioro de la econom\u00eda. El compromiso es dinamizar la demanda interna a trav\u00e9s de la entrega de bonos y la reactivaci\u00f3n de proyectos en el departamento. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.9704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde #Cobija!\nCon el apoyo de la poblaci\u00f3n venceremos."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"Estamos en entrevista en UNITEL Pando, en el programa Caf\u00e9 con Cordura. \nAgradecemos al medio por el espacio. #VamosASalirAdelante\nhttps:\/\/www.facebook.com\/UNITELPANDO11\/videos\/675661150014332\/"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.45,"text":"\u00a1Muchas gracias Perla del Acre!\nUna inmensa ola azul recorri\u00f3 hoy las calles de Cobija. El pueblo pandino manifest\u00f3 una vez m\u00e1s su respaldo a nuestro proceso.\nDevolveremos la estabilidad y certidumbre econ\u00f3mica a las y los bolivianos, recuperaremos la democracia en las urnas y restableceremos la paz.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"Estamos con David Choquehuanca en #LaPortadaTv."},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"Estamos en TVU PANDO"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.1976190476,"text":"Nos reunimos con representaci\u00f3n de la Federaci\u00f3n Sindical \u00danica de Trabajadores Campesinos y la Central Ind\u00edgena de Pueblos Originarios de la Amazonia de Pando. Solo un gobierno democr\u00e1tico podr\u00e1 retomar los proyectos de producci\u00f3n diversificada e industrializaci\u00f3n para  superar la crisis econ\u00f3mica #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":-0.125,"text":"\u00a1Iniciaremos la industrializaci\u00f3n en la Amazon\u00eda! \nEnriquecedor di\u00e1logo con la Asociaci\u00f3n de Productores de Casta\u00f1a Integrales de la Amazon\u00eda y otros sectores productivos de frutos amaz\u00f3nicos y sistemas agroforestales de #Pando. Con su respaldo, pronto iniciaremos la industrializaci\u00f3n en la amazon\u00eda. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.2,"text":"Agradecemos el apoyo, cari\u00f1o y confianza del pueblo pandino. Reafirmamos nuestro compromiso y lucha por devolver a #Bolivia la certidumbre y estabilidad econ\u00f3mica. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":-0.0527777778,"text":"Denunciamos al pueblo boliviano que nuevamente se activan los ataques de grupos radicales de derecha contra instituciones del Estado. Con violencia y amenazas de quemar la Fiscal\u00eda General en #Sucre pretenden iniciar el caos en #Bolivia y evitar las\n#EleccionesBolivia2020"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":-0.1,"text":"Carta al pueblo boliviano ante las acusaciones falsas realizadas por quienes han hecho de la mentira, la persecuci\u00f3n pol\u00edtica, la violencia y el saqueo de #Bolivia, una forma de vida. \u00a1El odio no vencer\u00e1! \u00a1Vamos a recuperar la Patria!\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"\u00a1Industrializaci\u00f3n soberana del Litio! \nNuestra propuesta para #Potos\u00ed y #Bolivia es industrializar el litio con soberan\u00eda respetando el medio ambiente y la Madre Tierra. Seremos l\u00edderes en el mercado mundial.  \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde Guanay!\n#LaPaz\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.2,"text":"\u00a1Gracias Guanay!\nEl cari\u00f1o y apoyo del pueblo lo llevamos en el coraz\u00f3n. Nuestro gobierno ser\u00e1 del pueblo y para el pueblo. Recuperaremos la democracia y le devolveremos la estabilidad econ\u00f3mica a nuestra Patria. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":1.669047619,"text":"Desde Guanay, sostuvimos una grata reuni\u00f3n con el hermano Presidente de #Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez. \nConversamos sobre la democracia en Am\u00e9rica Latina. Agradecemos al gobierno y pueblo argentino por garantizar el derecho al voto de la comunidad boliviana que vive en ese pa\u00eds.\nEn este encuentro tambi\u00e9n hemos garantizado para #Bolivia el suministro de la vacuna contra el COVID19 de Oxford que se producir\u00e1 en #Argentina. Nos alegra mucho la prioridad que se dar\u00e1 a nuestro pa\u00eds. \u00a1Gracias hermano Alberto! Espero que pronto nos encontremos en persona. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.2946969697,"text":"\u00a1Generaremos 41 nuevas industrias! \nCon la implementaci\u00f3n de 41 nuevas industrias en la industrializaci\u00f3n del litio, generaremos 130.000 nuevos empleos entre directos e indirectos. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde Caranavi!\n#LosYungas\n#LaPaz\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.3333333333,"text":"\u00a1Con el voto recuperaremos la Democracia! \nFortalecidos por tan maravilloso y masivo recibimiento en #Caranavi. Desde la capital cafetalera de #Bolivia avanzamos hacia la victoria. Pese a los intentos de violencia pol\u00edtica, demostraremos que con el voto recuperaremos la democracia para todos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.5633333333,"text":"Continuamos con mucha fuerza, ahora visitamos a nuestras hermanas y hermanos de Palos Blancos."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde Palos Blancos!\n#Yungas\n#LaPaz\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":1.075,"text":"\u00a1M\u00c1S que agradecidos con Sud Yungas!\nGratamente sorprendidos por la gran concentraci\u00f3n de nuestras hermanas y hermanos de #PalosBlancos. A pesar de la hora aguardaron nuestra llegada para proclamar la victoria del Pueblo \u00a1Rumbo al 18 de octubre! #VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde Coroico!\n#Yungas\n#LaPaz\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.5806818182,"text":"Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Estoy listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.3880050505,"text":"\u00a1Qu\u00e9 viva Coroico! \nCon el masivo apoyo del pueblo yungue\u00f1o, ratificamos la lucha hasta la recuperaci\u00f3n de la democracia. El 18 de octubre retomaremos nuestro exitoso Modelo Econ\u00f3mico Social Comunitario Productivo\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.0,"text":"\u00a1Yo Lucho por Bolivia! \nQueremos seguir trabajando por ti. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde Irupana!\n#Yungas\n#LaPaz\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.0,"text":"\u00a1Llegamos a #Irupana!\nNuestros compromisos son potenciar el turismo interno, la actividad productiva diversa y mejorar las v\u00edas de acceso en toda #Bolivia.\n#VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.0,"text":"\u00a1Impulsaremos el programa de cr\u00e9ditos\nCapital Semilla!\nConfiamos en nuestra juventud. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.2888888889,"text":"Recuperaremos estabilidad econ\u00f3mica para crear m\u00e1s empleo digno.\n#YoLuchoPorti\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"\u00a1Estamos compartiendo con nuestras hermanas y hermanos en el Mercado Lanza!"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.1166666667,"text":"Devolveremos la estabilidad econ\u00f3mica y social al pueblo boliviano.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.75,"text":"Empezando la jornada compartimos un delicioso desayuno con hermanas y hermanos periodistas. Gracias por acompa\u00f1arnos y gracias a nuestras caseras del tradicional #MercadoLanza por tanto cari\u00f1o.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0333333333,"text":"El pueblo boliviano es sabio y no ser\u00e1 enga\u00f1ado con la guerra sucia de quienes no tienen propuestas para #Bolivia y usan la mentira como arma de ataque pol\u00edtico electoral. El pueblo nos conoce, no tenemos nada que ocultar. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.2916666667,"text":"\u00a1Compartimos con gestores culturales!\nNos encontramos en los cl\u00e1sicos \"calditos\" de la Plaza Villarroel, compartiendo con nuestras hermanas y hermanos."},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.975,"text":"Nuestra cultura mueve nuestros corazones al son de hermosas canciones. Tuvimos un lindo encuentro con las y los trabajadores del arte, compositores y gestores culturales.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":-0.5,"text":"Hoy es el D\u00eda de la Democracia en #Bolivia y en lugar de celebrar, sufrimos el embate de un gobierno de facto que viola los DDHH y la institucionalidad. Son tiempos dif\u00edciles, pero con la unidad del pueblo recuperaremos el Estado de Derecho para todas y todos los bolivianos. \u00a1Fuerza Bolivia!"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"Nos reunimos con los dirigentes de la Federaci\u00f3n Nacional de Cooperativas Mineras de #Bolivia (FENCOMIN). El pueblo unido recuperar\u00e1 la democracia y la Patria. Trabajaremos en soluciones conjuntas para superar la crisis. #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"Hoy sostuvimos una reuni\u00f3n con dirigentes de la Federaci\u00f3n Regional de Cooperativas Mineras Aur\u00edferas (FERRECO) y de la Federaci\u00f3n de Cooperativas Mineras Aur\u00edferas del Norte de La Paz (FECOMAN LP). Escuchando al pueblo, dialogando y presentando propuestas #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.125,"text":"\u00a1Todo nuestro programa econ\u00f3mico est\u00e1 orientado a la generaci\u00f3n de empleos! \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.2857142857,"text":"Pedimos a las y los periodistas que contribuyan a recuperar la Patria. Respetamos la libertad de expresi\u00f3n y el trabajo de la prensa como un derecho democr\u00e1tico. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":1.4666666667,"text":"\u00a1La m\u00fasica es un canal de sentimientos! \nInolvidable momento con mi hermano no vidente en la P\u00e9rez Velasco. El amor a la m\u00fasica nos une y #LaPaz tiene esa magia maravillosa. Gracias por enviarnos el video mis hermanos, qu\u00e9 descansen."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.4916666667,"text":"Las expresiones art\u00edsticas acompa\u00f1an nuestra revoluci\u00f3n cultural. Muchas gracias a #IsraelBadani por la composici\u00f3n llena de compromiso con nuestro pueblo #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":1.925,"text":"\u00a1Domingo de feria!\nBuenos d\u00edas hermanas y hermanos. \nEstamos rumbo a la Feria 16 de Julio."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.0,"text":"\u00a1Ya estamos en la 16 de julio mis hermanas y hermanos!"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.1,"text":"El Estado en la econom\u00eda garantizar\u00e1 becas y puestos de trabajo para la poblaci\u00f3n joven. Necesitamos su innovaci\u00f3n y conocimiento para reactivar a #Bolivia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.375,"text":"\u00a1Estamos en la sede de nuestras hermanas Bartolinas!\nParticipamos del Encuentro Nacional de Mujeres Campesinas Ind\u00edgena Originarias de Bolivia."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":1.11,"text":"\u00a1Pronto recuperaremos la Patria! \nDespu\u00e9s de preparar un delicioso chicharr\u00f3n con mis hermanas en la 16 de Julio, hicimos un recorrido por la feria m\u00e1s grande de la ciudad de El Alto y una de las m\u00e1s grandes de Bolivia y Latinoamerica. Muchas gracias por el cari\u00f1o hermanas y hermanos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.25,"text":"En el #D\u00edaDeLaMujerBoliviana participamos del Encuentro Nacional de Mujeres Campesinas Ind\u00edgena Originarias de Bolivia \"Bartolina Sisa\u201d. Recibimos sus propuestas y trabajando en unidad, lograremos avanzar hacia una sociedad sin discriminaci\u00f3n y con igualdad #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde Callapa!\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.8333333333,"text":"\u00a1Fuerza mis hermanas y hermanos!\nCon mucha preocupaci\u00f3n vemos que la discriminaci\u00f3n golpea nuevamente al pueblo causando dolor y l\u00e1grimas entre bolivianos.  Desde #Callapa reafirmamos la lucha hasta recuperar la democracia. Devolveremos paz social al pueblo. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.3308333333,"text":"Muy agradecido con el fil\u00f3sofo Slavoj \u017di\u017eek por su apoyo decidido al pueblo boliviano. Falta poco para recuperar la democracia y el modelo econ\u00f3mico que le dio estabilidad y certidumbre econ\u00f3mica a todas y todos los bolivianos. #VamosASalirAdelante #Zizek"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.4935606061,"text":"\u00a1Qu\u00e9 viva la mujer boliviana!\nEn conmemoraci\u00f3n al D\u00eda de la Mujer Boliviana nuestro reconocimiento a todas las mujeres que con entereza aportan al desarrollo del pa\u00eds y luchan por sus derechos. Ratificamos el compromiso para consolidar los avances y superar todo tipo de violencia."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.0,"text":"Agradecidos con el hermano pueblo de #M\u00e9xico por su apoyo a nuestra candidatura. Diferentes pueblos del mundo nos transmiten su fortaleza para seguir luchando #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.5,"text":"Conmovido por tantas muestras de cari\u00f1o de mis hermanas y hermanos. Con la confianza y decisi\u00f3n del pueblo boliviano recuperaremos la Patria y #VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.1681818182,"text":"\u00a1Industrializaremos el Litio con soberan\u00eda! \nGeneraremos miles de empleos en 41 nuevas industrias que nos permitir\u00e1n volver a la senda del crecimiento econ\u00f3mico. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":-0.25,"text":"Denunciamos al pueblo boliviano y a la Comunidad Internacional la detenci\u00f3n ilegal y el abuso que ejercen contra nuestra candidata Brenda Segovia en #SantaCruz. Repudiamos la violencia pol\u00edtica del gobierno de facto y exigimos su inmediata liberaci\u00f3n."},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.8,"text":"\u00a1Luchamos por #Bolivia unida!\nGanar\u00e1 el pueblo boliviano. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.4333333333,"text":"\u00a1Llegamos a Caracollo!\nGracias mis hermanas y hermanos, que comprometidos con el proceso de cambio nos esperaron para proclamar la victoria del pueblo el 18 de octubre. Contundente respaldo. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.05,"text":"En el D\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n nuestro reconocimiento a la lucha y resistencia del movimiento ind\u00edgena originario campesino. Enaltecemos la memoria hist\u00f3rica y la herencia cultural de las naciones que habitan este territorio. Construiremos una #Bolivia con inclusi\u00f3n e igualdad. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.2916666667,"text":"\u00a1La expresi\u00f3n cultural de nuestros Pueblos! \nEstamos a minutos del inicio del acto principal en la capital del folklore nacional por el d\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n. \n#Oruro #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.125,"text":"\u00a1Estamos en el Encuentro Cultural de Oruro!\n#D\u00edaDeLaDescolonizaci\u00f3n \n#VamosARecuperarLaDemocracia \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.2,"text":"En #Oruro, al ritmo de la m\u00fasica aut\u00f3ctona y acompa\u00f1ados por los pueblos ind\u00edgenas participamos en el Encuentro Cultural por el D\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n en #Bolivia. El 18 de octubre recuperaremos la revoluci\u00f3n democr\u00e1tica y cultural para todas y todos los bolivianos. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.1,"text":"\u00a1Gracias mis hermanos! \nAgradecidos con la Confederaci\u00f3n Nacional de Artistas y M\u00fasicos Profesionales de Bolivia \u201cBronces de Altura\u201d y a los int\u00e9rpretes folcl\u00f3ricos, aut\u00f3ctonos y electr\u00f3nicos por acompa\u00f1arnos en la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n en #Oruro. La m\u00fasica es el \u201cajayu\u201d de #Bolivia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.6,"text":"El amor por la m\u00fasica lo compartimos en toda #Bolivia. Les convoco a trabajar por nuestro patrimonio cultural con su experiencia y propuestas. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde Challapata!\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.975,"text":"\u00a1Jallalla Challapata! \nDesde #Challapata, con las autoridades originarias y el pueblo orure\u00f1o, ratificamos nuestro retorno al proceso de cambio en #Bolivia. La decisi\u00f3n popular nos llevar\u00e1 a la victoria democr\u00e1tica del 18 de octubre.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0222222222,"text":"\u00a1Vamos a salir Adelante! \nRecibimos el bast\u00f3n de mando y mandato del Consejo Nacional de Ayllus y Markas del Qullasuyu  (CONAMAQ). Gracias mis hermanas y hermanos, no defraudaremos su confianza.\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.1,"text":"Cu\u00e1nta sensibilidad en las palabras de Veronica Armaza, actriz, dramaturga y directora de teatro. Agradecemos su apoyo y compromiso con la lucha del pueblo boliviano.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.525,"text":"\u00a1La diversidad cultural es nuestra riqueza! \nHoy en la ciudad de #Oruro y #Challapata los pueblos ind\u00edgena originarios de #Bolivia protagonizaron una gran demostraci\u00f3n de m\u00fasica, danza y organizaci\u00f3n territorial que  inspiran la lucha por la igualdad de derechos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"\ud83d\udd39En instantes estaremos en Red Uno de Bolivia. Acomp\u00e1\u00f1anos por el siguiente link:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/RedUnotv\/\n\ud83d\udd39Posteriormente estaremos en Los Tiempos de Cochabamba. S\u00edguenos por el siguiente enlace: https:\/\/www.facebook.com\/lostiempos\/"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.8,"text":"\u00a1Las bolivianas y bolivianos tenemos el mismo sue\u00f1o! \nUna #Bolivia reconciliada, estable y feliz. Llevo la esperanza del pueblo en el coraz\u00f3n. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"#Ahora en Los Tiempos"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"\u00a1Vamos todos por Bolivia!\nEl deporte es una pasi\u00f3n y tambi\u00e9n un medio para hacer amigos y forjar nuestro car\u00e1cter. Siempre motivaremos su pr\u00e1ctica.\n#DeporteEsSalud"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.4935606061,"text":"Iniciamos el cierre de campa\u00f1a en #Cochabamba con un apoyo contundente del pueblo cochabambino.  \u00a1Que viva Bolivia!"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.1886363636,"text":"\u00a1Viva Cochabamba! \nCon el pueblo boliviano unido recuperaremos la democracia para todas y todos. \u00a1Viva #Bolivia! \ud83d\udd35Sigue la transmisi\u00f3n en vivo por el siguiente enlace: https:\/\/www.facebook.com\/boliviamerecemas\/videos\/1481419082043459\/"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":1.0,"text":"\u00a1Gran cierre de campa\u00f1a en Cochabamba!\nEstamos en el estadio de Sacaba ante una multitudinaria convocatoria de nuestras hermanas y hermanos.\n#VamosASalirAdelante\n#Bolivia \n#MASIPSP"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":-0.8833333333,"text":"\u00a1El Pueblo volver\u00e1 a gobernar! \n#Bolivia atraviesa la peor crisis de su historia. El pueblo clama por la recuperaci\u00f3n de la democracia, la cultura, la educaci\u00f3n, la salud, la estabilidad econ\u00f3mica y social. El 18 de octubre la victoria ser\u00e1 del pueblo y el pueblo ser\u00e1 quien gobernar\u00e1. #VamosASalirAdelante\n#Sacaba\n#Cochabamba\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.2816666667,"text":"\u00a1Devolveremos la estabilidad a #Bolivia! \nEn los \u00faltimos meses el pueblo ha sentido un golpe muy fuerte en su econom\u00eda. Vamos a reconstruir lo que se ha destrozado. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":1.0,"text":"\u00a1Feliz D\u00eda del Abogado!\nMandamos un fraternal saludo a todas y todos los abogados que ejercen su trabajo con \u00e9tica y vocaci\u00f3n de justicia."},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.6121212121,"text":"\u00a1Qu\u00e9 importante escuchar a Guido Arze! \nActor, m\u00fasico y director de teatro, desde la vida universitaria fue un visionario en las artes. Su ejemplo en las nuevas generaciones ser\u00e1 vital para la revoluci\u00f3n democr\u00e1tica y cultural de #Bolivia. \n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"\u00a1Nuestro cierre de campa\u00f1a en Santa Cruz!\n#MercadoAbasto\n#VamosASalirAdelante\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":1.8,"text":"\u00a1Impresionante! \nMasiva participaci\u00f3n del pueblo cruce\u00f1o en nuestro cierre de campa\u00f1a. Con unidad y la convicci\u00f3n intacta, recuperaremos la democracia y la Patria. El 18 de octubre, con el voto popular, Venceremos! \n #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"\u00a1Nuestros lazos de hermandad traspasan fronteras!\nDesde donde estemos aportamos para consolidar la unidad. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"\ud83d\udd39Esta noche estaremos en RED Gigavision desde Santa Cruz de la Sierra y a partir de las 21:00 hrs.\nAcomp\u00e1\u00f1ennos por el siguiente enlace: https:\/\/www.facebook.com\/redgigavision\/"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"#Ahora Estamos en RED Gigavision"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.1666666667,"text":"\u00a1Las familias volver\u00e1n a tener estabilidad! \nReactivaremos la demanda interna y la inversi\u00f3n p\u00fablica para generar m\u00e1s fuentes de empleo. Las familias volver\u00e1n a tener la estabilidad en la que vivimos durante 14 a\u00f1os.\n#VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":-0.25,"text":"Comunico al pueblo boliviano, que formalizamos la querella contra quienes, con fines pol\u00edticos electorales, hicieron acusaciones infundadas contra mi familia y mi persona. Al no tener propuestas ni soluciones para salir de la crisis que estamos viviendo, recurren a la guerra sucia como arma de ataque. Sin embargo, estoy seguro que la verdad y la justicia prevalecer\u00e1n.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Necesitamos volver a ser un pa\u00eds productor. Las riquezas que generaremos con nuestro trabajo volver\u00e1n a las familias bolivianas sin distinci\u00f3n. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.6,"text":"La salud se cuida con la sabidur\u00eda de nuestra medicina ancestral y con una industria farmac\u00e9utica propia. Avanzaremos con esa visi\u00f3n complementaria. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"\u00a1Los esperamos mis hermanas y hermanos!\n#VamosARecuperarLaDemocracia\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Nos llegan mensajes de aliento de toda #Bolivia. A Ver\u00f3nica Torre del grupo Jiska Yarawiku, nuestro saludo fraternal. Llegaremos a la victoria con la unidad inquebrantable del pueblo.  #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.5416666667,"text":"#ElAlto\nEstamos a minutos de iniciar nuestro gran cierre de campa\u00f1a nacional. \u00a1Gracias por el contundente apoyo hermanas y hermanos! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":1.0,"text":"\u00a1Gran cierre de Campa\u00f1a Nacional!\nEstamos en la ciudad de El Alto, en la Av. Panor\u00e1mica de la zona 16 de julio."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.6,"text":"Estamos en el gran cierre de campa\u00f1a nacional de nuestro instrumento pol\u00edtico. Muchas gracias por tanto cari\u00f1o y apoyo hermanas y hermanos. Unidos recuperaremos la democracia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.65,"text":"Con mucho compromiso y amor por #Bolivia recibimos el bast\u00f3n de mando de los amautas con las energ\u00edas de la Pachamama y de nuestros ancestros. \u00a1Gracias pueblo boliviano!"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Quisieron desaparecer al instrumento pol\u00edtico que representa a la mayor\u00eda del pueblo boliviano. Desde la ciudad de #ElAlto, con una multitudinaria participaci\u00f3n, demostramos que seguimos unidos por la recuperaci\u00f3n de la democracia y la Patria. \u00a1Hasta la Victoria! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.25,"text":"La cultura y el arte, en sus diferentes expresiones, contribuyen a transformar la sociedad. Gracias a la actriz Isabel Daza Noya por sus deseos de un futuro mejor. Nos sentimos fortalecidos para recuperar la Patria. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.8333333333,"text":"Concluimos nuestra campa\u00f1a electoral fortalecidos por el gran apoyo y cari\u00f1o del pueblo boliviano. Con una masiva concentraci\u00f3n proclamamos nuestra victoria y la recuperaci\u00f3n de la democracia el 18 de octubre. Devolveremos estabilidad y paz social a #Bolivia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.2857142857,"text":"En el marco de la transparencia que el TSE debe garantizar a #Bolivia, hemos solicitado la documentaci\u00f3n sobre las determinaciones tomadas en el proceso electoral, el c\u00f3mputo y conteo r\u00e1pido de votos del 18 de octubre. El pueblo tiene derecho al acceso de la informaci\u00f3n. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.8,"text":"Agradecemos las palabras de apoyo a Rosa Mar\u00eda Orosco, actriz del Colectivo Artistas por el Cambio. Unidos vamos a recuperar y reavivar la cultura, alma de nuestro Estado Plurinacional. Con la decisi\u00f3n del pueblo, venceremos. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Nunca olvidaremos esta morenada de Inti Ayras. Nos acompa\u00f1\u00f3 por el recorrido que hicimos de nuestro Estado Plurinacional. Entre todos construimos la esperanza de la victoria. #VamosASalirAdelante"}]