[{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.6041666667,"text":"MI POSICI\u00d3N CLARA SOBRE LA RENUNCIA DE JEANINE \u00c1\u00d1EZ\nEntr\u00e9 a la pol\u00edtica para actuar coherentemente. Sin seguir los vicios de la vieja pol\u00edtica que se acomoda seg\u00fan su conveniencia. Digo las cosas como son y no me gusta la mentira ni la hipocres\u00eda.\n\u00bfAcaso no ped\u00eda el pa\u00eds que deje su candidatura y ella se aferr\u00f3 a esa ambici\u00f3n pol\u00edtica, descuidando la salud de los bolivianos?\n\u00bfAcaso no le critic\u00e1bamos que gaste millones de bolivianos diarios en propaganda de su candidatura mientras los m\u00e9dicos no ten\u00edan trajes de bioseguridad?\nLa Presidenta Jeanine \u00c1\u00f1ez, por cuidar su candidatura, no defendi\u00f3 la vida de los bolivianos durante los bloqueos del MAS y murieron 40 personas por falta de ox\u00edgeno.\nJeanine \u00c1\u00f1ez pudo usar los recursos del Estado para investigar el fraude del MAS, pero no hizo nada. Al contrario, lleg\u00f3 a acuerdos con el masismo y en su gesti\u00f3n salieron libres los ministros masistas: Nemesia Achacollo, Carlos Romero y C\u00e9sar Cocarico. Y lo que es peor, su gobierno facilit\u00f3 la salida de la c\u00e1rcel a Deysi Choque, responsable del asesinato de dos c\u00edvicos de Montero. \u00bfO acaso hay alguien que crea que sali\u00f3 libre de casualidad? No se\u00f1ores, ah\u00ed hubo arreglo.\n\u00a1Hay que ser coherentes, por Dios! El presentar su renuncia como un acto de desprendimiento es un hecho publicitario m\u00e1s. \nTodo pol\u00edtico debe ser responsable de sus actos. La Presidenta no puede presentarse como la abanderada de la lucha contra el MAS, cuando ella, cuidando sus intereses electorales, permiti\u00f3 la rearticulaci\u00f3n del MAS. Y una  pregunta m\u00e1s, \u00bfQu\u00e9 hizo el gobierno de Jeanine \u00c1\u00f1ez para sustentar correctamente, con documentos, la denuncia contra la pedofilia de Evo Morales? \nLa verdad est\u00e1 ante nuestros ojos. No hay gloria en alguien que renuncia cuando sabe que va a perder. Hubi\u00e9ramos aplaudido esa renuncia al comenzar la Pandemia y ella se habr\u00eda ocupado de cuidar la salud de los bolivianos. \u00bfCu\u00e1ntos respiradores se habr\u00edan comprado con la plata de los bolivianos que se gast\u00f3 en spots que promov\u00edan su candidatura?\nSi queremos que la pol\u00edtica cambie, hay que actuar con claridad y coherencia. Por el bien de la democracia, hay que evitar que el MAS regrese al poder. Pero no lo lograremos si seguimos a los falsos profetas de la unidad y del antimasismo. Jeanine \u00c1\u00f1ez no era una opci\u00f3n seria para frenar al MAS, al contrario su gesti\u00f3n desastrosa permiti\u00f3 que el masismo criminal se rearticule.\n\u00a1Esto es el detalle y desarrollo del post! \u00a1Las cosas como son y sin buscar dorar la p\u00edldora!"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.2333333333,"text":"\u00a1Gracias Oruro por el cari\u00f1o, gracias por recibirnos con los brazos abiertos, gracias por creer en el cambio! Les pido que me presten su voto 5 a\u00f1os, me comprometo a devolverles una Bolivia productiva, con empleo, una Bolivia grande.\n#CreoEnOruro #CreoEnVos"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":-0.0136363636,"text":"La gente est\u00e1 cansada de la vieja pol\u00edtica, de la corrupci\u00f3n y los negociados. \nEs tiempo de comenzar a construir una nueva Bolivia, una bolivia productiva, con trabajo. Una Bolivia con esperanza, que mire a futuro. \nCon tu voto, vamos a llevar tu voz al poder.\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.8,"text":"\u00a1Nos vemos en Cocha!\nHoy a partir de las 9:30 Hrs. Te esperamos en la gran caravana.\n#CreoEnCochabamba #CreoEnVos"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.5444444444,"text":"\u00bfPor qu\u00e9 el biocombustible est\u00e1 dentro de nuestras propuestas?\nAdem\u00e1s de ser menos nocivo con el medio ambiente, el biocombustible trae grandes beneficios para el pa\u00eds: \n- Se producen en Bolivia\n- Genera empleos\n- Evita la importaci\u00f3n de combustibles\n- Equilibra la balanza comercial (nuestra plata se queda en Bolivia) \nPotenciar lo nuestro es la mejor forma de salir adelante. \u00a1Consumamos lo nuestro!\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.9,"text":"Gracias Cochabamba por este hermoso recibimiento. \n#CreoEnCochabamba #CreoEnVos"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.2,"text":"Gracias hermanos de Cochabamba por #creer.\n"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.35,"text":"Muchas gracias queridos hermanos de Cochabamba por #creer."},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.35,"text":"Muchas gracias queridos hermanos de Cochabamba por #creer."},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.1,"text":"Quiero agradecerle a todos los cochabambinos que nos recibieron hoy con tanto cari\u00f1o. \nLes pedimos que nos presten su voto 5 a\u00f1os, y les devolveremos una Bolivia productiva, con empleo, sin corrupci\u00f3n, sin vieja pol\u00edtica. \n\u00a1Con la voz de Cochabamba vamos a cambiar este pa\u00eds!\n#CreoEnCochabamba #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":2.5785714286,"text":"EL VOTO \u00daTIL DEBE SER PARA QUE BOLIVIA CAMBIE DE VERDAD\nMucha gente me pregunta qu\u00e9 pienso del voto \u00fatil y si es la forma de encarar una elecci\u00f3n presidencial. Ac\u00e1 les dejo mi respuesta. \nDesde el 2009, los bolivianos fuimos a las urnas pensando en sacarnos de encima el peso de la dictadura del MAS y Evo Morales. Por eso se ha pensado en distintas formas de unidad y en el voto \u00fatil.\nPero hay que tener bien claro a qui\u00e9n debemos entregarle el voto \u00fatil. Si el voto \u00fatil es para que Evo Morales no vuelva, entonces no podemos votar por la vieja pol\u00edtica que pact\u00f3 y convivi\u00f3 con Evo Morales. \nEl tremendo error de Jeanine \u00c1\u00f1ez fue dejarse intimidar por los bloqueos del MAS, que le impusieron un mont\u00f3n de cosas, entre ellas liberar a los asesinos de los c\u00edvicos de Montero, por ejemplo. Y por eso pregunto: \u00bfCarlos Mesa es garant\u00eda de que el MAS y Evo Morales no vuelvan? Por su puesto que no, entre Mesa y el MAS hay una historia escrita de acuerdos y convivencias, por eso digo que entre masismo y mesismo hay solo una letra de diferencia.\nEse ser\u00eda un voto \u00fatil para Evo Morales.\nNosotros creemos en el voto \u00fatil, pero un voto \u00fatil para la gente, esa que quiere que este pa\u00eds cambie realmente. \nSi vas a votar \u00fatil, preguntate antes \u00bf\u00datil para qui\u00e9n? Y aseg\u00farate de que la respuesta sea \u00fatil para vos, que quer\u00e9s cambiar Bolivia.\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":1.29,"text":"\u00a1Mis valientes cochalas nos recibieron hoy con la esperanza de quienes saben que vamos a lograr cambiar este pa\u00eds!\nGracias a esas mujeres, a esos j\u00f3venes, a esos hombres comprometidos con su pueblo que compartieron con nosotros una caravana multitudinaria, llena de alegr\u00eda y entusiasmo. \nMe comprometo con ustedes a llevar la voz de Cochabamba al poder. \n#CreoEnCochabamba #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.4590909091,"text":"\u00a1SOMOS UN EQUIPO, TODO POR BOLIVIA!!\nYo no tengo un equipo, nosotros  \u00a1somos un equipo, y qu\u00e9 equipango!\nUn grupo de gente que se mueve por valores, principios, consecuencia, lealtad, esperanza, rebeld\u00eda y amor por Bolivia. \nTodos sabemos que estamos en las buenas y malas, que estamos para ayudarnos y levantarnos cuando caemos, pero siempre entre todos. Eso \u00a1No lo tiene nadie! \nHoy a cada uno de ustedes, incluidos los que no salen en la foto, les agradezco por creer en este proyecto, por creer en m\u00ed. Ya falta poco, cumpliremos este sue\u00f1o com\u00fan y haremos de Bolivia un nuevo pa\u00eds\n\u00a1Vamos que se puede!"},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Acompa\u00f1anos hoy desde en #UnoDecide a las 19:55 Hrs."},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":1.0017045455,"text":"Beni es un departamento con mucho potencial de desarrollo que lleva muchos a\u00f1os olvidado. CREEMOS en Beni, CREEMOS en su gente y su tierra, CREEMOS que es posible convertirlo en un nuevo polo de desarrollo para la agricultura y ganader\u00eda. Por eso, en nuestro plan de gobierno, proponemos una serie de medidas para lograrlo: construcci\u00f3n de carreteras e hidrov\u00edas, implementaci\u00f3n de sistemas de alerta temprana y manejo de cuencas, integraci\u00f3n total al sistema de electrificaci\u00f3n, nuevas modalidades de cr\u00e9dito pensadas en el sector ganadero, entre otras. El potencial est\u00e1, es tiempo de hacerlo posible. \nPara leer m\u00e1s, hac\u00e9 click aqu\u00ed: https:\/\/creemos.org\/\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":1.5,"text":"Hoy celebramos a la primavera, al amor, a nuestros estudiantes, m\u00e9dicos y fot\u00f3grafos. \n\u00a1Feliz 21 de septiembre para todos!"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.3,"text":"\u00a1Los j\u00f3venes no son el futuro, son el presente de Bolivia! \nGracias Cochabamba por creer en nosotros, gracias a esos j\u00f3venes valientes que lucharon hasta recuperar nuestra libertad, gracias a esas mujeres y a esos hombres que conf\u00edan en este proyecto, que quieren cambiar Bolivia.\n\u00a1Creo en Cochabamba, creo en vos!\n#TuVozAlPoder"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":1.7583333333,"text":"El Covid se llev\u00f3 la vida de 140 m\u00e9dicos, muchos de ellos lucharon en primera l\u00ednea contra la Pandemia. Nuestro pueblo no olvidar\u00e1 nunca la entrega y el sacrificio con el que enfrentaron esta dura batalla.\nEn este d\u00eda, me comprometo con ustedes a trabajar para mejorar las condiciones de trabajo para los m\u00e9dicos, a que puedan ser incluidos en la Ley General del Trabajo y a que cuenten con todas las herramientas para proteger sus vidas y las de sus familias. \nLos saludo y abrazo en este d\u00eda. Son un gremio ejemplar y valiente, que nunca pact\u00f3 con la dictadura y supo defender la democracia.\nM\u00e1s que h\u00e9roes ustedes son trabajadores que lo dan todo -a pesar de los riesgos- por servir a su pa\u00eds. \n\u00a1Dios los bendiga!\n\u00a1Feliz 21 de septiembre! \n#CreoEnVos #TuVozAlPODER"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":1.0,"text":"\u00a1Feliz d\u00eda a mi querida gente de Huacareta!"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.9166666667,"text":"A pesar de llevar meses luchando contra una de las crisis de salud m\u00e1s graves de la historia de Bolivia sin condiciones, sin equipos y sin medicamentos, nuestros m\u00e9dicos no pierden la esperanza. Hoy quiero agradecerles por confiar en en mi, por confiar en el proyecto de Creemos y darnos su apoyo. \nGracias por sumarse a este equipo de so\u00f1adores que cambiar\u00e1 Bolivia, gracias por creer en mejores d\u00edas, gracias por luchar con nosotros para terminar lo que empezamos en los 21 d\u00edas. \nTienen mi compromiso, la salud de este pa\u00eds, va a ser digna. Para ustedes, para sus pacientes, para todos los bolivianos.\n\u00a1Gracias al sector salud de Santa Cruz por proclamarme como su futuro presidente!\n#CreoEnLosM\u00e9dicos #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.2958333333,"text":"\u00a1Gracias al sector salud por proclamarme como su futuro presidente!\nTienen mi compromiso, trabajaremos unidos para que los bolivianos tengan un sistema de salud digno, para que ustedes tengan las condiciones de trabajo que necesitan.\nEsta pandemia desnud\u00f3 las carencias de un sistema que estuvo olvidado durante 14 a\u00f1os, un sistema que no le interesa arreglar a los pol\u00edticos pero que nosotros vamos a trasnformar. \n\u00a1Con trabajo y compromiso lo haremos posible!\n#CreoEnLaSalud #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"SOMOS EL VOTO \u00daTIL PARA LA DEMOCRACIA.\nDespu\u00e9s de 21 d\u00edas en las calles tenemos un compromiso con nuestro pueblo: consolidar nuestra democracia.\nNo permitiremos que el MAS vuelva, no permitiremos que este pa\u00eds vuelva a estar en manos de delincuentes. Nosotros no pactamos, no nos vendemos, no somos serviles al socialismo.\n#CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.2,"text":"Gracias hermanos de Tarija por tanto cari\u00f1o.\n#CreoEnVos"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.6666666667,"text":"\u00a1HAY QUE ENSE\u00d1ARLE A LA POL\u00cdTICA LA \u00c9TICA DEL TRABAJO!\nVengo de la escuela del trabajo. En mi casa aprend\u00ed que hay que sudar para ganarse la vida, que hay que gastar menos para producir m\u00e1s. \nEsa es la visi\u00f3n con la que quiero manejar el pa\u00eds.\nDejemos de lado esa vieja pol\u00edtica que est\u00e1 acostumbrada a manejar Bolivia seg\u00fan sus propios intereses, a esa pol\u00edtica que elige proveedores en funci\u00f3n de la coima y no en funci\u00f3n a resultados, esa pol\u00edtica que vive a costa de nuestro bolsillo hace d\u00e9cadas. \nLevantarse temprano a trabajar funciona, el modelo econ\u00f3mico cruce\u00f1o lo ha demostrado. Esa es mi forma de hacer pol\u00edtica. \n#CreoEnUnaNuevaBolivia #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":1.0204545455,"text":"A orillas del Mamor\u00e9 se encuentra Guayaramer\u00edn, un municipio beniano de hermosos paisajes y gente amable y sincera. \nEstoy seguro de que su gente tambi\u00e9n CREE en una nueva Bolivia, productiva, con buena educaci\u00f3n, salud y empleo.  \u00a1Felicidades Guayaramer\u00edn! \n#CreoEnGuayaramer\u00edn #CreoEnVos"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.1945454545,"text":"\u00a1LA CHURA TARIJA CREE!\nGracias a toda esa gente tarije\u00f1a que hoy sali\u00f3 a las calles a reafirmar su compromiso con Bolivia. \nCon su voz al poder lograremos construir un mejor pa\u00eds; un pa\u00eds sin corruptos, un pa\u00eds descentralizado, un pa\u00eds productivo.\nTarija merece mejores d\u00edas, merece oportunidades reales de desarrollo para que su gente pueda vivir de actividades como el turismo y la producci\u00f3n vitivinicola  volver a levantarse, pueda tener nuevas fuentes de empleo"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":1.0,"text":"\u00a1GRAN CARAVANA A COTOCA! \n\u00a1Acompa\u00f1anos este jueves 24 de septiembre desde las 09:30 Hrs.! \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"\u00a1Acompa\u00f1anos a las 19:55 Hrs #EnVivo!"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Luis Arce no es un candidato, es un t\u00edtere del dictador Evo Morales. Al respaldar al pueblo en la lucha de los 21 d\u00edas, las FFAA cumplieron su rol de ser guardianes de la democracia. El ped\u00f3filo y su \"Patria o Muerte\", no volver\u00e1n nunca m\u00e1s.\n"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.2083333333,"text":"Las familias de las v\u00edctimas de trata y tr\u00e1fico de personas adem\u00e1s de lidiar con el dolor y la desesperaci\u00f3n de tener a un familiar desaparecido, lidian con todo el proceso tedioso que significa la denuncia. \nNecesitamos comenzar a trabajar para facilitarle la vida a quien se encuentra en problemas, para erradicar la trata y tr\u00e1fico de personas, debemos lograr que denunciar este tipo de delitos sea f\u00e1cil y gratuito para todos. S\u00f3lo as\u00ed lograremos una Bolivia libre de la Explotaci\u00f3n Sexual y Tr\u00e1fico de Mujeres.\n#ContraLaTrataNoHayTrato"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.85,"text":"\u00a1CREO EN TARIJA!\nCreo en mejores d\u00edas para la chura, un departamento que necesita oportunidades de desarrollo, necesita una verdadera descentralizaci\u00f3n para poder explotar el turismo, la producci\u00f3n vitivin\u00edcola, la exploraci\u00f3n y explotaci\u00f3n de hidrocarburos, Tarija necesita ser escuchado.\nLas ganas de trabajar est\u00e1n, estoy comprometido a llevar sus voces al poder y que los chapacos tengan mejores d\u00edas, unidos lo vamos a lograr. \n#CreoEnTarija #CreoEnVos"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":1.55,"text":"SOMOS SANTA CRUZ\nSomos de los que \u00b4\u00b4se las buscan\u00b4\u00b4,\nDe los que les dan la bienvenida a todos,\nDe los que saludan con una sonrisa.\nSomos de los que madrugamos,\nDe los que sembramos,\nDe los que so\u00f1amos.\nAqu\u00ed la humildad reina,\nLa solidaridad se pasea por las calles,\nLa valent\u00eda se estaciona de cuando en cuando en el Cristo.\nSomos de los que no se rinden, \nDe los que no pierden la esperanza\u2026ni la fe. \n\u00a1Somos el motor del pa\u00eds, la fuerza y la esperanza de Bolivia!\nSomos Santa Cruz.\n\u00a1Felices 210 a\u00f1os a mi hermosa tierra!\n#CreoEnSantaCruz #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.2,"text":"Con nuestros hermanos ind\u00edgenas. Gracias por #creer."},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.2,"text":"Gracias Cotoca por #creer."},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Somos Santa Cruz,  somos la fuerza y la esperanza de Bolivia. \n\u00a1Felicidades Santa Cruz!\n#CreoEnSantaCruz #CreoEnVos \n#TuVozAlPoder"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.5,"text":"Gracias por tanto cari\u00f1o queridos hermanos de Cotoca.\n#CreoEnVos"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":2.0321428571,"text":"\u00a1El coraz\u00f3n de la amazon\u00eda hoy se viste de fiesta!\nMis queridos hermanos pandinos, en este d\u00eda tan especial quiero comprometerme con ustedes a trabajar en conjunto por su progreso.\nPando tiene potencial, Pando tiene futuro, su gente tiene esperanza. \nUnidos saldremos adelante, alcanzaremos esos sue\u00f1os que esa hermosa tierra est\u00e1 esperando ver cumplidos de hace muchos a\u00f1os. \n\u00a1Tienen mi palabra!\n\u00a1Feliz aniversario mi Pando querido!\n#CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.5,"text":"\u00a1Gracias Cotoca!\nNada mejor que celebrar este 24 de septiembre que hacerlo con nuestra gente.\n #CreoEnCotoca #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":1.0,"text":"Estos momentos los guardar\u00e9 en mi coraz\u00f3n para siempre. \nHoy en la caravana a Cotoca se acerc\u00f3 a mi una se\u00f1ora para entregarme unos deliciosos dulces t\u00edpicos. Ella busc\u00f3 la manera de subirse a los hombros de alguien y a pesar de sus a\u00f1os logr\u00f3 alcanzar al cami\u00f3n. \nNo s\u00e9 su nombre, pero su rostro quedar\u00e1 guardado en mi memoria con mucho cari\u00f1o.\n\u00a1Gracias Cotoca!\n#CreoEnCotoca #CreoEnVos"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.35625,"text":"\u00a1Convirtamos a Santa Cruz en el centro regional de comunicaciones de carga y pasajeros!\nMediante una alianza p\u00fablico-privada, hemos propuesto hacer realidad un ambicioso proyecto para Santa Cruz: El HUB Viru Viru.\nCon el HUB Viru Viru, haremos del aeropuerto cruce\u00f1o una importante sede de operaciones para las distintas l\u00edneas a\u00e9reas del mundo. Nuestra ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica en el coraz\u00f3n de Sudam\u00e9rica nos brinda la oportunidad de convertirnos en un eje de conexiones internacionales importantes. Creemos que es momento de aprovechar esta oportunidad para abrirnos desde Santa Cruz hacia el resto del mundo. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.3068181818,"text":"Estas son nuestras encuestas. Las encuestas de la gente que quiere cambio, las encuestas de la gente comprometida con un nuevo pa\u00eds. \u00a1Creo en un una nueva Bolivia, porque creo en mi gente, porque creo en vos! \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVosAlPoder"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Gracias al transporte pesado internacional por #creer."},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.1,"text":"\u00a1La Asociaci\u00f3n del Transporte Pesado Internacional cree! \nGracias al sector transporte por darnos su apoyo, gracias por creer en m\u00ed y en este proyecto. Me comprometo a trabajar de la mano de ustedes para volver a Bolivia un pa\u00eds grande, productivo, con trabajo. \n\u00a1Unidos vamos a cambiar este pa\u00eds! \n#CreoEnLosTransportistas #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":-0.2,"text":"\u00a1CHAU COLAS!\nLos bolivianos estamos cansados de tener que hacer colas para todo. Por eso en nuestro plan de gobierno proponemos la digitalizaci\u00f3n de todos los tr\u00e1mites para que desde cualquier computadora puedas sacar cita, subir tus datos y simplificar el proceso. \nPr\u00e9stame tu voto y en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 un pa\u00eds digitalizado, en el que todo sea m\u00e1s f\u00e1cil, sin tanta burocracia. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":0.18,"text":"Muchas gracias al sector profesional por #creer."},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":0.0333333333,"text":"\u00bfQu\u00e9 es el aguinaldo fiscal? \nUna de nuestras propuestas para fomentar la formalizaci\u00f3n de las empresas y generar una cultura de facturaci\u00f3n total, es el aguinaldo fiscal que funciona de la siguiente manera:\nTodas las personas naturales podr\u00e1n juntar sus facturas y a fin de a\u00f1o impuestos nacionales les devolver\u00e1 en efectivo el 10% del monto total del cr\u00e9dito fiscal no utilizado. \nPor ejemplo, si tus compras facturadas del a\u00f1o son 10.000 Bs y no utilizaste el cr\u00e9dito para el RC-IVA, a fin de a\u00f1o por IVA tienes un cr\u00e9dito fiscal de 1.300 Bs y se te devolver\u00edan en efectivo el 10%, es decir 130 Bs.\n\u00bfQu\u00e9 opinas de esta propuesta? \u00a1Te leo!\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":0.5,"text":"\u00a1La gente en las calles quiere cambio!\nGracias Cotoca por creer en nosotros, por creer en mejores d\u00edas para nuestro pa\u00eds. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.2,"text":"Seguimos compartiendo con nuestros hermanos del norte cruce\u00f1o. Gracias por #creer."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":1.125,"text":"\u00a1Es con hechos!\n\u00bfSe acuerdan del barrio al que visitamos con el equipo de CREEMOS CAMINOS? \nEste es el antes y despu\u00e9s del barrio que arreglamos para que los vecinos puedan tener mejores condiciones de vida.\nNosotros no prometemos, trabajamos. \n\u00a1Sigamos creando caminos para una mejor Bolivia!\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"Seguimos recorriendo el norte integrado cruce\u00f1o.\n#CreoEnVos"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.725,"text":"Seguimos recorriendo nuestros municipios y recibiendo el cari\u00f1o de la gente. \nGracias por creer en nosotros, gracias por comprometerse con el pa\u00eds, gracias por apoyar al verdadero cambio. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.5,"text":"\u00a1Llegamos a Buena Vista! \nGracias por tanto cari\u00f1o.\n#CreoEnBuenaVista #CreEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.35,"text":"Muchas gracias queridos hermanos de Portachuelo por #creer."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.7,"text":"La tierra que vi\u00f3 nacer a mi padre hoy nos recibi\u00f3 con mucho cari\u00f1o. Gracias a mi querido Portachuelo. \n#CreoEnPortachuelo #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.9113636364,"text":"\u00a1Hoy visitamos el norte integrado! Gracias San Juan de Yapacan\u00ed, Santa Fe, San Carlos, Buena Vista y Portachuelo, por recibirnos llenos de entusiasmo. \nTenemos un compromiso: llevaremos su voz al poder para crear un mejor pa\u00eds para todos. Nuestra fuerza son ustedes,  la gente que cree en una nueva Bolivia. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1El norte integrado de Santa Cruz cree en el cambio! \nHoy ratificamos nuestro compromiso con miles de bolivianos que nos han confiado su voz para llevarla al poder. \nTienen mi palabra \u00a1una Bolivia nueva se est\u00e1 gestando!\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.8181818182,"text":"\u00a1La juventud es protagonista del cambio!\nNuestros j\u00f3venes nos demostraron que en 21 d\u00edas se puede cambiar la realidad de un pa\u00eds. Que se puede trabajar en equipo, que las diferencias terminan donde comienza nuestro amor por Bolivia.\nEse es el nuevo pa\u00eds que queremos, el de los j\u00f3venes, el que lucha por libertad, el que no negocia sus principios, el que se rebela cuando los de siempre quieren burlarse del pueblo. \n\u00a1Bolivia es de ustedes! \u00a1Los j\u00f3venes no son el futuro, son el presente de nuestro pa\u00eds! \n#CreoEnLaJuventud #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.2523989899,"text":"Faltan 21 d\u00edas para ir a votar\nEl a\u00f1o pasado, cuando dijimos que \u00edbamos a parar este pa\u00eds muchos se burlaron de nosotros. \nCre\u00edan que la gente se iba a cansar, cre\u00edan que no \u00e9ramos capaces de recuperar nuestra democracia, Bolivia estaba tan acostumbrada al abuso que ya hab\u00eda perdido la esperanza de volver a ser libre. \nAs\u00ed empezamos, con un meg\u00e1fono en mano y ganas de luchar por nuestro presente y el futuro de nuestros hijos. As\u00ed empezamos, con una masa de j\u00f3venes dispuestos a rebelarse ante sus padres con tal de hacer respetar su voto, con tal de vivir en un pa\u00eds libre. \n\u00c9ramos unos cuantos en Santa Cruz, otros en La Paz, Cochabamba, Potos\u00ed, Beni, Pando, Chuquisaca, Tarija y Oruro pero ten\u00edamos convicci\u00f3n, ten\u00edamos esperanza , ten\u00edamos fe. Logramos unir al pa\u00eds con cantos y pititas, logramos lo que los viejos pol\u00edticos nos dijeron siempre que era imposible. \nEsta es la lucha del pueblo, esta es la fuerza que tiene la gente cuando se cansa de lo mismo, cuando se acobarda del abuso, cuando cree que vivir mejor es posible. \nHoy a 21 d\u00edas de las elecciones, comenzamos la cuenta regresiva hacia una nueva Bolivia, hacia ese pa\u00eds que so\u00f1amos juntos.\n#21D #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.5,"text":"CREO EN LA VIDA\nHoy, algunas plataformas y colectivos, celebran el D\u00eda de la Despenalizaci\u00f3n del Aborto, pero es una fecha que no puedo celebrar. \nSoy provida porque estoy seguro de que con educaci\u00f3n y prevenci\u00f3n se puede evitar el aborto. \nSoy provida porque creo que cuando una madre decide abortar no solo acaba con la vida de un ni\u00f1o, sino que tambi\u00e9n acaba con la suya. \nEste D\u00eda de la Despenalizaci\u00f3n del Aborto yo NO FESTEJO.  \n#CreoEnLaFamilia #CreoEnVos"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"\u00a1Acompa\u00f1anos hoy #EnVivo!"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"21 d\u00edas para so\u00f1ar,\n21 d\u00edas para defender lo que hasta hoy construimos,\n21 d\u00edas para terminar lo que comenzamos en las rotondas con pititas.\nPr\u00e9stame tu voto y en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 una Bolivia productiva, con salud y empleo.\n#21D #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":-0.3196428571,"text":"La realidad se impone: Evo Morales fue un delincuente y un enfermo ped\u00f3filo. Lo lamentable es que la justicia y el gobierno actual no hagan nada concreto para procesarlo y sea la prensa internacional la que revele estos hechos. \nLa vieja pol\u00edtica ya pact\u00f3 con Evo Morales por eso sigue impune. Cuando lleguemos al gobierno me comprometo a investigar todos sus cr\u00edmenes para que la justicia sancione ejemplarmente a este criminal ped\u00f3filo y termine preso. Les di mi palabra antes y lo ratifico ahora \u00a1ni una ni\u00f1a m\u00e1s!"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.4125,"text":"\u00a1Gracias Potos\u00ed por el cari\u00f1o! Unidos terminaremos lo que empezamos en los 21 d\u00edas de lucha.\n#CreoEnPotos\u00ed #CreoEnVos"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.6363636364,"text":"\u00a1Llegamos a Potos\u00ed! \nGracias a su gente valiente por comprometerse con el cambio, gracias por creer en nosotros. Unidos lograremos crear una nueva Bolivia, una Bolivia productiva y con empleos. \n#CreoEnPotosi #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.0,"text":"Gracias hermanos de Potos\u00ed por tanto cari\u00f1o.\n#CreoEnVos"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.2,"text":"Gracias Potos\u00ed. Ni la lluvia nos para.\n#CreoEnVoz"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.4962626263,"text":"\u00a1Creemos oportunidades para Potos\u00ed! \nLa producci\u00f3n de Litio es la nueva frontera econ\u00f3mica de Bolivia, una oportunidad para dar un salto en nuestros niveles de desarrollo y en la econom\u00eda de la tecnolog\u00eda del futuro.\nPara nosotros es un compromiso con Potos\u00ed que vamos a enfrentar de la \u00fanica manera que es posible lograrlo: con alianzas. Generaremos las condiciones para que las empresas m\u00e1s importantes del mundo vengan a invertir y puedan desarrollar un complejo productivo que en una primera etapa nos permita elaborar Litio Nivel Bater\u00eda, y en una segunda etapa industrializar el recurso y fabricar bater\u00edas para autos el\u00e9ctricos. Estas alianzas adem\u00e1s de dar empleo a los potosinos generar\u00e1n riquezas que se quedar\u00e1n en el departamento y ser\u00e1n de su gente. \nEste ser\u00e1 el comienzo de una nueva historia para Potos\u00ed. Unidos construiremos un futuro  de desarrollo econ\u00f3mico y social para los potosinos.\n#CreoEnPotos\u00ed #CreoEnVos"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":1.925,"text":"Nuestra hermosa ciudad blanca hoy cumple 482 a\u00f1os de fundaci\u00f3n. \nSaludo esos sucrenses amantes de su tierra, que llevan en el alma a su amada Capital Constitucional de Bolivia.\nSaludo a esa gente valiente a esa gente luchadora que no duda cuando de defender su libertad se trata. \n\u00a1Felicidades Sucre!\n#CreoEnSucre #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.1704545455,"text":"\u00bfQue tal si le mostramos al mundo que la lucha de los 21 d\u00edas es de todos?\n\u00a1Compart\u00ed con nosotros tus fotos y videos y nosotros las compartiremos con Bolivia y el mundo! \nM\u00e1ndanos un inbox con tus recuerdos de los 21 d\u00edas de lucha, todos los d\u00edas yo compartir\u00e9 los recuerdos de la gente en mi perfil. \n\u00a1Recordemos lo que vivimos, volvamos a unir a nuestro pa\u00eds! \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.625,"text":"\u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos este jueves 01 de octubre en nuestra Gran Caravana en La Paz! \n#CreoEnLaPaz #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":1.325,"text":"LA MANIPULACI\u00d3N DE LAS ENCUESTAS\nEl fraude que monto el MAS es complejo y abarca muchas cosas: manipulaci\u00f3n informativa, alteraci\u00f3n de actas f\u00edsicas, voto obligado, inscripciones irregulares de votantes en el extranjero, encuestas reguladas, entre otras. \nPeleamos mucho para que se investiguen y corrijan todas esas irregularidades, pero el pactismo y los intereses de la clase pol\u00edtica ganaron esa batalla y no se hizo nada en contra de esa cultura fraudulenta instalada por el MAS. \nEs m\u00e1s, empezaron a usar las encuestas reguladas, que fueron parte del montaje del fraude masista, para el beneficio de la vieja pol\u00edtica. Hoy, hay partidos y candidatos que en lugar de buscar la persuasi\u00f3n del votante, apelan a sus v\u00ednculos con empresas encuestadoras y medios para direccionar e imponer tendencias en el voto. \nLas encuestas p\u00fablicas son una herramienta poderosa, porque pueden llegar a alterar la percepci\u00f3n de la realidad. Una encuesta manipulada es una mentira que lastima la democracia.\nLas encuestas no deber\u00edan estar restringidas, pero s\u00ed, quienes las alteren deber\u00edan ser sancionados.\nQue no te manipulen, que no te mientan. Cuando veas los n\u00fameros en la pantalla de algunos medios de comunicaci\u00f3n, recuerda que la decisi\u00f3n, el poder del voto y por ende, el destino de Bolivia, est\u00e1 en tus manos y no en los negociados y los intereses privados que usan el juego de las encuestas para direccionar el voto.\nHay un tema de fondo en esta elecci\u00f3n: tenemos que votar por una opci\u00f3n que sea capaz de reconstruir la democracia. El MAS y sus m\u00e9todos autoritarios siguen estando incrustado en muchas instituciones p\u00fablicas y lo van a seguir estando despu\u00e9s del 18 de octubre. Por eso, tu elecci\u00f3n tiene que estar orientada a respaldar al equipo de personas que puedan hacerle frente a esa realidad."},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.5863636364,"text":"Igualdad de g\u00e9nero: una tarea pendiente. \nLos mismo derechos y deberes, las mismas condiciones en el mercado laboral, las mismas oportunidades para salir adelante. Si queremos que llegue el d\u00eda en que hombres y mujeres vivan en equidad debemos promoverla desde la educaci\u00f3n. \nPor eso en nuestro plan de gobierno, incluimos la modificaci\u00f3n de la curr\u00edcula educativa para que las ni\u00f1as dejen de tener que bordar mientras los ni\u00f1os construyen maquetas. Si vamos a hacer cambios que sean reales y pensando a futuro.\nPrestame tu voto y en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 un pa\u00eds que tenga sentada las bases para una sociedad en la que hombres y mujeres puedan crecer y alcanzar sus sue\u00f1os bajo las mismas condiciones. \n#CreoEnLaEquidad #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1068181818,"text":"\u00a1Recordemos lo que vivimos, volvamos a unir a nuestro pa\u00eds!\nEsto para m\u00ed es unidad. Ese vecino que se encargaba de lla olla com\u00fan, la do\u00f1ita de al frente que invitaba una chicha bien fr\u00eda y el se\u00f1or de la esquina que sacaba sus sillas a la calle para que descansemos.\nDurante 21 d\u00edas solo hubo hermandad, fe y esperanza.\n\u00a1GRACIAS A TODOS! Por permitirme vivir su lucha a trav\u00e9s de estas im\u00e1genes.\n\u00a1La libertad y la democracia es de ustedes!"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0511904762,"text":"HACE DOS A\u00d1OS EVO Y MESA NOS LLEVARON A UNA DERROTA EN LA HAYA\nHoy, 1 de octubre, se cumplen dos a\u00f1os del fallo de La Haya.\nEl masismo y el mesismo jugaron con las expectativas de los bolivianos y condujeron un important\u00edsimo proceso jur\u00eddico como si fuera PROPAGANDA POL\u00cdTICA para que el dictador logre la re-re-re-elecci\u00f3n.\nEl masismo y el mesismo usaron el juicio de La Haya como plataforma para reflotar sus propios intereses pol\u00edticos y -en el colmo del cinismo- hasta hoy no entregaron los documentos \u00edntegros de ese proceso. El Embajador masista Eduardo Rodr\u00edguez Veltz\u00e9 \"se apropi\u00f3\" de esa documentaci\u00f3n y no la entrega al Estado, no lo hace porque ah\u00ed est\u00e1n las pruebas del despilfarro y de la manera inadecuada c\u00f3mo se condujeron las cosas.\nEl masismo y el mesismo nos llevaron hace dos a\u00f1os a una nueva derrota en nuestra lucha por recuperar el mar.\nA dos a\u00f1os de ese injusto fallo de La Haya, les recordamos a los bolivianos y al mundo: el mar y sus costas son parte de la bolivianidad, est\u00e1n en la sangre, el coraz\u00f3n y el alma del pueblo de Bolivia, y nunca renunciaremos a nuestro derecho, m\u00e1s all\u00e1 de lo que puedan decir tratados o cortes judiciales."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.5166666667,"text":"Gracias a mi gente linda de La Paz, creemos en una Bolivia unida, creemos en mejores d\u00edas para todos.\n\u00a1Gracias La Paz por #creer!\n#CreoEnLaPaz #CreoEnVos"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":1.0,"text":"\u00a1Orgulloso de ser boliviano! \nGracias La Paz por tanto cari\u00f1o.\n\u00a1SI CREEMOS!\n#CreoEnLaPaz #CreoEnVos"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.5,"text":"Gracias hermanos pace\u00f1os por tanto cari\u00f1o.\n#CreoEnVos"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.4,"text":"\u00a1La Paz CREE! \nGracias a esa gente de La Paz que hoy nos recibi\u00f3 con tanto cari\u00f1o. \nEstas son nuestras encuestas, las de la gente en las calles. \n\u00a1Gracias La Paz! \u00a1Unidos vamos a cambiar Bolivia! \n#CreoEnLaPaz #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"Gracias La Paz por #creer."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.2267045455,"text":"\u00a1Nuestras encuestas son las encuestas de la gente! \nLa Paz cree en una nueva Bolivia, cree en la uni\u00f3n y el progreso.\nA esos viejos pol\u00edticos que quieren seguir viviendo del estado solo les digo: vayan despidi\u00e9ndose de sus privilegios, \u00a1Lleg\u00f3 la hora de los j\u00f3venes, lleg\u00f3 la hora de la gente!\nSeguimos creciendo en todo Bolivia, unidos \u00a1Vamos a cambiar este pa\u00eds!\n#CreoEnLaPaz #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":1.725,"text":"Nac\u00ed y crec\u00ed viendo triunfar el modelo econ\u00f3mico cruce\u00f1o. \nTe pido tu apoyo para llevar este modelo exitoso al resto del pa\u00eds. \nNo vamos a salir de esta crisis prest\u00e1ndonos m\u00e1s plata sino produciendo m\u00e1s. S\u00e9 c\u00f3mo hacerlo, por eso te pido que me prestes tu voto, que en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 una Bolivia productiva, una Bolivia con empleo. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.63,"text":"Muchas gracias por este hermoso recibimiento Santa Cruz!\n#CreoEnVos"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1204545455,"text":"Venimos a hacer historia de la mano de la gente, de la mano del pueblo. \nSe acab\u00f3 el tiempo de la vieja pol\u00edtica, se acab\u00f3 el tiempo de las malas ma\u00f1as, se acab\u00f3 el tiempo de los negociados.\nMe siento honrado de haber terminado nuestra caravana en la Plaza Abaroa, este lugar nos recuerda la valent\u00eda de un hombre que di\u00f3 la vida por nuestro mar y nuestra patria, no como los mesitas y masistas que jugaron con los sue\u00f1os de nuestro pueblo y se gastaron nuestra plata por perseguir sus propios intereses.\nNo renunciaremos a ese sue\u00f1o jam\u00e1s, a nuestro Litoral lo llevamos en la sangre y el coraz\u00f3n.\n\u00a1Gracias La Paz!\n\u00a1Unidos construiremos una nueva Bolivia!\n#CreoEnLaPaz #CreoEnVos"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Salimos a las calles a preguntarle a la gente qu\u00e9 opina de nuestra propuesta de universalizar las facturas.\n\nEsto fue lo que nos dijeron.\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.2,"text":"Gracias al sector gremial por #creer."},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Gracias hermanos gremiales por #creer."},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.65,"text":"La \u00fanica manera de salir de esta crisis es produciendo m\u00e1s. Por eso, proponemos liberar de impuestos y grav\u00e1menes aduaneros por un per\u00edodo de 5 a\u00f1os a la importaci\u00f3n de equipos y maquinarias, adem\u00e1s de insumos, que se dediquen a la producci\u00f3n agropecuaria, adem\u00e1s se entregar\u00e1 a los productores urea de la planta de Bulo Bulo a precio de coste para que puedan fertilizar sus tierras. Con estas medidas, pretendemos promover la inversi\u00f3n en el agro para as\u00ed generar fuentes de empleo. \n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.4431818182,"text":"\u00a1El sector gremial #cree!\n\nAgradezco al sector gremial por apoyar este proyecto, por creer en el cambio y confiar que llevaremos su voz al poder de la mano de Totty Padilla\n\nTienen mi compromiso: unidos crearemos una nueva Bolivia, una Bolivia de oportunidades, una Bolivia con empleo, una Bolivia unida. \n\n\u00a1Gracias por confiar en m\u00ed!\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":1.475,"text":"S\u00ed, me tir\u00e9 al piso para que la gente pueda sacarse fotos conmigo. \n\nS\u00ed, me ensucie la polera,  despu\u00e9s sal\u00ed barcino en las fotos pero, \u00bfSaben qu\u00e9? Este soy yo. \n\nEste es el de gorrita que se sigue emocionando cuando alguien le pide foto, este es el Luis Fernando que se alegra de ver el entusiasmo en los ojos de la gente cuando se acerca a mi y se encuentran con una persona normal, una persona como cualquier otra.  \n\nS\u00e9 que muchos quisieran que pose m\u00e1s, que sea m\u00e1s \"pol\u00edticamente correcto\" pero no puedo porque este que se tira al piso para una selfie, soy yo. \n\n\u00a1Buen s\u00e1bado para todos!"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.3234848485,"text":"\u00a1Recordemos lo que vivimos, volvamos a unir a nuestro pa\u00eds!\n\nEsto para m\u00ed es unidad. Ese vecino que se encargaba de la olla com\u00fan, la do\u00f1ita de al frente que invitaba una chicha bien fr\u00eda y el se\u00f1or de la esquina que sacaba sus sillas a la calle para que descansemos.\n\nDurante 21 d\u00edas solo hubo hermandad, fe y esperanza.\n\n\u00a1GRACIAS A TODOS! Por permitirme vivir su lucha a trav\u00e9s de estas im\u00e1genes.\n\n\u00a1La libertad y la democracia es de ustedes!"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.1363636364,"text":"\u00a1Presentes en el debate presidencial de la FAM y CUB! \n\nAcompa\u00f1anos este s\u00e1bado 03 de octubre a las 19:30 Hrs. #EnVivo"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.2,"text":"Se\u00f1ores, antes del debate tengo que decirles que: \u00a1VAMOS A CAMBIAR ESTE PA\u00cdS!.\n\nGracias a toda esa gente que sale a las calles a darnos su apoyo, gracias por creer en el cambio, gracias por llenarnos de entusiasmo, gracias por tenernos fe.\n\nAs\u00ed llegamos al debate, caminando, con la gente. \n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.9749188312,"text":"HACE UN A\u00d1O HICIMOS HISTORIA\n\nHoy se cumple un a\u00f1o desde nuestra promesa con Bolivia.\n\nLa promesa de luchar incansablemente por nuestra democracia, por nuestros m\u00e9dicos, por los exiliados, los perseguidos pol\u00edticos, los bosques, nuestras mujeres, j\u00f3venes y contra todos los atropellos sufridos en 14 a\u00f1os de tiran\u00eda.\n\nA los pies del Cristo se prendi\u00f3 el mechero, ese que nos dio fortaleza y fe para exigir lo correcto.\n\nHoy, un a\u00f1o despu\u00e9s, seguimos ac\u00e1, con el mismo compromiso, con muchas batallas ganadas, en el \u00faltimo empujoncito de ese camino que nos falta recorrer. \n\nHoy, estamos luchando por recuperar nuestras voces para llevarlas al poder y convertirnos en una mejor Bolivia.\n\n\u00a1VIVA BOLIVIA!"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.45,"text":"\u00a1Se acab\u00f3 la tiran\u00eda de las encuestas! \nGracias a toda esa gente que sale a las calles a demostrarle al pa\u00eds que lleg\u00f3 la hora del cambio. \n\u00a1Gracias por comprometerse con Bolivia! \u00a1Gracias por creer! \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.26,"text":"Muchas gracias por el apoyo y por #creer."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.2,"text":"Gracias hermanos de El Torno por #creer."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.8,"text":"Un 4 de octubre, la Chiquitan\u00eda nos convoc\u00f3 a pelear por ella. \nLlegamos uno a uno, fuimos sumando esfuerzos.\nDoblamos nuestras rodillas, y unidos luchamos.\nAs\u00ed empez\u00f3 todo, con un cabildo, con m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas. Con una llama prendida que nos record\u00f3 que nos hab\u00edan quitado la libertad y la esperanza.\nNo te olvides de ese 04 de octubre Bolivia, gracias a \u00e9l, volviste a ser libre."},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"En 21 d\u00edas acabamos con la tiran\u00eda, 21 d\u00edas de unidad, fe y esperanza.\nGRACIAS A TODOS POR COMPARTIR SUS RECUERDOS, \u00a1VIVA LA DEMOCRACIA!\u00a1VIVA BOLIVIA \u2764\ufe0f!"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.35,"text":"\u00a1Creemos en Bolivia! \u00a1Creemos en la uni\u00f3n!\nGracias El Torno y La Guardia por demostrarnos que la gente quiere que su voz llegue al poder, la gente quiere cambio, quiere mejores d\u00edas.\n\u00a1Unidos cambiaremos Bolivia!\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.95,"text":"\u00a1Una Bolivia de campeones es posible! \nNuestros deportistas tienen talento, tienen disciplina, tienen pasi\u00f3n, s\u00f3lo necesitan un gobierno que crea en ellos, que los apoye, que incentive el deporte. \nEn nuestro plan de gobierno, planteamos propuestas s\u00f3lidas para que nuestros deportistas tengan condiciones para competir en encuentros deportivos de alto nivel. \n#CreoEnElDeporte #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":-0.4583333333,"text":"Se\u00f1ores Carlos Mesa y Luis Arce, despu\u00e9s de los encuentros e intentos de debate que han habido, la poblaci\u00f3n a\u00fan pide un escenario en el que se contrasten las propuestas y hablemos de pasado y futuro. \nLos invito a ir a un debate en serio,\npongamos fecha, se lo debemos a la gente."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":-0.3333333333,"text":"Hoy hemos enviado estas cartas a Carlos Mesa y Luis Arce, espero que acepten un debate en serio y en profundidad. Bolivia lo espera, Bolivia lo merece."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.2,"text":"Gracias hermanos de Muyupampa por #creer."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.998951049,"text":"Es verdad que les estorbo a los pol\u00edticos de siempre, es verdad que a todos los que est\u00e1n c\u00f3modos, instalados en el poder, les incomodo. \nEs verdad que estoy luchando con un monstruo que tiene mucha cola que le pisen. Pero no lucho solo, tengo conmigo a toda esa gente que cree que construir un nuevo pa\u00eds es posible. \nTengo conmigo a todos esos j\u00f3venes, esas mujeres y esos hombres, que est\u00e1n acobardados de la vieja pol\u00edtica, a todos los que se cansaron de que nos roben en nuestras narices, a los que les repugna ver delicuentes sueltos, ver c\u00f3mo los masistas juegan con este pa\u00eds.\nNo estoy solo, tengo conmigo a los que se animan a so\u00f1ar con una mejor Bolivia. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.38,"text":"Muchas gracias Monteagudo por tanto cari\u00f1o.\n#CreoEnVos"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.9166666667,"text":"Quiero cambiar la realidad de aquellas mujeres que tuvieron que renunciar a sus sue\u00f1os por cuidar a su familia, quiero darles oportunidades para que ser madres no les corte las alas, no las obligue a renunciar a sus planes.\nNuestra propuesta de trabajo por horas puede ser la respuesta para la realidad de muchas mujeres. As\u00ed podr\u00e1n alcanzar la independencia econ\u00f3mica, estudiar, abrir su propio negocio y sobreponerse a la dependencia en el hogar.\n#CreoEnLasMujeres #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.35,"text":"Creo en mejores d\u00edas,\nCreo en esa gente que se levanta a diario a luchar por su futuro,\nCreo en esos j\u00f3venes valientes que tienen ganas de comerse el mundo,\nCreo en esas mujeres que no desmayan a pesar de todo. \nCreo en una Bolivia unida, una Bolivia para todos. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"El MAS quiso vender la idea de que Luis Arce era \"un genio de la econom\u00eda\". Ahora salieron las pruebas: fue un ladr\u00f3n m\u00e1s del masismo. \nEn su gesti\u00f3n, Bolivia recibi\u00f3 cientos de miles de millones de d\u00f3lares, \u00bfY qu\u00e9 pa\u00eds nos dej\u00f3? Un pa\u00eds endeudado, con obras sobrepreciadas y con corrupci\u00f3n. \nPor eso se niega a dar la cara, para mostrar con pruebas delante del pueblo todo el da\u00f1o que le hizo a Bolivia."},{"created_at":"2020-10-07","polarity":4.1763888889,"text":"Hoy cumple a\u00f1os el amor de mi vida. Recuerdo como si fuera ayer su nacimiento, las ganas de verla crecer y la esperanza de no fallarte como padre.\nTambi\u00e9n recuerdo miles de experiencias \u00fanicas a tu lado y a\u00fan persiste el dolor de haber tenido que separarme de vos para concluir mis estudios en Espa\u00f1a. \nLa vida nos da muchos regalos maravillosos, pero la paternidad es sin duda, el m\u00e1s grande de todos. Agradezco a Dios todos los d\u00edas por vos Mar\u00eda Fernanda, por la dicha y el privilegio de haberte acompa\u00f1ado en el camino a convertirte en la mujer fuerte, independiente y maravillosa que sos. \nAunque mi trabajo como padre ya est\u00e1 m\u00e1s avanzado, es un trabajo que nunca acaba. Las dudas y esa presi\u00f3n en el pecho cada vez que estoy lejos o cuando el tel\u00e9fono suena y veo tu nombre, siguen ah\u00ed y s\u00e9 que nunca desaparecer\u00e1n.\nHoy quiero decirte que haber estado y poder seguir estando ah\u00ed para vos y tus hermanos, es mi principal motivo de vida.\nTe promet\u00ed dejarte un mejor pa\u00eds y s\u00e9 que voy a cumplirte. \n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os hija!\n\u00a1Te amo!"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.9,"text":"Mucha gente se pregunta c\u00f3mo vamos a salir de la crisis que nos ha dejado la pandemia. \nAdem\u00e1s de un plan econ\u00f3mico a largo plazo, CREEMOS ha elaborado un plan POST PANDEMIA para atender las necesidades inmediatas de nuestra gente. \n\u00bfEn qu\u00e9 consiste? \nEn apoyar a quien m\u00e1s lo necesita, facilitarle a todos el acceso a la canasta familiar y medicamentos, y ayudar a quienes han perdido su empleo. \n#CreoEnBolivia #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":-0.4,"text":"\u00bfY ahora qu\u00e9 van a decir aquellos que exig\u00edan \"voto \u00fatil\"? Voto \u00fatil para negociar y pactar con el MAS. \nEs una verg\u00fcenza que Carlos Mesa le proponga esto al pa\u00eds: ACUERDO CON EVO MORALES.\nNo se puede llegar a acuerdos con un dictador criminal que nos hizo fraude. Tenemos que reconstruir la democracia, sin pactos de impunidad con el MAS."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.2,"text":"Gracias hermanos de la Perla del Oriente por #creer."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.2,"text":"Gracias hermanos de San Ignacio por #creer."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.2541666667,"text":"Nuestros j\u00f3venes tienen una larga historia de lucha contra el abuso y la delincuencia de aquellos que abusan del pueblo escud\u00e1ndose en discursos de izquierda.\nEn el 67, los benem\u00e9ritos de \u00d1ancahuazu, con unos 20 a\u00f1os y ganas de hacerle honor a su juramento, a su Patria y su bandera, enfrentaron al Che Guevara. Un guerrillero castrista que hab\u00eda llegado a Bolivia para mancharla con sangre.\nAl Che nadie se animaba a hacerle frente, hab\u00eda pisoteado la soberan\u00eda de muchos pueblos, hab\u00eda matado a mucha gente. Pero, un 8 de octubre de 1967, en el \u00faltimo enfrentamiento armado contra la guerrilla, Ernesto Che Guevara fue hecho prisionero. En dicha fecha, Bolivia hizo historia en el mundo por haber terminado con la historia delincuencial del grupo armado del Che. \nFue ese 8 de octubre la primera vez que le dijimos NO al abuso. Gracias a nuestros benem\u00e9ritos de \u00d1ancahuaz\u00fa por ser los primeros en afirmar nuestra convicci\u00f3n democr\u00e1tica y de libertad."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.4375,"text":"CHUQUISACA CREE\nMuyupampa y Monteagudo dos municipios agr\u00edcolas en pleno desarrollo, con un potencial incre\u00edble que anhelan mejores d\u00edas, apoyan el cambio. \nCreo en ustedes, creo en Chuquisaca, creo que unidos vamos a llevar sus voces al poder y as\u00ed construir la Bolivia que merecemos.\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.0136904762,"text":"En 21 d\u00edas logramos lo que la vieja pol\u00edtica no pudo -por no decir no quiso- en 14 a\u00f1os. \nNosotros no necesitaremos un mandato m\u00e1s, no necesitaremos extendernos \"un poquito\" para demostrarle al mundo que se puede acabar con las malas ma\u00f1as, se puede acabar con la corrupci\u00f3n, se puede trabajar por el pueblo. \nA este pa\u00eds lo que le hace falta es gente que tenga ganas de hacer las cosas bien. \n#CreoEnUnaNuevaBolivia #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.2,"text":"Gracias Riberalta por #Creer"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.5,"text":"La tierra d\u00f3nde naci\u00f3 mi madre siempre me recibe con mucho cari\u00f1o. \n\u00a1Gracias mi Beni querido! \n#CreoEnBeni #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.5863636364,"text":"En esta campa\u00f1a me dijeron de todo: que soy muy joven, que vuelva a intentarlo en 5 a\u00f1os, en fin. \n\u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 creo? \nQue a vos te pas\u00f3 lo mismo, que no te dieron ese trabajo porque eras joven aunque ten\u00edas la capacidad, la fuerza, las ganas. \nPor eso quiero tu voto, para que en 5 a\u00f1os los jovenes tengamos mejores oportunidades, para que esto no nos vuelva a pasar jam\u00e1s, para que te den ese trabajo, para que tengas esas oportunidades que tanto so\u00f1aste. \nPrestame tu voto, en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 una nueva Bolivia. \n#CreoEnLosJ\u00f3venes #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.1363636364,"text":"\u00a1Riberalta me dej\u00f3 sin palabras! \nGracias por creer en esa nueva Bolivia que tanto so\u00f1amos, gracias por creer en mi. \n\u00a1Gracias Riberalta!\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.3766666667,"text":"Tratamientos para enfermedades de alta complejidad sin costo. \nMuchos bolivianos sufren las deficiencias del sistema de salud cuando descubren que una enfermedad grave los ataca.\nLos tratamientos son caros, los hospitales p\u00fablicos no tienen especialistas para tratarlos, las m\u00e1quinas para los estudios no funcionan por falta de reactivos, y as\u00ed, la lista de piedras en el camino es infinita.\nEs tiempo de cambiar esta realidad, es tiempo de volver gratuito el tratamiento de enfermedades graves para que todos los bolivianos puedan ser atendidos en un sistema de salud digno. \nNuestro primer paso ser\u00e1 vender el avi\u00f3n presidencial y con esos recursos compraremos aceleradores lineales para cada departamento y as\u00ed ofrecer tratamiento contra el cancer para todos los bolivianos.\nS\u00e9 c\u00f3mo hacerlo, prestame tu voto y en 5 a\u00f1os habremos constru\u00eddo las bases para que la salud deje de estar olvidada y se convierta en una prioridad de Estado.\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.7352272727,"text":"La historia de olvido y abusos de Pando, lleva a\u00f1os repiti\u00e9ndose.\nS\u00e9 que tienen fe en que podamos cambiarla, que conf\u00edan en mi y creen en d\u00edas mejores. Les agradezco por darme su apoyo, yo les doy mi palabra de trabajar hasta el cansancio para devolverle a Pando la dignidad. \n\u00a1Cada d\u00eda somos m\u00e1s los que creen en una nueva Bolivia!\n#CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.875,"text":"La historia de do\u00f1a Fernanda Arancibia se repite en miles de familias bolivianas que se ven obligadas a dejar su tierra para buscar oportunidades en otro departamento. \nNo podemos seguir as\u00ed, el centralismo al que han sometido a nuestro pa\u00eds no hace m\u00e1s que castrar las posibilidades de desarrollo de nuestras regiones.\nEste 18 de octubre vota por la \u00fanica propuesta de descentralizaci\u00f3n real, por la \u00fanica propuesta que lograr\u00e1 darle m\u00e1s oportunidades a la gente haciendo el estado m\u00e1s peque\u00f1o. \nLos bolivianos merecemos mejores d\u00edas, es hora de crearlos juntos. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.6666666667,"text":"\u00a1LOS OBJETIVOS SE LOGRAN SUDANDO LA CAMISETA!\nFue un honor poder compartir con tantos bolivianos abandonados por el centralismo. Sus duras realidades, lo que viven a diario en comunidades como Las Piedras \u2013 Gonzalo Moreno, El Naranjal, Monte Sinai, Sena \u2013 San Lorenzo y Puerto Rico en Pando. As\u00ed nos qued\u00f3 la polera en un d\u00eda de recorridos y caravanas.\nHay mucho por hacer, pero apartando las necesidades desatendidas, me quedo con la alegr\u00eda y el empuje de los pandinos para vencer todos los obst\u00e1culos y salir adelante. \n\"Gracias por venir tan lejos\", me repitieron varias veces. No, gracias a ustedes por permitirme conocerlos, caminando el pa\u00eds es la \u00fanica forma de entender a nuestro pueblo y nuestra gente.\n\u00a1Vamos que se puede, vamos a cambiar Bolivia!\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":1.0,"text":"Ellas tienen la capacidad de cambiar el mundo cuando se lo proponen.\nCreo en su fuerza, creo en su capacidad, creo en su fe. \u00a1Creo en ellas!\n\u00a1Feliz d\u00eda de la mujer Boliviana! \n#CreoEnLasMujeres #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":1.4083333333,"text":"\u00a1Hermoso domingo en Pando!\nEsa tierra roja caracter\u00edstica, esa gente humilde, valiente, sincera.\nEn las calles de Pando se siente la esperanza de todos esos bolivianos y bolivianas que llevan a\u00f1os esperando cambio, que llevan a\u00f1os cansados de la corrupci\u00f3n, del negociado, de los pol\u00edticos de siempre.\nA ustedes quiero darles las gracias por ver en m\u00ed a esa persona capaz de hacerlo posible, les doy las gracias por la confianza, por creer en nuestro proyecto. \n\u00a1Lograremos potenciar Pando! \u00a1lograremos cambiar Bolivia!\n#CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.1,"text":"El arte y la cultura han estado olvidados en el quinto patio de todos los gobiernos de Bolivia. \nTodos han cre\u00eddo siempre que un ministerio o dos spots publicitarios son medidas suficientes.\nNosotros estamos convencidos de que el arte y la cultura son elementos clave para  el desarrollo de una sociedad, para ello es necesario cambiar de visi\u00f3n y comenzar a pensar a futuro. \nAprobaremos una Ley de Mecenazgo que permita que el dinero que los contribuyentes dediquen a la cultura y el deporte lo puedan deducir del pago de sus impuestos.\nEstableceremos un IVA reducido del 6% a los espect\u00e1culos culturales, para facilitar su realizaci\u00f3n. \nEstas son s\u00f3lo algunas medidas que iniciar\u00e1n este proceso. Prestame tu voto y en 5 a\u00f1os pasaremos de \"apoyar\" el arte y la cultura, a gestionarla y volverla asunto de Estado. \n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":-0.1833333333,"text":"\u00a1La masacre de Porvenir NO LA PODEMOS OLVIDAR!\nCon la masacre adem\u00e1s de cobrarse vidas, silenciaron las necesidades y sue\u00f1os de su gente. La estrategia del miedo tuvo \u00e9xito cuando muchas familias tuvieron que curar heridos o llorar muertos.\nEsta fue la forma cobarde de cortar cabezas que us\u00f3 el MAS. Crear casos fantasmas asesinando gente para poder encarcelar l\u00edderes que pensaban distinto. As\u00ed lograron humillar a Pando y someterlo a lo que el gran jefe ordenaba. \nNo podemos devolverles los a\u00f1os perdidos a este pueblo pero si podemos devolverles la dignidad. \nGracias Porvenir por recibirnos con tanto cari\u00f1o, el compromiso de su gente con la lucha democr\u00e1tica se ve en las calles. No los defraudar\u00e9, cumplir\u00e9 mi palabra de acabar con el MAS y meter preso a Morales y a todo la banda de maleantes que se dedic\u00f3 a matar, robar y amedrentar a Bolivia durante 14 a\u00f1os.\n#CreoEnPorvenir #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.2,"text":"Gracias Cobija por #Creer"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.1,"text":"\u00a1Estas son nuestras encuestas! Gracias Pando por salir a las calles a gritarle BASTA a la vieja pol\u00edtica y a la dictadura de las encuestas. \n\u00a1Se les cay\u00f3 el teatro, Pando CREE! \n#CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.5,"text":"Mientras otros esperan que las encuestas truchas les den votos por miedo, nosotros TRABAJAMOS.\nGracias Cobija por recibirnos, gracias por creer en nosotros. \n\u00a1Estos son los verdaderos n\u00fameros, los que nos interesan, los de la gente!\nDemocracia es incentivar la libertad de elegir del ciudadano y no crear corrientes de miedo y manipulaci\u00f3n, como lo tratan de hacer desde los medios parcializados.\n\u00a1Gracias Pando, gracias a todos los bolivianos que quieren cambio y renovaci\u00f3n!\n#CreoEnCobija #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.9787878788,"text":"Me llena el coraz\u00f3n de satisfacci\u00f3n ver como un pueblo que tuvo que callar durante a\u00f1os hoy sale a la calle a decir: creo en una nueva Bolivia.\nGracias Pando por llenar las calles de gente comprometida con Bolivia, gracias creer en nuestro proyecto de verdadero cambio.\nEste 18 de octubre volveremos a votar por convicci\u00f3n y con valor despu\u00e9s de m\u00e1s de 14 a\u00f1os de dictadura.\n#CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"}]