[{"created_at":"2020-10-13 00:43","polarity":0.0,"text":"Estamos a 6 d\u00edas... \u00a1vamos Bolivia! \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/8Q4G5c5XoQ"},{"created_at":"2020-10-12 22:05","polarity":0.1,"text":"Felicito a la @Pol_Boliviana por la resoluci\u00f3n del caso del secuestro de la ni\u00f1a Samantha. Compartimos la felicidad de la madre y hacemos votos para que no vuelvan a suceder acontecimientos tan lamentables que muestran la vulnerabidad de las ni\u00f1as y ni\u00f1os en Bolivia."},{"created_at":"2020-10-11 18:44","polarity":-0.25,"text":"\u00a1Faltan siete d\u00edas! \u00a1Vamos Bolivia, s\u00ed se puede! \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/90BksPKmyX"},{"created_at":"2020-10-11 16:44","polarity":-0.4,"text":"Mi compromiso es sostener e impulsar la b\u00fasqueda de una sociedad como la que so\u00f1\u00f3 Adela Zamudio; un pa\u00eds de justicia, donde la igualdad entre hombres y mujeres sea una realidad m\u00e1s all\u00e1 de la ret\u00f3rica, las leyes incumplidas y la estad\u00edstica forense. #D\u00edaDeLaMujerBoliviana https:\/\/t.co\/59r2FlDYxl"},{"created_at":"2020-10-11 00:04","polarity":0.0,"text":"Faltan 8 d\u00edas. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/XzkI8q29XM"},{"created_at":"2020-10-10 15:28","polarity":0.0,"text":"El \u00fanico pacto de impunidad es el de Arce con su jefe Evo Morales para evitar que se investiguen el fraude, la corrupci\u00f3n, el abuso de poder y las acusaciones que involucran a menores de edad. En nuestro gobierno los delitos de Evo Morales no quedar\u00e1n sin castigo"},{"created_at":"2020-10-10 13:00","polarity":0.0,"text":"Mi homenaje a quienes recuperaron la democracia en 1982 y la defendieron durante los 14 a\u00f1os del MAS. Hoy enfrentamos el desaf\u00edo de sostenerla frente al riesgo del retorno del autoritarismo y el abuso de poder, apoyado por la divisi\u00f3n y el sectarismo. #DefenderLaDemocracia https:\/\/t.co\/MySU1IWSNp"},{"created_at":"2020-10-09 22:38","polarity":0.225,"text":"Me enorgullece comunicar que, hasta el momento, @ComunidadCBo es la \u00fanica organizaci\u00f3n pol\u00edtica que ha cumplido estrictamente con la paridad de g\u00e9nero en sus listas de candidatos y candidatas a asambleistas. #bastadefraude #bastadecorrupci\u00f3n"},{"created_at":"2020-10-09 22:26","polarity":-0.2,"text":"Faltan 9 d\u00edas para derrotar al fraude y la corrupci\u00f3n.\n\n\u00a1Fuerza Bolivia! \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/XuYzotgTSC"},{"created_at":"2020-10-09 16:40","polarity":0.375,"text":"Ay\u00fadame a detener al fraude y la corrupci\u00f3n, construyamos juntos una Bolivia mejor, porque la gente est\u00e1 primero.  \n\n\u00a1Este 18 de octubre vota por Comunidad Ciudadana! \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/gOqY1vO2M5"},{"created_at":"2020-10-09 14:53","polarity":0.3,"text":"La advertencia de @evoespueblo a los medios, es una amenaza intolerable.  Si Arce gana las elecciones Evo vuelve al poder y con \u00e9l, la violencia, la corrupci\u00f3n y los abusos.  Con tu voto, no lo vamos a permitir porque con Comunidad Ciudadana, Evo s\u00f3lo vuelve para rendir cuentas"},{"created_at":"2020-10-09 00:03","polarity":-0.2,"text":"Faltan 10 d\u00edas.\n\n \u00a1Vamos Bolivia! #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/KGowQz4egz"},{"created_at":"2020-10-08 19:23","polarity":-0.35,"text":"Para que la infame guerra sucia quede al descubierto https:\/\/t.co\/yJB5Q40Itz"},{"created_at":"2020-10-08 15:06","polarity":0.0,"text":"No hay posibilidad de acercamiento con el MAS porque ellos no creen en la democracia. El MAS ya nos ha demostrado en 14 a\u00f1os lo que es, NO veo raz\u00f3n alguna para un acercamiento. \n\nRepito #NeverInTheLife https:\/\/t.co\/scJ3PzBiRI"},{"created_at":"2020-10-08 14:20","polarity":0.0,"text":"La desesperaci\u00f3n por la derrota reactiva la guerra de mentiras y distorsiones. NO voy a hacer una alianza con el MAS ni con Morales que representan lo que vamos a desechar de Bolivia: corrupci\u00f3n, abuso y violencia; por eso le inici\u00e9 un juicio para que pague por el fraude del 2019 https:\/\/t.co\/v2BMBX7zxI"},{"created_at":"2020-10-07 18:18","polarity":1.5,"text":"Si ellos ganan, Evo vuelve. Es hora de un cambio, la evidencia muestra que solo hay un candidato capaz de detenerlos. \n\nPido tu voto para terminar con la crisis de salud, la econ\u00f3mica y con la corrupci\u00f3n. \n\nPorque la gente est\u00e1 primero. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/hupJ0Lgukm"},{"created_at":"2020-10-06 17:38","polarity":-0.0625,"text":"Se\u00f1or @LuisFerCamachoV:\n\nComo usted sabe, yo asist\u00ed a dos debates presidenciales, debidamente planificados, uno de los cu\u00e1les se realiz\u00f3 en Santa Cruz y el otro en La Paz, cumpliendo con mi vocaci\u00f3n democr\u00e1tica.\n\nPor esta raz\u00f3n, declino su invitaci\u00f3n. Un abrazo. https:\/\/t.co\/2I7YQm630R"},{"created_at":"2020-10-04 16:22","polarity":0.0,"text":"Exigimos a @LuchoXBolivia y a @evoespueblo que detengan la violencia contra la militancia de CC y respeten las reglas de la democracia. Las autoridades y la polic\u00eda deben gantizar el ejercicio de los derechos pol\u00edticos de cualquier organizaci\u00f3n que participa en esta campa\u00f1a"},{"created_at":"2020-10-04 03:00","polarity":0.1666666667,"text":"Mi solidaridad con las familias de Trinidad por los graves efectos clim\u00e1ticos que dejaron mas de 30 heridos y gran destrucci\u00f3n. Estamos con ustedes en este momento y siempre"},{"created_at":"2020-10-04 02:53","polarity":0.75,"text":"RT @GpedrazaM: Qued\u00f3 demostrado que @carlosdmesag #MesaPresidente tiene las mejores propuestas para construir una Bolivia mejor. #MesaGanaD\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 02:16","polarity":0.4166666667,"text":"\u00a1Este video s\u00ed tiene audio!\n\nNunca M\u00c1S museos para la gloria de una persona, vamos por un sistema de salud digno. \n#MesaGanaDebate #MesaPresidente https:\/\/t.co\/bsse07Y2em"},{"created_at":"2020-10-04 01:59","polarity":0.65,"text":"El pr\u00f3ximo 18 de octubre decidir\u00e1s tu voto y solo hay dos opciones: M\u00c1S fraude y corrupci\u00f3n; o una candidatura con propuestas claras como las de @ComunidadCBo que pondr\u00e1 #PrimeroALaGente.\n\nPido tu voto para construir una Bolivia mejor, mucho mejor.\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/xagA2zoXhD"},{"created_at":"2020-10-04 01:45","polarity":0.0,"text":"La lucha contra la corrupci\u00f3n es fundamental, nosotros proponemos:\n\n\u2714\ufe0fUn gobierno abierto\n\u2714\ufe0fC\u00e1maras anticorrupci\u00f3n policial \n\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/qkelA8Rx02"},{"created_at":"2020-10-04 01:04","polarity":-0.3333333333,"text":"Mientras @LuchoXBolivia tiene que responder por casos graves como el #fondoind\u00edgena, nosotros proponemos cero tolerancia a la corrupci\u00f3n. \n\nEn nuestro gobierno vamos a transparentar todos los gastos. \n\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/etcCprhQCJ"},{"created_at":"2020-10-04 01:00","polarity":0.6,"text":"T\u00fa que est\u00e1s viendo el debate:\n \u00bfcrees que estamos bien econ\u00f3micamente? \u00bfQue tenemos un buen servicio de salud? \n\nEse es el falso discurso del MAS y de @LuchoXBolivia. \n\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/7Wog6stske"},{"created_at":"2020-10-04 00:56","polarity":0.0,"text":"Repito, #NeverInTheLife he estado en contra de los bonos, esos los vamos a mantener. \n\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/TetnxXMoJG"},{"created_at":"2020-10-04 00:52","polarity":0.0,"text":"Nunca, jam\u00e1s, he estado en contra de los bonos, esa es una mentira del MAS .\n\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/HHpFdRhXjO"},{"created_at":"2020-10-04 00:48","polarity":0.0659090909,"text":"Las y los bolivianos no pueden vivir con 100 bolivianos como dijo @LuchoXBolivia, quien se atribuye un \u201cmilagro econ\u00f3mico\u201d que nunca existi\u00f3. \n\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/QgXvytnuv0"},{"created_at":"2020-10-04 00:44","polarity":-0.125,"text":"En el tema del empleo necesitamos: cr\u00e9ditos a micros, peque\u00f1os y medianos empresarios; inversi\u00f3n a sectores productivos; y los empleos p\u00fablicos deben darse por m\u00e9rito y no por carnet pol\u00edtico. \n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/s8lE6XPRDC"},{"created_at":"2020-10-03 23:54","polarity":0.1363636364,"text":"No, no voy a renunciar. Mi compromiso es construir un gobierno que recupere y cree nuevos empleos, que termine con la corrupci\u00f3n y que asegure servicios de salud de calidad. \n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/DYDB3zRcaF"},{"created_at":"2020-10-03 23:52","polarity":8.326672685e-17,"text":"Despu\u00e9s de 14 a\u00f1os de un mal gobierno, hemos heredado una triple crisis: la de salud, la econ\u00f3mica y la corrupci\u00f3n. \n\nVamos por un gobierno que d\u00e9 soluciones y que ponga a la gente primero \n#MesaPresidente #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/TnJ0vmf8ud"},{"created_at":"2020-10-03 23:19","polarity":0.25,"text":"\u00a1Listos! #MesaPresidente https:\/\/t.co\/7eKb7Wv3ZF"},{"created_at":"2020-10-02 23:55","polarity":0.0,"text":"Conf\u00edo en el coraz\u00f3n de Santa Cruz, unidos le pondremos un alto al fraude y la corrupci\u00f3n. \n\n\u00a1Volvamos a hacer historia!\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/rHBCxekItz"},{"created_at":"2020-10-02 18:30","polarity":-0.4,"text":"Denuncio la agresi\u00f3n de grupos violentos del MAS, que atacaron a nuestros militantes en Villa Pagador, Cochabamba, resultando v\u00edctimas Flora C\u00f3rdoba, Mariel Galindo, Nora Flores y Jhonny Cusipuma, este \u00faltimo est\u00e1 siendo operado ahora. https:\/\/t.co\/0LcyGNqC0A"},{"created_at":"2020-10-02 16:37","polarity":0.25,"text":"Pido tu voto para terminar con el fraude y la corrupci\u00f3n, porque la gente est\u00e1 primero.\n\n #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/v8gW1A4ByZ"},{"created_at":"2020-10-02 01:12","polarity":0.225,"text":"Una vez que la vacuna del coronavirus est\u00e9 lista llagar\u00e1 primero a los m\u00e1s necesitados. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/NMXX3d6M6x"},{"created_at":"2020-09-30 12:39","polarity":0.2066666667,"text":"Mis sinceras condolencias por el fallecimiento de Marco Montero, jefe de prensa de red UNO, profesional \u00edntegro y excepcional, y hombre de s\u00f3lidos valores y principios, que tristemente se suma a las v\u00edctimas de la pandemia que nos asola. Paz para \u00e9l."},{"created_at":"2020-09-29 18:55","polarity":0.0,"text":"\u00a1Con todo el coraz\u00f3n! \u00a1Vamos Bolivia! \u00a1Hagamos historia este 18 de octubre!\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/6n7c9msfFW"},{"created_at":"2020-09-28 19:10","polarity":0.0,"text":"#EntrevistaRedUno \n\nEvo Morales debe ser juzgado y condenado por el delito de fraude electoral. Soy el \u00fanico candidato que ha presentado un juicio en su contra.\n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/vcSmH6qo7h"},{"created_at":"2020-09-28 16:30","polarity":0.2,"text":"#EntrevistaRedUno \n\n\u00bfSanta Cruz? \n-El coraz\u00f3n de Bolivia \n\u00bfAlways Ready? \n-El equipo del alma. \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/CAr3O04gNz"},{"created_at":"2020-09-28 15:14","polarity":0.0,"text":"#EntrevistaRedUno \n\n\u00bfCu\u00e1l es mi relaci\u00f3n con Santa Cruz? \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/HFFouTqpYC"},{"created_at":"2020-09-28 13:07","polarity":0.23125,"text":"#EntrevistaRedUno \n\n@GpedrazaM y yo queremos ser presidente y vicepresidente porque tenemos el conocimiento exacto de cu\u00e1les son los tres grandes problemas de #Bolivia: una crisis de salud, desempleo y corrupci\u00f3n. \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/O41eWS7TsN"},{"created_at":"2020-09-28 01:40","polarity":0.0,"text":"RT @GpedrazaM: @carlosdmesag Juntos aseguraremos la unidad y el desarrollo del pa\u00eds, rumbo a la victoria y a la uni\u00f3n de Oriente-Occidente\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 01:30","polarity":0.5555555556,"text":"Me siento muy orgulloso de mi compa\u00f1ero @GpedrazaM, Santa Cruz tendr\u00e1 a un vicepresidente con credenciales excepcionales en el pr\u00f3ximo gobierno.\n\nPedimos tu voto para derrotar al MAS en las urnas. \u00a1Hagamos historia! #MesaYPedraza #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/wACLaUEi8U"},{"created_at":"2020-09-27 22:52","polarity":-0.1,"text":"En nuestro gobierno habr\u00e1 cero tolerancia a la corrupci\u00f3n: \n\n\u2705Transparentaremos cada peso gastado en la lucha contra el coronavirus\n\u2705Pondremos c\u00e1maras anticorrupci\u00f3n policial.\n\n#MesaYPedraza \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/lXaO81v0MC"},{"created_at":"2020-09-27 22:19","polarity":0.2125,"text":"Tenemos un plan de 4 puntos para enfrentar a la pandemia: \n\n\u2705M\u00e1s personal m\u00e9dico \n\u2705Equipamiento\n\u2705Pruebas gratuitas\n\u2705Cuando la vacuna est\u00e9 lista, llegar\u00e1 primero a los m\u00e1s necesitados\n#MesaYPedraza #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/EYT3tgqjsM"},{"created_at":"2020-09-26 15:47","polarity":0.8,"text":"En rueda de prensa desde #SantaCruz se\u00f1alamos que el MAS est\u00e1 abriendo el paraguas para la derrota que van a sufrir porque Comunidad Ciudadana le ganar\u00e1 en las urnas. \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/VU6Oj6AS8m"},{"created_at":"2020-09-25 20:57","polarity":0.3083333333,"text":"En @ComunidadCBo tenemos un plan de 4 puntos contra la pandemia: \n\u2705 M\u00e1s personal m\u00e9dico \n\u2705 Equipamiento \n\u2705 Pruebas gratuitas \n\u2705 Cuando la vacuna est\u00e9 lista nos encargaremos de que llegue primero a los m\u00e1s necesitados. \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/r6gEAg4jRd"},{"created_at":"2020-09-24 23:56","polarity":0.4,"text":"Despu\u00e9s de ganarle a la pandemia pondremos en marcha el tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/M3M1mII3kz"},{"created_at":"2020-09-24 13:17","polarity":0.3333333333,"text":"\u00a1Felicidades Pando! Mi compromiso con ustedes es el de un futuro mejor, mucho mucho mejor. https:\/\/t.co\/cxhWj66drf"},{"created_at":"2020-09-24 12:09","polarity":0.3424242424,"text":"El esp\u00edritu cruce\u00f1o sigue creativo, positivo, con la sonrisa puesta y con la decisi\u00f3n de transformar Bolivia. \n\n\u00a1Felicidades Santa Cruz! ustedes son referente fundamental del pa\u00eds y el espacio cosmopolita que une a todas y todos los bolivianos. https:\/\/t.co\/TiJQJ1lNVx"},{"created_at":"2020-09-24 01:05","polarity":0.1222727273,"text":"Tenemos un plan para salvar y crear nuevos empleos: \n\n1) Apoyo directo a sectores productivos \n2) Cr\u00e9ditos accesibles a las microempresas \n3) En los empleos p\u00fablicos vamos a valorar el m\u00e9rito y no el color pol\u00edtico. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/IUuOnu1pIi"},{"created_at":"2020-09-23 17:49","polarity":0.3,"text":"Para ganarle al #coronavirus necesitamos m\u00e1s personal m\u00e9dico, equipamiento y pruebas gratuitas. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/pnzMP28yO2"},{"created_at":"2020-09-23 00:43","polarity":0.05,"text":"Nosotros pondremos a la gente primero y no toleraremos la corrupci\u00f3n, por eso: 1) haremos p\u00fablico cada boliviano gastado en la lucha contra el coronavirus y 2) pondremos c\u00e1maras anticorrupci\u00f3n. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/KgMehqjwgK"},{"created_at":"2020-09-22 18:56","polarity":0.3166666667,"text":"Una vez que la vacuna del coronavirus est\u00e9 lista nos encargaremos de que llegue primero a los m\u00e1s necesitados. \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/JpigbPNd0H"},{"created_at":"2020-09-22 01:25","polarity":0.0,"text":"Vamos por un gobierno que invite a la formalidad; el camino del palo con la informalidad no tiene sentido.\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/YqiiOMOMBo"},{"created_at":"2020-09-21 23:40","polarity":0.7,"text":"Tenemos que construir mayor\u00eda parlamentaria por el bien del pa\u00eds. \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/kva3luuZzG"},{"created_at":"2020-09-21 23:04","polarity":0.1363636364,"text":"Tenemos que recuperar, mantener y crear nuevos empleos; adem\u00e1s, tenemos que reestructurar el sistema de salud. \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/Hed3E3UD9J"},{"created_at":"2020-09-21 18:43","polarity":0.0,"text":"Yo tengo por costumbre cumplir la ley; veo a candidatos sin barbijos, haciendo concentraciones que est\u00e1n prohibidas por El @TSEBolivia, yo har\u00e9 la campa\u00f1a como debe ser. \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/ckCHGW1yzE"},{"created_at":"2020-09-21 18:08","polarity":0.0,"text":"Luis Arce tambi\u00e9n debe responder por varias cosas, el Fondo Ind\u00edgena por ejemplo. \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/LCPEAcNoZ3"},{"created_at":"2020-09-21 17:57","polarity":0.2,"text":"El MAS NO volver\u00e1 al poder, as\u00ed que si Morales vuelve a #Bolivia ser\u00e1 para rendir cuentas por sus actos. Soy el \u00fanico candidato que le ha abierto un proceso judicial por el enorme fraude electoral de 2019.\n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/bsIboJpGJm"},{"created_at":"2020-09-21 17:47","polarity":0.0,"text":"#EnEntrevista| Tenemos que resolver una triple crisis: la de salud, el desempleo y la corrupci\u00f3n. El votante es el que generar\u00e1 la unidad del voto a trav\u00e9s del candidato. \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/Jx7t54sKcQ"},{"created_at":"2020-09-21 15:04","polarity":-1.0,"text":"En todos los momentos que se los llam\u00f3 para ayudar y servir, las y los #m\u00e9dicos bolivianos estuvieron presentes. Durante la terrible pandemia que a\u00fan padecemos, su valor, generosidad y profesionalismo son los escudos que nos protegen.  Su d\u00eda es nuestro d\u00eda.  #FelizDiaDelMedico"},{"created_at":"2020-09-21 00:43","polarity":0.6642857143,"text":"Tenemos un plan contra la pandemia: \n1) M\u00e1s personal m\u00e9dico \n2) M\u00e1s equipamiento\n 3) Pruebas gratuitas\n 4) Cuando la vacuna est\u00e9 lista llegar\u00e1 primero a los m\u00e1s necesitados.\n\nAdem\u00e1s, pondremos en marcha el tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer.\n \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/5Fl9xTsqLv"},{"created_at":"2020-09-20 20:45","polarity":0.0,"text":"\u00a1Lleg\u00f3 el momento! Derrotemos al MAS en las urnas. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/HeBTJwz8Yf"},{"created_at":"2020-09-19 21:37","polarity":0.3083333333,"text":"Reitero mi admiraci\u00f3n y respeto profundo a la noble y valerosa ciudad de Oruro y a sus habitantes, a los que Bolivia les debe tanto, y pido firmemente que los pol\u00edticos se abstengan de hacer afirmaciones que da\u00f1en la dignidad de las personas"},{"created_at":"2020-09-18 23:23","polarity":0.0,"text":"RT @EnPortadaBo: #Elecciones2020\nEsta noche #EnPortada nos acompa\u00f1ar\u00e1 el candidato a presidente por @ComunidadCBo, @carlosdmesag  \nMira la\u2026"},{"created_at":"2020-09-18 21:46","polarity":0.0,"text":"Hablemos de propuestas: en los empleos p\u00fablicos se valorar\u00e1 el m\u00e9rito y no el color pol\u00edtico, ese es nuestro compromiso. \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/aShBtrWKbl"}]