[{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.3071428571,"text":"NUESTRA OPINI\u00d3N RESPECTO A LA RENUNCIA DE JEANINE A\u00d1EZ A LA CANDIDATURA PRESIDENCIAL\nNunca debi\u00f3 ser candidata presidencial, el mandato constitucional se limita a que solo deb\u00eda convocar a elecciones, pero apart\u00e1ndose de la C.P.E, se dedic\u00f3 a dividir el voto, su gesti\u00f3n proselitista estuvo marcada por la prebenda con dineros p\u00fablicos y utilizaci\u00f3n de bienes estatales.\nDescuid\u00f3 la gesti\u00f3n p\u00fablica de la salud, educaci\u00f3n y econom\u00eda privilegiando el c\u00e1lculo pol\u00edtico.\nLe debe una disculpa a Bolivia por el da\u00f1o ocasionado por su pretensi\u00f3n de candidatear utilizando para beneficio propio el sacrificio de todo un pueblo.\nBolivia, 17\/9\/2020\nPROYECTO CHI PUEDE"},{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.3666666667,"text":"TSE debe anular la sigla del \"M.A.S.\" si es que quiere que tengamos una elecci\u00f3n limpia y transparente. El que debe declinar es el que gestion\u00f3 el fraude, la sedici\u00f3n y el terrorismo en el pa\u00eds, y para ello vengo gestionando \"LA VOZ DE LA UNIDAD\" entre todos los partidos pol\u00edticos. \nEntrevista: Unitel tp central 17\/09"},{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.2142857143,"text":"Presidente A\u00f1ez jam\u00e1s debi\u00f3 ser candidata, ella no entr\u00f3 por el voto por lo tanto seg\u00fan la C.P.E. no correspond\u00eda, pero por el vicio de poder hizo lo mismo que Evo Morales. Presidente A\u00f1ez entr\u00f3 como una Pdte. de transici\u00f3n para convocar a elecci\u00f3nes y en vez de cuidar de la pandemia se dedic\u00f3 a hacer su campa\u00f1a convirtiendo el Gob. de transici\u00f3n en partido pol\u00edtico. Grande defraudaci\u00f3n al pa\u00eds."},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"Mensaje desde Puerto Seco - Oruro (18\/09\/2020)"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":-0.2291666667,"text":"ACLARACION NECESARIA\nEl PROYECTO CHI PUEDE, en funci\u00f3n a sus principios ideol\u00f3gicos, no ha considerado ninguna posibilidad de alianza con la Organizaci\u00f3n Pol\u00edtica del MAS, ni previa tampoco post electoral.\nPromovemos s\u00ed, la voz de la unidad con otras candidaturas presidenciales para que el MAS no participe en estas elecciones por los delitos cometidos como partido pol\u00edtico, sin que esa iniciativa signifique una alianza partidaria.\nBolivia, 19\/9\/2020\nPROYECTO CHI PUEDE"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.0,"text":"Estar\u00e9 siendo entrevistado desde EE.UU. a las 19h y a las 20h por Bolivision en \"BOLIVIA DECIDE 2020\". Hoy domingo 20\/09\/2020"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.0,"text":"\"La F\u00e9 mueve monta\u00f1as\""},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.0,"text":"Felicidades al pueblo boliviano en esta fecha, d\u00eda de los m\u00e9dicos, de la amistad, los enamorados, los estudiantes, los fot\u00f3grafos y la primavera. Chi Puede"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.3571428571,"text":"Felicitaciones del Dr. Chi Hyun Chung, por este 21 de Septiembre, un mes especial para el pueblo boliviano. Chi Puede"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.25,"text":"\"Presentamos al famoso guitarrista Chi Hyun Chung\""},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.0,"text":"Compartiendo con los hermanos de CARANAVI"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.0,"text":"Homenaje del Dr. Chi a Santa Cruz. Entrevista en Enrique Salazar 21\/09\/2020"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.0833333333,"text":"Oruro ser\u00e1 centro tur\u00edstico y comercial de Bolivia. Cuando entre de presidente no solamente Oruro, sino todos los Dptos. van a subir para arriba. Entrevista completa para los medios de comunicaci\u00f3n y poblaci\u00f3n en general. \nProyecto Chi Puede para Bolivia"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.3,"text":"Desde las caba\u00f1as del r\u00edo Pira\u00ed, felicitamos a los departamentos de Santa Cruz y Pando en su aniversario. En Cristo Jes\u00fas podemos ser un pa\u00eds unido, poderoso y bendecido por Dios.\nChi Puede - 24 de Septiembre de 2020"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0,"text":"Estuvimos compartiendo con la gente en el Alto. Por una Bolivia unida, pr\u00f3spera y bendecida. Chi Puede"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.0,"text":"Salar de Uyuni ser\u00e1 el lugar tur\u00edstico m\u00e1s grande de Sudam\u00e9rica. As\u00ed como lo tienen \"Cataratas del Iguaz\u00fa\" en la triple frontera Paraguay-Brasil-Argentina, as\u00ed como tienen \"Disneylandia\" en Estados Unidos y as\u00ed como tenemos en Corea del Sur."},{"created_at":"2020-09-26","polarity":-0.0555555556,"text":"\u00bfC\u00f3mo bajaremos el impuesto del IVA a 5% y eliminar el IT? En Bolivia no hubo correcta nacionalizaci\u00f3n de los recursos naturales, porque 90% de los recursos est\u00e1n privatizados. Entonces si gestionamos correcta nacionalizaci\u00f3n, incluso no ser\u00eda necesario que paguemos impuestos. Por esa raz\u00f3n bajaremos el IVA de 13 % a 5%"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"Seamos \"hacedores de presidente\" defendamos la libertad y la vida."},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"\u00bfC\u00d3MO DECIDE DR. CHI ENTRAR EN LA POL\u00cdTICA? No pod\u00eda yo estar simplemente como Pastor en la Iglesia, y como catedr\u00e1tico hablando a los estudiantes, sino que deb\u00eda hacer algo diferente. Porque Bolivia estaba peligrando."},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.1363636364,"text":"DESDE UN PRINCIPIO PEDIMOS NUEVA ELECCI\u00d3N SIN EL M.A.S , pero grupo de \"defensores de la democracia\" prefirieron gestionar la renuncia de Evo Morales, provocando la sedici\u00f3n y terrorismo en el pa\u00eds."},{"created_at":"2020-09-29","polarity":-0.2333333333,"text":"DENUNCIA PENAL CONTRA CAMACHO por gestionar \"Golpe de estado\"\nEl Alto 28\/09\/2020"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":-0.35,"text":"ENTREVISTA AL VIVO A DR. CHI SOBRE LA DENUNCIA PENAL A CAMACHO POR GESTIONAR \"GOLPE DE ESTADO\". \nPrograma Enrique Salazar  28\/09\/2019"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":-0.3636363636,"text":"POR QU\u00c9 LA DEMANDA PENAL A CAMACHO POR \"GOLPE DE ESTADO\"? Desde un principio nosotros exigimos nueva elecci\u00f3n sin el \"MAS\" por fraude electoral y respetando la demanda del 21F. Pero Camacho ped\u00eda 2da vuelta con MESA Y el \"MAS\" , o sea Camacho estaba avalando que aqu\u00ed no existi\u00f3 fraude. \nEntrevista en No Mentiras P.A.T.  28\/09\/2020"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":-0.1,"text":"\u00bfHUBO GOLPE DE ESTADO EN BOLIVIA? \nL\u00e1nzo la pregunta al Servicio Militar, al Poder legislativo, al Tribunal Constitucional y al Tribunal Electoral. Entrevista en \"Portada Informativa\" FM 100 (30\/09\/2020)"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.6952380952,"text":"TCP, DELINCUENTES\nNo tienen respeto, son descarados, son serviles, son delincuentes y hacen todo lo posible para favorecer a quien los puso en esos cargos.\nJuegan con los plazos procesales y lo \u00fanico que buscan a toda costa, es repetir algo que todav\u00eda recordamos todos.\nS\u00ed, los del TRIBUNAL CONSTITUCIONAL PLURINACIONAL son claros serviles al partido del MAS. \nRecordemos que este \u00f3rgano del estado, tambi\u00e9n posibilit\u00f3 la habilitaci\u00f3n de Evo Morales para un cuarto mandato ignorando incluso un Referendo que le cerr\u00f3 el paso a su impostura y hoy ya se sabe que la CIDH se pronunci\u00f3 al respecto y no hay tal \u201cderecho humano\u201d para prorrogarse indefinidamente en el poder, habiendo limitaciones constitucionales.\nEn el presente caso, habiendo pruebas evidentes para la cancelaci\u00f3n de la Personalidad Jur\u00eddica del MAS, existiendo jurisprudencia en ese sentido, todav\u00eda lo premian utilizando para ello a todo un Tribunal Constitucional Plurinacional como su brazo operativo judicial, para lavarles la cara a quienes  revelaron encuestas, favorecerlos tambi\u00e9n en el monumental fraude electoral que hasta ahora hay sanci\u00f3n al respecto.\nCon todos estos antecedentes, crecen nuestras dudas sobre la eficacia de las pr\u00f3ximas elecciones, cuando vemos y somos testigos de encuestas que surgen y se elaboran al mejor postor y se publican sin el m\u00e1s m\u00ednimo rubor para favorecer a quien las paga.\nCuando sabemos que todos los procedimientos electorales para favorecer al anterior r\u00e9gimen siguen intactos y se aplicar\u00e1 el mismo m\u00e9todo y con los mismos actores que manipularon los resultados, solo var\u00edan los nombres de los integrantes del TSE que fueron designados por la Asamblea Legislativa Plurinacional con mayor\u00eda masista y por tanto, obedecen tambi\u00e9n a quienes los designaron en esos cargos, apart\u00e1ndose de su imparcialidad.\nEsa es la realidad a la cual nos enfrentamos, simple y llanamente es la misma estructura delincuencialmente montada por el anterior r\u00e9gimen para favorecer a ciertas candidaturas para que nuestro pa\u00eds siga en el atraso.\nSanta Cruz de la Sierra, 01 de octubre de 2020\nPROYECTO CHI PUEDE"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Poblaci\u00f3n LGBT y legalizaci\u00f3n del ABORTO.  \nPrograma \"Propuesta por Bolivia\" TVU 01\/10\/2020"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"MUCHAS GRACIAS A NUESTROS HERMANOS DE COBIJA- PANDO\n\n#ChiPuede"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"HACIA UNA EDUCACI\u00d3N DE 1er MUNDO\n\"Tenemos que gestionar no solamente 4 \u00f3 5 horas de clases al d\u00eda. Sino tenemos que multiplicar x 2\" y adem\u00e1s volver a dividir en 3 ciclos. \"B\u00e1sico. Intermedio y Medio\" sin quitar la ni\u00f1es a los ni\u00f1os."},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.0,"text":"Presupuesto para la SALUD"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.8,"text":"HOY DOM 4 OCT 2020 A LAS 20H GRAN DEBATE DE PRESIDENCIABLES EN LA CIUDAD DE LA PAZ. \nA pesar de Arce manifestar no asistir, y en las \u00faltimas horas Camacho y Mesa tambi\u00e9n est\u00e1n manifestando lo mismo. Invitamos a toda la poblaci\u00f3n boliviana a acompa\u00f1ar las propuestas de nuestro Proyecto Chi Puede, por una Bolivia productiva e industrializada."},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.35,"text":"Todas las INTERVENCIONES DEL Dr. CHI EN EL 2do DEBATE de presidenciables. 4 Octubre del 2020. C.O.E. La Paz.  Los ausentes Arce y Camacho.\nLink debate completo: https:\/\/www.facebook.com\/watch\/live\/?v=1400327950159799&ref=search"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"Entrevista a Dr. Chi en Unitel \"La Revista\" 06 Oct 2020"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"06 OCT 2020 Dr. Chi desaf\u00eda a Camacho a un debate"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.390625,"text":"Estuvimos compartiendo en la ciudad de Sucre, ciudad donde me form\u00e9 como m\u00e9dico. Gracias sucre!!!  06 Octubre 2020"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"Dr. CHI vs. MESA en el 2do debate de presidenciables 04\/10\/2020"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.5,"text":"\u00bfC\u00d3MO VAMOS A UNIFICAR AL PA\u00cdS?\nN\u00b01) Con amor de DIOS\nN\u00b02) Con respeto a la CONSTITUCI\u00d3N POL\u00cdTICA DEL ESTADO\nDiscurso en Sucre 2da parte 06\/10\/2020"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"Formalizamos invitaci\u00f3n a Camacho para debatir sobre \"Gobierno de Dios y Gobierno moral de Dios\"  La Paz  8 oct. 2020\nhttps:\/\/exitonoticias.com.bo\/...\/chi-formaliza...\/\nhttps:\/\/www.facebook.com\/watch\/?v=344021883379646"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.4,"text":"Hacia una Bolivia productiva e industrializada, libre de corrupci\u00f3n. \nChi Puede!!"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"Vamos Bolivia..."},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"Vamos Bolivia!!!"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"Corea del Sur apoya a CHI. #VamosBolivia"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":-0.1458333333,"text":"Corea del Sur est\u00e1 con el Dr. Chi. Rumbo a convertirnos en la segunda Corea del Sur con Autosustentaci\u00f3n, Cooperaci\u00f3n y Trabajo intenso. Chi Puede....!!!!"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0,"text":"#VamosBolivia!!!"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.3333333333,"text":"Por una salud digna. \u00a1VAMOS BOLIVIA!"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0,"text":"Se destinar\u00e1 el 15 % del presupuesto general de la naci\u00f3n para la Salud. \u00a1VAMOS BOLIVIA!"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0,"text":"Corea del Sur apoya a CHI. #VamosBolivia"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0,"text":"El partido F.R.I. DEJA S\u00d3LO A CARLOS MESA y APOYA AL PROYECTO CHI PUEDE.\n\"El F.R.I. no est\u00e1 de acuerdo a convertir el pa\u00eds, en un pa\u00eds abortero, ped\u00f3filo y con ideolog\u00eda de g\u00e9nero\"  -- Dr. Chi Hyun Chung"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.6576719577,"text":"\"Si yo bajo, directamente gana el MAS. Si Luis Arce baja, podr\u00edamos ganar en 1ra vuelta.\"  Vamos a trabajar para todos los bolivianos, tanto de la izquierda como los de la derecha."},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"Corea del Sur apoya a CHI. #VamosBolivia"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"Corea del Sur apoya a CHI. #VamosBolivia"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.525,"text":"Proyecto Chi Puede no se baja. \"m\u00e1s bien invitamos a los dem\u00e1s partidos a que se unan a nosotros,  porque si bajo yo directamente gana el M.A.S. Y si baja Luis Arce ganar\u00edamos en 1ra vuelta\"\nEntrevista a ExitoNoticias 12\/10\/2020"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"Vamos Bolivia!!!"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"Corea del Sur apoya a CHI. #VamosBolivia!!!"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"Las diversas facetas del candidato Chi Hyun Chung\n#ChiPuede"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Cierre de campa\u00f1a - Chi Puede."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":-0.3,"text":"ALIANZA \u201cCREEMOS\u201d DE CAMACHO ES ILEGAL\nYa vengo haciendo la denuncia a \u201cCC\u201d por ser ileg\u00edtima la candidatura que postula a Carlos Mesa, por no existir la uni\u00f3n legal entre CST y FRI. \nDe la misma manera Caso Camacho, existen 2 denuncias ante el TSE por parte de PDC, una en 27 Ene 2020 y que fue ratificado el 06 Oct 2020 en que se reitera e insiste sobre la ilegalidad de esta uni\u00f3n entre PDC y UCS. Por lo tanto no existe esa alianza \u201cCREEMOS\u201d y es ileg\u00edtima la candidatura de Camacho.\nSanta Cruz, 14 de Octubre de 2020"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.6357142857,"text":"Hoy est\u00e1 de cumplea\u00f1os una persona especial qui\u00e8n lleg\u00f2 a Bolivia desde Corea del Sur con toda su familia, como misioneros para servir a este pa\u00ecs, llegando a estar entre los primeros nominados al premio nobel de La Paz. Y hoy celebramos sus 84 a\u00f1os y Bolivia te dice gracias pap\u00e1 por servir y ser ejemplo a todas las generaciones. \n14 de Octubre de 2020"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Inicio de caravana y cierre de campa\u00f1a."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"A las 19 Hrs. iniciamos el culto de:\nACCION DE GRACIAS\/CIERRE DE CAMPA\u00d1A ELECTORAL\nFRENTE PARA LA VICTORIA."}]