[{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.3,"text":"Hoy m\u00e1s que nunca, es importante la unidad de todos los partidos pol\u00edticos que participan de las Elecciones.\n#LaPatriaPrimero #mariadelacruzbaya #elecionesbolivia2020"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.3,"text":"Gracias a los j\u00f3venes que apoyan nuestra candidatura. Muchas Gracias #LaPatriaEsPrimero #elecionesbolivia2020 #mariadelacruzbaya\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U14KM_bZ0lc"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.225,"text":"Gracias al peri\u00f3dico La Raz\u00f3n por destacar nuestro trabajo \nLa Patria Primero, es momento de unidad de todo el pa\u00eds.\n#LaPatriaPrimero"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.5,"text":"ADN presenta propuesta en salud, coherente y no politizada\n#LaPatriaPrimero #ADN #EleccionesBolivia2020  #MariadelaCruzBaya"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Mar\u00eda de la Cruz Bay\u00e1, la \u00fanica mujer que busca ser Presidente\n#MariadelaCruzBaya #LaPatriaPrimero #EleccionesBolivia2020"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Mar\u00eda de la Cruz Bay\u00e1, la \u00fanica mujer que busca ser Presidente\n#MariadelaCruzBaya #LaPatriaPrimero #EleccionesBolivia2020"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Mar\u00eda de la Cruz Bay\u00e1, la \u00fanica mujer que busca ser Presidente\n#MariadelaCruzBaya #LaPatriaPrimero #EleccionesBolivia2020"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Mar\u00eda de la Cruz Bay\u00e1, la \u00fanica mujer que busca ser Presidente\n#MariadelaCruzBaya #LaPatriaPrimero #EleccionesBolivia2020"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Las encuestas no reflejan la voz del pueblo, Mar\u00eda de la Cruz Bay\u00e1 PRESIDENTE\n#MariadelaCruzBaya #LaPatriaPrimero #EleccionesBolivia2020"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"\u00a1Felicidades Santa Cruz!"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"\u00a1Felicidades Pando!"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Maria de la Cruz - Mensaje a las Mujeres"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"La Patria Primero, Mar\u00eda de la Cruz Bay\u00e1 PRESIDENTE"},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Maria de la Cruz Presidente"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Maria de la Cruz Presidente\n"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Maria de la Cruz - Mensaje a las Mujeres\n"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"TSE e IPSOS realizan campa\u00f1a contra Candidata Presidencial, Mar\u00eda de la Cruz Bay\u00e1"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Maria de la Cruz Presidente"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.125,"text":"Por el pa\u00eds si es necesario, renunciar\u00e9 a mi salario, LA PATRIA PRIMERO"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"Salud, educaci\u00f3n y econom\u00eda son primero"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"La Salud Primero"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"La Educaci\u00f3n Primero"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"La Econom\u00eda Primero"},{"created_at":"1\/10\/2020","polarity":0.25,"text":"La Seguridad Nacional Primero"},{"created_at":"1\/10\/2020","polarity":0.1,"text":"Desarrollo Productivo, Econ\u00f3mico y Humano"},{"created_at":"5\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"Maria de la Cruz - Mensaje a las Mujeres"}]