[{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.5,"text":"Con mi hermano @LaramaDavid visitamos a nuestras queridas hermanas y hermanos comerciantes de las poderosas \"ma\u00f1aneras\" de la ciudad de #LaPaz. Gracias a su apoyo y ejemplo de trabajo #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.25,"text":"Hoy visitamos el Mercado \u201cLas ma\u00f1aneras\u201d y nos llenamos de la energ\u00eda de nuestro pueblo.\n#vamosasaliradelante"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0,"text":"\u00a1El Alto de Pie!\n\n#VamosASalirAdelante\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.175,"text":"Nos encontramos reunidos desde temprano con j\u00f3venes representantes de la Confederaci\u00f3n de Estudiantes en Formaci\u00f3n de Maestros de #Bolivia y de la FUL UPEA, dialogando sobre la crisis educativa que estamos viviendo y trabajando colectivamente propuestas. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.1363636364,"text":"Esta noche estaremos conversando con nuestro hermano Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez y toda la juventud. Las y los esperemos desde las 19:00 hrs. #VamosASalirAdelante\n\nS\u00edguenos en vivo por:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/LuchoXBolivia\/"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.3,"text":"Con nuestro hermano David Choquehuanca, convocamos a toda la juventud en su conjunto a estar presentes en el Gran Lanzamiento de nuestra Pol\u00edtica de Juventudes.\n.\nCon el apoyo y aporte de la juventud reconstruiremos nuestra Patria, solo al lado de las y los j\u00f3venes\n.\n#VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.0833333333,"text":"Desayunamos con @LaramaDavid y nuestros compa\u00f1eros lustrabotas de la ciudad de #ElAlto. Desde temprano trabajan en las calles y de seguir la crisis econ\u00f3mica y social ser\u00e1n los m\u00e1s afectados. No queremos hambre para #Bolivia. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.8,"text":"El 18 de octubre nuestra juventud tiene una gran responsabilidad. Tu voto definir\u00e1 el futuro de nuestra Patria.\n#VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luisarce #luchoarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #juventud #jovenes #jovenesciudadanos #dosmodelos #futuro #elegir #elegirtufuturo"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.3466666667,"text":"\u00a1Gracias juventud!\nMuchas gracias mis hermanas y hermanos j\u00f3venes. En sus manos est\u00e1 devolver a #Bolivia la estabilidad econ\u00f3mica y social. Nuestro gobierno ser\u00e1 de los j\u00f3venes. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #juventud #primavera #democracia #futuro #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.3,"text":"\u00a1Los j\u00f3venes son la reserva moral de #Bolivia!\n\nEs tiempo que la juventud participe y cumpla su rol hist\u00f3rico en la recuperaci\u00f3n de la patria. Con ustedes, demostraremos que sabemos y podemos gobernar. En octubre volveremos a sonre\u00edr mis hermanas y hermanos. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #davidchoquehuanca #juventud #bolivia #futuro #democracia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.0,"text":"Conmemoramos el D\u00eda del M\u00e9dico en #Bolivia rindiendo homenaje a todos los profesionales de la medicina que entregaron su vida luchando contra la pandemia. Reconocemos su sacrificio y entrega para salvar vidas a pesar de no contar con las condiciones necesarias \u00a1Muchas gracias!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #diadelmedico #bolivia #pandemia #covid19 #salud #sistemadesalud #crisissanitaria"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":1.3,"text":"Soy #LuchoArce, candidato a presidente de #Bolivia por el MAS-IPSP, economista boliviano, docente, orgulloso de mis ra\u00edces y de caminar al lado del pueblo. Con tu apoyo, estoy seguro que #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luisarce #luchoarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #democracia #economia #luchoxbolivia"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.7,"text":"\u00a1Estamos en la capital de #Bolivia! Recorremos las calles de #Sucre recibiendo el cari\u00f1o y apoyo de nuestras hermanas y hermanos. Estamos muy cerca de la victoria.\n\n#VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.1866666667,"text":"Recuperaremos la institucionalidad cultural y potenciaremos las econom\u00edas culturales y creativas, bajo la premisa de la equidad, interculturalidad y reconocimiento de su contribuci\u00f3n al desarrollo econ\u00f3mico y social de #Bolivia. #VamosASalirAdelante\n.\n#.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #cultura #bolivia #economiacultural"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.5333333333,"text":"Nos encontramos reunidos con nuestras hermanas y hermanos militantes, candidatos y dirigentes de organizaciones sociales de #Chuquisaca. Escuchando sus reflexiones y planificando mejor nuestro trabajo para el beneficio del pueblo chuquisaque\u00f1o.\n\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.3857142857,"text":"Profundamente agradecido con mis hermanas y hermanos que nos dieron un especial recibimiento hoy en nuestro paso por el Mercado Campesino de la ciudad de #Sucre. Su apoyo nos hace m\u00e1s fuertes para seguir unidos en la lucha hasta nuestra victoria el 18\/10. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":1.0,"text":"Tenemos a las y los profesionales, la capacidad y experiencia para gobernar #Bolivia. Rescataremos los mejores perfiles para el proceso de industrializaci\u00f3n.\n\nGracias por sus reflexiones mis hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os.\n\n#VamosASalirAdelante."},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.5,"text":"Durante muchos a\u00f1os hemos luchado con mi hermano @LaramaDavid por el bien del pueblo boliviano. Hoy estamos firmes para devolver a nuestra patria la dignidad y democracia que nos arrebataron. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#davidchoquehuanca #masipsp #luchoarce #aymara #bolivia #elecciones2020 #binomio #democracia"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.6787878788,"text":"Con nuestra propuesta #Bolivia ser\u00e1 autosostenible en la producci\u00f3n de di\u00e9sel y combustibles ecol\u00f3gicos.\nGeneraremos m\u00e1s de 200 mil nuevos empleos, dinamizaremos la actividad econ\u00f3mica e ingresaremos a la econom\u00eda circular. Transformaremos #Bolivia.\n\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.4625,"text":"Pol\u00edtica de combustibles ecol\u00f3gicos\n\nProducci\u00f3n de diesel y combustibles ecol\u00f3gicos.\nGrandes proyectos para transformar #Bolivia. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #combustible #combustibleecologico #biodiesel #dieselverde"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.5,"text":"\u00a1Gracias #SantaCruz!\nSe siente el cari\u00f1o y apoyo del pueblo cruce\u00f1o, rumbo a la victoria del 18 de octubre. Recuperaremos la democracia y la estabilidad mis hermanas y hermanos. \u00a1Venceremos!\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":1.0,"text":"\u00a1Gracias por el recibimiento #Plan3000!\nMe conmueve recorrer las calles en las que nuestras hermanas y hermanos enfrentaron la persecuci\u00f3n y violencia de grupos radicales. \u00a1Pronto el llanto se convertir\u00e1 en alegr\u00eda! #VamosASalirAdelante\n.\n.\n..\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #santacruz #bolivia #democracia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.1833333333,"text":"En el D\u00eda Nacional contra la Trata y Tr\u00e1fico de Personas en #Bolivia sabemos que el Estado debe jugar un rol m\u00e1s activo y preventivo contra este flagelo. Nuestro compromiso es ajustar los mecanismos institucionales y luchar frontalmente para evitar el dolor de las familias.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#LuchoArce #luisarce #masipsp #diacontralatratadepersonas #noalatrata #derechos #derechoshumanos"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":1.2416666667,"text":"#SantaCruz\n#NorteIntegrado\nHermoso recibimiento de mis hermanas y hermanos de sindicatos de mototaxis, juventudes y organizaciones sociales de Warnes. Sentimos el gran apoyo del pueblo. Unidos #VamosASalirAdelante \u00a1Viva Santa Cruz!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #santacruz #warnes #mototaxistas #caravana #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.85,"text":"\u00a1Felicidades mi querida #SantaCruz! Mi reconocimiento al pueblo cruce\u00f1o, hospitalario, trabajador y visionario. Gracias mis hermanas y hermanos por el apoyo y cari\u00f1o que siempre he sentido en esta hermosa tierra. \u00a1Viva Santa Cruz!\n\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":2.225,"text":"Luego de una intensa jornada en #SantaCruz, compartimos momentos con la familia. Buenas noches hermanas y hermanos. Gracias por la acogida. Somos felices de estar en esta hermosa tierra.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #familia #cantar #musica"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0681818182,"text":"Hoy presentamos una nueva propuesta para reconstruir nuestra econom\u00eda."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0,"text":"\u00a1Estamos en #Potos\u00ed!\n\nCon mi hermano David Choquehuanca, acompa\u00f1ados de nuestras hermanas y hermanos, iniciamos nuestra caminata en la tierra bendecida del Salar de Uyuni. Rumbo a la victoria de octubre.\n\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.1833333333,"text":"Desde el majestuoso Salar de Uyuni, reafirmamos nuestras alianzas con las organizaciones sociales para la defensa del litio. Nuestro recurso natural es una de las mayores reservas del mundo y representa la soberan\u00eda econ\u00f3mica y motor de nuestra liberaci\u00f3n. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.2,"text":"Muy agradecido por las muestras de cari\u00f1o y apoyo de mis hermanas y hermanos de #Uyuni. Con mi hermano David Choquehuanca, nos fortalecemos para defender e industrializar el litio. No permitiremos que las transformaciones se apropien de nuestra riqueza #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #bolivia #uyuni #salar #litio"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.1232323232,"text":"#Uyuni #Potos\u00ed\nEstamos reunidos con nuestras hermanas y hermanos mineros cooperativistas de Potos\u00ed. Escuchamos sus preocupaciones y analizamos c\u00f3mo salir de la crisis econ\u00f3mica y social que vivimos.\n#VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #litio #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":1.1,"text":"\u00a1Cu\u00e1nto cari\u00f1o de nuestro pueblo!\nEn nuestro retorno nos encontramos con hermosos recibimientos en #Pelka y #TicaTica #Potos\u00ed.\nGracias mis hermanas y hermanos. No defraudaremos su confianza y cari\u00f1o. Hasta la victoria. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.35,"text":"No tenemos palabras para agradecer tanto apoyo y amor de nuestras hermanas y hermanos potosinos.\nCon mi hermano @LaramaDavid reafirmamos nuestro compromiso de trabajar por la agenda de desarrollo de #Potos\u00ed con industrias y obras como se merecen. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 @laramadavid #davidchoquehuanca #binomio"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.35,"text":"\u00a1Llegamos a #Sucre!\nMuy agradecidos por el cari\u00f1o de nuestras hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os que con esperanza nos reciben para expresarnos su confianza. Estamos unidos en un mismo sentir.\n#VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#LuchoArce #luisarce #bolivia2020 #elecciones #masipsp #binomio"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.2,"text":"\u00a1El Pueblo Unido jam\u00e1s ser\u00e1 Vencido!\nGracias hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os. Cumpliremos el mandato que nos dieron, reconstruiremos la econom\u00eda y fomentaremos el turismo interno para reactivar la econom\u00eda de la capital de #Bolivia. Con su apoyo #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #chiquisaca #bolivia #elecciones2020 #sucre"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.45,"text":"Otro mundo es posible (canci\u00f3n) - Kalamarka\n\n\u00a1El futuro est\u00e1 en nuestras manos mis hermanas y hermanos!\nUnidos podemos hacer una naci\u00f3n m\u00e1s justa, libre y democr\u00e1tica. Consolidemos nuestra hermandad. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #kalamarka #bolivia #bolivia2020 #futuro #nacion"},{"created_at":"2020-09-26","polarity":1.1,"text":"\u00a1Vamos a recuperar la Patria con el voto!\nLlallagua tierra de historia y hermanos combativos. Gracias por el gran recibimiento.\nUnidos todos y todas trabajaremos por la miner\u00eda y la agricultura de nuestra regi\u00f3n.\n#VivaPotos\u00ed\n#VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #potosi #llallagua"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.2,"text":"Desde tempranas horas de la ma\u00f1ana, con mi hermano @LaramaDavid visitamos medios de comunicaci\u00f3n de #Oruro. Gracias a RTV Caracol, Radio Pio XII, Radio Fides, Plus TV, @LaPatriaDigital por el espacio para dar a conocer al pueblo las propuestas con las que #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #oruro #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":1.9,"text":"Es tradici\u00f3n pasar por Oruro y tomar el delicioso api orure\u00f1o. Felices de visitar a nuestras hermanas del Mercado Ferm\u00edn L\u00f3pez que siempre nos atienden con tanto cari\u00f1o. Despu\u00e9s del api estamos listos para seguir con el recorrido por la capital folkl\u00f3rica de #Bolivia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luis#arce#luchoarce @laramadavid #oruro #api #apiorure\u00f1o #masipsp #elecciones #elecciones2020 #bolivia"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.05,"text":"Estamos en #Oruro gratamente sorprendidos por la multitudinaria movilizaci\u00f3n de nuestras hermanas y hermanos orure\u00f1os. Reactivaremos los proyectos que fueron paralizados y fomentaremos el turismo interno para la capital folkl\u00f3rica de #Bolivia. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#LuchoArce #LuisArce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #capitalfolklorica #oruro"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.5,"text":"El poder de tus brazos Oruro!\nResponderemos a su cari\u00f1o y confianza con mucho trabajo para reactivar la econom\u00eda orure\u00f1a. Con su voto, el 18 de octubre recuperaremos la patria para el pueblo.\n\nFomentaremos la miner\u00eda, turismo y producci\u00f3n de cam\u00e9lidos. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #oruro #luchoxbolivia"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.3666666667,"text":"Muy agradecidos mis hermanas y hermanos de #Oruro, nos llenaron de fuerza y cari\u00f1o.\nNos han pedido que recuperemos la patria y con su apoyo cumpliremos ese mandato. \u00a1Hasta la victoria!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #oruro #bolivia #elecciones2020 #luchoxbolivia"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.325,"text":"Incre\u00edble recibimiento de nuestras hermanas y hermanos mineros en el hist\u00f3rico centro minero #Huanuni.\n\u00a1Gracias!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #mineros #mineras #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.7,"text":"\u00a1Huanuni, vanguardia de nuestra soberan\u00eda!\nEmotiva visita a nuestras hermanas y hermanos aguerridos de #Huanuni. Con @LaramaDavid estamos m\u00e1s convencidos que nunca de defender nuestras riquezas naturales. Gracias por su fortaleza, lucharemos siempre por nuestra soberan\u00eda.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #laramadavid #bolivia #huanuni #mineria #soberaniaeconomica #riquezasnaturales #recursosnaturales"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"Vamos a recuperar nuestra patria.\n\n\u201cPara el pueblo lo que es del pueblo, porque el pueblo se lo gan\u00f3\u201d\nUnidos vamos a recuperar nuestra Patria para todas y todos los bolivianos. Hasta la victoria de octubre #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #paraelpuebloloqueesdelpueblo #piero #huanuni #mina #mineria #recursosnaturales #soberaniaeconomica #democracia #libertad"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.5,"text":"En el D\u00eda Mundial del Turismo ratificamos nuestro compromiso de trabajar por un sector fundamental para dinamizar la demanda interna en #Bolivia. Tenemos la seguridad que con las medidas adecuadas reviviremos el sector y #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #turismo #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":1.0833333333,"text":"\u00a1Llegamos a la Chura Tarija!\nEmocionado por tan lindo recibimiento. Gracias mis hermanas y hermanos. Tenemos mucho que hacer para reactivar la econom\u00eda y el desarrollo de esta hermosa tierra. Unidos #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#LuchoArce #luisarce #tarija #elecciones2020 #bolivia #masipsp"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.25,"text":"Las mujeres de #Bolivia juegan un papel fundamental en el desarrollo del pa\u00eds. Potenciando m\u00e1s sus emprendimientos, industrias y generando m\u00e1s empleos reactivaremos la econom\u00eda en todos los rubros. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luisarce #luchoarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #mujeres #feminismobolivia #desarrollo #futuro"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"#Tarija es la capital vitivin\u00edcola de #Bolivia. Trabajaremos en mejorar la producci\u00f3n para el desarrollo del departamento. Unidos promoveremos proyectos de crecimiento para beneficio del pueblo tarije\u00f1o. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #davidchoquehuanca #masipsp #binomio #tarija #capitalvitivinicola #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.8166666667,"text":"Compartimos un delicioso s\u00e1balo, t\u00edpico de la regi\u00f3n, en el Mercado Abasto de #Tarija. Muy agradecido hermanas y hermanos, por tantas muestras de cari\u00f1o y vivencias aut\u00e9nticas tarije\u00f1as #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luisarce #luchoarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #tarija #mercadodeabasto"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.825,"text":"\u00a1Somos Pueblo, somos MAS!\nMuy agradecidos con el pueblo de #Tarija por acompa\u00f1arnos en la caminata hasta la masiva concentraci\u00f3n que proclama nuestro triunfo.\nA pesar del amedrentamiento estamos unidos para vencer el 18 de octubre. #VamosASalirAdelante\n\n*Lucho Arce*\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #luchoarce #bolivia2020 #elecciones2020 #tarija"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"Nos reunimos con representantes de la Federaci\u00f3n de Empresarios Privados de #Tarija. Escuchamos sus inquietudes y les planteamos nuestro plan para reactivar la econom\u00eda del pa\u00eds. Solo trabajando en unidad devolveremos la estabilidad a #Bolivia. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #empresarios #tarija"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.5142857143,"text":"\u00a1Llegamos al Gran Chaco!\nCon alegr\u00eda participamos de una gran caravana en #Villamontes. Acompa\u00f1ados por nuestras hermanas y hermanos chaque\u00f1os reivindicamos la lucha hist\u00f3rica por nuestros recursos naturales. La riqueza de la Patria debe ser primero para #Bolivia #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #villamontes #caravana #bolivia #elecciones2020 #granchaco"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.7333333333,"text":"Muy fortalecido con el caluroso recibimiento de #Villamontes, tierra benem\u00e9rita de #Bolivia. Con unidad y coordinaci\u00f3n seguiremos potenciando el desarrollo del sur del pa\u00eds. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #villamontes #granchaco #bolivia #elecciones2020 @laramadavid #davidchoquehuanca"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.5,"text":"Presentamos en #Yacuiba, cuna de la industria petrolera de #Bolivia, nuestro Plan de Hidrocarburos con el que retomaremos el impulso del gas y petr\u00f3leo del pa\u00eds. Otra propuesta que busca generar m\u00e1s fuentes de trabajo. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #yacuiba #plandehidrocarburos #hidrocarburos #combustible #soberaniaeconomica"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.2,"text":"Desde las calles de #Yacuiba, con @LaramaDavid y mis hermanos chaque\u00f1os, reafirmamos que no claudicaremos en la defensa de las riquezas de #Bolivia para la soberan\u00eda econ\u00f3mica del pueblo boliviano. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #yacuiba #granchaco"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias Gran Chaco tarije\u00f1o!\nNos vamos reafirmando nuestro compromiso de recuperar la Patria para el pueblo, y cumplir con el mandato de nuestras hermanas y hermanos de #Villamontes y #Yacuiba: \"Las empresas bolivianas para los bolivianos\" . #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #tarija #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.23,"text":"Muchas gracias a todas las hermanas y hermanos que ayer me hicieron llegar sus felicitaciones con tanto cari\u00f1o por el d\u00eda de mi cumplea\u00f1os. Los llevo en el coraz\u00f3n. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #gracias #felicidadEsLuis #cumplea\u00f1os"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":-0.4,"text":"Desde tempranas horas estamos reunidos con la juventud, plantel docente y representantes de la Facultad del Gran Chaco de la Universidad Juan Misael Saracho y el Instituto Tecnol\u00f3gico de #Yacuiba. Analizamos la dif\u00edcil situaci\u00f3n presupuestaria y sus necesidades de inversi\u00f3n en tecnolog\u00eda.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #juventud #universidad #presupuestouniversitario"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.3,"text":"Las universidades del pa\u00eds est\u00e1n en crisis por la reducci\u00f3n de sus ingresos de IDH y coparticipaci\u00f3n tributaria. Garantizar la educaci\u00f3n libre y gratuita es una tarea que asumiremos con responsabilidad. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #educacion #universidad #universidades #coparticipaciontributaria"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.0,"text":"Recibimos la triste noticia de la partida de Joaqu\u00edn Salvador Lavado Tej\u00f3n (Q.E.P.D.),humorista gr\u00e1fico que cruz\u00f3 fronteras con su arte. Sus dibujos de cuestionamiento a las injusticias inspiran a muchas generaciones. Nos deja su legado que permanecer\u00e1 por siempre \u00a1Gracias Quino!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #quino #mafalda #humor #historieta #educacion #historia"},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.0,"text":"Potenciaremos el turismo interno para reavivar las actividades en hoteles, restaurantes, transporte y toda la cadena turi\u0301stica que, a su vez, dinamizara\u0301 la demanda interna. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #turismo #cadenaturistica #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.2364583333,"text":"Somos el \u00fanico partido que tiene una propuesta certera para salir de la crisis econ\u00f3mica y social. La sustituci\u00f3n de importaciones, el incentivo del turismo interno y la reactivaci\u00f3n de nuestros proyectos de industrializaci\u00f3n nos permitir\u00e1n dinamizar la econom\u00eda nacional.\nRetomaremos la inversi\u00f3n p\u00fablica en los grandes proyectos que tenemos para trasformar #Bolivia y generar miles de empleos sostenibles para nuestros profesionales, j\u00f3venes y toda la poblaci\u00f3n en general. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #cochabamba #bolivia #elecciones2020 #plandegobierno #propuestasdegobierno"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1590909091,"text":"Incentivaremos emprendimientos que permitan el dise\u00f1o de nuevos productos tur\u00edsticos especializados y variedad de posibles viajeros para apoyar al turismo, uno de los sectores m\u00e1s desatendidos de los \u00faltimos meses.\n#VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.#.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #turismo #turismointerno #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.2142857143,"text":"Agradecido con la Univ. Mayor de San Sim\u00f3n donde presentamos nuestro plan para salir de la crisis. Trabajaremos de manera coordinada para formar profesionales que se desempe\u00f1en en los grandes proyectos que tenemos para #Bolivia. La #CiudadelaDigital ser\u00e1 una realidad.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #cochabamba #universidadsansimon #bolivia #elecciones2020 #jovenes #futuro #juventudboliviana"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"Desde #Cochabamba reivindicamos la lucha por la recuperacio\u0301n de la democracia y la Patria para el pueblo boliviano. Gracias por su respaldo hermanas y hermanos cochalas. \u00a1El pueblo unido jama\u0301s sera\u0301 vencido! \u00a1Hasta la victoria del 18 de octubre! #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luisarce #luchoarce #masipsp #cochabamba #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0333333333,"text":"Agradecidos con los profesionales de salud p\u00fablica, deportes y maestros rurales de #Cochabamba, quienes aportan con su trabajo al desarrollo del departamento. Sus propuestas contribuir\u00e1n a una #Bolivia productiva con justicia social. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #cochabamba"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.45,"text":"\u00a1Gracias, Cochabamba!\n\nHoy tuvimos una intensa y enriquecedora jornada en #Cochabamba. Antes de irnos a descansar les dejo esta linda cueca que interpret\u00e9 en la Universidad Mayor de San Sim\u00f3n. Hasta ma\u00f1ana mis hermanas y hermanos. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #Luisarce #luchoxbolivia #masipsp # bolivia #elecciones2020 #cochabamba"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Estamos en un conversatorio con juventudes y representantes de las 16 provincias de #Cochabamba. Analizamos las demandas y planteamientos para el \u00e1rea rural que fue desatendido en los \u00faltimos meses #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #cochabamba #campo #campesinos #juventudes #desarrollorural #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"A partir de este encuentro, confirmamos que con nuestro plan de gobierno responderemos la necesidad de las provincias de fortalecer la producci\u00f3n agr\u00edcola. Y promoviendo la implementaci\u00f3n de la #CiudadelaDigital, atenderemos la demanda de diversos sectores cochabambinos. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #cochabamba #elcciones2020"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":1.0,"text":"\u00a1Gracias Morochata! Muy fortalecidos por el recibimiento y el cari\u00f1o de nuestras hermanas y hermanos de la regi\u00f3n andina de#Cochabamba\u00a0. Queremos una\u00a0#Boliviaproductiva y estamos seguros que con la decisi\u00f3n del pueblo lo vamos a lograr.#VamosASalirAdelante\u00a0. . . . . . . .\u00a0#luchoarce#luisarce\u00a0#masipsp\u00a0#bolivia\u00a0#chocabamba#morochata\u00a0#elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.5602272727,"text":"Multitudinaria concentraci\u00f3n de mis hermanas y hermanos en\u00a0#Quillacollo\u00a0. Unidos proclamamos nuestra victoria el 18 de octubre. Con el pueblo de nuestro lado tenemos la seguridad que sacaremos a\u00a0#Bolivia\u00a0de la crisis. \u00a1Que viva Cochabamba!#VamosASalirAdelante\u00a0. . . . . . . .\u00a0#luchoarce#luisarce\u00a0#masipsp\u00a0#quillacollo\u00a0#cochabamba#elecciones2020\u00a0#bolivia"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.1,"text":"Muy fortalecidos por el respaldo masivo de#Punata\u00a0. El 18 de octubre, con el voto de todas y todos, recuperaremos la democracia. Sigamos en la lucha mis hermanas y hermanos hasta nuestra victoria contundente.#VamosASalirAdelante\u00a0. . . . . . . . .\u00a0#luchoarcr#luisarce\u00a0#masipsp\u00a0#bolivia\u00a0#cochabamba#punata\u00a0#elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.325,"text":"Un saludo cordial y afectuoso a las y los m\u00e9dicos veterinarios de\u00a0#Bolivia\u00a0que ejercen la noble labor de cuidar la salud de todas las mascotas y animalitos en general. \u00a1Muchas felicidades! . . . . . . . . . .\u00a0#\u2019luchoarce\u00a0#luisarce#veterinarios\u00a0#veterinarias\u00a0#diadelveterinario#boliviq"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":-0.2972222222,"text":"Nos reunimos con la dirigencia y base social de la Conamype, adem\u00e1s de otros sectores productivos de\u00a0#Cochabamba\u00a0. Evaluamos la situaci\u00f3n cr\u00edtica actual y escuchamos sus demandas. Nuestro proyecto es, y siempre fue, hacer de\u00a0#Bolivia\u00a0un pa\u00eds productivo. Unidos#VamosASalirAdelante\u00a0. . . . . . . .\u00a0#luchoarce#luisarce\u00a0#masipsp\u00a0#bolivia\u00a0#elecciones2020#conamype\u00a0#cochabamba"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Estaremos presentes en el debate de la FAM y CUB para exponer nuestro plan de gobierno de cara al pa\u00eds \u00a1Rumbo al 18 de octubre! . . . . . . . . . .\u00a0#luisarce\u00a0#luchoarce\u00a0#masipsp\u00a0#bolivia#elecciones2020\u00a0#debate"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.3333333333,"text":"Nuestro reconocimiento a todas y todos los profesionales odont\u00f3logos que cuidan la sonrisa y la salud bucal del pueblo boliviano. \u00a1Muchas felicidades! . . . . . . . .\u00a0#luchoarce#luisarce\u00a0#masipsp\u00a0#Bolivia#diadelodontologo\u00a0#odontologos"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.4,"text":"Gracias a mi hija e hijos por acompa\u00f1arme al#DebatePresidencial\u00a0,ustedes son mi fortaleza. Gracias a quienes nos apoyaron desde sus hogares y a @fambolivia, Confederaci\u00f3n Universitaria de Bolivia CUB y medios de comunicaci\u00f3n por el espacio. Comprometidos con\u00a0#Bolivia\u00a0,dialogando y con propuestas,#VamosASalirAdelante\u00a0. . . . . . . .\u00a0#luchoarce#luisarce\u00a0#masipsp\u00a0#bolivia#debatepresidencial\u00a0#elecciones2020\u00a0#futuro"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"En el D\u00eda Mundial de los Animales llamamos a la conciencia de la poblaci\u00f3n sobre el respeto de sus derechos, protecci\u00f3n y cuidado que merecen los animales en\u00a0#Bolivia\u00a0y el mundo. . . . . . . . . .\u00a0#luisarce\u00a0#luchoarce\u00a0#masipsp#diadelanimal\u00a0#bolivia"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.25,"text":"Con nuestra propuesta de la producci\u00f3n de di\u00e9sel ecol\u00f3gico proyectamos generar 200 mil empleos directos e indirectos. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #elecciones20120 #propuestas #diesel #biodiesel #ecologia #medioambiente"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.6,"text":"Tenemos un plan para la generaci\u00f3n de \"energ\u00eda distribuida\" a partir de fuentes renovables que permitir\u00e1 a ciudadanos y empresarios producir su propia energ\u00eda. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #elecciones2020 #bolivia #fuentesrenovables"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.1,"text":"Para nosotros los j\u00f3venes van a ser actores fundamentales en nuestro proceso. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #jovenes #futuro"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0681818182,"text":"El desempleo se abordar\u00e1 preservando los abrirles y generando nuevos empleos. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luisarce #luchoarce #masipsp #bolivia #empleo #trabajoparabolivia"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.1363636364,"text":"Industrializaci\u00f3n del litio con soberan\u00eda y generaci\u00f3n de nuevos empleos. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #litio #industrializaci\u00f3n #trabajo #fuentesdetrabajo #empleo"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"\"La pobreza se combate produciendo\"\n#VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"Las bolivianas y bolivianos, los m\u00e1s humildes, los trabajadores obreros y campesinos, la clase media que se est\u00e1n empobreciendo, nos est\u00e1n dando un mandato: \u00a1Recuperemos la Patria!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #patria #recuperarlapatri #democracia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0833333333,"text":"D\u00eda de la Cueca Boliviana\n\nEn el D\u00eda de la Cueca Boliviana nuestro profundo homenaje a nuestra m\u00fasica que tocamos y bailamos con el alma.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #diadelacuecaboliviana #diadelacueca #bolivia"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.2,"text":"Acompa\u00f1ados por diversos sectores de #Rurrenabaque y municipios aleda\u00f1os, proclamamos la victoria del 18 de octubre. Reactivando los proyectos para turismo, paralizados por el gobierno de facto, y potenciando la actividad agropecuaria superaremos la crisis econ\u00f3mica. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #turismo #elecciones2020 #actividadagropecuaria"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias, Trinidad!"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.4,"text":"#Trinidad\nCon una gran caminata y masiva concentraci\u00f3n, el pueblo trinitario demostr\u00f3 una vez m\u00e1s su respaldo a nuestro proceso. Pronto recuperaremos la democracia en #Bolivia \u00a1Hasta la Victoria!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#Luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #trinidad #beni #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.05,"text":"La juventud es la reserva moral de #Bolivia. Siempre hemos confiado en ellos, por eso en nuestro gobierno las y los j\u00f3venes tendr\u00e1n un rol fundamental para alcanzar la meta de la industrializaci\u00f3n, superar la crisis y mejorar la calidad de vida de todas y todos los bolivianos. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #maspisp #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"En el D\u00eda del Ingeniero Boliviano, reconocemos y agradecemos su trabajo y compromiso con el desarrollo de #Bolivia. \u00a1Muchas felicidades!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #diadelibgeniero"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.2121212121,"text":"En reunio\u0301n con sindicatos de transporte y mototaxis de #Trinidad, presentamos nuestro plan para superar la crisis. Urge reactivar la demanda interna e iniciar los nuevos proyectos de industrializacio\u0301n para generar ma\u0301s empleos. Con participacio\u0301n y democracia #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #mototaxistas #transporte"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.1,"text":"En el D\u00eda Mundial de los Docentes expresamos nuestro reconocimiento a quienes, pese a las circunstancias, con esfuerzo y dedicaci\u00f3n siguen dando clases para garantizar la ense\u00f1anza de las ni\u00f1as, ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes de #Bolivia. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #diadeldocente"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.2,"text":"Muy agradecidos con el pueblo trinitario por el carin\u0303o y la confianza. Concluimos la noche en un dia\u0301logo con representantes vecinales en el barrio Vaca Medrano. Avanzamos hacia la victoria #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #villamedrano #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":1.0625,"text":"Impresionante caravana en la ciudad amaz\u00f3nica de #Riberalta. Gracias por el apoyo mis hermanas y hermanos, vamos a intensificar la producci\u00f3n e industrializaci\u00f3n de la casta\u00f1a y otros frutos de esta tierra bendecida. #VamosASalirAdelante.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #beni #bolivia #elecciones2020 #produccion #industrializacion"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"Estamos reunidos con vecinas y vecinos del barrio La Amistad de la ciudad de #Cobija. Escuchamos sus preocupaciones por el deterioro de la econom\u00eda. El compromiso es dinamizar la demanda interna a trav\u00e9s de la entrega de bonos y la reactivaci\u00f3n de proyectos en el departamento. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #laamistad #cobija #economia #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.2333333333,"text":"Una inmensa ola azul recorri\u00f3 hoy las calles de #Cobija. El pueblo pandino nos acompa\u00f1\u00f3 decidido a recuperar la democracia. Devolveremos la estabilidad y certidumbre econ\u00f3mica a las y los bolivianos. Estamos cerca de reencaminar a #Bolivia en el desarrollo con justicia social #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #cobija #bolivia #elecciones2020 #caravana #mareaazul"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0642857143,"text":"Nos reunimos con representaci\u00f3n de la Federaci\u00f3n Sindical \u00danica de Trabajadores Campesinos y la Central Ind\u00edgena de Pueblos Originarios de la Amazonia de Pando. Solo un gobierno democr\u00e1tico podr\u00e1 retomar los proyectos de producci\u00f3n diversificada e industrializaci\u00f3n para superar la crisis econ\u00f3mica #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #pando #federacioncampesina #pueblosindigenas"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":-0.125,"text":"Enriquecedor di\u00e1logo con la Asociaci\u00f3n de Productores de Casta\u00f1a Integrales de la Amazon\u00eda y otros sectores productivos de frutos amaz\u00f3nicos y sistemas agroforestales de #Pando. Con su respaldo, pronto iniciaremos la industrializaci\u00f3n en la amazonia. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #pando #amazonia"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.7,"text":"Agradecemos el apoyo, cari\u00f1o y confianza del pueblo pandino. Reafirmamos nuestro compromiso y lucha por devolver a #Bolivia la certidumbre y estabilidad econ\u00f3mica. #VamosASalirAdelante\n.\n..\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luisarce #luchoarce #masipsp #bolivia # pando #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"Nuestra propuesta para #Potos\u00ed y #Bolivia es industrializar el litio con soberan\u00eda respetando el medio ambiente y la madre tierra. Seremos l\u00edderes en el mercado mundial. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lichoarce #luisarce #masipsp #bolivia #potosi #litio #industrializacion #futuro #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.7,"text":"\u00a1Gracias #Guanay!\nEl cari\u00f1o y apoyo del pueblo lo llevamos en el coraz\u00f3n. Nuestro gobierno ser\u00e1 del pueblo y para el pueblo. Recuperaremos la democracia y le devolveremos la estabilidad econ\u00f3mica a nuestra Patria. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lichoarce #luisarce #masipsp #guanay #losyungas #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.1242424242,"text":"Con la implementaci\u00f3n de 41 nuevas industrias en la industrializaci\u00f3n del litio, generaremos 130.000 nuevos empleos entre directos e indirectos.\n.\n.\n.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.5,"text":"Fortalecidos por tan maravilloso y masivo recibimiento en #Caranavi. Desde la capital cafetalera de #Bolivia avanzamos hacia la victoria. Pese a los intentos de violencia pol\u00edtica, demostraremos que con el voto recuperaremos la democracia para todos. #VamosASalirAdelante\n.\n#.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #caranavi #capitalcafetalera #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.7821428571,"text":"\u00a1M\u00e1s que agradecidos con Sud Yungas!\nGratamente sorprendidos por la gran concentraci\u00f3n de nuestras hermanas y hermanos de #PalosBlancos. A pesar de la hora aguardaron nuestra llegada para proclamar la victoria del Pueblo \u00a1Rumbo al 18 de octubre! #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #losyungas #palosblancos #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.4181818182,"text":"Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Estoy listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #economia #experiencia #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.3277777778,"text":"Desde Coroico, con el masivo apoyo del pueblo yungue\u00f1o, ratificamos la lucha hasta la recuperaci\u00f3n de la democracia. El 18 de octubre retomaremos nuestro exitoso Modelo Econ\u00f3mico Social Comunitario Productivo #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #coroico #losyungas #economia #economiasocial #economiacomunitaria"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.0,"text":"\u00a1Yo Lucho por Bolivia!\nQueremos seguir trabajando por ti.\n#VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lichoarce #luisarce #masipsp #luchoxbolivia #elecciones2020 #bolivia"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.0,"text":"\u00a1Llegamos a #Irupana!\nNuestros compromisos son potenciar el turismo interno, la actividad productiva diversa y mejorar las v\u00edas de acceso en toda #Bolivia. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #irupana #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.0,"text":"Confiamos en la juventud boliviana.\nImpulsaremos el programa de cr\u00e9ditos #CapitalSemilla. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luisarce #luchoarce #masipsp #capitalsemilla #bolivia #luchoxbolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.2888888889,"text":"Recuperaremos la estabilidad econ\u00f3mica para crear m\u00e1s empleo digno. #YoLuchoPorti\n#VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #luchoxbolivia #yolucho #trabajo #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.1444444444,"text":"Estabilidad econ\u00f3mica\n\nDevolveremos la estabilidad econ\u00f3mica y social al pueblo boliviano. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.6333333333,"text":"Empezando la jornada compartimos un delicioso desayuno con hermanas y hermanos periodistas. Gracias por acompa\u00f1arnos y gracias a las caseras del tradicional #MercadoLanza por tanto cari\u00f1o. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #luchoxbolivia #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":-0.4,"text":"\u00a1El deporte, una pasi\u00f3n!\n\n#S\u00e1bado con los amigos compartimos un partido de b\u00e1squet, el deporte que practicamos desde la juventud para mantener la energ\u00eda renovada\n#DeporteEsSalud #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #masipsp #luchoxbolivia #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.975,"text":"Nuestra cultura mueve nuestros corazones al son de hermosas canciones. Tuvimos un lindo encuentro con las y los trabajadores del arte, compositores y gestores culturales. #VamosASalirAdelante\n.\n.\n.\n.\n#LuchoPresidente\n#Luchoarce\n#LuchoXlaJuventud\n#masipsp"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":-0.5,"text":"Hoy es el D\u00eda de la Democracia en #Bolivia y en lugar de celebrar, sufrimos el embate de un gobierno de facto que viola los DDHH y la institucionalidad. Son tiempos dif\u00edciles, pero con la unidad del pueblo recuperaremos el Estado de Derecho para todas y todos. \u00a1Vamos Bolivia!\n.\n.\n.\n#RecuperaremosLaDemocracia\n#VamosASalirAdelante\n#LuchoPresidente\n#LuchoArce\n#LuisArce"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"*LUCHO SE REUNE CON DIRIGENTES DD FENCOMIN*\n\nNos reunimos con los dirigentes de la Federaci\u00f3n Nacional de Cooperativas Mineras de #Bolivia (FENCOMIN). El pueblo unido recuperar\u00e1 la democracia y la Patria. Trabajaremos en soluciones conjuntas para superar la crisis.\n.\n.\n.\n.\n#VamosASalirAdelante.\n#LuchoPresidente\n#LuchoArce\n#LuisArce\n#LuchoXBolivia"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"Hoy sostuvimos una reuni\u00f3n con dirigentes de la Federaci\u00f3n Regional de Cooperativas Mineras Aur\u00edferas (FERRECO) y de la Federaci\u00f3n de Cooperativas Mineras Aur\u00edferas del Norte de La Paz (FECOMAN LP). Escuchando al pueblo, dialogando y presentando propuestas #VamosASalirAdelante.\n.\n.\n.\n.\n#LuchoArce\n#LuisArce\n#LuchoXlaJuventud"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.25,"text":"\u00a1Todo nuestro programa econ\u00f3mico est\u00e1 orientado a la generaci\u00f3n de empleos!\n\n#VamosASalirAdelante.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#luchoarce #luisarce #luchoxbolivia #masipsp #propuestas #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.0,"text":"#VamosASalirAdelante . . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #luchoxbolivia #masipsp #propuestas #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.5216666667,"text":"Las expresiones art\u00edsticas acompa\u00f1an nuestra revoluci\u00f3n cultural. Muchas gracias a @israelbadani por la composici\u00f3n llena de compromiso con nuestro pueblo #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":1.4,"text":"#Domingo de feria. Estamos rumbo a la Feria 16 de Julio. Buenos d\u00edas hermanas y hermanos. . . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #laramadavid @laramadavid #feria #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.1,"text":"El Estado en la econom\u00eda garantizar\u00e1 becas y puestos de trabajo para la poblaci\u00f3n joven. Necesitamos su innovaci\u00f3n y conocimiento para reactivar a #Bolivia . #VamosASalirAdelante . . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #luchoxbolivia #luchoxlajuventud #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":1.06,"text":"Despu\u00e9s de preparar un delicioso chicharr\u00f3n con mis hermanas en la Feria 16 de Julio hicimos un recorrido por la feria m\u00e1s grande de la ciudad de #ElAlto . Muchas gracias por el cari\u00f1o hermanas y hermanos. Pronto recuperaremos la Patria. #VamosASalirAdelante . . . . . . . #luchoarce #luisarce #bolivia #elecciones2020 #feria #mercado #chicharron"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.0,"text":"En el #D\u00edaDeLaMujerBoliviana participamos del Encuentro Nacional de Mujeres Campesinas Ind\u00edgena Originarias de Bolivia \"Bartolina Sisa\u201d. Recibimos sus propuestas y trabajando en unidad, lograremos avanzar hacia una sociedad sin discriminaci\u00f3n y con igualdad #VamosASalirAdelante . . . . . . #luchoarce #luisarce #luchoxbolivia #masipsp #bolivia #bartolinasisa #encuentrodemujeres #mujeresoriginarias #mujerescampesinas #mujeresindigenas"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.3428571429,"text":"El arte expresa el derecho de las mujeres a una vida libre de violencia. Mural pintando en Callapa, #LaPaz , en conmemoraci\u00f3n al #D\u00edadelaMujerBoliviana . #VamosASalirAdelante . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bartolinasisa #diadelamujerboliviana #diadelamujer #callapa #arte #artepopular #mural #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.7,"text":"La estabilidad es la felicidad para las bolivianas y bolivianos. Con la decisi\u00f3n y unidad del pueblo, retomaremos el cambio en #Bolivia . #VamosASalirAdelante . . . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #economia #estabilidad #felicidad #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.8333333333,"text":"Con mucha preocupaci\u00f3n vemos que la discriminaci\u00f3n golpea nuevamente al pueblo causando dolor y l\u00e1grimas entre bolivianos. \u00a1Fuerza mis hermanas y hermanos! Desde #Callapa reafirmamos la lucha hasta recuperar la democracia. Devolveremos paz social al pueblo. #VamosASalirAdelante . . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #noaladiscriminacion #derechoshumanos"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.3875,"text":"Muy agradecido con el fil\u00f3sofo Slavoj \u017di\u017eek por su apoyo decidido al pueblo boliviano. Falta poco para recuperar la democracia y el modelo econ\u00f3mico que le dio estabilidad y certidumbre econ\u00f3mica a todas y todos los bolivianos. #VamosASalirAdelante . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.125,"text":"En conmemoraci\u00f3n al D\u00eda de la Mujer Boliviana nuestro reconocimiento a todas las mujeres que con entereza aportan al desarrollo del pa\u00eds y luchan por sus derechos. Ratificamos el compromiso para consolidar los avances y superar todo tipo de violencia.\u00a1Que viva la mujer boliviana! . . . . . . . . #diadelamujerboliviana #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.0,"text":"\nAgradecidos con el hermano pueblo de #M\u00e9xico por su apoyo a nuestra candidatura. Diferentes pueblos del mundo nos transmiten su fortaleza para seguir luchando #VamosASalirAdelante . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #mexico #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.5,"text":"Conmovido por tantas muestras de cari\u00f1o de mis hermanas y hermanos. Con la confianza y decisi\u00f3n del pueblo boliviano recuperaremos la Patria y #VamosASalirAdelante . . . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #luchoxbolivia #masipsp #yolucho #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.1681818182,"text":"Industrializaremos el litio con soberan\u00eda, generando miles de empleos en 41 nuevas industrias que nos permitir\u00e1n volver a la senda del crecimiento econ\u00f3mico. #VamosASalirAdelante . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #lichoresponde #litio #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.8,"text":"Ganar\u00e1 el pueblo boliviano. . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce #LuchoXBolivia"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.6333333333,"text":"*LUCHO ARCE EN CARACOLLO* \u00a1Llegamos a #Caracollo ! Gracias a las hermanas y hermanos que comprometidos con el proceso de cambio nos esperaron para proclamar la victoria del pueblo el 18 de octubre. Contundente respaldo.. . . . #VamosASalirAdelante #luisarce #Luchoarce #LuchoXlaJuventud"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.05,"text":"En el D\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n nuestro reconocimiento a la lucha y resistencia del movimiento ind\u00edgena originario campesino. Enaltecemos la memoria hist\u00f3rica y la herencia cultural de las naciones que habitan este territorio. Construiremos una #Bolivia con inclusi\u00f3n e igualdad. . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.2,"text":"En #Oruro , al ritmo de la m\u00fasica aut\u00f3ctona y acompa\u00f1ados por nuestros pueblos ind\u00edgenas participamos en el Encuentro Cultural por el D\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n en #Bolivia . El 18 de octubre recuperaremos la revoluci\u00f3n democr\u00e1tica y cultural para todas y todos los bolivianos. . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce #LuchoXBolivia"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.2,"text":"Gracias a la Confederaci\u00f3n Nacional de Artistas y M\u00fasicos Profesionales de Bolivia \u201cBronces de Altura\u201d y a los int\u00e9rpretes folcl\u00f3ricos, aut\u00f3ctonos y electr\u00f3nicos por acompa\u00f1arnos en la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n en #Oruro . La m\u00fasica es el \u201cajayu\u201d de #Bolivia . #VamosASalirAdelante . . . . #LuchoPresidente #LuisArce #LuchoXBolivia #VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.6,"text":"El amor por la m\u00fasica lo compartimos en toda #Bolivia . Les convoco a trabajar por nuestro patrimonio cultural con su experiencia y propuestas.. . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuisArce #LuchoXBolivia #LuchoArce"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.6,"text":"Desde #Challapata , con las autoridades originarias y el pueblo orure\u00f1o, ratificamos nuestro retorno al proceso de cambio en #Bolivia . La decisi\u00f3n popular nos llevar\u00e1 a la victoria democr\u00e1tica del 18 de octubre. . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce #LuchoXlaJuventud"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0,"text":"Recibimos el bast\u00f3n de mando y mandato del Consejo Nacional de Ayllus y Markas del Qullasuyu (CONAMAQ). Gracias mis hermanas y hermanos, no defraudaremos su confianza. . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoArce #LuisArce #LuchoPresidente #luchoxbolivia"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.5,"text":"La diversidad cultural de #Bolivia es nuestra riqueza. Hoy en la ciudad de #Oruro y #Challapata los pueblos ind\u00edgena originarios protagonizaron gran demostraci\u00f3n de m\u00fasica, danza y organizaci\u00f3n territorial que inspiran a la lucha por la igualdad de derechos. . . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce #LuchoXBolivia #VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.4,"text":"Las bolivianas y bolivianos tenemos el mismo sue\u00f1o: una #Bolivia reconciliada, estable y feliz. Llevo la esperanza del pueblo en el coraz\u00f3n. . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuisArce #LuchoArce #LuchoXlaJuventud"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"El deporte es una pasi\u00f3n y tambi\u00e9n un medio para hacer amigos y forjar nuestro car\u00e1cter. Siempre motivaremos su pr\u00e1ctica. \u00a1Vamos todos por Bolivia! . . . . #DeporteEsSalud #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce #LuchoXlaJuventud"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.2166666667,"text":"En los \u00faltimos meses el pueblo ha sentido un golpe muy fuerte en su econom\u00eda. Vamos a reconstruir lo que se ha destrozado. Nuestro gobierno devolver\u00e1 la estabilidad a #Bolivia . . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuisArce #LuchoXBolivia #LuchoArce #LuchoXlaJuventud"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":-0.8833333333,"text":"#Bolivia atraviesa la peor crisis de su historia. El pueblo clama por la recuperaci\u00f3n de la democracia, la cultura, la educaci\u00f3n, la salud, la estabilidad econ\u00f3mica y social. El 18 de octubre la victoria ser\u00e1 del pueblo y el pueblo gobernar\u00e1. . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce #LuchoXlaJuventud #masipsp"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":1.0,"text":"Mandamos un fraternal saludo a todas y todos los abogados que ejercen su trabajo con \u00e9tica y vocaci\u00f3n de justicia. \u00a1Feliz D\u00eda del Abogado!"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.6121212121,"text":"\u00a1Qu\u00e9 importante escuchar a Guido Arze! Actor, m\u00fasico y director de teatro, desde la vida universitaria fue un visionario en las artes. Su ejemplo en las nuevas generaciones ser\u00e1 vital para la revoluci\u00f3n cultural de #Bolivia . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce #LuchoXBolivia"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":1.75,"text":"\u00a1Impresionante! Masiva participaci\u00f3n del pueblo cruce\u00f1o en nuestro cierre de campa\u00f1a. Con unidad y la convicci\u00f3n intacta recuperaremos la democracia y la Patria. El 18 de octubre, con el voto popular, Venceremos! . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuisArce #LuchoXBolivia #LuchoArce #LuchoXlaJuventud"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"Nuestros lazos de hermandad traspasan fronteras. Desde donde estemos aportamos para consolidar la unidad. . . . . . #VamosASalirAdelante #LuchoPresidente #LuchoArce #LuisArce #LuchoXBolivia"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Necesitamos volver a ser un pa\u00eds productor. Las riquezas que generaremos con nuestro trabajo volver\u00e1n a las familias bolivianas sin distinci\u00f3n. #VamosASalirAdelante . . . . . . . #luchoarce #luisarce #luchoxbolivia #masipsp #bolivia #elecciones2020 #nacionalizaci\u00f3n #econom\u00eda #trabajo #riqueza #soberan\u00eda"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.3,"text":"Reactivar los emprendimientos es urgente para muchos j\u00f3venes que apuestan por #Bolivia con iniciativa e innovaci\u00f3n. Garantizaremos estabilidad con la decisi\u00f3n de todas y todos. #vamosasaliradelante . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #luchoxbolivia #jovenes #juventud #emprendedores #econom\u00eda #estabilidad"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.6,"text":"La salud se cuida con la sabidur\u00eda de nuestra medicina ancestral y con una industria farmac\u00e9utica propia. Avanzaremos con esa visi\u00f3n complementaria. #VamosASalirAdelante . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #medicinaancestral #salud #ciudarlasalud #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Nos llegan mensajes de aliento de toda #Bolivia . A Ver\u00f3nica Torre del grupo Jiska Yarawiku, nuestro saludo fraternal. Llegaremos a la victoria con la unidad inquebrantable del pueblo. #vamosasaliradelante . . . . . . . . . #luisarce #luchoarce #masipsp #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":1.3416666667,"text":"#ElAlto Estamos a minutos de iniciar nuestro gran cierre de campa\u00f1a nacional. \u00a1Gracias por el contundente apoyo hermanas y hermanos! #VamosASalirAdelante . . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #davidchoquehuanca #bolivia #elecciones2020 #binomio #cierredecampa\u00f1a"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Nunca olvidaremos esta morenada de Inti Ayras. Nos acompa\u00f1\u00f3 por el recorrido que hicimos de nuestro Estado Plurinacional. Entre todos construimos la esperanza de la victoria. #VamosASalirAdelante . . . . . . . . #Luchoarce #luisarce #masipsp #davidchoquehuanca @laramadavid #bolivia #elecciones2020 #morenada #binomio"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.78,"text":"Estamos en el gran cierre de campa\u00f1a nacional de nuestro instrumento pol\u00edtico. Muchas gracias por tanto cari\u00f1o y apoyo hermanas y hermanos. Unidos recuperaremos la democracia. #VamosASalirAdelante . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #laramadavid #davidchoquehuanca @laramadavid #bolivia #binomio #cierredecampa\u00f1a #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.66,"text":"Con mucho compromiso y amor por #Bolivia recibimos el bast\u00f3n de mando de los amautas con las energ\u00edas de la Pachamama y de nuestros ancestros. \u00a1Gracias pueblo boliviano! . . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #cierredecampa\u00f1a #el alto #binomio #pachamama"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Quisieron desaparecer al instrumento pol\u00edtico que representa a la mayor\u00eda del pueblo boliviano. Desde la ciudad de #ElAlto , con una multitudinaria participaci\u00f3n, demostramos que seguimos unidos por la recuperaci\u00f3n de la democracia y la Patria. \u00a1Hasta la Victoria! #vamosasaliradelante . . . . . . #luchoarce #luisarce #mapipsp #bolivia #elecciones2020 #cierredecampa\u00f1a #binomio #laramadavid @laramadavid #luchoxbolivia"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.2333333333,"text":"La cultura y el arte, en sus diferentes expresiones, contribuyen a transformar la sociedad. Gracias a la actriz Isabel Daza Noya por sus deseos de un futuro mejor. Nos sentimos fortalecidos para recuperar la Patria. #VamosASalirAdelante . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #arte #cultura #democracia"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.8333333333,"text":"Concluimos nuestra campa\u00f1a electoral fortalecidos por el gran apoyo y cari\u00f1o del pueblo boliviano. Con una masiva concentraci\u00f3n proclamamos nuestra victoria y la recuperaci\u00f3n de la democracia el 18 de octubre. Devolveremos estabilidad y paz social a #Bolivia . #vamosasaliradelante . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Agradecemos las palabras de apoyo a Rosa Mar\u00eda Orosco, actriz del Colectivo Artistas por el Cambio. Unidos vamos a recuperar y reavivar la cultura, alma de nuestro Estado Plurinacional. Con la decisi\u00f3n del pueblo, venceremos. #VamosASalirAdelante . . . . . . . #luchoarce #luisarce #masipsp #bolivia #elecciones2020 #artistasporelcambio #binomio #luchoydavid #laramadavid @laramadavid"}]