{"Entrevista Red Uno 8": [{"text": "lo que nos parece inaceptable y por eso"}, {"text": "yo he presentado un juicio y soy el"}, {"text": "\u00fanico candidato que le ha hecho un"}, {"text": "juicio de verdad a evo morales a evo"}, {"text": "morales- directamente a \u00e1lvaro garc\u00eda"}, {"text": "linera directamente arce zaconeta a"}, {"text": "quintana y a carlos romero ese juicio"}, {"text": "establece que ellos son los autores"}, {"text": "intelectuales del fraude autores"}, {"text": "intelectuales que no se pueden quedar"}, {"text": "tan libres y tan tranquilitos diciendo"}, {"text": "aqu\u00ed no pas\u00f3 nada no se\u00f1or paso paso"}, {"text": "ustedes son responsables del fraude son"}, {"text": "responsables del da\u00f1o penal y son"}, {"text": "responsables del da\u00f1o civil y el da\u00f1o"}, {"text": "civil de 217 millones de bolivianos"}, {"text": "gastados en una elecci\u00f3n tirados al"}, {"text": "canasto de la basura por el gigantesco y"}, {"text": "desvergonzado fraude es una l\u00f3gica que"}, {"text": "establece que ellos en ning\u00fan caso"}, {"text": "podr\u00edan ser candidatos a nada por eso me"}, {"text": "pareci\u00f3 un cinismo extraordinario del ex"}, {"text": "presidente pretender sea el candidato al"}, {"text": "senado no porque adem\u00e1s no tuviera"}, {"text": "residencia que el autor del fraude como"}, {"text": "candidato es una burla al pa\u00eds eso es lo"}, {"text": "que pretende evo morales y nosotros"}, {"text": "creemos que evo morales debe ser juzgado"}, {"text": "y condenado por el delito de fraude"}, {"text": "electoral que es un delito penal y un"}, {"text": "delito civil"}], "Entrevista Red Uno 7": [{"text": "primero que me siento c\u00f3modo ganando la"}, {"text": "elecci\u00f3n en primera vuelta y estamos"}, {"text": "trabajando con gustavo con comunidad"}, {"text": "ciudadana para ganar en primera vuelta"}, {"text": "segundo si eso no ocurre y si tenemos"}, {"text": "que ir a segunda vuelta la construcci\u00f3n"}, {"text": "de gobernabilidad es una responsabilidad"}, {"text": "fundamental qui\u00e9n va a ser el presidente"}, {"text": "de la asamblea es gustavo as\u00ed que me"}, {"text": "gustar\u00eda que les precio su punto la"}, {"text": "pol\u00edtica es el campo tambi\u00e9n para"}, {"text": "construir consensos no nosotros siempre"}, {"text": "hemos estado abiertos al di\u00e1logo"}, {"text": "vamos a seguir cuando ganemos la"}, {"text": "elecci\u00f3n nuestro primer objetivo es"}, {"text": "tener mayor\u00eda en la asamblea legislativa"}, {"text": "y eso lo vamos a tener con el apoyo"}, {"text": "popular la gente y ese es el gran cambio"}, {"text": "fredrik en el siglo 21 la pol\u00edtica y el"}, {"text": "voto difiere del siglo 20 la pol\u00edtica en"}, {"text": "el siglo 21 es mucho m\u00e1s flexible la"}, {"text": "visi\u00f3n del ciudadano respecto al partido"}, {"text": "no est\u00e1n jerarquizadas her\u00e1ldica tan"}, {"text": "r\u00edgida y por lo tanto ese momento"}, {"text": "constitutivo cuando marca la papeleta y"}, {"text": "la pone al sobre y al amparo es el"}, {"text": "momento constitutivo"}, {"text": "del voto soberano para elegir a un"}, {"text": "gobernante que nosotros creemos que ese"}, {"text": "va a ser el voto que nos va a dar a"}, {"text": "nosotros la victoria y la mayor\u00eda en el"}, {"text": "congreso en la asamblea legislativa"}], "Entrevista Red Uno 6": [{"text": "la cuesti\u00f3n antes de que si carlos meses"}, {"text": "deber\u00eda aliarse con \u00e9l y fernando"}, {"text": "camacho en este mismo estudio este mismo"}, {"text": "set hace una semana atr\u00e1s le"}, {"text": "pregunt\u00e1bamos a lu\u00eds fernando camacho y"}, {"text": "\u00e9l dec\u00eda que de ninguna manera entrar\u00eda"}, {"text": "a una alianza con carlos meza se lo"}, {"text": "preguntamos a carlos nosotros siempre"}, {"text": "hemos estado abiertos al di\u00e1logo"}, {"text": "frederico la posibilidad de establecer"}, {"text": "una l\u00ednea cuando decimos di\u00e1logo es el"}, {"text": "bloque que enfrenta al movimiento al"}, {"text": "socialismo al que hay que derrotar a"}, {"text": "lu\u00eds arse que no es otra cosa que evo"}, {"text": "morales- gobernando detr\u00e1s de \u00e9l que no"}, {"text": "podemos tolerar que eso ocurra desde el"}, {"text": "punto de vista democr\u00e1tico estamos"}, {"text": "abiertos a diego pero creemos firmemente"}, {"text": "como ocurri\u00f3 el a\u00f1o pasado que la unidad"}, {"text": "del voto la del ciudadano el que decide"}, {"text": "la fragmentaci\u00f3n o la concentraci\u00f3n del"}, {"text": "voto del ciudadano y esa es nuestra"}, {"text": "expectativa m\u00e1s importante hoy por hoy"}, {"text": "usted se considera el voto \u00fatil otros lo"}, {"text": "llaman el voto inteligente"}, {"text": "nosotros consideramos que la"}, {"text": "construcci\u00f3n del voto tiene que ver con"}, {"text": "la capacidad propuesta t\u00fa primero"}, {"text": "construyes una base sobre la cual"}, {"text": "establecer tu vinculaci\u00f3n de"}, {"text": "credibilidad con la gente la"}, {"text": "credibilidad por qu\u00e9 propones cosas"}, {"text": "cre\u00edbles propones cosas realistas y"}, {"text": "sabes y ellos saben y ustedes saben"}, {"text": "qui\u00e9n tiene la posea de gobernar"}, {"text": "adecuada y responsablemente y separado"}, {"text": "responsablemente y en ese contexto una"}, {"text": "vez que has trabajado esa masa cr\u00edtica"}, {"text": "de credibilidad el voto viene el voto se"}, {"text": "acerca a ti porque saben que t\u00fa eres la"}, {"text": "\u00fanica opci\u00f3n real de ganar la elecci\u00f3n"}], "Entrevista Red Uno 5": [{"text": "estado y mercado tienen un rol el estado"}, {"text": "tiene un rol social fundamental en la"}, {"text": "salud en la educaci\u00f3n en la conectividad"}, {"text": "en la responsabilidad de dar respuestas"}, {"text": "a la lucha contra el coronavirus por"}, {"text": "ejemplo pero la iniciativa privada es la"}, {"text": "que le va a dar la din\u00e1mica de sustituir"}, {"text": "la inversi\u00f3n p\u00fablica como un elemento"}, {"text": "central del mecanismo econ\u00f3mico del pa\u00eds"}, {"text": "me gustar\u00eda en el tema para invitarlo a"}, {"text": "gustavo a complementar las ideas y es"}, {"text": "vital la gente hasta ahora el modelo de"}, {"text": "gesti\u00f3n estatal se ha concentrado en"}, {"text": "articular trabajar en el mercado el"}, {"text": "estado pero la gente ha estado lejos de"}, {"text": "estos campos no nosotros tenemos el"}, {"text": "eslogan primero en la gente porque"}, {"text": "queremos poner a la gente en el centro"}, {"text": "el objetivo del estado el objetivo de"}, {"text": "una pol\u00edtica p\u00fablica en materia"}, {"text": "econ\u00f3mica social y cient\u00edfica el ser"}, {"text": "humano no se est\u00e1 ese es el centro para"}, {"text": "nosotros entonces esto es lo que han"}, {"text": "ignorado otro partido nosotros queremos"}, {"text": "resolver los problemas de la econom\u00eda de"}, {"text": "la educaci\u00f3n de la salud de la ciencia y"}, {"text": "la tecnolog\u00eda pero poniendo a la gente"}, {"text": "en el centro y eso es"}, {"text": "vital repetirlo subrayar lo no ha habido"}, {"text": "es ese protagonismo de la gente los"}, {"text": "partidos pol\u00edticos cuando toman el poder"}, {"text": "se olvidan de la gente y se concentran"}, {"text": "en la reproducci\u00f3n del poder se"}, {"text": "concentra se aferran al poder y todo lo"}, {"text": "que hacen en el estado a corto plazo es"}, {"text": "para reelegirse en el poder al quinto"}, {"text": "a\u00f1o no est\u00e1n pensando en la gente no"}, {"text": "est\u00e1n pensando las nuevas generaciones"}, {"text": "nosotros queremos cambiar esa visi\u00f3n y"}, {"text": "esa pr\u00e1ctica pol\u00edtica innovar nosotros"}, {"text": "somos innovadores en el campo de la"}, {"text": "pol\u00edtica en el campo de la econom\u00eda en"}, {"text": "el campo de las pol\u00edticas de estado"}, {"text": "no queremos sujetarlo a las"}, {"text": "tradicionales formas de manejar el poder"}, {"text": "el poder para nosotros es un instrumento"}, {"text": "de trabajo la pol\u00edtica para nosotros es"}, {"text": "un campo de servicio y no un espacio"}, {"text": "donde uno vaya a empoderarse y alejarse"}, {"text": "de la gente y de sus necesidades"}], "Entrevista Red Uno 4": [{"text": "su relaci\u00f3n carlos con el empresariado"}, {"text": "privado como est\u00e1 muy bien"}, {"text": "extraordinariamente bien con el"}, {"text": "empresario privado cruce\u00f1o y boliviano"}, {"text": "porque entiendo yo que se trata de un"}, {"text": "salto cualitativo fundamental queremos"}, {"text": "debemos es un imperativo derrotar al"}, {"text": "movimiento al socialismo derrotarlo"}, {"text": "democr\u00e1ticamente y por la v\u00eda del voto"}, {"text": "entre otras cosas porque le dio la"}, {"text": "espalda a la iniciativa privada tanto"}, {"text": "local como internacional entre otras"}, {"text": "cosas porque gener\u00f3 condiciones que no"}, {"text": "eran adecuadas en una visi\u00f3n estatista"}, {"text": "secante de lo que tenemos que construir"}, {"text": "y lo hemos planteado y lo hemos"}, {"text": "discutido con los empresarios"}, {"text": "empresarios peque\u00f1itos medianos y"}, {"text": "grandes esto es muy importante la idea"}, {"text": "de empresario el emprendedor el peque\u00f1o"}, {"text": "emprendedor es un empresario aquella"}, {"text": "persona que tiene una iniciativa"}, {"text": "individual porque tiene contratadas a 12"}, {"text": "personas"}, {"text": "eso significa seguridad jur\u00eddica eso"}, {"text": "significa la construcci\u00f3n de un consejo"}, {"text": "econ\u00f3mico y social estado trabajadores y"}, {"text": "empresarios para discutir los temas"}, {"text": "salariales para discutir el futuro"}, {"text": "laboral del pa\u00eds"}, {"text": "establecer algo fundamental que tiene"}, {"text": "que ver con la seguridad de que"}, {"text": "impuestos nacionales no te extorsionan y"}, {"text": "hacer una reforma tributaria para"}, {"text": "generar dos cosas para que sea"}, {"text": "interesante y no una traba tener eso que"}, {"text": "se llama nit que es como una especie de"}, {"text": "collar que te ponen aqu\u00ed te jalan de una"}, {"text": "manera impresionante y segundo para"}, {"text": "generar la posibilidad de que t\u00fa tengas"}, {"text": "la formalizaci\u00f3n como un camino"}, {"text": "interesante la universalizaci\u00f3n de la"}, {"text": "factura podemos hablar despu\u00e9s del tema"}, {"text": "tributario pero el concepto es la l\u00f3gica"}, {"text": "es derrotar un modelo de 14 a\u00f1os que no"}, {"text": "cre\u00eda en absoluto en la iniciativa"}, {"text": "privada y en el rol fundamental de la"}, {"text": "creaci\u00f3n y generaci\u00f3n de ideas la"}, {"text": "generaci\u00f3n de construcci\u00f3n de nuevos"}, {"text": "emprendimientos y la generaci\u00f3n de"}, {"text": "empleos privados"}], "Entrevista Red Uno 3": [{"text": "creo que hay dos ejemplos que son muy"}, {"text": "categ\u00f3ricos de mi buena relaci\u00f3n con"}, {"text": "santacruz el primero de ellos es una"}, {"text": "persona que est\u00e1 aqu\u00ed conmigo que es"}, {"text": "gustavo yo no hubiese elegido como"}, {"text": "candidato vicepresidencial a un cruce\u00f1o"}, {"text": "montere\u00f1o pero fundamentalmente una"}, {"text": "persona profesional del mayor nivel de"}, {"text": "la mayor capacidad con quien tengo"}, {"text": "amistades durante muchos a\u00f1os y que"}, {"text": "representa la fuerza de santacruz lo"}, {"text": "dec\u00eda muy bien gustavo la l\u00f3gica de la"}, {"text": "nueva constituci\u00f3n establece la cabeza"}, {"text": "de la asamblea legislativa para gustavo"}, {"text": "cuando sea vicepresidente y ser parte"}, {"text": "del poder ejecutivo que eso no ocurri\u00f3"}, {"text": "en las elecciones anteriores pero en la"}, {"text": "constituci\u00f3n anterior y que ahora es un"}, {"text": "elemento muy importante de trabajar"}, {"text": "conjuntamente"}, {"text": "esa es la presencia real de santacruz la"}, {"text": "que tiene mayores opciones de ganar este"}, {"text": "proceso electoral y la segunda raz\u00f3n"}, {"text": "creo que me la ha dado el pueblo cruce\u00f1o"}, {"text": "con claridad y nos la ha dado ha gustado"}, {"text": "y a m\u00ed el a\u00f1o pasado gracias a dios"}, {"text": "hemos recibido la confianza del voto del"}, {"text": "pueblo cruce\u00f1o que nos hizo ganar"}, {"text": "n\u00edtidamente en santa cruz y ese es una"}, {"text": "muestra"}, {"text": "clara de relaciones"}], "Entrevista Red Uno 2": [{"text": "qu\u00e9 es lo primero que har\u00eda gustado por"}, {"text": "santacruz si es que llega a ser"}, {"text": "vicepresidente siento que soy la"}, {"text": "posibilidad concreta la posibilidad m\u00e1s"}, {"text": "realista de llegar al gobierno nacional"}, {"text": "y representar a santa cruz esa es mi"}, {"text": "primera certeza la segunda poner mi"}, {"text": "capacidad profesional para cambiar las"}, {"text": "instituciones es decir las instituciones"}, {"text": "son el motor de la gesti\u00f3n del estado y"}, {"text": "la corrupci\u00f3n es uno de los temas"}, {"text": "centrales la corrupci\u00f3n socava cualquier"}, {"text": "voluntad y cualquier intenci\u00f3n de"}, {"text": "cambiar las cosas tenemos que cambiar la"}, {"text": "corrupci\u00f3n est\u00e1 en el sobre cerrado en"}, {"text": "cuatro paredes cuando se decide a qui\u00e9n"}, {"text": "adjudicar obra por la coima del 20% est\u00e1"}, {"text": "en esa tramitolog\u00eda que tortura al"}, {"text": "ciudadano est\u00e1 en el fallo del juez"}, {"text": "influenciado por el factor pol\u00edtico o en"}, {"text": "la imputaci\u00f3n del fiscal para perseguir"}, {"text": "opositores"}, {"text": "ah\u00ed est\u00e1 la corrupci\u00f3n y queremos"}, {"text": "terminar con la corrupci\u00f3n"}, {"text": "y absolutamente todo el proceso de"}, {"text": "compra p\u00fablica de licitaci\u00f3n p\u00fablica"}, {"text": "para que todos miremos qu\u00e9 empresa"}, {"text": "oferta qu\u00e9 empresa gana y digitalizar el"}, {"text": "proceso de administraci\u00f3n p\u00fablica salir"}, {"text": "del tr\u00e1mite l\u00e1piz y papel para utilizar"}, {"text": "la tecnolog\u00eda digital y as\u00ed servir al"}, {"text": "ciudadano darle un tr\u00e1mite r\u00e1pido donde"}, {"text": "no haya corrupci\u00f3n y separar al juez de"}, {"text": "la influencia del partido pol\u00edtico"}, {"text": "separar al fiscal de la influencia del"}, {"text": "partido pol\u00edtico separar a la polic\u00eda"}, {"text": "como instituci\u00f3n del manoseo del partido"}, {"text": "pol\u00edtico para que para que la gente"}, {"text": "vuelva a confiar en esas instituciones"}, {"text": "cuando fallen de una manera imparcial y"}, {"text": "no sean bajo el mando de la coima o de"}, {"text": "la influencia pol\u00edtica"}], "Entrevista Red Uno 1": [{"text": "porque quiero ser presidente porque"}, {"text": "queremos ser presidente y vicepresidente"}, {"text": "en usado pedraza porque tenemos un"}, {"text": "conocimiento exacto de cu\u00e1les son los"}, {"text": "tres grandes problemas de bolivia una"}, {"text": "crisis de salud una crisis econ\u00f3mica y"}, {"text": "una crisis de corrupci\u00f3n la crisis de"}, {"text": "salud tenemos respuestas muy claras y"}, {"text": "muy concretas primero la necesidad de"}, {"text": "m\u00e1s m\u00e9dicos y mayor equipamiento para la"}, {"text": "lucha contra el coronavirus segundo la"}, {"text": "necesidad de establecer un test gratuito"}, {"text": "eficiente con laboratorios que funciona"}, {"text": "tercero establecer la garant\u00eda de una"}, {"text": "vacuna gratuita log\u00edsticamente bien"}, {"text": "repartida y equitativamente distribuida"}, {"text": "en el pa\u00eds y cuarto una vez que eso"}, {"text": "termine y termine la crisis del"}, {"text": "coronavirus establecer una lucha contra"}, {"text": "el c\u00e1ncer a trav\u00e9s del tratamiento"}, {"text": "gratuito en econom\u00eda dos temas claves la"}, {"text": "crisis econ\u00f3mica requiere requiere de"}, {"text": "inyecci\u00f3n econ\u00f3mica pero esta inyecci\u00f3n"}, {"text": "econ\u00f3mica no puede ser planteada en"}, {"text": "t\u00e9rminos macro como si fuera una"}, {"text": "cuesti\u00f3n puramente de n\u00fameros y de"}, {"text": "macroeconom\u00eda tenemos que establecer un"}, {"text": "cr\u00e9dito f\u00e1cil para el peque\u00f1o"}, {"text": "emprendedor"}, {"text": "para que puedas salvar su situaci\u00f3n para"}, {"text": "el mediano emprendedor e incluso para el"}, {"text": "gran emprendedor y el otro elemento"}, {"text": "crucial el empleo el empleo que se tiene"}, {"text": "y que se pierde el empleo que no se"}, {"text": "tiene porque has entrado al mercado el"}, {"text": "empleo que est\u00e1 a punto de destruir de"}, {"text": "destruirse ese es un elemento clave y"}, {"text": "finalmente en la lucha contra la"}, {"text": "corrupci\u00f3n dos cosas claves como"}, {"text": "s\u00edmbolos las c\u00e1maras en la polic\u00eda que"}, {"text": "tienen que ver con la transparencia la"}, {"text": "vinculaci\u00f3n de una instituci\u00f3n"}, {"text": "fundamental para la seguridad ciudadana"}, {"text": "y la garant\u00eda muy importante de que todo"}, {"text": "tipo de tratamiento de compras de"}, {"text": "adquisici\u00f3n en t\u00e9rminos de la lucha"}, {"text": "contra el commit sea transparente y"}, {"text": "claro para los ciudadanos"}], "Saludo Pando": [{"text": "hoy es un d\u00eda de celebraci\u00f3n y alegr\u00eda"}, {"text": "para el departamento del pando 24 de"}, {"text": "septiembre d\u00eda de la creaci\u00f3n del"}, {"text": "departamento que hoy ya es presente de"}, {"text": "bolivia pero pandinas y pandinos est\u00e1n"}, {"text": "sufriendo una situaci\u00f3n de desempleo de"}, {"text": "pandemia de incertidumbre"}, {"text": "nuestro compromiso es dar soluciones"}, {"text": "porque primero est\u00e1 la gente tenemos"}, {"text": "cuatro puntos para resolver los"}, {"text": "problemas de salud y el compromiso del"}, {"text": "tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer"}, {"text": "tenemos soluciones para buscar empleo en"}, {"text": "la crisis econ\u00f3mica y tenemos el"}, {"text": "compromiso de poner c\u00e1maras en los"}, {"text": "uniformes de la polic\u00eda para garantizar"}, {"text": "transparencia este es un mensaje de"}, {"text": "certeza de un futuro mejor y de una"}, {"text": "felicitaci\u00f3n muy profunda muy estrecha"}, {"text": "muy comprometida con ustedes felicidades"}, {"text": "pando"}], "Saludo Santa Cruz": [{"text": "las cruce\u00f1as y los cruce\u00f1os han hecho"}, {"text": "muchos sacrificios y han trabajado muy"}, {"text": "duramente en estos \u00faltimos meses han"}, {"text": "sufrido el grave incendio de la"}, {"text": "chiquitania el a\u00f1o pasado han luchado"}, {"text": "her\u00f3icamente los 21 d\u00edas de resistencia"}, {"text": "han soportado la pandemia y la"}, {"text": "cuarentena pero el esp\u00edritu cruce\u00f1o"}, {"text": "sigue creativo positivo con la sonrisa"}, {"text": "puesta con la decisi\u00f3n de transformar"}, {"text": "bolivia y nuestro compromiso con"}, {"text": "santacruz y con el pa\u00eds es el compromiso"}, {"text": "de derrotar las tres crisis la econ\u00f3mica"}, {"text": "a trav\u00e9s de propuestas reales para el"}, {"text": "empleo la de salud con cuatro puntos muy"}, {"text": "concretos y el compromiso de lucha"}, {"text": "gratuita contra el c\u00e1ncer y la de la"}, {"text": "corrupci\u00f3n con transparencia y cambio de"}, {"text": "instituciones nuestro saludo a santacruz"}, {"text": "nuestra certeza de que es un referente"}, {"text": "fundamental de bolivia es el espacio"}, {"text": "cosmopolita que une a todos los"}, {"text": "bolivianos felicidad de santacruz"}], "Spot Econom\u00eda": [{"text": "bolivia sufre hoy tres crisis salud"}, {"text": "desempleo y corrupci\u00f3n es hora de un"}, {"text": "l\u00edder que luchar\u00e1 contra la triple"}, {"text": "crisis y rechazar\u00e1 el fraude nosotros"}, {"text": "pondremos a la gente primero tenemos un"}, {"text": "plan para salvar y crear en pleno apoyo"}, {"text": "directo a sectores productivos cr\u00e9ditos"}, {"text": "accesibles a las microempresas y en los"}, {"text": "empleos p\u00fablicos vamos a valorar los"}, {"text": "m\u00e9ritos y no el color pol\u00edtico ya basta"}, {"text": "de fraude la gente est\u00e1 primero carlos"}, {"text": "meza presidente"}], "Spot lucha contra corrupci\u00f3n": [{"text": "bolivia sufre hoy tres crisis salud"}, {"text": "desempleo y corrupci\u00f3n es hora de un"}, {"text": "l\u00edder que luchar\u00e1 contra la triple"}, {"text": "crisis y rechazar\u00e1 el fraude nosotros"}, {"text": "pondremos a la gente primero y no"}, {"text": "toleraremos la corrupci\u00f3n haremos"}, {"text": "p\u00fablico cada boliviano gastado en la"}, {"text": "lucha contra el coronavirus adem\u00e1s"}, {"text": "pondremos c\u00e1maras anti corrupci\u00f3n ya"}, {"text": "basta de fraude la gente est\u00e1n primero"}, {"text": "carlos meza presidente"}], "Spot salud": [{"text": "bolivia sufre hoy tres crisis salud"}, {"text": "desempleo y corrupci\u00f3n es hora de un"}, {"text": "l\u00edder que luchar\u00e1 contra la triple"}, {"text": "crisis y rechazar\u00e1 el fraude nosotros"}, {"text": "pondremos a la gente primero tenemos un"}, {"text": "plan de cuatro puntos contra la pandemia"}, {"text": "m\u00e1s personal m\u00e9dico m\u00e1s equipamiento"}, {"text": "pruebas gratuitas y cuando la vacuna"}, {"text": "est\u00e9 lista nos encargaremos de que"}, {"text": "llegue primero a los m\u00e1s necesitados"}, {"text": "despu\u00e9s pondremos en marcha el"}, {"text": "tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer ya"}, {"text": "basta de fraude la gente est\u00e1 primero"}, {"text": "carlos meza presidente"}]}