[{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.05,"text":"En el pa\u00eds existen m\u00e1s incendios forestales que el a\u00f1o pasado y, de acuerdo con una evaluaci\u00f3n realizada por la Fundaci\u00f3n Sol\u00f3n, \u201csi la tendencia contin\u00faa, vamos a una pandemia del fuego\u201d que agravar\u00e1 la crisis econ\u00f3mica y har\u00e1 dif\u00edcil sofocar los fuegos."},{"created_at":"2020-09-18","polarity":0.1363636364,"text":"Nuestro candidato presidencial Lucho Arce, participa del panel internacional \"Recuperar la democracia en Am\u00e9rica Latina\". Sigamosl\u00f3 en Vivo:"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.13,"text":"Restando un mes para las elecciones de octubre de 2020, en Bolivia, el analista Guillaume Long del Centro de Investigaci\u00f3n Econ\u00f3mica y Pol\u00edtica (CEPR, por sus siglas en ingl\u00e9s), asegur\u00f3 que \u201cla OEA manipul\u00f3 informaci\u00f3n y escondi\u00f3 sus propios hallazgos\u201d sobre las elecciones de octubre de 2019."},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.0681818182,"text":"#Ahora Nuestro candidato Lucho Arce en vivo en C5N, S\u00edguelo por el siguiente link:\nhttps:\/\/youtu.be\/Jzk1VTPH8q8"},{"created_at":"2020-09-19","polarity":0.1363636364,"text":"#EnVivo\nLucho Arce en UPEA Televisi\u00f3n:"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.1363636364,"text":"Lucho Arce en entrevista con medios comunitarios de Los Yungas. \nTambi\u00e9n lo puedes escuchar en vivo por: http:\/\/www.redyungas.com.bo\/"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":-0.0416666667,"text":"El candidato presidencial del Movimiento Al Socialismo (MAS), Lucho Arce, repudi\u00f3 las agresiones y la violencia ejercida en contra de militantes de ese partido en Cochabamba, donde, al igual que en otros departamentos, se llevaron adelante movilizaciones a favor del binomio azul."},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.05,"text":"\u00a1Hoy la juventud conversa con Lucho Arce y con Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez!\nEl pa\u00eds se encamina a una elecci\u00f3n hist\u00f3rica en la que la juventud tiene mucho para decir y aportar.\n\u00bfQu\u00e9 les preguntar\u00edas? \u00bfQu\u00e9 mensajes quieres enviarles?\n\u00a1Les esperamos! \n\u00a1Jallalla Bolivia!"},{"created_at":"2020-09-20","polarity":0.1363636364,"text":"Ya estamos en vivo con Lucho Arce y Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez \u00bfTienes alguna pregunta que hacerles?"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.125,"text":"El candidato a primer senador por Cochabamba por el Movimiento Al Socialismo-Instrumento Pol\u00edtico por la Soberan\u00eda de los Pueblos (MAS-IPSP), Leonardo Loza, quien reemplaza al ex presidente Evo Morales en esa postulaci\u00f3n, propuso \u201cun pa\u00eds de integraci\u00f3n y unidad\u201d. \u201cPlanteamos un pa\u00eds tranquilo, con estabilidad, sin perseguidos pol\u00edticos, sin corrupci\u00f3n, un pa\u00eds de integraci\u00f3n y de unidad\u201d, dijo el candidato en el programa \u201cQue no me pierda\u201d que se difunde por la Red Uno de Bolivia."},{"created_at":"2020-09-21","polarity":1.0,"text":"Nuestro binomio Lucho Arce y David Choquehuanca comparte un delicioso plato de p'esque, con nuestrxs hermanxs lustrabotas de la ciudad de #ElAlto."},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.4458333333,"text":"El Movimiento al Socialismo present\u00f3 su Plan de Acci\u00f3n \u00abVamos a salir adelante\u00bb, propuestas para las juventudes, en el cual la generaci\u00f3n de empleo y el acceso a becas estudiantiles ser\u00e1n consideradas centrales para el futuro de Bolivia. El plan contempla el desarrollo para emprendedores y sectores que producen cultura. Adem\u00e1s, el programa de gobierno garantiza el acceso a la primera vivienda como una pol\u00edtica de Estado para las juventudes, entre otros puntos. Lea el texto completo y descargue el documento ingresando aqu\u00ed:"},{"created_at":"2020-09-21","polarity":0.03125,"text":"El presidente de la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos del Parlasur, Gast\u00f3n Harispe, sostuvo que en Am\u00e9rica Latina existe un \u201cachicamiento de la democracia a condiciones m\u00ednimas\u201d, a ra\u00edz de una \u201cmilitarizaci\u00f3n del escenario pol\u00edtico\u201d. El martes (22\/9), a partir de las 10am, a trav\u00e9s del Facebook del Parlasur, el organismo regional desarrollar\u00e1 una audiencia p\u00fablica por las garant\u00edas electorales en Bolivia de la que participar\u00e1n el Tribunal Supremo Electoral, las bancadas principales de la Asamblea Plurinacional de Bolivia y la Defensor\u00eda del Pueblo de Bolivia."},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.0,"text":"AUDENCIA P\u00daBLICA: Garant\u00edas en el Proceso Electoral de Bolivia.\n#EleccionesBolivia #Mercosur #Parlamento #audencia #vivo #youtube #elecciones\n"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.0,"text":"Nuestro candidato a vicepresidente David Choquehuanca se re\u00fane con trabajadores de prensa de la ciudad de #ElAlto y las 20 provincias."},{"created_at":"2020-09-22","polarity":-0.2,"text":"El pasado 16 de septiembre, la Defensor\u00eda del Pueblo present\u00f3 el Informe \u201cCrisis de Estado, Violaci\u00f3n de los Derechos Humanos en Bolivia, Octubre-Diciembre de 2019\u201d. El nombre se debe, seg\u00fan la defensora Nadia Cruz, al hecho de que las violaciones a los DDHH \u201cnos han quebrado como sociedad y como Estado\u201d."},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.0416666667,"text":"El candidato a presidente por el Movimiento Al Socialismo, Lucho Arce, sostuvo en la primera Cumbre Internacional Progresista que en Bolivia \u201cel pueblo exige la recuperaci\u00f3n de la democracia\u201d, as\u00ed como otros pueblos en la regi\u00f3n de Latinoam\u00e9rica, donde sectores de derecha buscan socavar los procesos democr\u00e1ticos en marcha."},{"created_at":"2020-09-23","polarity":0.6340909091,"text":"Para el Movimiento Al Socialismo, Bolivia debe ser autosostenible en la producci\u00f3n de di\u00e9sel y combustibles ecol\u00f3gicos. Es por ello que en la propuesta de gobierno para las elecciones del 18 de octubre, el MAS promete generar m\u00e1s de 200 mil nuevos empleos directos e indirectos en el sector, dinamizando la actividad econ\u00f3mica."},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.1363636364,"text":"Ingresa al sitio oficial de la campa\u00f1a de Lucho Arce presidente de Bolivia, donde podr\u00e1s descargar el documento donde explica c\u00f3mo reemplazar\u00e1 la importaci\u00f3n de combustibles que tiene un costo de 1000 millones de d\u00f3lares, y generar\u00e1 al mismo tiempo 200 mil nuevos empleos.\nAdem\u00e1s de incentivar una nueva industria de servicios derivada de las necesidades para la producci\u00f3n del Biodiesel, producir localmente a menor costo y contribuir con los objetivos de desarrollo sostenible respetando el Medio Ambiente ser\u00e1n parte de los objetivos de gobierno del MAS \u2013 IPSP."},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.3571428571,"text":"La jefa anticorrupci\u00f3n de la Fuerza Especial de Lucha Contra el Crimen (FELCC), capit\u00e1n Silvia Sandoval Peredo, denunci\u00f3 que el director de esa instituci\u00f3n, Coronel Iv\u00e1n Rojas, manipul\u00f3 11 casos que se investigan en la Fiscal\u00eda del Estado."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0,"text":"El Parlamento del Mercosur (Parlasur) llev\u00f3 a cabo una audiencia p\u00fablica para debatir las garant\u00edas electorales en Bolivia. Entre los participantes se consensu\u00f3 que se debe  garantizar el voto, el pr\u00f3ximo 18 de octubre, y hacer respetar los derechos humanos porque se ha retrocedido en su ejercicio."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.0166666667,"text":"Descargue aqu\u00ed la propuesta para retomar el megaproyecto de la industrializaci\u00f3n del litio para beneficio del pueblo boliviano, que se constituir\u00e1 en el pilar del desarrollo del pa\u00eds. La presentaci\u00f3n fue realizada en una emotiva jornada en pleno Salar de Uyuni, por el candidato presidencial del MAS \u2013 IPSP, Lucho Arce, acompa\u00f1ado de su compa\u00f1ero de f\u00f3rmula, David Choquehuanca, y organizaciones sociales potosinas."},{"created_at":"2020-09-25","polarity":0.275,"text":"El majestuoso salar de Uyuni se matiz\u00f3 con pobladores originarios del lugar con vestimenta de fiesta y m\u00fasica ancestral para recibir al binomio del Movimiento Al Socialismo (MAS), Lucho Arce y David Choquehuanca, quienes afirmaron que ese partido es el \u00fanico que no permitir\u00e1 la privatizaci\u00f3n de los recursos naturales y presentaron el plan de industrializaci\u00f3n del litio, mediante la instalaci\u00f3n de 41 empresas derivadas para asegurar el potenciamiento econ\u00f3mico de Bolivia."},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.25,"text":"El presidente de la Federaci\u00f3n de Asociaciones Municipales (FAM) de Bolivia, \u00c1lvaro Ruiz, denunci\u00f3 que hay m\u00e1s de dos mil proyectos paralizados por falta de inversi\u00f3n del gobierno central y que la Presidenta transitoria Jeanine \u00c1\u00f1ez no recibe a los alcaldes. \u201cA la presidenta solo se la conoce por las redes\u201d, dijo Ruiz."},{"created_at":"2020-09-26","polarity":0.0,"text":"Nuestro binomio Lucho Arce y David Choquehuanca en Conferencia de Prensa en Chuquisaca."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.1363636364,"text":"Estamos en vivo con nuestro binomio en RTV Caracol desde la ciudad de Oruro."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.1363636364,"text":"Continuamos en Vivo por RTV Caracol en la ciudad de Oruro."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"Estamos en Oruro, acompa\u00f1ando a Lucho Arce y David Choquehuanca.\nAhora en Radio Pio XII"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":-0.025,"text":"El Gobierno de la Argentina rechaz\u00f3 las palabras vertidas por la presidenta transitoria de Bolivia, Jeanine \u00c1\u00f1ez, en la asamblea general de Naciones Unidas, respecto a una supuesta injerencia del pa\u00eds vecino en asuntos electorales bolivianos."},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.1363636364,"text":"Nuestro binomio en vivo, en La Patria Bolivia.\n#Oruro"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"Nuestro binomio en Oruro, entrevista con Plus Television Oruro."},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"Nuestro candidato Lucho Arce es recibido con serenata por su cumplea\u00f1os en Tarija.\n#FelicidadEsLucho"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.14375,"text":"Dos informes de reconocidos centros de estudios internacionales demuestran que desde la llegada de Jeanine \u00c1\u00f1ez al gobierno, y por la falta de implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas responsables durante la pandemia, la pobreza ha crecido notablemente en Bolivia."},{"created_at":"2020-09-28","polarity":1.35,"text":"\"Somos nosotros los que vendemos, los que construimos hermosas casas, edificaciones. Somos los maestros, somos nosotros los trabajadores, somos MAS hermanas, hermanos\"\nDavid Choquehuanca"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.0681818182,"text":"Presentamos una nueva propuesta respecto a nuestra pol\u00edtica de Hidrocarburos."},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.0958333333,"text":"La Defensor\u00eda del Pueblo de Bolivia present\u00f3 ante el Tribunal Supremo Electoral (TSE) un plan para proteger la vida e integridad f\u00edsica de las y los votantes, en el marco de las elecciones presidenciales que se realizar\u00e1n el pr\u00f3ximo 18 de octubre y que significar\u00e1n la vuelta de un gobierno elegido por el voto popular."},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.1285714286,"text":"El candidato presidencial del Movimiento Al Socialismo, Lucho Arce, afirm\u00f3 que el impuesto a las grandes fortunas planteado en su programa de gobierno ser\u00e1 a las personas que tengan un patrimonio personal entre 5 y 10 millones de d\u00f3lares y no a las empresas o f\u00e1bricas que tienen un capital establecido."},{"created_at":"2020-09-30","polarity":0.1,"text":"El candidato a la presidencia por el MAS-IPSP, Lucho Arce, anunci\u00f3 que retomar\u00e1 la implementaci\u00f3n del programa de atenci\u00f3n integral en oncolog\u00eda para la lucha contra el c\u00e1ncer que abarcar\u00e1 el diagn\u00f3stico, prevenci\u00f3n precoz y tratamiento; adem\u00e1s de la implementaci\u00f3n de la inmunoterapia tal como se realiza en Brasil."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.2,"text":"En la noche del 27 de septiembre, Lucho Arce estuvo en Bolivisi\u00f3n presentando los lineamientos de su propuesta de gobierno que, seg\u00fan dijo, est\u00e1 sustentada en tres pilares: reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica, salud y educaci\u00f3n."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"Junto con todos nuestros profesionales vamos a construir la #Bolivia que merecemos.\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":-0.1666666667,"text":"El presidente de la Confederaci\u00f3n Universitaria Boliviana, Max Mendoza, denunci\u00f3 la grave situaci\u00f3n que atraviesan las universidades p\u00fablicas. \u201cDesde abril venimos advirtiendo, algunos pensaban que era alarmismo, pero de acuerdo a c\u00f3mo se ven\u00eda ejecutando el presupuesto, las proyecciones de las once universidades nos mostraban que \u00edbamos a llegar a septiembre con n\u00fameros rojos\u201d, dijo."},{"created_at":"2020-10-02","polarity":-0.5,"text":"Lamentamos comunicar el triste fallecimiento de la hermana de nuestro compa\u00f1ero y hermano Diego Pary Rodr\u00edguez. Nos unimos al dolor que lo embarga a \u00e9l y a toda su familia."},{"created_at":"2020-10-03","polarity":-0.425,"text":"La Justicia de Bolivia levant\u00f3 el secreto militar y la Comisi\u00f3n que investiga las 32 muertes ocurridas en las represiones de Senkata, Sacaba y Yapacan\u00ed indagar\u00e1 a las Fuerzas Armadas para conocer su responsabilidad en los tr\u00e1gicos hechos."},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.2,"text":"El candidato a presidente por el MAS, Lucho Arce, present\u00f3 los tres pilares de su propuesta de gobierno: reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica, salud y educaci\u00f3n. En lo que refiere a la salud, una de las prioridades ser\u00e1 el combate contra el coronavirus, en el cual el actual gobierno transitorio ha tenido un desempe\u00f1o ineficiente."},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos En Vivo! \nDesde el Instituto Tecnol\u00f3gico de San Roque en el #Distrito7, junto a nuestro hermano Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez y #EvaCopa."},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.4,"text":"\"Gracias a mi hija e hijos por acompa\u00f1arme al #DebatePresidencial, ustedes son mi fortaleza. Gracias a quienes nos siguieron y apoyaron desde sus hogares. Felicidades a FAM BOLIVIA , Confederaci\u00f3n Universitaria Boliviana y a los medios de comunicaci\u00f3n que generaron este espacio. Comprometidos con #Bolivia, con di\u00e1logo y con propuestas, #VamosASalirAdelante\".\nLucho Arce"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"El binomio del Movimiento Al Socialismo (MAS), Lucho Arce - David Choquehuanca, sostuvo un conversatorio con los representantes de las provincias de Cochabamba con el objetivo de lograr propuestas destinadas a fortalecer la producci\u00f3n agr\u00edcola de esa regi\u00f3n y consolidar la seguridad alimentaria que fue olvidada por el actual gobierno transitorio."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":-1.0,"text":"Nos solidaridarizamos con nuestro compa\u00f1ero Luis Adolfo Flores y toda su familia por la triste p\u00e9rdida de su hermano Edgar Flores Roberts. Nuestro apoyo en estos dif\u00edciles momentos."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"#SomosCultura #SomosMAS"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.6781818182,"text":"Bolivia elegir\u00e1 a su nuevo gobierno el 18 de octubre. Por ello \u201curgimos al gobierno de facto de Bolivia poner fin a toda persecuci\u00f3n pol\u00edtica, condici\u00f3n ineludible para la realizaci\u00f3n de elecciones libres, transparentes y democr\u00e1ticas\u201d. As\u00ed se pronunciaron recientemente en Ginebra, Suiza, seis organismos nacionales e internacionales de DDHH en el Debate General del 45\u00b0 periodo de sesiones del Consejo de Derechos Humanos de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU)."},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"Nunca podr\u00e1n borrar la memoria del Pueblo"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.1166666667,"text":"La Sala Constitucional Segunda del Tribunal de Justicia de La Paz rechaz\u00f3 este lunes (5\/10) en audiencia la acci\u00f3n de cumplimiento presentada por la senadora Carmen Eva Gonz\u00e1les para que el Tribunal Supremo Electoral (TSE) suspenda la personalidad jur\u00eddica del Movimiento Al Socialismo (MAS) y de esa manera no participe de las elecciones generales del 18 de octubre."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.1452380952,"text":"Sustituci\u00f3n de importaciones, renegociaci\u00f3n de la deuda e impuesto a las grandes fortunas, fueron algunas de las ideas principales con las que el candidato a la presidencia por el Movimiento Al Socialismo, Lucho Arce, marc\u00f3 la diferencia en el programa denominado \u201cHablemos del futuro econ\u00f3mico de Bolivia\u201d."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0777777778,"text":"#Cobija #Pando \nEn conferencia de prensa nuestros candidatos, Lucho Arce y David Choquehuanca, dan a conocer a la poblaci\u00f3n pandina el plan de gobierno para enfrentar la crisis econ\u00f3mica y social que vive #Bolivia."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.1,"text":"Nuestro binomio candidato en reuni\u00f3n con estudiantes de la Universidad Amaz\u00f3nica de Pando - UAP, conversando sobre nuestras propuestas para la juventud. Con la fuerza de nuestros j\u00f3venes #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":-0.0444444444,"text":"Alertamos a la Comunidad Internacional sobre los riesgos que enfrenta la recuperaci\u00f3n de la democracia en el Estado Plurinacional de #Bolivia, por lo cual les solicitamos su apoyo y observaci\u00f3n activa durante la campa\u00f1a electoral, la jornada del 18 de octubre y los d\u00edas posteriores a las #Elecciones2020."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.2142857143,"text":"Inicia, desde el barrio Las Arenas, gran caravana que acompa\u00f1a Lucho Arce y David Choquehuanca. \u00a1Rumbo a la victoria del 18 de  octubre!"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1Estamos en vivo desde #Cobija!\nCon el apoyo de la poblaci\u00f3n venceremos."},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.05,"text":"El gobierno nacional de Argentina aprob\u00f3 el protocolo de medidas de seguridad sanitaria para que las y los residentes bolivianos en dicho pa\u00eds puedan participar en las elecciones generales del 18 de octubre. En la provincia de Salta, l\u00edmite con Bolivia, se estima que ser\u00e1n alrededor de 30 mil personas las que podr\u00e1n acceder al voto."},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"Nuestro binomio Lucho Arce y David Choquehuanca se re\u00fane con Organizaciones campesinas ind\u00edgena originarias del departamento de Pando."},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"Carta al candidato a presidente de Estados Unidos, U.S. Senator Bernie Sanders, conmovidos por su preocupaci\u00f3n ante la falta de responsabilidad y transparencia de la Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos (OEA) y el rol que desempe\u00f1\u00f3 en las elecciones nacionales de Bolivia en octubre de 2019."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":-0.0666666667,"text":"El Blog de las Am\u00e9ricas public\u00f3 detalles sobre las operaciones de una firma de relaciones p\u00fablicas estadounidense llamada CLS Strategies, que realiz\u00f3 en forma digital campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina y maniobras de interferencia electoral."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"Carta de nuestro candidato a la presidencia Lucho Arce al pueblo boliviano."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":-0.2225,"text":"La Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU), la Uni\u00f3n Europea (UE) y la Iglesia Cat\u00f3lica difundieron un documento que firmaron en conjunto y que titularon \u201cPor unas elecciones en paz\u201d, donde hicieron un llamado para el cese de los actos violentos que grupos irregulares perpetran en el marco de la campa\u00f1a pol\u00edtica para las elecciones del pr\u00f3ximo 18 de octubre en Bolivia, comicios que significar\u00e1n la vuelta de un gobierno votado por el pueblo."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"El Grupo de Puebla confirma la participaci\u00f3n de una delegaci\u00f3n de facilitaci\u00f3n democr\u00e1tica que acompa\u00f1ar\u00e1 las pr\u00f3ximas elecciones de Bolivia, el 18 de octubre."},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.25,"text":"Lucho Arce, candidato a presidente por el Movimiento Al Socialismo (MAS), present\u00f3 el eje educativo de su plan de gobierno, con miras a las elecciones del 18 de octubre. La educaci\u00f3n se ha visto profundamente afectada por la cuarentena y las medidas err\u00e1ticas del gobierno transitorio."},{"created_at":"2020-10-09","polarity":-0.1333333333,"text":"Lucho Arce alert\u00f3 a la ONU sobre riesgos que enfrenta la recuperaci\u00f3n de la democracia en Bolivia y reiter\u00f3 el llamado de apoyo y observaci\u00f3n activa durante la campa\u00f1a electoral, la jornada del 18 de octubre y los d\u00edas posteriores a la elecci\u00f3n."},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.4181818182,"text":"Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Lucho Arce est\u00e1 listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":-0.0333333333,"text":"El relanzamiento del Centro Internacional de la Quinua (CIQ), que naci\u00f3 en julio de 2016 con el impulso de siete pa\u00edses (Argentina, Bolivia, Colombia, Chile, Ecuador, Per\u00fa y Venezuela), con sede en Oruro, ser\u00e1 una de las tareas del MAS-IPSP en el pr\u00f3ximo gobierno, tras las elecciones del 18 de octubre, afirm\u00f3 el candidato a la vicepresidencia por ese partido, David Choquehuanca."},{"created_at":"2020-10-10","polarity":-0.0853571429,"text":"El candidato presidencial del Movimiento Al Socialismo-Instrumento Pol\u00edtico por la Soberan\u00eda de los Pueblos (MAS-IPSP), Lucho Arce, anunci\u00f3 hoy en el mercado de Lanza que el pr\u00f3ximo lunes (12\/10) presentar\u00e1 una querella penal ante la Fiscal\u00eda Departamental de La Paz contra quienes lo acusaron de corrupci\u00f3n sin pruebas, implicando incluso a su familia, como parte de una estrategia \u201cmezquina y vil\u201d de la derecha ante la falta de propuestas electorales."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.0,"text":"El candidato a presidente de Bolivia en las elecciones del pr\u00f3ximo 18 de octubre por el MAS-IPSP, Lucho Arce, y el presidente de Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez, acordaron la provisi\u00f3n de la vacuna contra el coronavirus para el pueblo boliviano."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.7,"text":"Nuestro candidato Lucho Arce comparte con nuestras hermanas que venden chicharr\u00f3n en la feria 16 de Julio."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.7,"text":"Lucho Arce comparte con nuestras hermanas en la Feria 16 de julio."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.1433333333,"text":"Personalidades de Canad\u00e1 y organizaciones internacionales pidieron al gobierno de ese pa\u00eds interceda ante la  Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU), la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos (OEA), la Oficina del Alto Comisionado de las Naciones Unidas para los Derechos Humanos (Acnudh) y ante la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos (CIDH) para que en Bolivia se lleven a cabo elecciones limpias, sin violencia y cuyos resultados sean respetados por la administraci\u00f3n transitoria de la presidenta Jeanine \u00c1\u00f1ez."},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0891836735,"text":"El presidente de la Confederaci\u00f3n Nacional de la Micro y Peque\u00f1a Empresa (Conamype), Agust\u00edn Mamani, asegur\u00f3 que s\u00f3lo el 1% de las empresas de su sector accede a los muy promocionados cr\u00e9ditos oficiales, porque los requisitos son \u201cinaccesibles\u201d y denuncia que al gobierno s\u00f3lo le interesa apoyar a las empresas medianas y grandes."},{"created_at":"2020-10-12","polarity":-0.05,"text":"Denunciamos la detenci\u00f3n de una de nuestras candidatas en Santa Cruz."},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0142857143,"text":"La vocera pol\u00edtica del Movimiento Al Socialismo (MAS), Marianela Paco, denunci\u00f3 este lunes (12\/10) ante la comunidad internacional y el pueblo boliviano que est\u00e1 en curso un segundo golpe a la democracia por la ausencia total de transparencia en el conteo r\u00e1pido de votos del Tribunal Supremo Electoral (TSE), el retorno de los veedores de la OEA, la declaratoria de toque de queda por seis d\u00edas y la custodia de las actas por parte de militares y polic\u00edas que participaron en golpe del a\u00f1o pasado."},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.175,"text":"Entre la crisis mundial por la pandemia y la crisis local, producto de la p\u00e9sima gesti\u00f3n del gobierno transitorio, la sociedad boliviana necesita una intervenci\u00f3n urgente de buenas pol\u00edticas p\u00fablicas. Lucho Arce, candidato a Presidente por el Movimiento Al Socialismo, impulsa estos seis puntos como parte del programa con el que se pondr\u00e1 nuevamente en marcha la econom\u00eda boliviana."},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.05,"text":"El candidato presidencial del MAS-IPSP, Lucho Arce, observ\u00f3 que, cinco d\u00edas de las elecciones generales, el presidente del Tribunal Supremo Electoral (TSE), Salvador Romero, no respondi\u00f3 sobre la transparencia del proceso electoral, en un informe oral brindado a la Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n de la C\u00e1mara de Diputados."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.125,"text":"\u201cLas culturas son el alma de nuestro Estado Plurinacional\u201d, dijo Lucho Arce cuando se supo que el gobierno transitorio de Jeanine \u00c1\u00f1ez suprimi\u00f3 el Ministerio de Culturas. La producci\u00f3n, la circulaci\u00f3n y el disfrute de la cultura tienen un lugar fundamental en la plataforma del candidato a Presidente del MAS-IPSP, cuyo primer paso es el restablecimiento del Ministerio."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.3333333333,"text":"El Movimiento Al Socialismo (MAS), como el partido pol\u00edtico m\u00e1s grande de Bolivia, tiene su propio sistema de conteo de votos que funcionar\u00e1 el d\u00eda de las elecciones y permitir\u00e1 conocer con precisi\u00f3n los resultados casi de manera inmediata al conteo de votos."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":1.5,"text":"\u00a1GRAN CIERRE DE CAMPA\u00d1A NACIONAL!\n#HOY Todas y todos a la ciudad de El Alto para este d\u00eda HIST\u00d3RICO. \n#VamosARecuperarLaDemocracia\n#SomosMillones\n#SomosMAS"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":1.0,"text":"\u00a1Compartamos nuestro Gran Cierre de Campa\u00f1a Nacional!\n#Bolivia #GranCierreDeCampa\u00f1aNacional"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.1666666667,"text":"La Direcci\u00f3n Nacional del Movimiento Al Socialismo \u2013 Instrumento Pol\u00edtico por la Soberan\u00eda de los Pueblos (MAS-IPSP) solicit\u00f3 al Tribunal Supremo Electoral (TSE), con car\u00e1cter de urgencia, informaci\u00f3n real y documentada que acredite la transparencia del proceso electoral que se llevar\u00e1 a cabo el domingo 18 de octubre pr\u00f3ximo."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Enviamos una nota al #TSE pidiendo que se presenten los documentos que acreditan la transparencia del  proceso electoral. El MAS-IPSP no cesar\u00e1 en exigir respeto al voto del pueblo boliviano."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.75,"text":"\u00a1El 18 haremos respetar el voto popular! \n#GranCierreDeCampa\u00f1a #MASIPSP #Bolivia"}]