[{"polarity":0.0,"text":"lo que nos parece inaceptable y por eso"},{"polarity":0.0,"text":"yo he presentado un juicio y soy el"},{"polarity":0.0,"text":"\u00fanico candidato que le ha hecho un"},{"polarity":0.35,"text":"juicio de verdad a evo morales a evo"},{"polarity":0.0,"text":"morales- directamente a \u00e1lvaro garc\u00eda"},{"polarity":0.1,"text":"linera directamente arce zaconeta a"},{"polarity":0.0,"text":"quintana y a carlos romero ese juicio"},{"polarity":0.0,"text":"establece que ellos son los autores"},{"polarity":0.3,"text":"intelectuales del fraude autores"},{"polarity":0.0,"text":"intelectuales que no se pueden quedar"},{"polarity":0.1708333333,"text":"tan libres y tan tranquilitos diciendo"},{"polarity":0.0,"text":"aqu\u00ed no pas\u00f3 nada no se\u00f1or paso paso"},{"polarity":0.2,"text":"ustedes son responsables del fraude son"},{"polarity":-0.1,"text":"responsables del da\u00f1o penal y son"},{"polarity":0.2,"text":"responsables del da\u00f1o civil y el da\u00f1o"},{"polarity":0.0,"text":"civil de 217 millones de bolivianos"},{"polarity":-0.1,"text":"gastados en una elecci\u00f3n tirados al"},{"polarity":0.0,"text":"canasto de la basura por el gigantesco y"},{"polarity":0.0,"text":"desvergonzado fraude es una l\u00f3gica que"},{"polarity":0.0,"text":"establece que ellos en ning\u00fan caso"},{"polarity":0.0,"text":"podr\u00edan ser candidatos a nada por eso me"},{"polarity":0.1666666667,"text":"pareci\u00f3 un cinismo extraordinario del ex"},{"polarity":0.0,"text":"presidente pretender sea el candidato al"},{"polarity":0.0,"text":"senado no porque adem\u00e1s no tuviera"},{"polarity":0.0,"text":"residencia que el autor del fraude como"},{"polarity":0.0,"text":"candidato es una burla al pa\u00eds eso es lo"},{"polarity":0.0,"text":"que pretende evo morales y nosotros"},{"polarity":0.0,"text":"creemos que evo morales debe ser juzgado"},{"polarity":0.0,"text":"y condenado por el delito de fraude"},{"polarity":-0.4,"text":"electoral que es un delito penal y un"},{"polarity":0.0,"text":"delito civil"},{"polarity":0.3833333333,"text":"primero que me siento c\u00f3modo ganando la"},{"polarity":0.025,"text":"elecci\u00f3n en primera vuelta y estamos"},{"polarity":0.0,"text":"trabajando con gustavo con comunidad"},{"polarity":0.2833333333,"text":"ciudadana para ganar en primera vuelta"},{"polarity":0.0,"text":"segundo si eso no ocurre y si tenemos"},{"polarity":-0.1,"text":"que ir a segunda vuelta la construcci\u00f3n"},{"polarity":0.0,"text":"de gobernabilidad es una responsabilidad"},{"polarity":0.4,"text":"fundamental qui\u00e9n va a ser el presidente"},{"polarity":0.0,"text":"de la asamblea es gustavo as\u00ed que me"},{"polarity":0.0,"text":"gustar\u00eda que les precio su punto la"},{"polarity":0.0,"text":"pol\u00edtica es el campo tambi\u00e9n para"},{"polarity":0.0,"text":"construir consensos no nosotros siempre"},{"polarity":0.0,"text":"hemos estado abiertos al di\u00e1logo"},{"polarity":0.8,"text":"vamos a seguir cuando ganemos la"},{"polarity":0.25,"text":"elecci\u00f3n nuestro primer objetivo es"},{"polarity":0.0,"text":"tener mayor\u00eda en la asamblea legislativa"},{"polarity":0.0,"text":"y eso lo vamos a tener con el apoyo"},{"polarity":0.3,"text":"popular la gente y ese es el gran cambio"},{"polarity":0.0,"text":"fredrik en el siglo 21 la pol\u00edtica y el"},{"polarity":0.0,"text":"voto difiere del siglo 20 la pol\u00edtica en"},{"polarity":0.25,"text":"el siglo 21 es mucho m\u00e1s flexible la"},{"polarity":0.0,"text":"visi\u00f3n del ciudadano respecto al partido"},{"polarity":0.0,"text":"no est\u00e1n jerarquizadas her\u00e1ldica tan"},{"polarity":0.0,"text":"r\u00edgida y por lo tanto ese momento"},{"polarity":0.0,"text":"constitutivo cuando marca la papeleta y"},{"polarity":0.0,"text":"la pone al sobre y al amparo es el"},{"polarity":0.0,"text":"momento constitutivo"},{"polarity":0.8,"text":"del voto soberano para elegir a un"},{"polarity":0.0,"text":"gobernante que nosotros creemos que ese"},{"polarity":0.0,"text":"va a ser el voto que nos va a dar a"},{"polarity":0.0,"text":"nosotros la victoria y la mayor\u00eda en el"},{"polarity":0.0,"text":"congreso en la asamblea legislativa"},{"polarity":0.0,"text":"la cuesti\u00f3n antes de que si carlos meses"},{"polarity":0.0,"text":"deber\u00eda aliarse con \u00e9l y fernando"},{"polarity":0.0,"text":"camacho en este mismo estudio este mismo"},{"polarity":0.0,"text":"set hace una semana atr\u00e1s le"},{"polarity":0.0,"text":"pregunt\u00e1bamos a lu\u00eds fernando camacho y"},{"polarity":0.0,"text":"\u00e9l dec\u00eda que de ninguna manera entrar\u00eda"},{"polarity":0.0,"text":"a una alianza con carlos meza se lo"},{"polarity":0.0,"text":"preguntamos a carlos nosotros siempre"},{"polarity":0.0,"text":"hemos estado abiertos al di\u00e1logo"},{"polarity":0.0,"text":"frederico la posibilidad de establecer"},{"polarity":0.0,"text":"una l\u00ednea cuando decimos di\u00e1logo es el"},{"polarity":0.0,"text":"bloque que enfrenta al movimiento al"},{"polarity":0.0,"text":"socialismo al que hay que derrotar a"},{"polarity":0.0,"text":"lu\u00eds arse que no es otra cosa que evo"},{"polarity":-0.2,"text":"morales- gobernando detr\u00e1s de \u00e9l que no"},{"polarity":0.0,"text":"podemos tolerar que eso ocurra desde el"},{"polarity":0.0,"text":"punto de vista democr\u00e1tico estamos"},{"polarity":-0.1,"text":"abiertos a diego pero creemos firmemente"},{"polarity":0.0,"text":"como ocurri\u00f3 el a\u00f1o pasado que la unidad"},{"polarity":0.0,"text":"del voto la del ciudadano el que decide"},{"polarity":0.0,"text":"la fragmentaci\u00f3n o la concentraci\u00f3n del"},{"polarity":0.0,"text":"voto del ciudadano y esa es nuestra"},{"polarity":0.45,"text":"expectativa m\u00e1s importante hoy por hoy"},{"polarity":0.3,"text":"usted se considera el voto \u00fatil otros lo"},{"polarity":0.8,"text":"llaman el voto inteligente"},{"polarity":0.0,"text":"nosotros consideramos que la"},{"polarity":0.0,"text":"construcci\u00f3n del voto tiene que ver con"},{"polarity":0.25,"text":"la capacidad propuesta t\u00fa primero"},{"polarity":0.0,"text":"construyes una base sobre la cual"},{"polarity":0.0,"text":"establecer tu vinculaci\u00f3n de"},{"polarity":0.0,"text":"credibilidad con la gente la"},{"polarity":0.0,"text":"credibilidad por qu\u00e9 propones cosas"},{"polarity":0.2833333333,"text":"cre\u00edbles propones cosas realistas y"},{"polarity":0.0,"text":"sabes y ellos saben y ustedes saben"},{"polarity":0.0,"text":"qui\u00e9n tiene la posea de gobernar"},{"polarity":0.2666666667,"text":"adecuada y responsablemente y separado"},{"polarity":0.2,"text":"responsablemente y en ese contexto una"},{"polarity":0.0,"text":"vez que has trabajado esa masa cr\u00edtica"},{"polarity":0.4,"text":"de credibilidad el voto viene el voto se"},{"polarity":0.0,"text":"acerca a ti porque saben que t\u00fa eres la"},{"polarity":0.2333333333,"text":"\u00fanica opci\u00f3n real de ganar la elecci\u00f3n"},{"polarity":0.0,"text":"estado y mercado tienen un rol el estado"},{"polarity":0.0333333333,"text":"tiene un rol social fundamental en la"},{"polarity":0.0,"text":"salud en la educaci\u00f3n en la conectividad"},{"polarity":0.0,"text":"en la responsabilidad de dar respuestas"},{"polarity":0.0,"text":"a la lucha contra el coronavirus por"},{"polarity":0.0,"text":"ejemplo pero la iniciativa privada es la"},{"polarity":0.0,"text":"que le va a dar la din\u00e1mica de sustituir"},{"polarity":0.0,"text":"la inversi\u00f3n p\u00fablica como un elemento"},{"polarity":0.1,"text":"central del mecanismo econ\u00f3mico del pa\u00eds"},{"polarity":-0.1666666667,"text":"me gustar\u00eda en el tema para invitarlo a"},{"polarity":0.0,"text":"gustavo a complementar las ideas y es"},{"polarity":0.1,"text":"vital la gente hasta ahora el modelo de"},{"polarity":0.0,"text":"gesti\u00f3n estatal se ha concentrado en"},{"polarity":0.0,"text":"articular trabajar en el mercado el"},{"polarity":0.0,"text":"estado pero la gente ha estado lejos de"},{"polarity":0.0,"text":"estos campos no nosotros tenemos el"},{"polarity":0.25,"text":"eslogan primero en la gente porque"},{"polarity":-0.1,"text":"queremos poner a la gente en el centro"},{"polarity":0.0,"text":"el objetivo del estado el objetivo de"},{"polarity":0.0,"text":"una pol\u00edtica p\u00fablica en materia"},{"polarity":0.1166666667,"text":"econ\u00f3mica social y cient\u00edfica el ser"},{"polarity":-0.05,"text":"humano no se est\u00e1 ese es el centro para"},{"polarity":0.0,"text":"nosotros entonces esto es lo que han"},{"polarity":-0.4,"text":"ignorado otro partido nosotros queremos"},{"polarity":0.0,"text":"resolver los problemas de la econom\u00eda de"},{"polarity":0.0,"text":"la educaci\u00f3n de la salud de la ciencia y"},{"polarity":0.0,"text":"la tecnolog\u00eda pero poniendo a la gente"},{"polarity":-0.1,"text":"en el centro y eso es"},{"polarity":0.1,"text":"vital repetirlo subrayar lo no ha habido"},{"polarity":0.0,"text":"es ese protagonismo de la gente los"},{"polarity":0.0,"text":"partidos pol\u00edticos cuando toman el poder"},{"polarity":0.0,"text":"se olvidan de la gente y se concentran"},{"polarity":0.0,"text":"en la reproducci\u00f3n del poder se"},{"polarity":0.0,"text":"concentra se aferran al poder y todo lo"},{"polarity":0.0,"text":"que hacen en el estado a corto plazo es"},{"polarity":0.0,"text":"para reelegirse en el poder al quinto"},{"polarity":0.0,"text":"a\u00f1o no est\u00e1n pensando en la gente no"},{"polarity":0.1363636364,"text":"est\u00e1n pensando las nuevas generaciones"},{"polarity":0.0,"text":"nosotros queremos cambiar esa visi\u00f3n y"},{"polarity":0.0,"text":"esa pr\u00e1ctica pol\u00edtica innovar nosotros"},{"polarity":0.0,"text":"somos innovadores en el campo de la"},{"polarity":0.0,"text":"pol\u00edtica en el campo de la econom\u00eda en"},{"polarity":0.0,"text":"el campo de las pol\u00edticas de estado"},{"polarity":0.0,"text":"no queremos sujetarlo a las"},{"polarity":0.0,"text":"tradicionales formas de manejar el poder"},{"polarity":0.0,"text":"el poder para nosotros es un instrumento"},{"polarity":0.0,"text":"de trabajo la pol\u00edtica para nosotros es"},{"polarity":0.0,"text":"un campo de servicio y no un espacio"},{"polarity":0.0,"text":"donde uno vaya a empoderarse y alejarse"},{"polarity":0.0,"text":"de la gente y de sus necesidades"},{"polarity":0.0,"text":"su relaci\u00f3n carlos con el empresariado"},{"polarity":0.2083333333,"text":"privado como est\u00e1 muy bien"},{"polarity":0.3333333333,"text":"extraordinariamente bien con el"},{"polarity":0.0,"text":"empresario privado cruce\u00f1o y boliviano"},{"polarity":0.0,"text":"porque entiendo yo que se trata de un"},{"polarity":0.0,"text":"salto cualitativo fundamental queremos"},{"polarity":0.0,"text":"debemos es un imperativo derrotar al"},{"polarity":0.0,"text":"movimiento al socialismo derrotarlo"},{"polarity":0.0,"text":"democr\u00e1ticamente y por la v\u00eda del voto"},{"polarity":-0.125,"text":"entre otras cosas porque le dio la"},{"polarity":0.0,"text":"espalda a la iniciativa privada tanto"},{"polarity":0.0,"text":"local como internacional entre otras"},{"polarity":0.0,"text":"cosas porque gener\u00f3 condiciones que no"},{"polarity":0.3333333333,"text":"eran adecuadas en una visi\u00f3n estatista"},{"polarity":0.0,"text":"secante de lo que tenemos que construir"},{"polarity":0.0,"text":"y lo hemos planteado y lo hemos"},{"polarity":0.0,"text":"discutido con los empresarios"},{"polarity":0.0,"text":"empresarios peque\u00f1itos medianos y"},{"polarity":0.66,"text":"grandes esto es muy importante la idea"},{"polarity":-0.25,"text":"de empresario el emprendedor el peque\u00f1o"},{"polarity":0.0,"text":"emprendedor es un empresario aquella"},{"polarity":0.0,"text":"persona que tiene una iniciativa"},{"polarity":0.0,"text":"individual porque tiene contratadas a 12"},{"polarity":0.0,"text":"personas"},{"polarity":0.2,"text":"eso significa seguridad jur\u00eddica eso"},{"polarity":0.0,"text":"significa la construcci\u00f3n de un consejo"},{"polarity":0.1166666667,"text":"econ\u00f3mico y social estado trabajadores y"},{"polarity":0.0,"text":"empresarios para discutir los temas"},{"polarity":0.0,"text":"salariales para discutir el futuro"},{"polarity":0.0,"text":"laboral del pa\u00eds"},{"polarity":0.0,"text":"establecer algo fundamental que tiene"},{"polarity":0.0,"text":"que ver con la seguridad de que"},{"polarity":0.0,"text":"impuestos nacionales no te extorsionan y"},{"polarity":0.0,"text":"hacer una reforma tributaria para"},{"polarity":0.0,"text":"generar dos cosas para que sea"},{"polarity":0.5,"text":"interesante y no una traba tener eso que"},{"polarity":0.6,"text":"se llama nit que es como una especie de"},{"polarity":0.0,"text":"collar que te ponen aqu\u00ed te jalan de una"},{"polarity":0.5,"text":"manera impresionante y segundo para"},{"polarity":0.0,"text":"generar la posibilidad de que t\u00fa tengas"},{"polarity":0.0,"text":"la formalizaci\u00f3n como un camino"},{"polarity":0.25,"text":"interesante la universalizaci\u00f3n de la"},{"polarity":0.0,"text":"factura podemos hablar despu\u00e9s del tema"},{"polarity":0.25,"text":"tributario pero el concepto es la l\u00f3gica"},{"polarity":0.0,"text":"es derrotar un modelo de 14 a\u00f1os que no"},{"polarity":0.0,"text":"cre\u00eda en absoluto en la iniciativa"},{"polarity":0.0,"text":"privada y en el rol fundamental de la"},{"polarity":0.0,"text":"creaci\u00f3n y generaci\u00f3n de ideas la"},{"polarity":0.1363636364,"text":"generaci\u00f3n de construcci\u00f3n de nuevos"},{"polarity":0.0,"text":"emprendimientos y la generaci\u00f3n de"},{"polarity":0.0,"text":"empleos privados"},{"polarity":0.2,"text":"creo que hay dos ejemplos que son muy"},{"polarity":0.7,"text":"categ\u00f3ricos de mi buena relaci\u00f3n con"},{"polarity":0.25,"text":"santacruz el primero de ellos es una"},{"polarity":0.0,"text":"persona que est\u00e1 aqu\u00ed conmigo que es"},{"polarity":0.0,"text":"gustavo yo no hubiese elegido como"},{"polarity":0.0,"text":"candidato vicepresidencial a un cruce\u00f1o"},{"polarity":0.0,"text":"montere\u00f1o pero fundamentalmente una"},{"polarity":0.1,"text":"persona profesional del mayor nivel de"},{"polarity":0.0,"text":"la mayor capacidad con quien tengo"},{"polarity":0.5,"text":"amistades durante muchos a\u00f1os y que"},{"polarity":0.0,"text":"representa la fuerza de santacruz lo"},{"polarity":0.2857142857,"text":"dec\u00eda muy bien gustavo la l\u00f3gica de la"},{"polarity":0.1363636364,"text":"nueva constituci\u00f3n establece la cabeza"},{"polarity":0.0,"text":"de la asamblea legislativa para gustavo"},{"polarity":0.0,"text":"cuando sea vicepresidente y ser parte"},{"polarity":0.0,"text":"del poder ejecutivo que eso no ocurri\u00f3"},{"polarity":-0.1666666667,"text":"en las elecciones anteriores pero en la"},{"polarity":-0.1666666667,"text":"constituci\u00f3n anterior y que ahora es un"},{"polarity":0.52,"text":"elemento muy importante de trabajar"},{"polarity":0.0,"text":"conjuntamente"},{"polarity":0.2,"text":"esa es la presencia real de santacruz la"},{"polarity":0.65,"text":"que tiene mayores opciones de ganar este"},{"polarity":0.0,"text":"proceso electoral y la segunda raz\u00f3n"},{"polarity":0.0,"text":"creo que me la ha dado el pueblo cruce\u00f1o"},{"polarity":0.35,"text":"con claridad y nos la ha dado ha gustado"},{"polarity":0.1,"text":"y a m\u00ed el a\u00f1o pasado gracias a dios"},{"polarity":0.0,"text":"hemos recibido la confianza del voto del"},{"polarity":0.8,"text":"pueblo cruce\u00f1o que nos hizo ganar"},{"polarity":-0.125,"text":"n\u00edtidamente en santa cruz y ese es una"},{"polarity":0.0,"text":"muestra"},{"polarity":0.1,"text":"clara de relaciones"},{"polarity":0.25,"text":"qu\u00e9 es lo primero que har\u00eda gustado por"},{"polarity":0.0,"text":"santacruz si es que llega a ser"},{"polarity":0.0,"text":"vicepresidente siento que soy la"},{"polarity":0.325,"text":"posibilidad concreta la posibilidad m\u00e1s"},{"polarity":0.1666666667,"text":"realista de llegar al gobierno nacional"},{"polarity":0.0,"text":"y representar a santa cruz esa es mi"},{"polarity":0.125,"text":"primera certeza la segunda poner mi"},{"polarity":0.1,"text":"capacidad profesional para cambiar las"},{"polarity":0.0,"text":"instituciones es decir las instituciones"},{"polarity":0.0,"text":"son el motor de la gesti\u00f3n del estado y"},{"polarity":0.0,"text":"la corrupci\u00f3n es uno de los temas"},{"polarity":0.0,"text":"centrales la corrupci\u00f3n socava cualquier"},{"polarity":0.0,"text":"voluntad y cualquier intenci\u00f3n de"},{"polarity":0.0,"text":"cambiar las cosas tenemos que cambiar la"},{"polarity":0.0,"text":"corrupci\u00f3n est\u00e1 en el sobre cerrado en"},{"polarity":0.0,"text":"cuatro paredes cuando se decide a qui\u00e9n"},{"polarity":0.0,"text":"adjudicar obra por la coima del 20% est\u00e1"},{"polarity":0.0,"text":"en esa tramitolog\u00eda que tortura al"},{"polarity":-0.3166666667,"text":"ciudadano est\u00e1 en el fallo del juez"},{"polarity":0.0,"text":"influenciado por el factor pol\u00edtico o en"},{"polarity":0.0,"text":"la imputaci\u00f3n del fiscal para perseguir"},{"polarity":0.0,"text":"opositores"},{"polarity":0.0,"text":"ah\u00ed est\u00e1 la corrupci\u00f3n y queremos"},{"polarity":0.0,"text":"terminar con la corrupci\u00f3n"},{"polarity":0.0,"text":"y absolutamente todo el proceso de"},{"polarity":0.0,"text":"compra p\u00fablica de licitaci\u00f3n p\u00fablica"},{"polarity":0.0,"text":"para que todos miremos qu\u00e9 empresa"},{"polarity":0.5,"text":"oferta qu\u00e9 empresa gana y digitalizar el"},{"polarity":0.0,"text":"proceso de administraci\u00f3n p\u00fablica salir"},{"polarity":0.0,"text":"del tr\u00e1mite l\u00e1piz y papel para utilizar"},{"polarity":0.0,"text":"la tecnolog\u00eda digital y as\u00ed servir al"},{"polarity":0.3333333333,"text":"ciudadano darle un tr\u00e1mite r\u00e1pido donde"},{"polarity":0.0,"text":"no haya corrupci\u00f3n y separar al juez de"},{"polarity":0.0,"text":"la influencia del partido pol\u00edtico"},{"polarity":0.0,"text":"separar al fiscal de la influencia del"},{"polarity":0.0,"text":"partido pol\u00edtico separar a la polic\u00eda"},{"polarity":-0.4,"text":"como instituci\u00f3n del manoseo del partido"},{"polarity":0.0,"text":"pol\u00edtico para que para que la gente"},{"polarity":0.0,"text":"vuelva a confiar en esas instituciones"},{"polarity":-0.5,"text":"cuando fallen de una manera imparcial y"},{"polarity":0.0,"text":"no sean bajo el mando de la coima o de"},{"polarity":0.0,"text":"la influencia pol\u00edtica"},{"polarity":0.0,"text":"porque quiero ser presidente porque"},{"polarity":0.0,"text":"queremos ser presidente y vicepresidente"},{"polarity":0.0,"text":"en usado pedraza porque tenemos un"},{"polarity":0.4,"text":"conocimiento exacto de cu\u00e1les son los"},{"polarity":0.8,"text":"tres grandes problemas de bolivia una"},{"polarity":0.2,"text":"crisis de salud una crisis econ\u00f3mica y"},{"polarity":0.0,"text":"una crisis de corrupci\u00f3n la crisis de"},{"polarity":0.13,"text":"salud tenemos respuestas muy claras y"},{"polarity":0.125,"text":"muy concretas primero la necesidad de"},{"polarity":0.5,"text":"m\u00e1s m\u00e9dicos y mayor equipamiento para la"},{"polarity":0.0,"text":"lucha contra el coronavirus segundo la"},{"polarity":0.4,"text":"necesidad de establecer un test gratuito"},{"polarity":0.0,"text":"eficiente con laboratorios que funciona"},{"polarity":0.0,"text":"tercero establecer la garant\u00eda de una"},{"polarity":0.4,"text":"vacuna gratuita log\u00edsticamente bien"},{"polarity":0.0,"text":"repartida y equitativamente distribuida"},{"polarity":0.0,"text":"en el pa\u00eds y cuarto una vez que eso"},{"polarity":0.0,"text":"termine y termine la crisis del"},{"polarity":0.0,"text":"coronavirus establecer una lucha contra"},{"polarity":0.0,"text":"el c\u00e1ncer a trav\u00e9s del tratamiento"},{"polarity":0.2,"text":"gratuito en econom\u00eda dos temas claves la"},{"polarity":0.2,"text":"crisis econ\u00f3mica requiere requiere de"},{"polarity":0.0,"text":"inyecci\u00f3n econ\u00f3mica pero esta inyecci\u00f3n"},{"polarity":0.2,"text":"econ\u00f3mica no puede ser planteada en"},{"polarity":0.0,"text":"t\u00e9rminos macro como si fuera una"},{"polarity":0.2142857143,"text":"cuesti\u00f3n puramente de n\u00fameros y de"},{"polarity":0.0,"text":"macroeconom\u00eda tenemos que establecer un"},{"polarity":0.0916666667,"text":"cr\u00e9dito f\u00e1cil para el peque\u00f1o"},{"polarity":0.0,"text":"emprendedor"},{"polarity":0.0,"text":"para que puedas salvar su situaci\u00f3n para"},{"polarity":0.0,"text":"el mediano emprendedor e incluso para el"},{"polarity":0.3375,"text":"gran emprendedor y el otro elemento"},{"polarity":0.0,"text":"crucial el empleo el empleo que se tiene"},{"polarity":0.0,"text":"y que se pierde el empleo que no se"},{"polarity":0.0,"text":"tiene porque has entrado al mercado el"},{"polarity":-0.2,"text":"empleo que est\u00e1 a punto de destruir de"},{"polarity":0.0,"text":"destruirse ese es un elemento clave y"},{"polarity":0.0,"text":"finalmente en la lucha contra la"},{"polarity":0.0,"text":"corrupci\u00f3n dos cosas claves como"},{"polarity":0.0,"text":"s\u00edmbolos las c\u00e1maras en la polic\u00eda que"},{"polarity":0.0,"text":"tienen que ver con la transparencia la"},{"polarity":0.0,"text":"vinculaci\u00f3n de una instituci\u00f3n"},{"polarity":0.0,"text":"fundamental para la seguridad ciudadana"},{"polarity":0.52,"text":"y la garant\u00eda muy importante de que todo"},{"polarity":0.0,"text":"tipo de tratamiento de compras de"},{"polarity":0.0,"text":"adquisici\u00f3n en t\u00e9rminos de la lucha"},{"polarity":0.0,"text":"contra el commit sea transparente y"},{"polarity":0.1,"text":"claro para los ciudadanos"},{"polarity":0.8,"text":"hoy es un d\u00eda de celebraci\u00f3n y alegr\u00eda"},{"polarity":0.0,"text":"para el departamento del pando 24 de"},{"polarity":0.0,"text":"septiembre d\u00eda de la creaci\u00f3n del"},{"polarity":0.0,"text":"departamento que hoy ya es presente de"},{"polarity":0.0,"text":"bolivia pero pandinas y pandinos est\u00e1n"},{"polarity":0.0,"text":"sufriendo una situaci\u00f3n de desempleo de"},{"polarity":0.0,"text":"pandemia de incertidumbre"},{"polarity":0.0,"text":"nuestro compromiso es dar soluciones"},{"polarity":0.25,"text":"porque primero est\u00e1 la gente tenemos"},{"polarity":0.0,"text":"cuatro puntos para resolver los"},{"polarity":0.0,"text":"problemas de salud y el compromiso del"},{"polarity":0.4,"text":"tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer"},{"polarity":0.0,"text":"tenemos soluciones para buscar empleo en"},{"polarity":0.2,"text":"la crisis econ\u00f3mica y tenemos el"},{"polarity":0.0,"text":"compromiso de poner c\u00e1maras en los"},{"polarity":0.0,"text":"uniformes de la polic\u00eda para garantizar"},{"polarity":0.0,"text":"transparencia este es un mensaje de"},{"polarity":0.25,"text":"certeza de un futuro mejor y de una"},{"polarity":0.195,"text":"felicitaci\u00f3n muy profunda muy estrecha"},{"polarity":0.2,"text":"muy comprometida con ustedes felicidades"},{"polarity":0.0,"text":"pando"},{"polarity":0.0,"text":"las cruce\u00f1as y los cruce\u00f1os han hecho"},{"polarity":0.35,"text":"muchos sacrificios y han trabajado muy"},{"polarity":-0.1458333333,"text":"duramente en estos \u00faltimos meses han"},{"polarity":-0.3333333333,"text":"sufrido el grave incendio de la"},{"polarity":0.0,"text":"chiquitania el a\u00f1o pasado han luchado"},{"polarity":0.0,"text":"her\u00f3icamente los 21 d\u00edas de resistencia"},{"polarity":0.0,"text":"han soportado la pandemia y la"},{"polarity":0.0,"text":"cuarentena pero el esp\u00edritu cruce\u00f1o"},{"polarity":0.3424242424,"text":"sigue creativo positivo con la sonrisa"},{"polarity":0.0,"text":"puesta con la decisi\u00f3n de transformar"},{"polarity":0.0,"text":"bolivia y nuestro compromiso con"},{"polarity":0.0,"text":"santacruz y con el pa\u00eds es el compromiso"},{"polarity":0.2,"text":"de derrotar las tres crisis la econ\u00f3mica"},{"polarity":0.2,"text":"a trav\u00e9s de propuestas reales para el"},{"polarity":0.2,"text":"empleo la de salud con cuatro puntos muy"},{"polarity":0.15,"text":"concretos y el compromiso de lucha"},{"polarity":0.4,"text":"gratuita contra el c\u00e1ncer y la de la"},{"polarity":0.0,"text":"corrupci\u00f3n con transparencia y cambio de"},{"polarity":0.0,"text":"instituciones nuestro saludo a santacruz"},{"polarity":0.0,"text":"nuestra certeza de que es un referente"},{"polarity":0.0,"text":"fundamental de bolivia es el espacio"},{"polarity":0.0,"text":"cosmopolita que une a todos los"},{"polarity":0.7,"text":"bolivianos felicidad de santacruz"},{"polarity":-0.6,"text":"bolivia sufre hoy tres crisis salud"},{"polarity":0.0,"text":"desempleo y corrupci\u00f3n es hora de un"},{"polarity":0.0,"text":"l\u00edder que luchar\u00e1 contra la triple"},{"polarity":0.0,"text":"crisis y rechazar\u00e1 el fraude nosotros"},{"polarity":0.25,"text":"pondremos a la gente primero tenemos un"},{"polarity":0.35,"text":"plan para salvar y crear en pleno apoyo"},{"polarity":0.1,"text":"directo a sectores productivos cr\u00e9ditos"},{"polarity":0.375,"text":"accesibles a las microempresas y en los"},{"polarity":0.0,"text":"empleos p\u00fablicos vamos a valorar los"},{"polarity":0.0,"text":"m\u00e9ritos y no el color pol\u00edtico ya basta"},{"polarity":0.25,"text":"de fraude la gente est\u00e1 primero carlos"},{"polarity":0.0,"text":"meza presidente"},{"polarity":-0.6,"text":"bolivia sufre hoy tres crisis salud"},{"polarity":0.0,"text":"desempleo y corrupci\u00f3n es hora de un"},{"polarity":0.0,"text":"l\u00edder que luchar\u00e1 contra la triple"},{"polarity":0.0,"text":"crisis y rechazar\u00e1 el fraude nosotros"},{"polarity":0.25,"text":"pondremos a la gente primero y no"},{"polarity":0.0,"text":"toleraremos la corrupci\u00f3n haremos"},{"polarity":-0.05,"text":"p\u00fablico cada boliviano gastado en la"},{"polarity":0.0,"text":"lucha contra el coronavirus adem\u00e1s"},{"polarity":0.0,"text":"pondremos c\u00e1maras anti corrupci\u00f3n ya"},{"polarity":0.125,"text":"basta de fraude la gente est\u00e1n primero"},{"polarity":0.0,"text":"carlos meza presidente"},{"polarity":-0.6,"text":"bolivia sufre hoy tres crisis salud"},{"polarity":0.0,"text":"desempleo y corrupci\u00f3n es hora de un"},{"polarity":0.0,"text":"l\u00edder que luchar\u00e1 contra la triple"},{"polarity":0.0,"text":"crisis y rechazar\u00e1 el fraude nosotros"},{"polarity":0.25,"text":"pondremos a la gente primero tenemos un"},{"polarity":0.0,"text":"plan de cuatro puntos contra la pandemia"},{"polarity":0.3333333333,"text":"m\u00e1s personal m\u00e9dico m\u00e1s equipamiento"},{"polarity":0.4,"text":"pruebas gratuitas y cuando la vacuna"},{"polarity":0.2,"text":"est\u00e9 lista nos encargaremos de que"},{"polarity":0.25,"text":"llegue primero a los m\u00e1s necesitados"},{"polarity":0.0,"text":"despu\u00e9s pondremos en marcha el"},{"polarity":0.4,"text":"tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer ya"},{"polarity":0.125,"text":"basta de fraude la gente est\u00e1 primero"},{"polarity":0.0,"text":"carlos meza presidente"}]