[{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.6,"text":"Andres Oppenheimer contundente: Correa y Evo Morales aprobaron normas y designaron jueces para criminalizar oposici\u00f3n, amordazar prensa y perpetuarse. Ahora, sus propios jueces, con sus propias leyes, les dan su medicina cuando buscan impunidad.\nhttps:\/\/www.google.com\/...\/andres...\/article245780210.html"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":1.0,"text":"Luis Arce es o muy ignorante, o muy imprudente. Plantea moratoria de pagos a organismos, de los que  recibimos m\u00e1s de lo que pagamos. \n\u00c9l dej\u00f3 la econom\u00eda en terapia intensiva, ahora quiere cortar el ox\u00edgeno que nos salva. Arce no entiende, o quiere reventar nuestra econom\u00eda."},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Proponemos convertir a #BOLIVIA en el canal de Panam\u00e1 terrestre! \n#TRENBIOCE\u00c1NICO"},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":-0.0636363636,"text":"Cajero de despilfarro Masista niega fraude electoral 2019. Arce: Evo Morales, el 10 Noviembre 2019, pidi\u00f3 que se anule fraude, se convoque nuevas elecciones y elija nuevo TSE; bancada del MAS, el 24 de Noviembre, aprob\u00f3 esta anulaci\u00f3n, nuevos comicios y validez del 21F. Por eso eres ahora candidato."},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.0833333333,"text":"En los primeros 100 d\u00edas de gobierno, cambiaremos la normativa tributaria de tal manera que se deba facturar contra la recepci\u00f3n del pago real.\n#FacturaContraPago\n#100DiasDeGobierno"},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"ANP BOLIVIA invit\u00f3 a un debate econ\u00f3mico el 14 de Septiembre, aceptamos esa misma noche. Despu\u00e9s de 15 a\u00f1os sin debate democr\u00e1tico, es una lastima que candidatos rechacen debatir. La ANP debe indicar qui\u00e9nes aceptamos y qui\u00e9nes se est\u00e1n corriendo, por \"falta de inter\u00e9s\u201d.\u201d"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.5,"text":"Mi homenaje a los m\u00e9dicos bolivianos. Marcharon contra  el autoritarismo Masista y su c\u00f3digo penal arbitrario. Salvaron vidas, y sacrificaron las suyas, para combatir el virus. Mandiles blancos: s\u00edmbolos de la democracia y la salud. Ni Evo, ni la pandemia, los pueden doblegar."},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.2,"text":"Mi agradecimiento a la juventud de #Bolivia, porque #Pititas en mano marcharon, tragaron gases, resistieron represi\u00f3n y expulsaron al tirano. Este 21 de septiembre, mi homenaje a la lucha de 21 dias, para liberar la Patria este siglo XXI."},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"PRESENTACI\u00d3N DE PROPUESTAS | UAGRM\nLUNES 21 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":-0.25,"text":"Once meses despu\u00e9s del gigantesco fraude de Evo Morales, que \u00e9l y su bancada reconocieron y anularon, la investigaci\u00f3n NO avanza. El informe de la OEA era vinculante y ten\u00eda peritaje. Votar sin castigar el fraude pasado, es impunidad para que el MAS trate de repetirlo."},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Testaferro Chavista saque\u00f3 #Bolivia, Gill y su cuadrilla compraron medios con nuestro dinero, cobraron publicidad, vendieron radares y equipos a precios siderales, y tomaron el FFCC. \nConmigo: delincuentes procesados, Patria sin Chavismo y FFCC boliviano.\nNOTA:\nhttps:\/\/brujuladigital.net\/...\/atb-y-la-razon-fueron..."},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":-0.3,"text":"Hace un a\u00f1o Oscar Ortiz y Jeanine A\u00f1ez denunciaron, con documentaci\u00f3n (bit.ly\/3mLWxEI), el entramado de tr\u00e1fico de influencias del Chavista Carlos Gill en #Bolivia. Los ex-senadores son hoy gobierno, con la informaci\u00f3n de UIF deben intervenir y judicializar su denuncia."},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.1166666667,"text":"En los primeros 100 dias de gobierno, activaremos los campos maduros, otorgando las condiciones necesarias para que empresas Bolivianas puedan tomar control de estos y reactivar de esta manera nuestra industria petrolera.\n#100DiasDeGobierno\n#Hidrocarburos"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Ch\u00e1vez prest\u00f3 dinero a #Bolivia, Evo rob\u00f3 ese dinero y lo entreg\u00f3 a un venezolano (Gill), que compr\u00f3 medios de comunicaci\u00f3n con NUESTRA plata. Corrupci\u00f3n gigantesca del Socialismo XXI. Gobierno de Jeanine A\u00f1ez tiene obligaci\u00f3n de denunciar, enjuiciar y recuperar nuestro dinero."},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"Gracias #SantaCruz por la primera caravana en veh\u00edculo que funciona con bater\u00eda de litio. Hoy las bater\u00edas son importadas de Asia, nosotros fabricaremos en #Bolivia esas bater\u00edas con litio boliviano, generando as\u00ed decenas de miles de empleos. Llega la Bolivia Digital a bater\u00edas."},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"NO MENTIRAS | JIMENA ANTELO\nMIERCOLES 23 DE AGOSTO 2020"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Felicidades Santa Cruz en tu 210 aniversario!!!"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Hoy Celebramos la Fundaci\u00f3n de Pando!"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.75,"text":"US Senator Bernie Sanders continuously meddles in my country Bolivia, while coddling regional tyrants, including the fraudulent and  immoral Evo Morales. On behalf of freedom-loving Bolivians, here is my response.\nSenador Socialista de EEUU, Bernie Sanders, se entromete en asuntos de mi pa\u00eds Bolivia, mientras respalda a tiranos regionales, incluyendo al fraudulento y depravado Evo Morales. Aqu\u00ed mi respuesta a nombre de los bolivianos que amamos la libertad.\n(RESPUESTA EN INGL\u00c9S, EN SEGUIDA LE PONDREMOS SUBT\u00cdTULOS)\n"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.6363636364,"text":"Gracias #Sucre por el cari\u00f1o que nos brindan en la tierra de Tomasa Yarhui. Con ese apoyo salvaremos la econom\u00eda de #Bolivia, viviremos en libertad, con unidad y empleos, fabricando aqu\u00ed las bater\u00edas de litio.\nCARAVANA SUCRE\nJUEVES 24 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.7,"text":"Senador Socialista de EEUU, Bernie Sanders, se entromete en asuntos de mi pa\u00eds Bolivia, mientras respalda a tiranos regionales, incluyendo al fraudulento y depravado Evo Morales. Aqu\u00ed mi respuesta a nombre de los bolivianos que amamos la libertad.\n(SUBT\u00cdTULOS EN ESPA\u00d1OL EN YOUTUBE HABILITAR CC | CLOSED CAPTIONS | SUBTITLES)\nhttps:\/\/youtu.be\/KtUCihN64Jk"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"NO MENTIRAS | JIMENA ANTELO\nMIERCOLES 23 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"PERIODISMO | QUE CUENTA\nVIERNES 24 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"FOROS BOLIVIA PREGUNTA: TUTO QUIROGA \nALIANZA DE PROFESIONALES POR BOLIVIA"},{"created_at":"27\/9\/2020","polarity":0.1428571429,"text":"Despu\u00e9s de a\u00f1os de perseverar e insistir, el 28-30 Septiembre la CIDH tendr\u00e1 audiencias, para determinar si la reeleci\u00f3n indefinida es un \"derecho humano\".\n#Bolivia dijo NO, Evo hizo fraude y la OEA lo prob\u00f3. \nCorte debe fallar por democracia y contra tiran\u00eda."},{"created_at":"27\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"CUMBRE NACIONAL HIDROCARBURIFERA 2020 \u201cPROPUESTA T\u00c9CNICA PARA LA REACTIVACI\u00d3N DEL SECTOR PETROLERO EN BOLIVIA\u201d"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"RADIO FIDES | CAFE DE LA MA\u00d1ANA\nLUNES 28 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":-0.5,"text":"La Comisi\u00f3n Interamericana, bajo Abr\u00e3o y Eguiguren, guard\u00f3 silencio c\u00f3mplice sobre Re-Re-Reeleci\u00f3n de Evo Morales. Ayer, CIDH finalmente tom\u00f3 posici\u00f3n.\nCon perseverancia, la justicia internacional defiende hoy el 21F. Despu\u00e9s, Evo deber\u00e1 responder por depravado y corrupto.\n#Reelecci\u00f3nNoEsDerechoHumano"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"URGENTE.BO\nMARTES 29 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"COMITE DE MUJERES EMPRENDEDORAS Y EMPRESARIAS BOLIVIA\nMARTES 29 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.1428571429,"text":"Mi\u00e9rcoles 30 de septiembre, a partir de las 11:40 am, estaremos interviniendo en la CIDH, despu\u00e9s estar\u00e1 el expresidente Andres Pastrana, cuya ayuda hizo posible esta sesi\u00f3n. La reeleci\u00f3n indefinida NO es un derecho humano. \nPueden seguir sesi\u00f3n en Facebook o Youtube."},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Intervenc\u00edon: Jorge Tuto Quiroga Ramirez\nTransmisi\u00f3n: Tercera Jornada de la Audiencia P\u00fablica de la Solicitud de Opini\u00f3n Consultiva sobre la figura de la reelecci\u00f3n presidencial indefinida en el contexto del Sistema Interamericano de Derechos Humanos.\n#137Per\u00edodoCorteIDH"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"URGENTE.BO\nMARTES 29 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"SISI A\u00d1EZ | EL DEBER \nMIERCOLES 30 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"COMITE DE MUJERES EMPRENDEDORAS Y EMPRESARIAS BOLIVIA\nMARTES 29 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.4928571429,"text":"Aqu\u00ed mi intervenci\u00f3n completa ante CIDH, que hoy escuch\u00f3 que en #Bolivia Evo viol\u00f3 Constituci\u00f3n, desconoci\u00f3 dos refer\u00e9ndums y minti\u00f3 tres veces. Ser un depravado tirano NO es un derecho humano amparado por la Convenci\u00f3n Interamericana.\nCIDH | AUDIENCIA P\u00daBLICA \nMIERCOLES 30 DE SEPTIEMBRE 2020"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"NOCHES SIN TREGUA"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"NOCHES SIN TREGUA | CADENA A\nJUEVES 01 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"02\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"LA REVISTA | UNITEL"},{"created_at":"02\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"El chantaje Masista vuelve, anunciado ahora por el cajero de la corrupci\u00f3n. Luis Arce: o nos robamos elecciones con fraude, o hacemos golpe con narco-cocaleros del Chapare. \nConfiesan manipulaci\u00f3n de varias encuestas, con las que dicen que MAS ya gan\u00f3 sin que nadie vote."},{"created_at":"02\/10\/2020","polarity":0.075,"text":"Pedimos a Red Uno Bolivia que reprograme esta entrevista con Arce, para que \u00e9l no los use de excusa para sabotear debate. M\u00e1s a\u00fan, esta RED puede transmitir debate este domingo 4 Octubre.\nDespu\u00e9s de casi 20 a\u00f1os de silencio, #Bolivia quiere debates. Red Uno Bolivia: ayude a democracia."},{"created_at":"02\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"ELIGE 2020 | LOS TIEMPOS\nVIERNES 02 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"02\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"LA REVISTA | UNITEL\nVIERNES 02 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"03\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"Hoy a las 19:30 estaremos en Debate Presidencial, explicando la \u00fanica propuesta, la nuestra, que salva la econom\u00eda y recupera la democracia de #Bolivia.\n#DebatePresidencial"},{"created_at":"03\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"Llego la hora de que Bolivia sepa nuestras propuestas!"},{"created_at":"03\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"DEBATE PRESIDENCIAL\n"},{"created_at":"03\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"#DebatePresidencial"},{"created_at":"04\/10\/2020","polarity":-0.2,"text":"Luis Arce miente y derrocha, mientras nos roban. Anoche neg\u00f3 haber dicho que dej\u00f3 econom\u00eda \"blindada\", minti\u00f3. S\u00ed gast\u00f3 $us 1 mill\u00f3n, de nuestro dinero, para sus vidrios \"blindados\", derroch\u00f3. Regal\u00f3 anticipo de $us 3 millones sin boleta para la gestora, nos robaron."},{"created_at":"04\/10\/2020","polarity":0.625,"text":"Hoy a las 20:00 los espero para poder DEBATIR con todos los candidatos nuestras propuestas, Bolivia necesita escuchar despu\u00e9s de 14 a\u00f1os de silencio obligatorio!\n#2doDebatePresidencial"},{"created_at":"04\/10\/2020","polarity":-0.3,"text":"Aqu\u00ed mi intervenci\u00f3n en Foro Presidencial del 3 de Octubre, d\u00f3nde demostramos que Arce destruy\u00f3 la econom\u00eda en 14 a\u00f1os. Ahora \u00e9l propone terminar de enterrarla mediante moratorias con organismos, cortando ox\u00edgeno financiero, e impuestazos en plena crisis. \n#DEBATEPRESIDENCIAL\nSABADO 03 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"04\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"DEBATE PRESIDENCIAL BOLIVIA 2020\nDOMINGO 04 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"04\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"#2doDebatePresidencial"},{"created_at":"05\/10\/2020","polarity":0.0,"text":"AL DIA | CECILIA & CAROLINA BELLIDO\nLUNES 05 DE OCTUBRE"},{"created_at":"05\/10\/2020","polarity":0.8,"text":"FAMA, PODER Y GANAS"},{"created_at":"05\/10\/2020","polarity":0.95,"text":"Mi hija Vanessa, la ingeniera, junto a mi primera nieta, quien llegar\u00e1 a nuestras vidas en Febrero 2021. La felicidad tiene nombre: Sof\u00eda Elena."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"AL DIA | CECILIA & CAROLINA BELLIDO\nLUNES 05 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.5,"text":"Democracia es debate. Cumpl\u00ed con #Bolivia mostrando propuestas y respuestas para salvar la econom\u00eda y recuperar democracia. \nUn triunvirato de candidatos se ausent\u00f3 o titube\u00f3, ahora pretenden buscar m\u00e1s debates, digan cu\u00e1ndo y d\u00f3nde, pero ya no enga\u00f1en ni jueguen con la gente."},{"created_at":"2020-10-07","polarity":-0.5,"text":"Luis Arce, el cajero del desfalco, despilfarr\u00f3 $us 50.000 millones del gas, quem\u00f3 reservas del BCB y ahora se devela que se apropi\u00f3 personalmente de recursos p\u00fablicos, de los ind\u00edgenas. \nDavid Choquehuanca \u00bfNo te da verg\u00fcenza acompa\u00f1ar a este corrupto?\nhttps:\/\/t.co\/rLMoyH5eA1"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"El fraude electoral en #Bolivia fue orquestado con injerencia mexicana; Quintana y Arce se refugiaron en esa embajada. En diciembre Luis Arce escap\u00f3 a #Mexico. Despu\u00e9s del 18 de Octubre, el cajero cobarde y fraudulento, volver\u00e1 a escapar.\nhttps:\/\/t.co\/D7dF9wq2c0"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"CARLOS VALVERDE\nMIERCOLES 07 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"CARLOS VALVERDE\nMIERCOLES 07 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"CARLOS VALRVERDE"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"CARLOS VALVERDE\nMIERCOLES 07 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.7333333333,"text":"Eva Copa: \u00bfPor qu\u00e9 como l\u00edder joven, Alte\u00f1a, sin denuncias personales, est\u00e1s removiendo al Procurador que demuestra la corrupci\u00f3n de Luis Arce?\nEva, es hora de escoger: tu futuro o encubrir al cajero del desfalco. No te equivoques, si eres honesta, no protejas ladrones."},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"RADIO PANAMERICANA\nMIERCOLES 07 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"NO MENTIRAS"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"CONFERENCIA DE PRENSA TUTO QUIROGA"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.3,"text":"Mesa anuncia acuerdo, otra vez, con Evo Morales. Tu voto \"\u00fatil\" beneficiar\u00e1 al tirano pr\u00f3fugo, depravado y fraudulento.\nConmigo: Evo y su cuadrilla responder\u00e1n ante la justicia boliviana e internacional; nada con Evo, todo por #Bolivia.\nCarlos Mesa: rectifique o ratifique."},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"CONFERENCIA DE PRENSA TUTO QUIROGA"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":-0.6,"text":"Profunda entrevista con Carlos Valverde, agudo analista de nuestra realidad. Podemos discrepar, pero saludamos su consecuencia period\u00edstica y compromiso con la verdad a trav\u00e9s de investigaciones documentadas. Aqu\u00ed nuestra pl\u00e1tica.\nNI LOCOS NI SANTOS | CARLOS VALVERDE\nMIERCOLES 07 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.0,"text":"Verg\u00fcenza internacional que Lopez Obrador quien denunciaba fraudes en #Mexico (pa\u00eds sin reeleci\u00f3n), hubiese cometido injerencia, para hacer fraude, buscando una tercera reeleci\u00f3n para el defensor de la coca en #Bolivia.\n#CobardeMatoncito\nhttps:\/\/t.co\/xHoFt9TkS0"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.1833333333,"text":"El Tren Bioce\u00e1nico es el eje principal de nuestra propuesta econ\u00f3mica para Bol\u00edvia.\n#TRENBIOCE\u00c1NICO"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.16,"text":"EL ALTO DECIDE | UPEA TV\nDOMINGO 10 DE OCTUBRE 2020"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":1.4,"text":"En La Paz, #Bolivia, hace casi 50 a\u00f1os el mejor jugador del Siglo XX, Pel\u00e9, marc\u00f3 un gol inolvidable. \nHoy juega aqu\u00ed #Messi, el mejor jugador del Siglo XXI. Privilegio recibirlo y ser\u00e1 un orgullo derrotarlo. \n\u00a1Fuerza #Bolivia!"}]