[{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.1363636364,"text":"\u00a1Vamos con todo! Acomp\u00e1\u00f1anos a una transmisi\u00f3n en vivo desde #SantaCruz, te esperamos a las 10:00 horas. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.6,"text":"En conferencia de prensa desde #SantaCruz, reafirmamos que Comunidad Ciudadana derrotar\u00e1 al MAS con la ayuda del voto popular; ser\u00e1 el votante  el que nos ayude a frenar de una vez por todas al fraude y la corrupci\u00f3n. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#PrimeroLaGente| En los empleos p\u00fablicos se valorar\u00e1 el m\u00e9rito y no el color pol\u00edtico, ese es nuestro compromiso."},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"\u00a1No se la pueden perder! Hoy a las 22:00 horas por esta p\u00e1gina. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#PorSiNoLoViste comparto la entrevista que me realiz\u00f3 Fernando del Rinc\u00f3n en #ConclusionesCNN."},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"Es hora de un gobierno que ponga a la gente primero. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.3083333333,"text":"Reitero mi admiraci\u00f3n y respeto profundo a la noble y valerosa ciudad de Oruro y a sus habitantes, a los que Bolivia les debe tanto, y pido firmemente que los pol\u00edticos se abstengan de hacer afirmaciones que da\u00f1en la dignidad de las personas."},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"\u00a1Lleg\u00f3 el momento! Derrotemos al MAS en las urnas. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#PrimeroLaGente"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":-1.0,"text":"En todos los momentos que se los llam\u00f3 para ayudar y servir, las y los #m\u00e9dicos bolivianos estuvieron presentes. Durante la terrible pandemia que a\u00fan padecemos, su valor, generosidad y profesionalismo son los escudos que nos protegen.  Su d\u00eda es nuestro d\u00eda.  #FelizDiaDelMedico"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.2,"text":"#EnEntrevista| El MAS NO volver\u00e1 al poder, as\u00ed que si Morales vuelve a #Bolivia ser\u00e1 para rendir cuentas por sus actos. Soy el \u00fanico candidato que le ha abierto un proceso judicial por el enorme fraude electoral de 2019.\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"Somos el equipo que pondr\u00e1 primero a la gente y con tu apoyo vamos a derrotar al MAS en las urnas. \u00a1Vamos Bolivia! #PrimeroLaGente"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.1363636364,"text":"Tenemos que recuperar, mantener y crear nuevos empleos. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo por \"El Ma\u00f1anero\""},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo por \"El Deber Radio - A Primera Hora\""},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.05,"text":"Nosotros pondremos a la gente primero y no toleraremos la corrupci\u00f3n, por eso: 1) haremos p\u00fablico cada boliviano gastado en la lucha contra el coronavirus y 2) pondremos c\u00e1maras anticorrupci\u00f3n. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo por \"RTP Informa\""},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.1222727273,"text":"Tenemos un plan para salvar y crear nuevos empleos: \n1) Apoyo directo a sectores productivos \n2) Cr\u00e9ditos accesibles a las microempresas \n3) En los empleos p\u00fablicos vamos a valorar el m\u00e9rito y no el color pol\u00edtico. #PrimeroLaGente\n"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo Por \"Bolivisi\u00f3n - La Revista al D\u00eda\""},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.3424242424,"text":"El esp\u00edritu cruce\u00f1o sigue creativo, positivo, con la sonrisa puesta y con la decisi\u00f3n de transformar Bolivia. \u00a1Felicidades Santa Cruz! ustedes son referente fundamental del pa\u00eds y el espacio cosmopolita que une a todas y todos los bolivianos."},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.3333333333,"text":"\u00a1Felicidades Pando! Mi compromiso con ustedes es el de un futuro mejor, mucho mucho mejor."},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#ENVIVO por \"Contacto Bolivia\""},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"\u00a1Viva Santa Cruz!"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo en \"El Deber Streaming\""},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.4,"text":"Despu\u00e9s de ganarle a la pandemia pondremos en marcha el tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo en \"Abya Yala - Despierta pais\"\n"},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo por \"El Deber Radio\""},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#EnVivo por \"Radio Mar\u00edtima - Periodismo sin Photoshop\""},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":0.8,"text":"#RuedaDePrensa| El MAS est\u00e1 abriendo el paraguas para la derrota que van a sufrir porque Comunidad Ciudadana le ganar\u00e1 en las urnas. \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.0,"text":"#EnVivo #MesaYPedraza #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-09-27","polarity":0.5555555556,"text":"Me siento muy orgulloso de mi compa\u00f1ero Gustavo Pedraza, Santa Cruz tendr\u00e1 a un vicepresidente con credenciales excepcionales en el pr\u00f3ximo gobierno.\nPedimos tu voto para derrotar al MAS en las urnas. \u00a1Hagamos historia! #MesaYPedraza #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"A las 10 am tenemos conferencia de prensa, por esta p\u00e1gina estaremos transmitiendo. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1ame!"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.2,"text":"\u00bfSanta Cruz? \n-El coraz\u00f3n de Bolivia \n\u00bfAlways Ready? \n-El equipo del alma. \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.85,"text":"Siempre es un gusto saludar a la gente linda de #Cochabamba"},{"created_at":"2020-09-28","polarity":0.0,"text":"#EnVivo"},{"created_at":"2020-09-29","polarity":0.0,"text":"\u00a1Con todo el coraz\u00f3n! \u00a1Vamos Bolivia! \u00a1Hagamos historia este 18 de octubre!\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.225,"text":"Una vez que la vacuna del coronavirus est\u00e9 lista llagar\u00e1 primero a los m\u00e1s necesitados. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.25,"text":"Pido tu voto para terminar con el fraude y la corrupci\u00f3n, porque la gente est\u00e1 primero.\n #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Conferencia de prensa en Santa Cruz."},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Santa Cruz con Carlos Mesa."},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Conf\u00edo en el coraz\u00f3n de Santa Cruz, unidos le pondremos un alto al fraude y la corrupci\u00f3n. \u00a1Volvamos a hacer historia!\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.1363636364,"text":"No, no voy a renunciar. Mi compromiso es construir un gobierno que recupere y cree nuevos empleos, que termine con la corrupci\u00f3n y que asegure servicios de salud de calidad. \n#MesaPresidente #MesaGanaDebate"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.0416666667,"text":"\u00a1Este video s\u00ed tiene audio!\nNO m\u00e1s museos para la gloria de una persona, vamos por un sistema de salud digno. \n#MesaGanaDebate #MesaPresidente"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.7,"text":"El pr\u00f3ximo 18 de octubre decidir\u00e1s tu voto y solo hay dos opciones: M\u00c1S fraude y corrupci\u00f3n; o una candidatura con propuestas claras como las de Comunidad Ciudadana que pondr\u00e1 #PrimeroALaGente.\nPido tu voto para construir una Bolivia mejor, mucho mejor.\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.1666666667,"text":"Mi solidaridad con las familias de Trinidad por los graves efectos clim\u00e1ticos que dejaron mas de 30 heridos y gran destrucci\u00f3n. Estamos con ustedes en este momento y siempre."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"Exigimos a Luis Arce y Evo Morales que detengan la violencia contra la militancia de CC y respeten las reglas de la democracia. Las autoridades y la polic\u00eda deben garantizar el ejercicio de los derechos pol\u00edticos de cualquier organizaci\u00f3n que participa en esta campa\u00f1a."},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"#EnVivo - Debate Presidencial"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"#EnVivo - Conferencia de prensa"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":-0.0625,"text":"Se\u00f1or Luis Fernando Camacho:\nComo usted sabe, yo asist\u00ed a dos debates presidenciales, debidamente planificados, uno de los cu\u00e1les se realiz\u00f3 en Santa Cruz y el otro en La Paz, cumpliendo con mi vocaci\u00f3n democr\u00e1tica.\nPor esta raz\u00f3n, declino su invitaci\u00f3n."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.0,"text":"#EnVivo"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":1.5,"text":"Si ellos ganan, Evo vuelve. Es hora de un cambio, la evidencia muestra que solo hay un candidato capaz de detenerlos. Pido tu voto para terminar con la crisis de salud, la econ\u00f3mica y con la corrupci\u00f3n. \nPorque la gente est\u00e1 primero #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.0,"text":"#EnVivo"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"La desesperaci\u00f3n por la derrota reactiva la guerra de mentiras y distorsiones. NO voy a hacer una alianza con el MAS ni con Morales que representan lo que vamos a desechar de Bolivia: corrupci\u00f3n, abuso y violencia; por eso le inici\u00e9 un juicio para que pague por el fraude del 2019"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"No hay posibilidad de acercamiento con el MAS porque ellos no creen en la democracia. \nRepito #NeverInTheLife"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.45,"text":"Para que la infame guerra sucia quede al descubierto. NO se dejen enga\u00f1ar, les vamos a GANAR. \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":-0.25,"text":"Faltan 10 d\u00edas \u00a1Vamos Bolivia! #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.375,"text":"Ay\u00fadame a detener al fraude y la corrupci\u00f3n, construyamos juntos una Bolivia mejor, porque la gente est\u00e1 primero.  \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":-0.2,"text":"Faltan 9 d\u00edas para derrotar al fraude y la corrupci\u00f3n.\n\u00a1Unidos Bolivia! \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.5,"text":"Mi homenaje para quienes recuperaron la democracia en 1982. Hoy nos toca hacerlo de nuevo, debemos frenar al fraude y la corrupci\u00f3n. Hemos enfrentado al MAS por m\u00e1s de 14 a\u00f1os, es hora de derrotarlos en las urnas. \u00a1Viva Bolivia libre!"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"El \u00fanico pacto de impunidad es el de Arce con su jefe Evo Morales para evitar que se investiguen el fraude, la corrupci\u00f3n, el abuso de poder y las acusaciones que involucran a menores de edad. En nuestro gobierno los delitos de Evo Morales no quedar\u00e1n sin castigo."},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.4,"text":"Una vez que le ganemos a la pandemia, pondremos en marcha el tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer.\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"#EnVivo"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"Faltan 8 d\u00edas. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":-0.4,"text":"Mi compromiso con las mujeres bolivianas es sostener e impulsar la b\u00fasqueda de una sociedad como la que so\u00f1\u00f3 Adela Zamudio; un pa\u00eds de justicia, donde la igualdad entre hombres y mujeres sea una realidad m\u00e1s all\u00e1 de la ret\u00f3rica, las leyes incumplidas y la estad\u00edstica forense. #D\u00edaDeLaMujerBoliviana"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":-0.25,"text":"\u00a1Faltan siete d\u00edas! \u00a1Vamos Bolivia, s\u00ed se puede! \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.2666666667,"text":"Detengamos al fraude y a la corrupci\u00f3n, por amor a Bolivia vota este 18 de octubre. \u00a1Vamos por el triunfo en primera vuelta! \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.1,"text":"Felicito a la Polic\u00eda Boliviana por la resoluci\u00f3n del caso del secuestro de la ni\u00f1a Samantha. Compartimos la felicidad de la madre y hacemos votos para que no vuelvan a suceder acontecimientos tan lamentables que muestran la vulnerabidad de las ni\u00f1as y ni\u00f1os en Bolivia."},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0,"text":"Estamos a 6 d\u00edas... \u00a1vamos Bolivia! \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0,"text":"#EnVivo"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"Faltan 5 d\u00edas para hacer historia... \u00a1vamos por la victoria en primera vuelta! \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.25,"text":"\u00a1Santa Cruz est\u00e1 listo para el cierre de campa\u00f1a! \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.1681818182,"text":"\u00bfListos? En unos minutos m\u00e1s estaremos en vivo. \n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"#EnVivo"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"#EnVivo con Carlos Valverde"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"#EnVivo"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.29,"text":"Quiero constuir una Bolivia mejor donde primero est\u00e9n ustedes, la gente; la gente que construye, trabaja y quiere un futuro mejor. \n\u00a1Gracias por la confianza, no voy a defraudarlos! #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.3,"text":"Este domingo tenemos la cita m\u00e1s importante de nuestra historia reciente. \u00a1No faltes! \u00a1Vamos Bolivia!"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"#Envivo"}]