[{"created_at":"2020-09-21","polarity":1.125,"text":"Creemos en un mejor sistema de salud, en mejores condiciones para los m\u00e9dicos, en cambios reales. \nGracias la sector salud de Santa Cruz por brindarnos su apoyo y proclamar a nuestro candidato Luis Fernando Camacho como su futuro presidente. \n\u00a1Cada d\u00eda somos m\u00e1s los que creemos!"},{"created_at":"2020-09-22","polarity":0.0,"text":"La Jefatura Departamental de Campa\u00f1a de Creemos en Santa Cruz realiz\u00f3 la entrega de materiales a los candidatos uninominales. Creemos es un equipo comprometido con Bolivia. \u00a1Seguimos avanzando!\n#CreoEnVos\n#TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-23","polarity":-0.1,"text":"#EnVivo Suscripci\u00f3n de acuerdo de la Federaci\u00f3n del Transporte de Carga Pesada Internacional de Santa Cruz con la Alianza Creemos.\n#CreoEnVos\n#TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.9,"text":"\u00a1Felices 210 a\u00f1os al motor de Bolivia, felices 210 a\u00f1os Santa Cruz! \n#SantaCruzCree #CreemosBolivia"},{"created_at":"2020-09-24","polarity":0.0,"text":"\u00a1El coraz\u00f3n de la amazon\u00eda boliviana est\u00e1 de fiesta! \u00a1Felicidades Pando! \n#PandoCree #CreemosBolivia"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.0,"text":"A LA OPINI\u00d3N P\u00daBLICA"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.5,"text":"Informaci\u00f3n a tu alcance\nCreemos informa es la l\u00ednea gratuita donde se puede obtener toda la informaci\u00f3n referente al tema electoral. \nAtenci\u00f3n de Lunes a Domingo\nHorario: 8:00 hrs a 17:00 hrs\nDespeja tus dudas al : 800102700"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"#EnVivo Conferencia de prensa informando sobre cierre de campa\u00f1a y presentaci\u00f3n de plataforma de Control Electoral.\n#CreoEnVos\n#TuVozAlPoder"}]