[{"created_at":"2020-10-13 16:14","polarity":0.05,"text":"El candidato presidencial del MAS-IPSP @LuchoXBolivia observ\u00f3 que, a cinco d\u00edas de las elecciones generales, el presidente del TSE, Salvador Romero, no respondi\u00f3 sobre la transparencia del proceso electoral, en un informe oral brindado a Diputados.\n\nhttps:\/\/t.co\/YVfQu8y3E1"},{"created_at":"2020-10-13 12:59","polarity":-0.0625,"text":"El candidato a presidente de Bolivia por el MAS @LuchoXBolivia en las elecciones del pr\u00f3ximo 18 de octubre, impulsa seis puntos para poner nuevamente en marcha la econom\u00eda boliviana, como parte de un programa integral de gobierno con otras propuestas.\n\nhttps:\/\/t.co\/XpXvfM9jHF"},{"created_at":"2020-10-12 16:55","polarity":-0.0712121212,"text":"La vocera pol\u00edtica del MAS, Marianela Paco, denunci\u00f3 que est\u00e1 en marcha un nuevo golpe en Bolivia por parte del TSE y la OEA, con el toque de queda anunciado y la custodia de las actas con militares y polic\u00edas que participaron en el golpe del a\u00f1o pasado.\n\nhttps:\/\/t.co\/I3zkRPduOA"},{"created_at":"2020-10-12 12:09","polarity":-0.0089285714,"text":"El presidente de la Confederaci\u00f3n Nacional de la Micro y Peque\u00f1a Empresa de Bolivia asegur\u00f3 que s\u00f3lo el 1% de ellos accede a los promocionados cr\u00e9ditos del gobierno transitorio, con requisitos \u201cinaccesibles\u201d y solo apoyo a las empresas medianas y grandes.\n\nhttps:\/\/t.co\/xT25BpGJrD"},{"created_at":"2020-10-11 23:00","polarity":0.35,"text":"Organizaciones internacionales y personalidades de Canad\u00e1 pidieron a ese gobierno que interceda ante la ONU, la OEA, la Acnudh y ante la CIDH por elecciones limpias en Bolivia, sin violencia y cuyos resultados sean respetados por el gobierno transitorio.\n\nhttps:\/\/t.co\/Elfr4lVa9C"},{"created_at":"2020-10-11 12:50","polarity":0.0,"text":"El candidato a presidente de Bolivia en las elecciones del pr\u00f3ximo 18 de octubre por el MAS-IPSP, @LuchoXBolivia, y el presidente de Argentina, @alferdez, acordaron la provisi\u00f3n de la vacuna contra el coronavirus para el pueblo boliviano.\n\nhttps:\/\/t.co\/nQUwCoxrqG"},{"created_at":"2020-10-10 18:10","polarity":0.2857142857,"text":"El candidato presidencial del MAS @LuchoXBolivia querellar\u00e1 este lunes 12\/10 a quienes lo acusaron de corrupci\u00f3n sin pruebas, implicando incluso a su familia, como parte de una estrategia \u201cmezquina y vil\u201d de la derecha por falta de propuestas electorales.\n\nhttps:\/\/t.co\/BfZhrD6oU4"},{"created_at":"2020-10-10 13:46","polarity":-0.05,"text":"El candidato a la vicepresidencia de Bolivia por el MAS-IPSP @LaramaDavid anticip\u00f3 el proyecto de su partido de relanzar el Centro Internacional de la Quinua (CIQ), con sede en Oruro, que naci\u00f3 en julio de 2016 con el impulso de siete pa\u00edses hermanos.\n\nhttps:\/\/t.co\/TeinIorzte"},{"created_at":"2020-10-09 19:23","polarity":0.4181818182,"text":"RT @LuchoXBolivia: Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Estoy listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante https:\/\/\u2026"},{"created_at":"2020-10-09 14:15","polarity":-0.1333333333,"text":"@LuchoXBolivia alert\u00f3 a la @ONU_es sobre riesgos que enfrenta la recuperaci\u00f3n de la democracia en Bolivia y reiter\u00f3 el llamado de apoyo y observaci\u00f3n activa durante la campa\u00f1a electoral, la jornada del 18 de octubre y los d\u00edas posteriores a la elecci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/rZ1AVhOHiw"},{"created_at":"2020-10-09 12:53","polarity":1.05,"text":"El candidato a presidente por el MAS @LuchoXBolivia present\u00f3 el eje educativo de su plan de gobierno, con miras a las elecciones del 18 de octubre. La educaci\u00f3n se vio muy afectada por la cuarentena y las medidas err\u00e1ticas del gobierno transitorio.\n\nhttps:\/\/t.co\/z6SQOKhQ1M"},{"created_at":"2020-10-08 20:41","polarity":-0.0083333333,"text":"RT @LuchoXBolivia: (HILO) Desde Guanay, sostuvimos una grata reuni\u00f3n con el hermano Pdte. de #Argentina, @alferdez. Conversamos sobre la de\u2026"},{"created_at":"2020-10-08 18:28","polarity":0.0,"text":"El Grupo de Puebla @ProgresaLatam confirma la participaci\u00f3n de una delegaci\u00f3n de facilitaci\u00f3n democr\u00e1tica que acompa\u00f1ar\u00e1 las pr\u00f3ximas elecciones de Bolivia, el 18 de octubre.\n\nhttps:\/\/t.co\/c7laIjluAB"},{"created_at":"2020-10-08 14:33","polarity":-0.078125,"text":"ONU, Uni\u00f3n Europea y la Iglesia Cat\u00f3lica pidieron poner fin a la violencia que grupos irregulares perpetran en el marco de la campa\u00f1a pol\u00edtica de las elecciones del 18 de octubre en Bolivia, que significar\u00e1n la vuelta de un gobierno votado por el pueblo.\n\nhttps:\/\/t.co\/StmKf4AFbZ"},{"created_at":"2020-10-08 12:40","polarity":-0.0666666667,"text":"El Blog de las Am\u00e9ricas\u00a0public\u00f3 detalles sobre las operaciones de una firma de relaciones p\u00fablicas estadounidense llamada CLS Strategies, que realiz\u00f3 en forma digital campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina y maniobras de interferencia electoral.\n\nhttps:\/\/t.co\/iEL4aNNfdY"},{"created_at":"2020-10-07 15:31","polarity":0.0,"text":"Carta al senador estadounidense y candidato a presidente @SenSanders, conmovidos por su preocupaci\u00f3n ante la falta de responsabilidad y transparencia de la @OEA_oficial y el rol que desempe\u00f1\u00f3 en las elecciones nacionales de Bolivia en octubre de 2019.\n\nhttps:\/\/t.co\/TpOipvW2aM"},{"created_at":"2020-10-07 12:23","polarity":0.0,"text":"Argentina aprob\u00f3 el protocolo sanitario para que las y los residentes bolivianos puedan votar en las elecciones del 18 de octubre. En la provincia de Salta, l\u00edmite con Bolivia, se estima que ser\u00e1n alrededor de 30 mil personas las que podr\u00e1n participar.\n\nhttps:\/\/t.co\/VbHTwpZO9B"},{"created_at":"2020-10-06 20:30","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Alertamos a la comunidad internacional sobre los riesgos que enfrenta la recuperaci\u00f3n de la democracia en #Bolivia, por\u2026"},{"created_at":"2020-10-06 20:30","polarity":0.0,"text":"RT @LaramaDavid: \u00a1Jallalla Riberalta!\n\nNuestro Instrumento Pol\u00edtico tiene presencia en toda #Bolivia, nuestro pueblo ha perdido el miedo, e\u2026"},{"created_at":"2020-10-06 12:09","polarity":0.1452380952,"text":"Sustituci\u00f3n de importaciones, renegociaci\u00f3n de la deuda e impuesto a grandes fortunas, fueron algunas ideas principales del candidato a la presidencia por el MAS @LuchoXBolivia con las que marc\u00f3 la diferencia en \u201cHablemos del futuro econ\u00f3mico de Bolivia\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/EXHk65Pqc0"},{"created_at":"2020-10-05 22:43","polarity":0.1,"text":"La Sala Constitucional Segunda de Justicia de La Paz rechaz\u00f3 hoy el pedido de la senadora Carmen Eva Gonz\u00e1les para que el Tribunal Supremo Electoral (TSE) suspenda la personalidad jur\u00eddica del MAS para que no participe de las elecciones del 18 de octubre.\n\nhttps:\/\/t.co\/FfJQVda5oc"},{"created_at":"2020-10-05 16:51","polarity":0.8,"text":"RT @evoespueblo: Saludamos afectuosamente al abuelito cuyas palabras me llegan al coraz\u00f3n.\n\nTodo cuanto hemos hecho es resultado de un sent\u2026"},{"created_at":"2020-10-05 12:12","polarity":0.1333333333,"text":"\"Urgimos al gobierno de facto de Bolivia poner fin a toda persecuci\u00f3n pol\u00edtica, condici\u00f3n ineludible para la realizaci\u00f3n de elecciones libres, transparentes y democr\u00e1ticas\u201d, el pedido de seis organismos de Derechos Humanos ante la @ONU_es \n\nhttps:\/\/t.co\/2iilCaITLX"},{"created_at":"2020-10-05 00:27","polarity":0.0613636364,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"En las pasadas elecciones no hubo fraude, hubo golpe de Estado. Eso creo que ha quedado claro\".\nEn vivo: https:\/\/t.co\/j\u2026"}]