[{"created_at":"2020-10-15 02:53","polarity":0.375,"text":"RT @carlosdmesag: Quiero constuir una Bolivia mejor donde primero est\u00e9n ustedes, la gente; la gente que construye, trabaja y quiere un futu\u2026"},{"created_at":"2020-10-15 01:26","polarity":0.0,"text":"RT @GpedrazaM: Agradezco a mi tierra de Montero por el apoyo y cari\u00f1o recibido en estos d\u00edas de campa\u00f1a, \u00a1este 18 de octubre no me queda du\u2026"},{"created_at":"2020-10-14 03:34","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Tenemos que ir a votar con convicci\u00f3n en el coraz\u00f3n porque nos estamos jugando el futuro de #Bolivia. \n\n\u00a1Vota \ud83d\uddf3con toda l\u2026"},{"created_at":"2020-10-14 03:34","polarity":0.2,"text":"RT @carlosdmesag: Que @LuchoXBolivia no se haga el distra\u00eddo tiene mucho que explicar y que @evoespueblo no se haga ilusiones, si vuelve a\u2026"},{"created_at":"2020-10-14 03:34","polarity":0.5,"text":"RT @carlosdmesag: Comunidad Ciudadana tiene programa y visi\u00f3n de Estado para construir una Bolivia mejor, mucho mucho mejor. \n\nPido tu voto\u2026"},{"created_at":"2020-10-13 23:57","polarity":1.2,"text":"RT @GpedrazaM: \u00a1Ya estamos en el Parque Urbano! Todo el cari\u00f1o y apoyo que nos dan es incre\u00edble. Unidos construiremos una Bolivia mejor. ht\u2026"},{"created_at":"2020-10-13 23:57","polarity":0.1363636364,"text":"RT @carlosdmesag: Ya estamos en vivo desde #SantaCruz \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/zsg6B6UZbk https:\/\/t.co\/mBXcXMaBny"},{"created_at":"2020-10-13 23:56","polarity":-0.1,"text":"RT @pagina_siete: #EleccionesBo\n#P7Informa  \n@ComunidadCBo realiza el cierre de su campa\u00f1a en la ciudad de #SantaCruz. El candidato a la pr\u2026"},{"created_at":"2020-10-13 22:44","polarity":0.25,"text":"RT @carlosdmesag: \u00a1Estamos listos! \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/MyggujHw8H"},{"created_at":"2020-10-13 22:05","polarity":0.25,"text":"RT @carlosdmesag: \u00a1Santa Cruz est\u00e1 listo para el cierre de campa\u00f1a! \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/SrXIkwq2VW"},{"created_at":"2020-10-13 15:49","polarity":0.1681818182,"text":"RT @GpedrazaM: \u00a1Hagamos historia! \ud83d\ude4c\nAcomp\u00e1\u00f1ame en vivo, estar\u00e9 junto a Carlos D. Mesa Gisbert en un acto de agradecimiento a nuestra ciudad\u2026"},{"created_at":"2020-10-13 15:09","polarity":0.0681818182,"text":"RT @carlosdmesag: \u00a1Hagamos historia! \ud83d\ude4c\n\nAcomp\u00e1\u00f1ame en vivo al gran cierre de campa\u00f1a desde #SantaCruz, te espero a las 18:30 horas por mi p\u2026"},{"created_at":"2020-10-12 22:22","polarity":0.8,"text":"RT @GpedrazaM: A solo 6 d\u00edas para el triunfo, \u00a1Todos y todas a votar este 18 de octubre por Comunidad Ciudadana para terminar con el fraude\u2026"},{"created_at":"2020-10-11 17:17","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Mi compromiso es sostener e impulsar la b\u00fasqueda de una sociedad como la que so\u00f1\u00f3 Adela Zamudio; un pa\u00eds de justicia, don\u2026"},{"created_at":"2020-10-11 16:40","polarity":0.0,"text":"RT @GpedrazaM: Con tu apoyo Santa Cruz estar\u00e1 en el gobierno. Potenciaremos los departamentos y desarrollaremos el pa\u00eds. \n#PrimeroLaGente h\u2026"},{"created_at":"2020-10-10 15:58","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: El \u00fanico pacto de impunidad es el de Arce con su jefe Evo Morales para evitar que se investiguen el fraude, la corrupci\u00f3n\u2026"},{"created_at":"2020-10-10 15:58","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Mi homenaje a quienes recuperaron la democracia en 1982 y la defendieron durante los 14 a\u00f1os del MAS. Hoy enfrentamos el\u2026"},{"created_at":"2020-10-09 22:45","polarity":0.225,"text":"RT @carlosdmesag: Me enorgullece comunicar que, hasta el momento, @ComunidadCBo es la \u00fanica organizaci\u00f3n pol\u00edtica que ha cumplido estrictam\u2026"},{"created_at":"2020-10-09 17:16","polarity":0.375,"text":"RT @carlosdmesag: Ay\u00fadame a detener al fraude y la corrupci\u00f3n, construyamos juntos una Bolivia mejor, porque la gente est\u00e1 primero.  \n\n\u00a1Est\u2026"},{"created_at":"2020-10-09 15:17","polarity":0.3,"text":"RT @carlosdmesag: La advertencia de @evoespueblo a los medios, es una amenaza intolerable.  Si Arce gana las elecciones Evo vuelve al poder\u2026"},{"created_at":"2020-10-09 00:08","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Faltan 10 d\u00edas.\n\n \u00a1Vamos Bolivia! #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/KGowQz4egz"},{"created_at":"2020-10-08 22:39","polarity":-0.45,"text":"RT @carlosdmesag: Falsear documentos sobre mi estado de salud es el colmo de la guerra sucia, vamos a proceder con la denuncia correspondie\u2026"},{"created_at":"2020-10-08 19:24","polarity":-0.55,"text":"RT @carlosdmesag: Para que la infame guerra sucia quede al descubierto https:\/\/t.co\/yJB5Q40Itz"},{"created_at":"2020-10-08 16:31","polarity":0.0,"text":"#COMUNICADO FRENTE A LA MENTIRA Y LA IRRESPONSABILIDAD https:\/\/t.co\/mJbG9ttUUr"},{"created_at":"2020-10-08 15:28","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: No hay posibilidad de acercamiento con el MAS porque ellos no creen en la democracia. El MAS ya nos ha demostrado en 14 a\u2026"},{"created_at":"2020-10-08 14:21","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: La desesperaci\u00f3n por la derrota reactiva la guerra de mentiras y distorsiones. NO voy a hacer una alianza con el MAS ni c\u2026"},{"created_at":"2020-10-08 02:11","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: #EnVivo por @RedUnoBolivia \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/A0Ko7A9oQt https:\/\/t.co\/NRABY3cKXF"},{"created_at":"2020-10-07 19:03","polarity":0.9,"text":"RT @carlosdmesag: Si ellos ganan, Evo vuelve. Es hora de un cambio, la evidencia muestra que solo hay un candidato capaz de detenerlos. \n\nP\u2026"},{"created_at":"2020-10-07 17:32","polarity":0.5,"text":"RT @carlosdmesag: Este 18 de octubre pido tu voto \ud83d\uddf3 para terminar con el fraude y la corrupci\u00f3n, construyamos juntos una Bolivia mejor\ud83d\udc4d.\u2026"},{"created_at":"2020-10-06 14:50","polarity":0.1375,"text":"RT @carlosdmesag: El 18 de octubre tenemos que elegir entre dos caminos; m\u00e1s despilfarro y corrupci\u00f3n o un gobierno abierto que ponga prime\u2026"},{"created_at":"2020-10-06 13:31","polarity":0.0,"text":"RT @ScCiudadana: #Ahora Gustavo Pedraza presente en la Villa Primero de Mayo @GpedrazaM   @ComunidadCBo https:\/\/t.co\/J4O6nzwDrO"},{"created_at":"2020-10-05 22:23","polarity":0.1,"text":"RT @carlosdmesag: En Comunidad Ciudadana tenemos un plan para salvar y crear empleos:\n\n\ud83d\udc49Apoyo directo a los sectores productivos\n\ud83d\udc49Cr\u00e9ditos\u2026"},{"created_at":"2020-10-05 20:40","polarity":-0.8,"text":"RT @carlosdmesag: #EnVivo conferencia de prensa, denunciamos hechos violento por parte del MAS en contra de @ComunidadCBo \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/Dr\u2026"},{"created_at":"2020-10-05 16:45","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Eisela Balcazar, candidata a Diputada Plurinominal por Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/22UvU6blAk"},{"created_at":"2020-10-05 00:09","polarity":0.0,"text":"RT @noticiasfides: #ANF El candidato @carlosdmesag lleg\u00f3 al C\u00edrculo de Oficiales de Ej\u00e9rcito en La Paz para participar del debate presidenc\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 16:46","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Exigimos a @LuchoXBolivia y a @evoespueblo que detengan la violencia contra la militancia de CC y respeten las reglas de\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 03:11","polarity":0.0,"text":"RT @GpedrazaM: Este 18 de octubre hagamos historia, VOTA por @carlosdmesag #MesaPresidente. #MesaGanaDebate https:\/\/t.co\/Fg3GACtKye"},{"created_at":"2020-10-04 03:03","polarity":0.2416666667,"text":"RT @carlosdmesag: Mi solidaridad con las familias de Trinidad por los graves efectos clim\u00e1ticos que dejaron mas de 30 heridos y gran destru\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:06","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Repito, #NeverInTheLife he estado en contra de los bonos, esos los vamos a mantener. \n\n#MesaPresidente #MesaGanaDebate ht\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:05","polarity":0.5,"text":"RT @GpedrazaM: La mayor\u00eda de las y los bolivianos no queremos que el fraude y la corrupci\u00f3n regresen, por eso debemos unirnos para construi\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:04","polarity":-0.3333333333,"text":"RT @carlosdmesag: Mientras @LuchoXBolivia tiene que responder por casos graves como el #fondoind\u00edgena, nosotros proponemos cero tolerancia\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:48","polarity":0.1681818182,"text":"RT @carlosdmesag: Las y los bolivianos no pueden vivir con 100 bolivianos como dijo @LuchoXBolivia, quien se atribuye un \u201cmilagro econ\u00f3mico\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:44","polarity":-0.2083333333,"text":"RT @carlosdmesag: En el tema del empleo necesitamos: cr\u00e9ditos a micros, peque\u00f1os y medianos empresarios; inversi\u00f3n a sectores productivos;\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:35","polarity":-0.0166666667,"text":"RT @GpedrazaM: No dejes que el fraude, despilfarro y corrupci\u00f3n regresen, vamos por un sistema de salud digno con @carlosdmesag #MesaPresid\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:35","polarity":0.5,"text":"RT @GpedrazaM: Luis Arce debe dar muchas explicaciones sobre la corrupci\u00f3n en el gobierno de Morales. Con @carlosdmesag #MesaPresidente vam\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:05","polarity":0.1125,"text":"RT @GpedrazaM: No m\u00e1s empleos con carnet pol\u00edtico, las y los j\u00f3venes merecen empleos por m\u00e9rito propio, esa es la propuesta de @carlosdmesa\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 23:58","polarity":0.1363636364,"text":"RT @carlosdmesag: No, no voy a renunciar. Mi compromiso es construir un gobierno que recupere y cree nuevos empleos, que termine con la cor\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 23:58","polarity":-0.7,"text":"RT @carlosdmesag: Despu\u00e9s de 14 a\u00f1os de un mal gobierno, hemos heredado una triple crisis: la de salud, la econ\u00f3mica y la corrupci\u00f3n. \n\nVam\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 23:25","polarity":0.25,"text":"RT @carlosdmesag: \u00a1Listos! #MesaPresidente https:\/\/t.co\/7eKb7Wv3ZF"},{"created_at":"2020-10-03 02:52","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: El naranja va bien \ud83d\udc4d \ud83d\ude0e\n#SantaCruz #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/iYSWye9OAM"},{"created_at":"2020-10-02 23:11","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: #EnVivo desde Santa Cruz \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/ijp42jdoo7 \n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/4IYf2lqQZs"},{"created_at":"2020-10-02 16:40","polarity":0.25,"text":"RT @carlosdmesag: Pido tu voto para terminar con el fraude y la corrupci\u00f3n, porque la gente est\u00e1 primero.\n\n #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/v8\u2026"},{"created_at":"2020-10-02 13:14","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Guillermo Benavides, candidato a Diputado Plurinominal por Potos\u00ed.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/wwIPtXi6OU"},{"created_at":"2020-10-01 19:52","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Javier Mart\u00ednez, candidato a Diputado Uninominal por la circunscripci\u00f3n N\u00b0 45 - Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/53vP2pFsBj"},{"created_at":"2020-09-30 22:43","polarity":0.7,"text":"RT @Opinion_Bolivia: @GpedrazaM , candidato a la vicepresidencia por @ComunidadCBo , estar\u00e1 en Buena Noche de OPINI\u00d3N. La cita es a las 21:\u2026"},{"created_at":"2020-09-30 22:40","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Miguel \u00c1ngel Moro, candidato a Diputado Plurinominal por Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/UMnHugmvxd"},{"created_at":"2020-09-30 20:11","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Roberto M\u00e1rquez y Jenny Aratia, candidatos a Senadores por Tarija.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/I1cDPahLZo"},{"created_at":"2020-09-30 19:55","polarity":0.7,"text":"RT @carlosdmesag: En aquella entrevista, Quino me regal\u00f3 un pedacito de su amada Mafalda\ud83d\ude4f. \n\nSe los comparto. https:\/\/t.co\/wHnty8YODW"},{"created_at":"2020-09-30 19:55","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Se nos ha ido Quino, que ilumin\u00f3 con lucidez nuestra adolescencia con su inmortal Mafalda, que desde el humor puso en evi\u2026"},{"created_at":"2020-09-30 18:37","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Ivanoe Herrera, candidato a Diputado Uninominal por la Circunscripci\u00f3n N\u00b0 62 - Pando.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/ikz7zr7HzW"},{"created_at":"2020-09-30 15:13","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Marcela Chuve, candidata a Senadora por Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/swyT1jRbJf"},{"created_at":"2020-09-30 14:40","polarity":0.4125,"text":"RT @GpedrazaM: Expreso mis m\u00e1s sentidas condolencias a la familia de Marco Montero quien fue en vida un hombre \u00edntegro y un gran profesiona\u2026"},{"created_at":"2020-09-30 13:32","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Dario Monasterio, candidato a Senador por Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/1JZ3fzca6e"},{"created_at":"2020-09-30 13:10","polarity":0.3166666667,"text":"RT @carlosdmesag: Mis sinceras condolencias por el fallecimiento de Marco Montero, jefe de prensa de red UNO, profesional \u00edntegro y excepci\u2026"},{"created_at":"2020-09-29 23:50","polarity":0.0,"text":"RT @LlamadoBosque: #Comunicado El candidato a vicepresidente por @ComunidadCBo @GpedrazaM explic\u00f3 su visi\u00f3n en materia de protecci\u00f3n al med\u2026"},{"created_at":"2020-09-29 22:59","polarity":0.1,"text":"RT @carlosdmesag: #EnVivo conversamos con j\u00f3venes que lastimosamente han perdido su empleo, les compartimos nuestra visi\u00f3n y propuesta \ud83d\udc49 ht\u2026"},{"created_at":"2020-09-29 22:26","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Lucio Cacasaca y Floria Paco, candidatos a Diputados Uninominales por la Circunscripci\u00f3n N\u00b0 9 - La Paz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/zgss868307"},{"created_at":"2020-09-29 18:56","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: \u00a1Con todo el coraz\u00f3n! \u00a1Vamos Bolivia! \u00a1Hagamos historia este 18 de octubre!\n#PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/6n7c9msfFW"},{"created_at":"2020-09-29 12:55","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Andrea Barrientos, candidata a Senadora por Cochabamba.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/5DWt693CPv"},{"created_at":"2020-09-29 00:37","polarity":0.0,"text":"RT @DemocraciaRuta: Como parte del ciclo de entrevistas coordinadas por La Ruta de la Democracia, a las 19.00 estar\u00e1 en Erbol el candidato\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 19:16","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: #EntrevistaRedUno \n\nEvo Morales debe ser juzgado y condenado por el delito de fraude electoral. Soy el \u00fanico candidato qu\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 17:09","polarity":0.2,"text":"RT @carlosdmesag: #EntrevistaRedUno \n\n\u00bfSanta Cruz? \n-El coraz\u00f3n de Bolivia \n\u00bfAlways Ready? \n-El equipo del alma. \n\n#PrimeroLaGente https:\/\/\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 13:16","polarity":0.25,"text":"RT @carlosdmesag: #EntrevistaRedUno \n\n@GpedrazaM y yo queremos ser presidente y vicepresidente porque tenemos el conocimiento exacto de cu\u00e1\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 02:23","polarity":0.0,"text":"RT @GpedrazaM: Lleg\u00f3 el momento de hacer historia, debemos terminar lo que empezamos. Seremos un gobierno que pondr\u00e1 #PrimeroLaGente #MesaY\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 01:34","polarity":1.0,"text":"RT @GpedrazaM: Tenemos la mejor propuesta, capacidad y determinaci\u00f3n para construir una #BoliviaMejor. Vamos a derrotar al MAS en las urnas\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 01:34","polarity":0.8333333333,"text":"RT @carlosdmesag: Me siento muy orgulloso de mi compa\u00f1ero @GpedrazaM, Santa Cruz tendr\u00e1 a un vicepresidente con credenciales excepcionales\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 00:02","polarity":0.1363636364,"text":"RT @RedUnoBolivia: Uno Decide 2020 - En Vivo https:\/\/t.co\/2EfBAoQ6fv"},{"created_at":"2020-09-27 23:20","polarity":1.0,"text":"RT @GpedrazaM: Tenemos las mejores propuestas en salud, con\u00f3celas \ud83d\udc47\nUna vez que le ganemos a la pandemia, se pondr\u00e1 en marcha el tratamient\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:20","polarity":-0.1,"text":"RT @carlosdmesag: En nuestro gobierno habr\u00e1 cero tolerancia a la corrupci\u00f3n: \n\n\u2705Transparentaremos cada peso gastado en la lucha contra el c\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 22:33","polarity":0.1181818182,"text":"RT @carlosdmesag: Conoce nuestro plan para salvar y crear nuevos empleos\ud83d\udc47:\n\n\u2705Apoyo directo a sectores productivos \n\u2705Cr\u00e9ditos a microempresa\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 22:22","polarity":0.2,"text":"RT @carlosdmesag: Bolivia nos necesita unidos contra el fraude y la corrupci\u00f3n, estamos muy cerca\ud83d\udc4d. #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/0fSUst2EUu"},{"created_at":"2020-09-27 22:21","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Tenemos un plan de 4 puntos para enfrentar a la pandemia: \n\n\u2705M\u00e1s personal m\u00e9dico \n\u2705Equipamiento\n\u2705Pruebas gratuitas\n\u2705Cuand\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 22:15","polarity":0.0,"text":"RT @GpedrazaM: Con el plan de 4 puntos en salud que proponemos habr\u00e1: \n\u2705M\u00e1s personal m\u00e9dico \n\u2705Equipamiento\n\u2705Pruebas gratuitas\n\u2705Cuando la va\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 22:03","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: \u00a1No se pueden perder la entrevista de hoy! Los esperamos a las 8pm por \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/i4Z6K2Hn2V\n@RedUnoBolivia \n#MesaYPe\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 14:18","polarity":0.0,"text":"RT @ErbolDigital: Mesa ve que el MAS habla de fraude para \u201cabrir el paraguas\u201d antes de su derrota https:\/\/t.co\/bnN5GQYiWa"},{"created_at":"2020-09-26 13:51","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Beto Astorga y Rosario Torrez, candidatos a Diputados Uninominales por la Circunscripci\u00f3n N\u00b0 6 - La Paz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/zQik7ULH9z"},{"created_at":"2020-09-26 02:09","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Daly Santa Mar\u00eda Aguirre, candidata a Senadora por Potos\u00ed.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/v8BtkZWjLu"},{"created_at":"2020-09-25 22:39","polarity":0.0,"text":"RT @ricardopazb: Denunciamos la cobarde agresi\u00f3n sufrida por nuestra integrante de @ComunidadCBo Jeaneth Zegales por militantes del @BOmere\u2026"},{"created_at":"2020-09-25 22:06","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Sa\u00fal Lara, candidato a Diputado Plurinominal por Cochabamba.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/YyeUpBl1Ru"},{"created_at":"2020-09-25 21:43","polarity":0.3,"text":"RT @carlosdmesag: En @ComunidadCBo tenemos un plan de 4 puntos contra la pandemia: \n\u2705 M\u00e1s personal m\u00e9dico \n\u2705 Equipamiento \n\u2705 Pruebas gratui\u2026"},{"created_at":"2020-09-25 19:05","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Magaly Zabala, candidata a Diputada Uninominal por la Circunscripci\u00f3n N\u00b0 63 - Pando.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/ytGB9BeoIs"},{"created_at":"2020-09-25 02:34","polarity":0.45,"text":"RT @carlosdmesag: Despu\u00e9s de ganarle a la pandemia pondremos en marcha el tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer. #PrimeroLaGente https:\/\/t.\u2026"},{"created_at":"2020-09-25 02:33","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: @JairoGuiteras, candidato a Diputado Plurinominal por Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/hm3gM6Op7s"},{"created_at":"2020-09-24 20:51","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Coraima Salvatierra, candidata a Diputada por la Circunscripci\u00f3n Uninominal N\u00b0 27 - Cochabamba.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/DCf6vYkei4"},{"created_at":"2020-09-24 17:56","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Ivanoe Herrera, candidato a Diputado por la Circunscripci\u00f3n Uninominal N\u00b0 62 - Pando.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/nG4Uw8zrL2"},{"created_at":"2020-09-24 13:41","polarity":0.3333333333,"text":"RT @carlosdmesag: \u00a1Felicidades Pando! Mi compromiso con ustedes es el de un futuro mejor, mucho mucho mejor. https:\/\/t.co\/cxhWj66drf"},{"created_at":"2020-09-24 13:17","polarity":0.5,"text":"RT @GpedrazaM: Hoy m\u00e1s que nunca tenemos motivos suficientes para celebrar los 210 a\u00f1os de independencia de nuestra tierra oriental. Hoy no\u2026"},{"created_at":"2020-09-24 13:17","polarity":0.4285714286,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Jos\u00e9 Luis Campos, candidato a Diputado por la Circunscripci\u00f3n Especial - La Paz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/T75ZvoHuJu"},{"created_at":"2020-09-24 13:16","polarity":0.3424242424,"text":"RT @carlosdmesag: El esp\u00edritu cruce\u00f1o sigue creativo, positivo, con la sonrisa puesta y con la decisi\u00f3n de transformar Bolivia. \n\n\u00a1Felicida\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 17:51","polarity":0.3,"text":"RT @carlosdmesag: Para ganarle al #coronavirus necesitamos m\u00e1s personal m\u00e9dico, equipamiento y pruebas gratuitas. #PrimeroLaGente https:\/\/t\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 17:33","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Cecilia Moyoviri, candidata a Senadora por Beni.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/27ahznS9DC"},{"created_at":"2020-09-23 16:09","polarity":0.05,"text":"RT @carlosdmesag: Nosotros pondremos a la gente primero y no toleraremos la corrupci\u00f3n, por eso: 1) haremos p\u00fablico cada boliviano gastado\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 16:09","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: @LolaTerrazas3, candidata a Senadora por Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/U73yECguyq"},{"created_at":"2020-09-23 15:39","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Enrique Urquidi y Lucia Condori, candidatos a Diputados Plurinominales por Oruro.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/XzZyeQYnKK"},{"created_at":"2020-09-23 13:31","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Marco Antonio  Paniagua, candidato a Representante Supraestatal por Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/50zoY5djyf"},{"created_at":"2020-09-22 16:20","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: @CeciRequena y Porfirio Menacho, candidatos a Senadores por La Paz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/oYsu3Dz86X"},{"created_at":"2020-09-22 13:19","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Pedro Lagrava, candidato a Senador por Potos\u00ed.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/hORCigfOlF"},{"created_at":"2020-09-21 23:14","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Corina Ferreira Dominguez, Candidata a Senadora por Pando.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/Qo2BEgIcfC"},{"created_at":"2020-09-21 20:15","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Orlando Valdez, Candidato a Diputado Plurinominal por Oruro.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/cHrTymkwCc"},{"created_at":"2020-09-21 18:52","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: Solimar Veizaga, Candidata a Diputada Plurinominal por Santa Cruz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/nZxIE89wiS"},{"created_at":"2020-09-21 16:04","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para construir una Bolivia mejor: C\u00e9sar Virguetti, Candidato por la Circunscripci\u00f3n Uninominal N\u00b0 20 - Cochabamba.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/uMt68FG1AL"},{"created_at":"2020-09-21 13:10","polarity":0.5,"text":"Los candidatos de la gente para contruir una Bolivia mejor: @CeciliaVargasV, Candidata a Senadora por La Paz.\n\n#PrimeroLaGente #MesaPresidente https:\/\/t.co\/A9cDGlTqk6"},{"created_at":"2020-09-21 03:11","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Acomp\u00e1\u00f1ame por #FacebookLive \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/NIRT0zbOuI  #PrimeroLaGente https:\/\/t.co\/BfFjIXLyy8"},{"created_at":"2020-09-20 22:08","polarity":0.0,"text":"RT @carlosdmesag: Acomp\u00e1\u00f1ame esta noche por @unitelbolivia, 22:00 horas. \n\n#PrimeroLaGente \ud83d\udc4d https:\/\/t.co\/r9hiToVk6b"},{"created_at":"2020-09-19 22:14","polarity":0.3,"text":"RT @carlosdmesag: Reitero mi admiraci\u00f3n y respeto profundo a la noble y valerosa ciudad de Oruro y a sus habitantes, a los que Bolivia les\u2026"},{"created_at":"2020-09-18 23:25","polarity":0.0,"text":"RT @EnPortadaBo: #Elecciones2020\nEsta noche #EnPortada nos acompa\u00f1ar\u00e1 el candidato a presidente por @ComunidadCBo, @carlosdmesag  \nMira la\u2026"},{"created_at":"2020-09-18 17:55","polarity":0.25,"text":"RT @carlosdmesag: Bolivia sufre hoy tres crisis: salud, desempleo y corrupci\u00f3n. En Comunidad Ciudadana pondremos a la gente primero. \n\n\u00a1Con\u2026"}]