[{"created_at":"2020-10-15 00:21","polarity":0.8,"text":"Agradecemos las palabras de apoyo a Rosa Mar\u00eda Orosco, actriz del Colectivo Artistas por el Cambio. Unidos vamos a recuperar y reavivar la cultura, alma de nuestro Estado Plurinacional. Con la decisi\u00f3n del pueblo, venceremos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/KhXUFQQiUX"},{"created_at":"2020-10-14 22:17","polarity":0.8333333333,"text":"Concluimos nuestra campa\u00f1a electoral fortalecidos por el gran apoyo y cari\u00f1o del pueblo boliviano. Con una masiva concentraci\u00f3n proclamamos nuestra victoria y la recuperaci\u00f3n de la democracia el 18 de octubre. Devolveremos estabilidad y paz social a #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/vYyd22qZdW"},{"created_at":"2020-10-14 21:51","polarity":0.0,"text":"Quisieron desaparecer al instrumento pol\u00edtico que representa a la mayor\u00eda del pueblo boliviano. Desde  #ElAlto, con una multitudinaria participaci\u00f3n, demostramos que seguimos unidos por la recuperaci\u00f3n de la democracia y la Patria. \u00a1Hasta la Victoria! #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/t9C4lM8aZe"},{"created_at":"2020-10-14 21:11","polarity":0.65,"text":"Con mucho compromiso y amor por #Bolivia recibimos el bast\u00f3n de mando de los amautas con las energ\u00edas de la Pachamama y de nuestros ancestros. \u00a1Gracias pueblo boliviano! https:\/\/t.co\/paW31c1eGq"},{"created_at":"2020-10-14 20:58","polarity":0.2857142857,"text":"En el marco de la transparencia que el TSE debe garantizar a #Bolivia, hemos solicitado documentaci\u00f3n sobre las determinaciones tomadas en el proceso electoral, el c\u00f3mputo y conteo r\u00e1pido de votos del 18 de octubre. El pueblo tiene derecho al acceso de la informaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/aa6V6DNWJ6"},{"created_at":"2020-10-14 20:21","polarity":0.6,"text":"Estamos en el gran cierre de campa\u00f1a nacional de nuestro instrumento pol\u00edtico.  Muchas gracias por tanto cari\u00f1o y apoyo hermanas y hermanos. Unidos recuperaremos la democracia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/35BY5Sv3Q3"},{"created_at":"2020-10-14 19:35","polarity":0.0,"text":"\ud83d\udd39\u00a1Gran cierre de Campa\u00f1a Nacional! #EnVivo\nEstamos en la ciudad de #ElAlto, en la Av. Panor\u00e1mica de la zona 16 de julio.\n\ud83d\udd34 https:\/\/t.co\/1PHBMkwOsX https:\/\/t.co\/zXaTnxmxMl"},{"created_at":"2020-10-14 18:47","polarity":0.5416666667,"text":"#ElAlto\nEstamos a minutos de iniciar nuestro gran cierre de campa\u00f1a nacional. \u00a1Gracias por el contundente apoyo hermanas y hermanos! #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/K6V3yRIom1"},{"created_at":"2020-10-14 18:00","polarity":0.0,"text":"Nos llegan mensajes de aliento de toda #Bolivia. A Ver\u00f3nica Torre del grupo Jiska Yarawiku, nuestro saludo fraternal. Llegaremos a la victoria con la unidad inquebrantable del pueblo.  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/WpTyaTyDVL"},{"created_at":"2020-10-14 17:33","polarity":0.8,"text":"Hermanas y hermanos, nos vemos hoy en nuestro gran cierre de campa\u00f1a nacional. \u00a1VamosASalirAdelante! https:\/\/t.co\/MzSXuhIeMf"},{"created_at":"2020-10-14 16:01","polarity":0.6,"text":"La salud se cuida con la sabidur\u00eda de nuestra medicina ancestral y con una industria farmac\u00e9utica propia. Avanzaremos con esa visi\u00f3n complementaria. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/X1adE9n0Ti"},{"created_at":"2020-10-14 14:00","polarity":0.3,"text":"Reactivar los emprendimientos es urgente para muchos j\u00f3venes que apuestan por #Bolivia con iniciativa e innovaci\u00f3n. Garantizaremos estabilidad con la decisi\u00f3n de todas y todos.  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/ln4PDJsLry"},{"created_at":"2020-10-14 12:00","polarity":0.0,"text":"Necesitamos volver a ser un pa\u00eds productor. Las riquezas que generaremos con nuestro trabajo volver\u00e1n a las familias bolivianas sin distinci\u00f3n. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/ApUcaun9cB"},{"created_at":"2020-10-14 04:19","polarity":-0.75,"text":"Comunico al pueblo boliviano que formalizamos la querella contra quienes, con fines pol\u00edticos, hicieron acusaciones infundadas contra mi familia y mi persona. Al no tener propuestas para salir de la crisis, recurren a la guerra sucia. La verdad y la justicia prevalecer\u00e1n."},{"created_at":"2020-10-14 02:41","polarity":0.1363636364,"text":"Ahora estamos en el programa #NochesSinTregua que se emite por @cadenaared. \ud83d\udd34S\u00edguenos en vivo por el siguiente enlace https:\/\/t.co\/U8rhLTSSEe https:\/\/t.co\/eeozb319Gq"},{"created_at":"2020-10-14 01:20","polarity":0.0681818182,"text":"#Ahora estamos en @RedGigavision \ud83d\udd34 S\u00edguenos en vivo por el siguiente enlace: https:\/\/t.co\/7u3hjbR4ts https:\/\/t.co\/y71aU6GQtQ"},{"created_at":"2020-10-14 01:06","polarity":0.0,"text":"\ud83d\udd39Esta noche estaremos en RED Gigavision desde Santa Cruz de la Sierra y a partir de las 21:00 hrs.\n\nAcomp\u00e1\u00f1ennos por el siguiente enlace: https:\/\/t.co\/4GmQulPmHT https:\/\/t.co\/8H34Z6cDzu"},{"created_at":"2020-10-14 00:40","polarity":0.0,"text":"\u00a1Nuestros lazos de hermandad traspasan fronteras! Desde donde estemos aportamos para consolidar la unidad. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/UnvpfytKbU"},{"created_at":"2020-10-13 23:38","polarity":1.8,"text":"\u00a1Impresionante! Masiva participaci\u00f3n del pueblo cruce\u00f1o en nuestro cierre de campa\u00f1a. Con unidad y la convicci\u00f3n intacta recuperaremos la democracia y la Patria. El 18 de octubre, con el voto popular, Venceremos! \n\n #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/bA4sWxI8qq"},{"created_at":"2020-10-13 20:36","polarity":0.6121212121,"text":"\u00a1Qu\u00e9 importante escuchar a Guido Arze! Actor, m\u00fasico y director de teatro, desde la vida universitaria fue un visionario en las artes. Su ejemplo en las nuevas generaciones ser\u00e1 vital para la revoluci\u00f3n cultural de #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/iXRNPN7wAe"},{"created_at":"2020-10-13 19:34","polarity":1.0,"text":"Mandamos un fraternal saludo a todas y todos los abogados que ejercen su trabajo con \u00e9tica y vocaci\u00f3n de justicia. \u00a1Feliz D\u00eda del Abogado! https:\/\/t.co\/zGGSPWo2Mp"},{"created_at":"2020-10-13 17:08","polarity":-0.8833333333,"text":"#Bolivia atraviesa la peor crisis de su historia. El pueblo clama por la recuperaci\u00f3n de la democracia, la cultura, la educaci\u00f3n, la salud, la estabilidad econ\u00f3mica y social. El 18 de octubre la victoria ser\u00e1 del pueblo y el pueblo gobernar\u00e1. #VamosASalirAdelante\n#Cochabamba https:\/\/t.co\/H7pmcBfG4G"},{"created_at":"2020-10-13 17:04","polarity":0.2816666667,"text":"En los \u00faltimos meses el pueblo ha sentido un golpe muy fuerte en su econom\u00eda. Vamos a reconstruir lo que se ha destrozado. Nuestro gobierno devolver\u00e1 la estabilidad a #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/o0htGop5SZ"},{"created_at":"2020-10-13 15:44","polarity":1.0681818182,"text":"\u00a1Gran cierre de campa\u00f1a en Cochabamba! \ud83d\udd18 S\u00edguenos en vivo pir el siguiente enlace\nhttps:\/\/t.co\/Mrp3FS7TVd https:\/\/t.co\/mghvLGm2e7"},{"created_at":"2020-10-13 15:03","polarity":0.1886363636,"text":"\u00a1Viva Cochabamba! Con el pueblo boliviano unido recuperaremos la democracia para todas y todos. \u00a1Viva #Bolivia!\n\ud83d\udd35Sigue la transmisi\u00f3n en vivo por el siguiente enlace: https:\/\/t.co\/9RPUUP26tE https:\/\/t.co\/Ya1HTifw7j"},{"created_at":"2020-10-13 14:11","polarity":0.0,"text":"El deporte es una pasi\u00f3n y tambi\u00e9n un medio para hacer amigos y forjar nuestro car\u00e1cter. Siempre motivaremos su pr\u00e1ctica. \u00a1Vamos todos por Bolivia! #DeporteEsSalud https:\/\/t.co\/AdAupoRYAV"},{"created_at":"2020-10-13 12:17","polarity":0.4,"text":"Las bolivianas y bolivianos tenemos el mismo sue\u00f1o: una #Bolivia reconciliada, estable y feliz. Llevo la esperanza del pueblo en el coraz\u00f3n. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/lVrETwhosi"},{"created_at":"2020-10-13 10:52","polarity":0.0,"text":"\ud83d\udd39En instantes estaremos en Red Uno de Bolivia. Acomp\u00e1\u00f1anos por el siguiente link:\nhttps:\/\/t.co\/WiN4l9jUfD\n\n\ud83d\udd39Posteriormente estaremos en Los Tiempos de Cochabamba. S\u00edguenos por el siguiente enlace: https:\/\/t.co\/lLuscMKkfT https:\/\/t.co\/95sSeLLvOS"},{"created_at":"2020-10-13 02:42","polarity":0.5,"text":"La diversidad cultural de #Bolivia es nuestra riqueza. Hoy en la ciudad de #Oruro y #Challapata los pueblos ind\u00edgena originarios protagonizaron gran demostraci\u00f3n de m\u00fasica, danza y organizaci\u00f3n territorial que inspiran a la lucha por la igualdad de derechos #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/BhlIBbdzdT"},{"created_at":"2020-10-12 23:03","polarity":0.0222222222,"text":"Recibimos el bast\u00f3n de mando y mandato del Consejo Nacional de Ayllus y Markas del Qullasuyu  (CONAMAQ). Gracias mis hermanas y hermanos, no defraudaremos su confianza. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/3twa3LIKxO"},{"created_at":"2020-10-12 22:19","polarity":0.975,"text":"Desde #Challapata, con las autoridades originarias y el pueblo orure\u00f1o, ratificamos nuestro retorno al proceso de cambio en #Bolivia. La decisi\u00f3n popular nos llevar\u00e1 a la victoria democr\u00e1tica del 18 de octubre. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/RuAUvx2RyE"},{"created_at":"2020-10-12 21:04","polarity":0.6,"text":"El amor por la m\u00fasica lo compartimos en toda #Bolivia. Les convoco a trabajar por nuestro patrimonio cultural con su experiencia y propuestas. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/LxHlpCRQWw"},{"created_at":"2020-10-12 20:45","polarity":0.2,"text":"En #Oruro, al ritmo de la m\u00fasica aut\u00f3ctona y acompa\u00f1ados por los pueblos ind\u00edgenas participamos en el Encuentro Cultural por el D\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n en #Bolivia. El 18 de octubre recuperaremos la revoluci\u00f3n democr\u00e1tica y cultural para todas y todos los bolivianos. https:\/\/t.co\/3cMJgE8e3s"},{"created_at":"2020-10-12 18:29","polarity":0.15,"text":"Gracias a la Confederaci\u00f3n Nacional de Artistas y M\u00fasicos Profesionales de Bolivia \u201cBronces de Altura\u201d y a los int\u00e9rpretes folcl\u00f3ricos, aut\u00f3ctonos y electr\u00f3nicos por acompa\u00f1arnos en la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la #Descolonizaci\u00f3n en #Oruro. La m\u00fasica es el \u201cajayu\u201d de #Bolivia. https:\/\/t.co\/HJFr2zpcoM"},{"created_at":"2020-10-12 15:04","polarity":0.05,"text":"En el D\u00eda de la Descolonizaci\u00f3n nuestro reconocimiento a la lucha y resistencia del movimiento ind\u00edgena originario campesino. Enaltecemos la memoria hist\u00f3rica y la herencia cultural de las naciones que habitan este territorio. Construiremos una #Bolivia con inclusi\u00f3n e igualdad. https:\/\/t.co\/Ew6J6MGTTT"},{"created_at":"2020-10-12 14:40","polarity":0.4333333333,"text":"\u00a1Llegamos a #Caracollo! Gracias a mis hermanas y hermanos, que comprometidos con el proceso de cambio nos esperaron para proclamar la victoria del pueblo el 18 de octubre. Contundente respaldo. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/mwVD42NkZ1"},{"created_at":"2020-10-12 14:16","polarity":0.8,"text":"Luchamos por #Bolivia unida. Ganar\u00e1 el pueblo boliviano.    #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/gidlRudlhi"},{"created_at":"2020-10-12 12:47","polarity":-0.25,"text":"Denunciamos al pueblo boliviano y a la Comunidad Internacional la detenci\u00f3n ilegal y el abuso que ejercen contra nuestra candidata Brenda Segovia en #SantaCruz. Repudiamos la violencia pol\u00edtica del gobierno de facto y exigimos su inmediata liberaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/oqpfR3bBHA"},{"created_at":"2020-10-12 11:02","polarity":0.1681818182,"text":"Industrializaremos el litio con soberan\u00eda, generando miles de empleos en 41 nuevas industrias que nos permitir\u00e1n volver a la senda del crecimiento econ\u00f3mico.  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/4TjCi8msCt"},{"created_at":"2020-10-12 02:18","polarity":0.5,"text":"Conmovido por tantas muestras de cari\u00f1o de mis hermanas y hermanos. Con la confianza y decisi\u00f3n del pueblo boliviano recuperaremos la Patria y #VamosASalirAdelante. https:\/\/t.co\/Yuv9AzBJOd"},{"created_at":"2020-10-11 22:34","polarity":0.4333333333,"text":"En conmemoraci\u00f3n al D\u00eda de la Mujer Boliviana nuestro reconocimiento a todas las mujeres que con entereza aportan al desarrollo del pa\u00eds y luchan por sus derechos. Ratificamos el compromiso para consolidar los avances y superar todo tipo de violencia.\u00a1Que viva la mujer boliviana! https:\/\/t.co\/Zj1flfgnl7"},{"created_at":"2020-10-11 22:09","polarity":0.2708333333,"text":"Muy agradecido con el fil\u00f3sofo #Slavoj\u017di\u017eek por su apoyo decidido al pueblo boliviano. Falta poco para recuperar la democracia y el modelo econ\u00f3mico que le dio estabilidad y certidumbre econ\u00f3mica a todas y todos los bolivianos. #VamosASalirAdelante\nhttps:\/\/t.co\/YMysTzCkgM"},{"created_at":"2020-10-11 19:19","polarity":0.8333333333,"text":"Con mucha preocupaci\u00f3n vemos que la discriminaci\u00f3n golpea nuevamente al pueblo causando dolor y l\u00e1grimas entre bolivianos. \u00a1Fuerza mis hermanas y hermanos! Desde #Callapa reafirmamos la lucha hasta recuperar la democracia. Devolveremos paz social al pueblo. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/QdMBnnNiMi"},{"created_at":"2020-10-11 18:47","polarity":0.7,"text":"La estabilidad es la felicidad para las bolivianas y bolivianos. Con la decisi\u00f3n y unidad del pueblo, retomaremos el cambio en #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/TAk0BRhKA1"},{"created_at":"2020-10-11 18:25","polarity":0.3428571429,"text":"El arte expresa el derecho de las mujeres a una vida libre de violencia. Mural pintando en  Callapa, #LaPaz, en conmemoraci\u00f3n al #D\u00edadelaMujerBoliviana. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/JkwcVwxlWG"},{"created_at":"2020-10-11 16:13","polarity":0.25,"text":"En el #D\u00edaDeLaMujerBoliviana participamos del Encuentro Nacional de Mujeres Campesinas Ind\u00edgena Originarias de Bolivia \"Bartolina Sisa\u201d. Recibimos sus propuestas y trabajando en unidad, lograremos avanzar hacia una sociedad sin discriminaci\u00f3n y con igualdad #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/YgOiJT2VjJ"},{"created_at":"2020-10-11 15:52","polarity":1.06,"text":"Despu\u00e9s de preparar un delicioso chicharr\u00f3n con mis hermanas en la Feria 16 de Julio hicimos un recorrido por la feria m\u00e1s grande de la ciudad de #ElAlto. Muchas gracias por el cari\u00f1o hermanas y hermanos. Pronto recuperaremos la Patria. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/pRoFEgNFD2"},{"created_at":"2020-10-11 14:03","polarity":0.1,"text":"El Estado en la econom\u00eda garantizar\u00e1 becas y puestos de trabajo para la poblaci\u00f3n joven. Necesitamos su innovaci\u00f3n y conocimiento para reactivar a #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/jHwqphFBdz"},{"created_at":"2020-10-11 13:37","polarity":1.05,"text":"#Domingo de feria. Estamos rumbo a la Feria 16 de Julio. Buenos d\u00edas hermanas y hermanos. https:\/\/t.co\/r0VOgf6Q14"},{"created_at":"2020-10-11 11:46","polarity":0.4916666667,"text":"Las expresiones art\u00edsticas acompa\u00f1an nuestra revoluci\u00f3n cultural. Muchas gracias a @israelbadani por la composici\u00f3n llena de compromiso con nuestro pueblo #VamosASalirAdelante \nhttps:\/\/t.co\/NcXTovtVpl"},{"created_at":"2020-10-11 03:54","polarity":1.4666666667,"text":"\u00a1La m\u00fasica es un canal de sentimientos! Inolvidable momento con mi hermano no vidente en la P\u00e9rez Velasco. El amor a la m\u00fasica nos une y #LaPaz tiene esa magia maravillosa. Gracias por enviarnos el video mis hermanos, qu\u00e9 descansen. https:\/\/t.co\/ozEvrMqa3C"},{"created_at":"2020-10-11 02:30","polarity":0.2857142857,"text":"Pedimos a las y los periodistas que contribuyan a recuperar la Patria. Respetamos la libertad de expresi\u00f3n y el trabajo de la prensa como un derecho democr\u00e1tico.  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/knn3UxIiOI"},{"created_at":"2020-10-10 23:48","polarity":0.0,"text":"Hoy sostuvimos una reuni\u00f3n con dirigentes de la Federaci\u00f3n Regional de Cooperativas Mineras Aur\u00edferas (FERRECO) y de la Federaci\u00f3n de Cooperativas Mineras Aur\u00edferas del Norte de La Paz (FECOMAN LP). Escuchando al pueblo, dialogando y presentando propuestas #VamosASalirAdelante. https:\/\/t.co\/FtI0n1WPR0"},{"created_at":"2020-10-10 23:44","polarity":0.1,"text":"Todo nuestro programa econ\u00f3mico est\u00e1 orientado a la generaci\u00f3n de empleos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/4hkzbJSosj"},{"created_at":"2020-10-10 21:39","polarity":0.0,"text":"Nos reunimos con los dirigentes de la Federaci\u00f3n Nacional de Cooperativas Mineras de #Bolivia (FENCOMIN). El pueblo unido recuperar\u00e1 la democracia y la Patria. Trabajaremos en soluciones conjuntas para superar la crisis. #VamosASalirAdelante. https:\/\/t.co\/BtWn8cGoV4"},{"created_at":"2020-10-10 20:57","polarity":-0.5,"text":"Hoy es el D\u00eda de la Democracia en #Bolivia y en lugar de celebrar, sufrimos el embate de un gobierno de facto que viola los DDHH y la institucionalidad. Son tiempos dif\u00edciles, pero con la unidad del pueblo recuperaremos el Estado de Derecho para todas y todos. \u00a1Vamos Bolivia! https:\/\/t.co\/2hL2yfmw4F"},{"created_at":"2020-10-10 20:01","polarity":0.975,"text":"Nuestra cultura mueve nuestros corazones al son de hermosas canciones. Tuvimos un lindo encuentro con las y los trabajadores del arte, compositores y gestores culturales. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/xcnzYB6VbE"},{"created_at":"2020-10-10 16:50","polarity":0.0,"text":"\u00a1El deporte, una pasi\u00f3n! #S\u00e1bado con los amigos compartimos un partido de b\u00e1squet, el deporte que practicamos desde la juventud para mantener la energ\u00eda renovada #DeporteEsSalud \ud83c\udfc0 https:\/\/t.co\/hRrUILjFnA"},{"created_at":"2020-10-10 14:52","polarity":0.7,"text":"Empezando la jornada compartimos un delicioso desayuno con hermanas y hermanos periodistas. Gracias por acompa\u00f1arnos y gracias a las caseras del tradicional #MercadoLanza por tanto cari\u00f1o. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/7OVZIjptTR"},{"created_at":"2020-10-10 14:13","polarity":0.1166666667,"text":"Devolveremos la estabilidad econ\u00f3mica y social al pueblo boliviano.  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/XyqOlwyLru"},{"created_at":"2020-10-10 10:59","polarity":0.2888888889,"text":"Recuperaremos la estabilidad econ\u00f3mica para crear m\u00e1s empleo digno. #YoLuchoPorti\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/XGv4FZJZI2"},{"created_at":"2020-10-10 01:51","polarity":0.0,"text":"Confiamos en la juventud boliviana. \nImpulsaremos el programa de cr\u00e9ditos #CapitalSemilla. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/C8c1fxdldq"},{"created_at":"2020-10-10 01:11","polarity":0.0,"text":"\u00a1Llegamos a #Irupana!\nNuestros compromisos son potenciar el turismo interno, la actividad productiva diversa y  mejorar las v\u00edas de acceso en toda #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/8yTH3GjtN6"},{"created_at":"2020-10-09 22:09","polarity":0.0,"text":"\u00a1Yo Lucho por Bolivia! \nQueremos seguir trabajando por ti. \n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/eDtzgKqYVu"},{"created_at":"2020-10-09 19:43","polarity":0.2541666667,"text":"Desde Coroico, con el masivo apoyo del pueblo yungue\u00f1o, ratificamos la lucha hasta la recuperaci\u00f3n de la democracia. El  18 de octubre retomaremos nuestro exitoso Modelo Econ\u00f3mico Social Comunitario Productivo #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/h9ugNapjOT"},{"created_at":"2020-10-09 19:02","polarity":0.5806818182,"text":"Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Estoy listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/WrrkDPKlEW"},{"created_at":"2020-10-09 03:19","polarity":1.075,"text":"\u00a1M\u00e1s que agradecidos con Sud Yungas!\nGratamente sorprendidos por la gran concentraci\u00f3n de nuestras hermanas y hermanos de #PalosBlancos. A pesar de la hora aguardaron nuestra llegada para proclamar la victoria del Pueblo \u00a1Rumbo al 18 de octubre! #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/z5EyoV053p"},{"created_at":"2020-10-08 22:50","polarity":0.3333333333,"text":"Fortalecidos por tan maravilloso y masivo recibimiento en #Caranavi. Desde la capital cafetalera de #Bolivia avanzamos hacia la victoria. Pese a los intentos de violencia pol\u00edtica, demostraremos que con el voto recuperaremos la democracia para todos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/tjHsZe7pxy"},{"created_at":"2020-10-08 21:06","polarity":0.1242424242,"text":"Con la implementaci\u00f3n de 41 nuevas industrias en la industrializaci\u00f3n del litio, generaremos 130.000 nuevos empleos entre directos e indirectos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/AGktdg9Qcj"},{"created_at":"2020-10-08 20:15","polarity":0.65,"text":"En este encuentro tambi\u00e9n hemos garantizado para #Bolivia el suministro de la vacuna de Oxford que se producir\u00e1 en #Argentina. Nos alegra mucho la prioridad que se dar\u00e1 a nuestro pa\u00eds. \u00a1Gracias hermano Alberto! Espero que pronto nos encontremos en persona. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-08 20:15","polarity":1.019047619,"text":"(HILO) Desde Guanay, sostuvimos una grata reuni\u00f3n con el hermano Pdte. de #Argentina, @alferdez. Conversamos sobre la democracia en Am\u00e9rica Latina. Agradecemos al gobierno y pueblo argentino por garantizar el derecho al voto de la comunidad boliviana que vive en este pa\u00eds hermano https:\/\/t.co\/Rs8o9XSXmN"},{"created_at":"2020-10-08 18:19","polarity":0.2,"text":"\u00a1Gracias #Guanay!\nEl cari\u00f1o y apoyo del pueblo lo llevamos en el coraz\u00f3n.  Nuestro gobierno ser\u00e1 del pueblo y para el pueblo. Recuperaremos la democracia y le devolveremos la estabilidad econ\u00f3mica a nuestra Patria. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/dfsFFyf7s3"},{"created_at":"2020-10-08 16:33","polarity":0.0,"text":"Nuestra propuesta para #Potos\u00ed y #Bolivia es industrializar el litio con soberan\u00eda respetando el medio ambiente y la madre tierra. Seremos l\u00edderes en el mercado mundial.   #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/Ox1lRvbR36"},{"created_at":"2020-10-07 21:55","polarity":0.05,"text":"Denunciamos al pueblo boliviano que nuevamente se activan los ataques de grupos radicales de derecha contra instituciones del Estado. Con violencia y amenazas de quemar la Fiscal\u00eda General en #Sucre pretenden iniciar el caos en #Bolivia y evitar las #EleccionesBolivia2020"},{"created_at":"2020-10-07 17:42","polarity":0.2,"text":"Agradecemos el apoyo, cari\u00f1o y confianza del pueblo pandino. Reafirmamos nuestro compromiso y lucha por devolver a #Bolivia la certidumbre y estabilidad econ\u00f3mica. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/MwWy8EETwC"},{"created_at":"2020-10-07 15:39","polarity":-0.125,"text":"Enriquecedor di\u00e1logo con la Asociaci\u00f3n de Productores de Casta\u00f1a Integrales de la Amazon\u00eda y otros sectores productivos de frutos amaz\u00f3nicos y sistemas agroforestales de #Pando. Con su respaldo, pronto iniciaremos la industrializaci\u00f3n en la amazonia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/oY4UCrNbHw"},{"created_at":"2020-10-07 14:48","polarity":0.2333333333,"text":"Nos reunimos con representaci\u00f3n de la FSUTCP y la Central Ind\u00edgena de Pueblos Originarios de la Amazonia de Pando. Solo un gobierno democr\u00e1tico podr\u00e1 retomar los proyectos de producci\u00f3n diversificada e industrializaci\u00f3n para  superar la crisis econ\u00f3mica #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/xDdtJoY9Sp"},{"created_at":"2020-10-07 11:28","polarity":0.1363636364,"text":"Nos encontramos junto a @LaramaDavid, convsersando en #TVUPando. Acompa\u00f1ennos&gt; \n\ud83d\udd34 En vivo: https:\/\/t.co\/rFkrum4cYg https:\/\/t.co\/41PUZBHaiS"},{"created_at":"2020-10-07 00:25","polarity":0.2333333333,"text":"Una inmensa ola azul recorri\u00f3 hoy las calles de #Cobija. El pueblo pandino nos acompa\u00f1\u00f3 decidido a recuperar la democracia. Devolveremos la estabilidad y certidumbre econ\u00f3mica a las y los bolivianos. Estamos cerca de reencaminar a #Bolivia en el desarrollo con justicia social. https:\/\/t.co\/isthH7FnhH"},{"created_at":"2020-10-07 00:18","polarity":0.1363636364,"text":"Estamos con @LaramaDavid conversando en #CafeConCordura @UnitelPando \n\ud83d\udd34 En vivo: https:\/\/t.co\/LD3kbp9Uzg https:\/\/t.co\/9XNIRYpA5p"},{"created_at":"2020-10-06 21:12","polarity":0.0,"text":"Estamos reunidos con vecinas y vecinos del barrio La Amistad de la ciudad de #Cobija. Escuchamos sus preocupaciones por el deterioro de la econom\u00eda. El compromiso es dinamizar la demanda interna a trav\u00e9s de la entrega de bonos y la reactivaci\u00f3n de proyectos en el departamento. https:\/\/t.co\/UovEY9tRws"},{"created_at":"2020-10-06 20:06","polarity":-0.0666666667,"text":"Alertamos a la comunidad internacional sobre los riesgos que enfrenta la recuperaci\u00f3n de la democracia en #Bolivia, por lo cual les solicitamos su apoyo y observaci\u00f3n activa durante la campa\u00f1a electoral, la jornada del 18 de octubre y los d\u00edas posteriores a las #EleccionesBo https:\/\/t.co\/DPOLudmz6Q"},{"created_at":"2020-10-06 15:27","polarity":0.1363636364,"text":"AHORA estamos conversando en #AmazoniaTVA.\n\u00a1Acompa\u00f1ennos!\n\ud83d\udd34 En vivo: https:\/\/t.co\/o8NSD8ZwjA https:\/\/t.co\/nNahsHtS92"},{"created_at":"2020-10-06 03:31","polarity":0.38,"text":"Muy agradecidos con el pueblo trinitario por el cari\u00f1o y la confianza. Concluimos la noche en un di\u00e1logo con representantes vecinales en el barrio Vaca Medrano. Avanzamos hacia la victoria #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/6N7DnTt8qh"},{"created_at":"2020-10-06 02:51","polarity":0.2121212121,"text":"En reuni\u00f3n con sindicatos de transporte y mototaxis de #Trinidad, presentamos nuestro plan para superar la crisis. Urge reactivar la demanda interna e iniciar los nuevos proyectos de industrializaci\u00f3n para generar m\u00e1s empleos. Con participaci\u00f3n y democracia #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/er1JIaT7JD"},{"created_at":"2020-10-06 02:06","polarity":0.1,"text":"En el D\u00eda Mundial de los Docentes expresamos nuestro reconocimiento a quienes, pese a  las circunstancias, con esfuerzo y dedicaci\u00f3n siguen dando clases para garantizar la ense\u00f1anza de las ni\u00f1as, ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes de #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/UWfVaxS3Zh"},{"created_at":"2020-10-06 01:17","polarity":0.0650793651,"text":"Denunciamos a la opini\u00f3n p\u00fablica que grupos organizados y financiados por partidos radicales de derecha destrozaron y quemaron una casa de campa\u00f1a del MAS IPSP en el #Plan3000. Exigimos sanciones y respeto a nuestro derecho de hacer campa\u00f1a pac\u00edficamente  \u00a1Basta de intolerancia!"},{"created_at":"2020-10-05 23:47","polarity":0.1,"text":"La juventud es la reserva moral de #Bolivia. Siempre hemos confiado en ellos, por eso en nuestro gobierno las y los j\u00f3venes tendr\u00e1n un rol fundamental para alcanzar la meta de la industrializaci\u00f3n, superar la crisis y mejorar la calidad de vida de todas y todos los bolivianos. https:\/\/t.co\/ZxjO5dq3fX"},{"created_at":"2020-10-05 21:59","polarity":0.2,"text":"Nuestra solidaridad con la compa\u00f1era #OliviaGuachalla que ayer sufri\u00f3 un atentado mientras realizaba actividades de campa\u00f1a en #CBBA. Es inaceptable que buscando da\u00f1ar al MAS-IPSP se atente contra la vida. Exigimos que se sancione a los responsables. \u00a1Fuerza compa\u00f1era!"},{"created_at":"2020-10-05 21:30","polarity":0.0,"text":"Rechazamos categ\u00f3ricamente la violencia con la que grupos vand\u00e1licos, armados con petardos y palos, atacaron a nuestra  militancia del MAS \u2013 IPSP que se encontraba en el frontis del Tribunal de Justicia de #LaPaz. \u00a1Exigimos garant\u00edas y respeto a nuestros derechos! https:\/\/t.co\/gFggE9XMPr"},{"created_at":"2020-10-05 21:15","polarity":0.4,"text":"#Trinidad \nCon una gran caminata y masiva concentraci\u00f3n, el pueblo trinitario demostr\u00f3 una vez m\u00e1s su respaldo a nuestro proceso. Pronto recuperaremos la democracia en #Bolivia \u00a1Hasta la Victoria! https:\/\/t.co\/GuEVR8Mk33"},{"created_at":"2020-10-05 02:31","polarity":0.0,"text":"En el D\u00eda de la Cueca Boliviana nuestro profundo homenaje a nuestra m\u00fasica que tocamos y bailamos con el alma. https:\/\/t.co\/o9zpUxJW43"},{"created_at":"2020-10-05 00:55","polarity":0.0952380952,"text":"\"La ca\u00edda del Producto Interno Bruto en este momento est\u00e1 en -8% y si esto sigue as\u00ed y no hay medidas correctivas, como estoy viendo que no se produce, podemos caer inclusive al -11%\". https:\/\/t.co\/720rGNCYZH"},{"created_at":"2020-10-05 00:40","polarity":0.1363636364,"text":"\"Tenemos la industrializaci\u00f3n del litio que va generar 41 nuevas industrias\"\nEn vivo: https:\/\/t.co\/j5GEjC5Yaa https:\/\/t.co\/QVgzr7ahRF"},{"created_at":"2020-10-05 00:37","polarity":0.1363636364,"text":"Para generar una redistribuci\u00f3n del ingreso, necesitamos generar nuevas fuentes de ingreso. Y el impuesto a la riqueza es una de esas fuentes. Planteamos un impuesto de los que tienen, hacia los que no tienen. https:\/\/t.co\/4BuAxVJlPb"},{"created_at":"2020-10-05 00:35","polarity":0.5138888889,"text":"Lo que quiero es sacar al pa\u00eds adelante en la parte econ\u00f3mica. Me doli\u00f3 mucho que luego de tanto trabajo, de poner al pa\u00eds en los primeros niveles de crecimiento econ\u00f3mico, con los mejores indicadores econ\u00f3micos y sociales, venga un gobierno de derecha que lo haya destrozado todo"},{"created_at":"2020-10-05 00:27","polarity":0.2363636364,"text":"\"En las pasadas elecciones no hubo fraude, hubo golpe de Estado. Eso creo que ha quedado claro\".\nEn vivo: https:\/\/t.co\/j5GEjC5Yaa https:\/\/t.co\/m0ShkMsACo"},{"created_at":"2020-10-05 00:15","polarity":0.1363636364,"text":"Ya estamos con @LaramaDavid conversando en @RedUnoBolivia \n\ud83d\udd34En vivo: https:\/\/t.co\/kbfgGgtI0u https:\/\/t.co\/4qhLKotvkj"},{"created_at":"2020-10-04 23:14","polarity":0.0,"text":"Las bolivianas y bolivianos, los m\u00e1s humildes, los trabajadores obreros y campesinos, la clase media que se est\u00e1n empobreciendo, nos est\u00e1n dando un mandato: \u00a1Recuperemos la Patria! https:\/\/t.co\/2YJRd3R2dF"},{"created_at":"2020-10-04 22:10","polarity":0.0,"text":"\"La pobreza se combate produciendo\"\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/BAwarsMaGS"},{"created_at":"2020-10-04 22:00","polarity":0.1363636364,"text":"HOY estaremos conversando junto a @LaramaDavid en el programa #UnoDecide, por @RedUnoBolivia\nAcomp\u00e1nennos en vivo.\n\ud83d\udd34 https:\/\/t.co\/WiN4l9Bv7b https:\/\/t.co\/qyhEGefqQs"},{"created_at":"2020-10-04 20:50","polarity":0.15,"text":"\"Haremos un gobierno con los j\u00f3venes para todo el pa\u00eds\" #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/qbl7urlF9C"},{"created_at":"2020-10-04 19:33","polarity":0.1,"text":"Con nuestra propuesta de la producci\u00f3n de di\u00e9sel ecol\u00f3gico proyectamos generar 200 mil empleos directos e indirectos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/pyErNM6tU2"},{"created_at":"2020-10-04 15:01","polarity":0.0,"text":"En el D\u00eda Mundial de los Animales llamamos a la conciencia de la poblaci\u00f3n sobre el respeto  de sus derechos, protecci\u00f3n y cuidado que merecen los animales en #Bolivia y el mundo. https:\/\/t.co\/olDUDQgasW"},{"created_at":"2020-10-04 14:02","polarity":0.1,"text":"Nuestra solidaridad con el gobernador de Pando Luis Adolfo Flores y su familia por el sensible fallecimiento de su hermano Sr. Edgar Flores Roberts (Q.E.P.D). Mis condolencias y apoyo en estos momentos de profundo dolor."},{"created_at":"2020-10-04 02:46","polarity":0.0,"text":"Gracias a mi hija e hijos por acompa\u00f1arme al #DebatePresidencial, ustedes son mi fortaleza. Gracias a quienes nos apoyaron desde sus hogares, a @FAM_Bolivia1, CUB y medios de comunicaci\u00f3n por el espacio. Comprometidos con #Bolivia,dialogando y con propuestas, #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/SH1Om1mvMx"},{"created_at":"2020-10-04 02:30","polarity":0.2,"text":"\"En mi gobierno vamos a sacar al pa\u00eds de la crisis econ\u00f3mica y le vamos a dar al pueblo boliviano, empleo, ingresos, estabilidad y certidumbre en la econom\u00eda\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 02:30","polarity":0.5,"text":"\"Recuperar la Patria significa forjar el futuro para nuestros hijos, para nuestros nietos. Recuperar la Patria significa que tengamos ma\u00f1ana d\u00edas mejores, que la felicidad y la sonrisa vuelva a los bolivianos\"\n #VamosASalirAdelante #DebatePresidencial https:\/\/t.co\/Zu1YrNEyMp"},{"created_at":"2020-10-04 02:28","polarity":0.0,"text":"\"Recuperar la Patria tiene un objetivo. Retornar al camino del desarrollo sostenible, del crecimiento, de la econom\u00eda estable, de la certidumbre para los bolivianos\"\n#VamosASalirAdelante #DebatePresidencial https:\/\/t.co\/QzDqXbew3y"},{"created_at":"2020-10-04 01:36","polarity":0.0,"text":"\"Cuando hay falta de agua y electricidad, aumenta la migraci\u00f3n. Eso hay que atender para no perder la fuerza productiva del \u00e1rea rural\n#VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:35","polarity":0.0,"text":"\"No hay que olvidar que en 14 a\u00f1os hemos triplicado el ingreso de las gobernaciones y cuadriplicado los ingresos de los municipios\"\n#VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:35","polarity":-0.1444444444,"text":"\"En nuestras comunidades pobres el Estado acciona con el Programa Comunidades en Acci\u00f3n para sacarlos de la pobreza, pero generando habilidades productivas\"\n#VamosaSalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:29","polarity":0.0,"text":"\"Aqu\u00ed el tema no es extender la mano, hay que producir para salir de la pobreza. La pobreza se combate produciendo\"\n#VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:23","polarity":0.0,"text":"\"La pol\u00edtica redistributiva de los ingresos que hemos aplicado permiti\u00f3 que los ahorros de la poblaci\u00f3n crezcan\"\n#VamosaSalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:23","polarity":0.2,"text":"\"Estabilidad econ\u00f3mica es lo que nosotros hemos dado en 14 a\u00f1os\" #VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:22","polarity":0.0,"text":"Nuestro modelo se basa en la generaci\u00f3n de ingresos y la redistribuci\u00f3n a la sociedad\"\n#VamosAsalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:21","polarity":0.7,"text":"\"Nuestra pol\u00edtica frente al conflicto es el di\u00e1logo porque el pueblo es sabio. Las diferentes organizaciones que representan al pueblo organizado sabe analizar\"\n#VamosAsalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:20","polarity":0.0,"text":"\"Vamos a aplicar nuestro modelo. Solo un ejemplo: los ahorros en los bancos han subido de 3.800 a 21 mil millones de d\u00f3lares\" #VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:17","polarity":0.2466666667,"text":"\"A trav\u00e9s de las organizaciones vamos a poder garantizar una estabilidad social, pol\u00edtica y, lo que nosotros garantizamos por lo que hemos hecho en m\u00e1s de 14 a\u00f1os, es una estabilidad econ\u00f3mica\".\n#VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:15","polarity":0.0,"text":"\"El pueblo hoy est\u00e1 apostando por retomar el camino de los avances cualitativos\"\n#VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:15","polarity":0.0,"text":"\"Todo apunta a que el MAS va a tener mayor\u00eda en la Asamblea Legislativa Plurinacional. No es un capricho, es la decisi\u00f3n del pueblo boliviano\"\n#VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:12","polarity":0.0222222222,"text":"\"Esos tres elementos [estabilidad econ\u00f3mica, pol\u00edtica y social] se constituyen en fundamentales para garantizar que los peque\u00f1os negocios, la microempresa, todos los emprendimientos puedan desarrollarse normalmente\n#VamosasalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:06","polarity":0.0111111111,"text":"\"La estabilidad no solamente est\u00e1 basada en la econom\u00eda, sino tambi\u00e9n en la estabilidad pol\u00edtica y la estabilidad social\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:56","polarity":0.0,"text":"\"La econom\u00eda hoy necesita una inyecci\u00f3n de recursos para reactivar la demanda que est\u00e1 destrozada, y un plan para sacar el tema productivo\". #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:42","polarity":0.1,"text":"\"Para los j\u00f3venes profesionales tenemos proyectada la Ciudadela Cient\u00edfica\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:40","polarity":0.0590909091,"text":"\"Los j\u00f3venes para nosotros van a ser actores fundamentales, van a entrar a trabajar a nuestros ministerios, a nuestras empresas p\u00fablicas, pero tambi\u00e9n tenemos para ellos programas para la gente que tengan iniciativas nuevas, productivas\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:37","polarity":0.0,"text":"\"Bolivia tiene que resolver el desempleo y la generaci\u00f3n de ingresos porque los bolivianos tambi\u00e9n son artesanos, empresarios, emprendedores y comerciantes\"\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:35","polarity":0.0,"text":"\"La tasa de desempleo se ha triplicado de 4% a 12%. Y la pobreza tambi\u00e9n. Hay hambre en el pueblo\".\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:34","polarity":0.0,"text":"\"Las juventudes tendr\u00e1n lugar fundamental. Tenemos varias pol\u00edticas para incorporar a las juventudes al Estado\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:30","polarity":0.0681818182,"text":"\"El desempleo se va abordar preservando los actuales y generando nuevos empleos, con toda nuestra propuesta\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:29","polarity":0.0,"text":"\"El problema no es solo el desempleo sino la falta de ingresos\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:25","polarity":0.0,"text":"\"Tambi\u00e9n aplicaremos el Impuesto a la Grandes Fortunas  al 0,01% de la poblaci\u00f3n para aumentar la recaudaci\u00f3n #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:13","polarity":0.0,"text":"\"En 5 a\u00f1os vamos a dejar de importar di\u00e9sel, que es un factor fundamental que va ayudar a la balanza comercial como a las cifras fiscales\". #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:08","polarity":0.0,"text":"\"Ya superamos la crisis del 2008 y 2013 sin endeudarnos\"  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/qL1qUa1LZg"},{"created_at":"2020-10-04 00:07","polarity":0.0,"text":"\"Garantizamos los bonos hasta la reactivaci\u00f3n de la demanda interna\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:06","polarity":0.0,"text":"\"Tenemos un plan maestro con la l\u00f3gica de la sustituci\u00f3n de importaciones\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-03 23:34","polarity":0.0,"text":"Participamos del Debate Presidencial rumbo a las elecciones del 18 de octubre. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/z9X3JSmiLE"},{"created_at":"2020-10-03 23:16","polarity":0.0,"text":"En instantes estaremos presentes en el debate presidencial organizado por la FAM y CUB para exponer nuestro plan de gobierno de cara al pa\u00eds \u00a1Rumbo al 18 de octubre! https:\/\/t.co\/lMwxmrNn0k"},{"created_at":"2020-10-03 22:55","polarity":0.3,"text":"Nuestro reconocimiento a todas y todos los profesionales odont\u00f3logos que cuidan la sonrisa y la salud bucal del pueblo boliviano. \n\u00a1Muchas felicidades! https:\/\/t.co\/XduW9ju1wt"},{"created_at":"2020-10-03 20:11","polarity":0.6,"text":"Tenemos un plan para la generaci\u00f3n de energ\u00eda a partir de fuentes renovables que permitir\u00e1 a ciudadanos y empresarios producir su propia energ\u00eda. \n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/cjckq0IJqQ"},{"created_at":"2020-10-03 13:23","polarity":0.05,"text":"Nos adherimos al dolor que embarga a la familia de nuestro compa\u00f1ero y exministro @DiegoPary por el sensible fallecimiento de su hermana Miriam Pary Rodr\u00edguez (Q.E.P.D.) Los acompa\u00f1amos en estos momentos de profundo pesar."},{"created_at":"2020-10-03 12:00","polarity":0.0,"text":"Estaremos presentes en el debate de la FAM y CUB para exponer nuestro plan de gobierno de cara al pa\u00eds \u00a1Rumbo al 18 de octubre! https:\/\/t.co\/OuKHIN3T2K"},{"created_at":"2020-10-03 03:16","polarity":-0.2972222222,"text":"Nos reunimos con la dirigencia y base social de la Conamype, adem\u00e1s de otros sectores productivos de #Cochabamba. Evaluamos la situaci\u00f3n cr\u00edtica actual y escuchamos sus demandas. Nuestro proyecto es, y siempre fue, hacer de #Bolivia un pa\u00eds productivo. Unidos #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/mTMl96u2PS"},{"created_at":"2020-10-03 01:02","polarity":0.325,"text":"Un saludo cordial y afectuoso a las y los m\u00e9dicos veterinarios de #Bolivia que ejercen la noble labor de cuidar la salud de todas las mascotas y animalitos en general. \u00a1Muchas felicidades! https:\/\/t.co\/JNgTYqK1QS"},{"created_at":"2020-10-03 00:39","polarity":0.1,"text":"Muy fortalecidos por el respaldo masivo de #Punata. El 18 de octubre, con el voto de todas y todos, recuperaremos la democracia. Sigamos en la lucha mis hermanas y hermanos hasta nuestra victoria contundente. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/JFnE7m4WY0"},{"created_at":"2020-10-02 21:06","polarity":0.0602272727,"text":"Multitudinaria concentraci\u00f3n de mis hermanas y hermanos en #Quillacollo. Unidos proclamamos nuestra victoria el 18 de octubre. Con el pueblo de nuestro lado tenemos la seguridad que sacaremos a #Bolivia de la crisis. \u00a1Que viva Cochabamba! #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/SUiE8HVYmO"},{"created_at":"2020-10-02 17:24","polarity":1.0,"text":"\u00a1Gracias Morochata!\nMuy fortalecidos por el recibimiento y el cari\u00f1o de nuestras hermanas y hermanos de la regi\u00f3n andina de #Cochabamba. Queremos una #Bolivia productiva y estamos seguros que con la decisi\u00f3n del pueblo lo vamos a lograr. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/JpxT7hDloh"},{"created_at":"2020-10-02 13:26","polarity":0.0,"text":"A partir de este encuentro, confirmamos que con nuestro plan de gobierno responderemos la necesidad de las provincias de fortalecer la producci\u00f3n agr\u00edcola. Y promoviendo la implementaci\u00f3n de la #CiudadelaDigital, atenderemos la demanda de diversos sectores cochabambinos. https:\/\/t.co\/G2sHJJ9pVS"},{"created_at":"2020-10-02 11:31","polarity":0.0,"text":"Estamos en un conversatorio con juventudes y representantes de las 16 provincias de #Cochabamba. Analizamos las demandas y planteamientos para el \u00e1rea rural que fue  desatendido en los \u00faltimos meses #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/Avkrr9TkcX"},{"created_at":"2020-10-02 03:45","polarity":0.7,"text":"Hoy tuvimos una intensa y enriquecedora jornada en #Cochabamba. Antes de irnos a descansar les dejo esta linda cueca que interpret\u00e9 en la Universidad Mayor de San Sim\u00f3n. Hasta ma\u00f1ana mis hermanas y hermanos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/kdNGMs2RCw"},{"created_at":"2020-10-02 03:13","polarity":0.1166666667,"text":"#Cochabamba \nAgradecido con @TvUnivalle y @Opinion_Bolivia por darnos el espacio para explicar nuestras propuestas frente a la situaci\u00f3n de crisis econ\u00f3mica y social que vive #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/flUDfsD3iR"},{"created_at":"2020-10-02 01:00","polarity":0.0681818182,"text":"Esta noche desde las 22:00 hrs. estaremos en vivo en el Peri\u00f3dico @Opinion_Bolivia \nAcomp\u00e1\u00f1anos por el siguiente link: https:\/\/t.co\/v0pVZNeOtT https:\/\/t.co\/PXzIxV8tcs"},{"created_at":"2020-10-02 00:53","polarity":0.0333333333,"text":"Agradecidos con los profesionales de salud p\u00fablica, deportes y maestros rurales de #Cochabamba, quienes aportan con su trabajo al desarrollo del departamento. Sus propuestas contribuir\u00e1n a una #Bolivia productiva  con justicia social. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/se71GzlHzd"},{"created_at":"2020-10-01 23:31","polarity":0.1363636364,"text":"EN INSTANTES estaremos conversando en @TvUnivalle \n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1ennos!\n\ud83d\udd34 En vivo: https:\/\/t.co\/wtLc0vFDty https:\/\/t.co\/4wU4f1VkEg"},{"created_at":"2020-10-01 22:12","polarity":0.0,"text":"Desde #Cochabamba reivindicamos la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia y la Patria para el pueblo boliviano. Gracias por su respaldo hermanas y hermanos cochalas. \u00a1El pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido! \u00a1Hasta la victoria del 18 de octubre! #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/1Ojd5YnqM8"},{"created_at":"2020-10-01 20:07","polarity":0.0,"text":"Las universidades est\u00e1n en estado de emergencia por la reducci\u00f3n de sus ingresos de coparticipaci\u00f3n e IDH. La situaci\u00f3n se agrava con el DS 4343 que instruye utilizar los recursos del IDH, que beneficia a los estudiantes, para pagar sueldos. \nhttps:\/\/t.co\/LTk9u2l3mg"},{"created_at":"2020-10-01 19:16","polarity":0.83125,"text":"Agradecido con la Univ. Mayor de San Sim\u00f3n donde presentamos nuestro plan para salir de la crisis. Trabajaremos de manera coordinada para formar profesionales que se desempe\u00f1en en los grandes proyectos que tenemos para #Bolivia. La #CiudadelaDigital ser\u00e1 una realidad. https:\/\/t.co\/y4aDWOXW28"},{"created_at":"2020-10-01 17:23","polarity":0.3863636364,"text":"#Cochabamba Estamos en la Universidad Mayor de San Sim\u00f3n en un di\u00e1logo con docentes, plantel administrativo y estudiantes de esta casa superior de estudios.\n\ud83d\udd34 En vivo: https:\/\/t.co\/mXc0FhpJy4 https:\/\/t.co\/7FrdPqrCRa"},{"created_at":"2020-10-01 16:02","polarity":0.1590909091,"text":"Incentivaremos emprendimientos que permitan el dise\u00f1o de nuevos productos tur\u00edsticos especializados y variedad de posibles viajeros para apoyar al turismo, uno de los sectores m\u00e1s desatendidos de los \u00faltimos meses. \n #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/hTCAWBvzjp"},{"created_at":"2020-10-01 15:37","polarity":0.0728571429,"text":"Retomaremos la inversi\u00f3n p\u00fablica en los grandes proyectos que tenemos para trasformar #Bolivia y generar miles de empleos sostenibles para nuestros profesionales, j\u00f3venes y toda la poblaci\u00f3n en general.  #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-01 15:37","polarity":0.1119047619,"text":"[HILO] Somos el \u00fanico partido que tiene una propuesta certera para salir de la crisis econ\u00f3mica y social. La sustituci\u00f3n de importaciones, el  incentivo del turismo interno y la reactivaci\u00f3n de nuestros proyectos de industrializaci\u00f3n nos permitir\u00e1n dinamizar la econom\u00eda nacional https:\/\/t.co\/w9VwzFpxnv"},{"created_at":"2020-10-01 13:04","polarity":0.1363636364,"text":"EN INSTANTES estaremos conversando en Radio PIO XII, CBBA. Acomp\u00e1\u00f1ennos en vivo.\n\ud83d\udd34 https:\/\/t.co\/rFMpN8TUE2 https:\/\/t.co\/oCirLIExQx"},{"created_at":"2020-10-01 11:46","polarity":0.1363636364,"text":"AHORA estamos conversando en @ATBDigital.\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1ennos!\nEn vivo: https:\/\/t.co\/QGZq7goZec https:\/\/t.co\/NuUTJIjmNA"},{"created_at":"2020-09-30 19:48","polarity":0.0,"text":"Potenciaremos el turismo interno para reavivar las actividades en hoteles, restaurantes, transporte y toda la cadena tur\u00edstica que, a su vez, dinamizar\u00e1 la demanda interna. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/9XdbeIJdVq"},{"created_at":"2020-09-30 16:36","polarity":0.25,"text":"Recibimos la triste noticia de la partida de Joaqu\u00edn Salvador Lavado Tej\u00f3n (QEPD), humorista gr\u00e1fico que cruz\u00f3 fronteras con su arte. Sus dibujos de cuestionamiento a las injusticias inspiran a muchas generaciones. Nos deja su legado que permanecer\u00e1 por siempre \u00a1Gracias #Quino! https:\/\/t.co\/ZLHtk8bPgK"},{"created_at":"2020-09-30 16:04","polarity":0.7,"text":"Nuestra solidaridad y p\u00e9same a la familia y seres queridos del reconocido periodista Marcos Montero (Q.E.P.D.). Los acompa\u00f1amos en su dolor."},{"created_at":"2020-09-30 15:39","polarity":0.2363636364,"text":"Muy agradecido con @PieroCantautor por la composici\u00f3n de una canci\u00f3n especialmente para el pueblo boliviano. El pa\u00eds necesita volver a vivir en paz. Como dice la pieza musical \u201c#Bolivia sabe que este es el tiempo y ahora es cuando\u201d. \u00a1Hasta nuestra victoria hermanas y hermanos! https:\/\/t.co\/BaTTZbnZyG"},{"created_at":"2020-09-30 12:45","polarity":-0.05,"text":"Desde temprano estamos reunidos con la juventud, plantel docente y representantes de la Facultad del Gran Chaco de la Univ. Juan Misael Saracho y el Instituto Tecnol\u00f3gico de #Yacuiba. Analizamos la dif\u00edcil situaci\u00f3n presupuestaria y sus necesidades de inversi\u00f3n en tecnolog\u00eda. https:\/\/t.co\/g8GdPKylwl"},{"created_at":"2020-09-30 03:49","polarity":0.26,"text":"Muchas gracias a todas las hermanas y hermanos que ayer me hicieron llegar sus felicitaciones con tanto cari\u00f1o por el d\u00eda de mi cumplea\u00f1os. Los llevo en el coraz\u00f3n. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/rNFJ5j0UyI"},{"created_at":"2020-09-30 03:20","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias Gran Chaco tarije\u00f1o!\nNos vamos reafirmando nuestro compromiso de recuperar la Patria para el pueblo, y cumplir con el mandato de nuestras hermanas y hermanos de #Villamontes y #Yacuiba: \"Las empresas bolivianas para los bolivianos\" . #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/QdmgwOAUdQ"},{"created_at":"2020-09-30 00:20","polarity":0.2,"text":"Desde las calles de #Yacuiba, con @LaramaDavid y mis hermanos chaque\u00f1os, reafirmamos que no claudicaremos en la defensa de las riquezas de #Bolivia para la soberan\u00eda econ\u00f3mica del pueblo boliviano.  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/AMTh609GJh"},{"created_at":"2020-09-29 19:50","polarity":0.5,"text":"Presentamos en #Yacuiba, cuna de la industria petrolera de #Bolivia, nuestro Plan de Hidrocarburos con el que retomaremos el impulso del gas y petr\u00f3leo del pa\u00eds. Otra propuesta que busca generar m\u00e1s fuentes de trabajo. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/eI0DRxHRGK"},{"created_at":"2020-09-29 18:56","polarity":0.1681818182,"text":"#AHORA Presentamos una nueva propuesta respecto a nuestra pol\u00edtica de #Hidrocarburos. \n\n\ud83d\udd34En vivo: https:\/\/t.co\/fZVkgL0BcN https:\/\/t.co\/SQ1Wwa2rx3"},{"created_at":"2020-09-29 17:22","polarity":0.4,"text":"Muy fortalecido  con el caluroso recibimiento de #Villamontes, tierra benem\u00e9rita de #Bolivia. Con unidad y coordinaci\u00f3n seguiremos potenciando el desarrollo del sur del pa\u00eds. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/I1zDe63aV5"},{"created_at":"2020-09-29 15:45","polarity":1.1,"text":"\u00a1Llegamos al Gran Chaco!\nCon alegr\u00eda participamos de la caravana en #Villamontes. Acompa\u00f1ados por nuestras hermanas y hermanos chaque\u00f1os reivindicamos la lucha hist\u00f3rica por nuestros recursos naturales. La riqueza de la Patria debe ser primero para #Bolivia #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/DSC63YYDkC"},{"created_at":"2020-09-29 15:01","polarity":0.3142857143,"text":"Con la industrializaci\u00f3n del Litio se crear\u00e1n empresas de servicio energ\u00e9tico que potenciar\u00e1n la generaci\u00f3n de 130 mil empleos directos e indirectos hasta 2025. Transformaremos #Bolivia con grandes proyectos en beneficio del pueblo. #VamosASalirAdelante\n\nhttps:\/\/t.co\/vJtETrNlAj"},{"created_at":"2020-09-29 03:42","polarity":0.55,"text":"Hemos cumplido una intensa jornada hoy en #Tarija. \nFinalizamos el d\u00eda con entrevistas en los medios tarije\u00f1os. Muchas gracias a Televisi\u00f3n Andaluc\u00eda y al Canal 15 por el espacio. \n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/3vXurOpof4"},{"created_at":"2020-09-29 02:26","polarity":0.0,"text":"Nos reunimos con representantes de la Federaci\u00f3n de Empresarios Privados de #Tarija. Escuchamos sus inquietudes y les planteamos nuestro plan para reactivar la econom\u00eda del pa\u00eds. Solo trabajando en unidad devolveremos la estabilidad a #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/STgvCSaNsJ"},{"created_at":"2020-09-29 00:07","polarity":0.0,"text":"RT @LaramaDavid: No pod\u00eda terminar el d\u00eda sin felicitar a mi hermano @LuchoXBolivia.\n\nHemos caminado juntos desde el 2006, trabajando por n\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 22:56","polarity":0.9,"text":"\u00a1Somos Pueblo, somos MAS!\nMuy agradecidos con el pueblo de #Tarija por acompa\u00f1arnos en la caminata hasta la masiva concentraci\u00f3n que proclama nuestro triunfo.\nA pesar del amedrentamiento estamos unidos para vencer el 18 de octubre. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/Z4db5wICW6"},{"created_at":"2020-09-28 19:22","polarity":0.8166666667,"text":"Compartimos un delicioso s\u00e1balo, t\u00edpico de la regi\u00f3n, en el Mercado Abasto de #Tarija. Muy agradecido hermanas y hermanos, por tantas muestras de cari\u00f1o y vivencias aut\u00e9nticas tarije\u00f1as #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/q48eOlcVzU"},{"created_at":"2020-09-28 18:17","polarity":0.0,"text":"#Tarija es la capital vitivin\u00edcola de #Bolivia. Trabajaremos en mejorar la producci\u00f3n para el desarrollo del departamento. Unidos promoveremos proyectos de crecimiento para beneficio del pueblo tarije\u00f1o. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/qjbK69keFd"},{"created_at":"2020-09-28 17:45","polarity":0.0,"text":"RT @BOmereceMAS: #FelicidadEsLucho"},{"created_at":"2020-09-28 17:45","polarity":0.0,"text":"RT @BOmereceMAS: #FelicidadEsLucho"},{"created_at":"2020-09-28 17:34","polarity":0.25,"text":"Las mujeres de #Bolivia juegan un papel fundamental en el desarrollo del pa\u00eds.  Potenciando m\u00e1s sus emprendimientos, industrias y generando m\u00e1s empleos reactivaremos la econom\u00eda en todos los rubros. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/5QBXlLOoRj"},{"created_at":"2020-09-28 15:42","polarity":0.96875,"text":"\u00a1Llegamos a la Chura Tarija!\nEmocionado por tan lindo recibimiento. Gracias mis hermanas y hermanos. Tenemos mucho que hacer para reactivar la econom\u00eda y el desarrollo de esta hermosa tierra. Unidos #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/9V9thNG1Lq"},{"created_at":"2020-09-28 12:00","polarity":0.0,"text":"\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 \u201cNadie le pondr\u00e1 murallas a nuestra verdad\u201d \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 https:\/\/t.co\/fZ99ZUSG5K"},{"created_at":"2020-09-28 03:16","polarity":0.5261904762,"text":"En el D\u00eda Mundial del Turismo ratificamos nuestro compromiso de trabajar por un sector fundamental para dinamizar la demanda interna en #Bolivia. Tenemos la seguridad que con las medidas adecuadas reviviremos el sector y #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/DyrLWELl1B"},{"created_at":"2020-09-28 00:37","polarity":0.0,"text":"\u201cPara el pueblo lo que es del pueblo, porque el pueblo se lo gan\u00f3\u201d\nUnidos vamos a recuperar nuestra Patria para todas y todos los bolivianos. Hasta la victoria de octubre  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/hID4CKsjDB"},{"created_at":"2020-09-27 23:42","polarity":0.3,"text":"\u00a1Huanuni, vanguardia de nuestra soberan\u00eda! \nEmotiva visita a nuestras hermanas y hermanos aguerridos de #Huanuni. Con @LaramaDavid estamos m\u00e1s convencidos que nunca de defender nuestras riquezas naturales. Gracias por su fortaleza, lucharemos siempre por nuestra soberan\u00eda. https:\/\/t.co\/vqMKCiTJPk"},{"created_at":"2020-09-27 21:33","polarity":0.2666666667,"text":"Incre\u00edble recibimiento de nuestras hermanas y hermanos mineros en el hist\u00f3rico centro minero #Huanuni. \n\u00a1Gracias! https:\/\/t.co\/vM2aeKuw5l"},{"created_at":"2020-09-27 20:53","polarity":0.3,"text":"Muy agradecidos mis hermanas y hermanos de #Oruro, nos llenaron de fuerza y cari\u00f1o. \nNos han pedido que recuperemos la patria y con su apoyo cumpliremos ese mandato. \u00a1Hasta la victoria! https:\/\/t.co\/olPulFBRh4"},{"created_at":"2020-09-27 18:10","polarity":0.0,"text":"\u00a1El poder de tus brazos Oruro!\nResponderemos a su cari\u00f1o y confianza con mucho trabajo para reactivar la econom\u00eda orure\u00f1a. Con su voto, el 18 de octubre recuperaremos la patria para el pueblo. \n\nFomentaremos la miner\u00eda, turismo y producci\u00f3n de cam\u00e9lidos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/tstcHduH5l"},{"created_at":"2020-09-27 17:01","polarity":0.05,"text":"Estamos en #Oruro gratamente sorprendidos por la multitudinaria movilizaci\u00f3n de nuestras hermanas y hermanos orure\u00f1os. Reactivaremos los proyectos que fueron paralizados y fomentaremos el turismo interno para la capital folkl\u00f3rica de #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/UZX48k0Os9"},{"created_at":"2020-09-27 16:20","polarity":2.0,"text":"Es tradici\u00f3n pasar por #Oruro y tomar el delicioso #api orure\u00f1o. Felices de visitar a nuestras hermanas del Mercado Ferm\u00edn L\u00f3pez que siempre nos atienden con tanto cari\u00f1o. Despu\u00e9s del api estamos listos para seguir con el recorrido por la capital folkl\u00f3rica de #Bolivia. https:\/\/t.co\/8YoRU1JsiD"},{"created_at":"2020-09-27 15:42","polarity":0.3,"text":"Desde tempranas horas de la ma\u00f1ana, con mi hermano @LaramaDavid visitamos medios de comunicaci\u00f3n de #Oruro. Gracias a RTV Caracol, Radio Pio XII, Radio Fides, Plus TV, @LaPatriaDigital por el espacio para dar a conocer al pueblo las propuestas con las que #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/KYyYXoiLi5"},{"created_at":"2020-09-26 21:47","polarity":0.8,"text":"\u00a1Vamos a recuperar la Patria con el voto!\nLlallagua tierra de historia y hermanos combativos. Gracias por el gran recibimiento. \nUnidos todos y todas trabajaremos por la miner\u00eda y la agricultura de nuestra regi\u00f3n. \n\n#VivaPotos\u00ed\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/DGpIwLICqN"},{"created_at":"2020-09-26 21:47","polarity":0.8,"text":"\u00a1Vamos a recuperar la Patria con el voto!\nLlallagua tierra de historia y hermanos combativos. Gracias por el gran recibimiento. \nUnidos todos y todas trabajaremos por la miner\u00eda y la agricultura de nuestra regi\u00f3n. \n\n#VivaPotos\u00ed\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/DGpIwLICqN"},{"created_at":"2020-09-26 20:35","polarity":0.1363636364,"text":"Ahora, con el hermano @LaramaDavid estamos en Llallagua #Potos\u00ed.\n\ud83d\udd34 En vivo: https:\/\/t.co\/vBRR17odkv https:\/\/t.co\/whIy2gxdq2"},{"created_at":"2020-09-26 17:49","polarity":0.45,"text":"\u00a1El futuro est\u00e1 en nuestras manos mis hermanas y hermanos! \nUnidos podemos hacer una naci\u00f3n m\u00e1s justa, libre y democr\u00e1tica. Consolidemos nuestra hermandad. #VamosASalirAdelante \nhttps:\/\/t.co\/GUlHFPF1qn"},{"created_at":"2020-09-26 16:48","polarity":0.0,"text":"\u00a1El Pueblo Unido jam\u00e1s ser\u00e1 Vencido! \nGracias hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os. Cumpliremos el mandato que nos dieron, reconstruiremos la econom\u00eda y fomentaremos el turismo interno para reactivar la econom\u00eda de la capital de #Bolivia. Con su apoyo #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/PwglWFMH1x"},{"created_at":"2020-09-26 15:43","polarity":0.0,"text":"Estamos junto al hermano @LaramaDavid en #Chuquisaca, en la proclamaci\u00f3n de nuestro binomio para las pr\u00f3ximas elecciones del 18 de octubre. \u00a1Gracias a los hermanos y hermanas que nos acompa\u00f1an!\n\nhttps:\/\/t.co\/tKjQGgXkSX https:\/\/t.co\/uzjl33tTWO"},{"created_at":"2020-09-26 15:23","polarity":0.53,"text":"\u00a1Llegamos a #Sucre!\n\nMuy agradecidos por el cari\u00f1o de nuestras hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os que con esperanza nos reciben para expresarnos su confianza. Estamos unidos en un mismo sentir. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/cGlmJDtqfa"},{"created_at":"2020-09-26 02:39","polarity":0.0,"text":"\ud83d\udd39Descarga nuestra propuesta sobre el #Litio en el siguiente enlace:\nhttps:\/\/t.co\/vJtETrNlAj\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-26 01:39","polarity":0.35,"text":"No tenemos palabras para agradecer tanto apoyo y amor de nuestras hermanas y hermanos potosinos. \nCon mi hermano @LaramaDavid reafirmamos nuestro compromiso de trabajar por la agenda de desarrollo de #Potos\u00ed con industrias y obras como se merecen. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/ZpbnpI8Jod"},{"created_at":"2020-09-25 23:55","polarity":0.6944444444,"text":"\u00a1Cu\u00e1nto cari\u00f1o de nuestro pueblo! \nEn nuestro retorno nos encontramos con hermosos recibimientos en #Pelka y #TicaTica #Potos\u00ed.  \nGracias mis hermanas y hermanos. No defraudaremos su confianza y cari\u00f1o. Hasta la victoria. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/7xMgm1oPbM"},{"created_at":"2020-09-25 23:01","polarity":0.1,"text":"\ud83d\udd39Nuestra propuesta para retomar el camino de la industrializaci\u00f3n del #Litio, como recurso natural de todas y todos los bolivianos.\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/G6WfcfoMlX"},{"created_at":"2020-09-25 19:10","polarity":0.1232323232,"text":"#Uyuni #Potos\u00ed \nEstamos reunidos con nuestras hermanas y hermanos mineros cooperativistas de Potos\u00ed. Escuchamos sus preocupaciones y analizamos c\u00f3mo salir de la crisis econ\u00f3mica y social que vivimos. \n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/Oln6gyAvHd"},{"created_at":"2020-09-25 18:58","polarity":0.26,"text":"Muy agradecido por las muestras de cari\u00f1o y apoyo de mis hermanas y hermanos de #Uyuni. Con mi  hermano David Choquehuanca, nos fortalecemos para defender e industrializar el litio. No permitiremos que las transformaciones se apropien de nuestra riqueza #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/sRokoLfGPk"},{"created_at":"2020-09-25 17:21","polarity":0.1833333333,"text":"Desde el majestuoso Salar de Uyuni, reafirmamos nuestras alianzas con las organizaciones sociales para la defensa del litio. Nuestro recurso natural es una de las mayores reservas del mundo y representa la soberan\u00eda econ\u00f3mica y motor de nuestra liberaci\u00f3n. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/JT0PlTXKO9"},{"created_at":"2020-09-25 16:13","polarity":0.2386363636,"text":"\u00a1En vivo desde el Salar de Uyuni! Presentamos una nueva propuesta para la reconstrucci\u00f3n de nuestra econom\u00eda, mis hermanas y hermanos.\n\ud83d\udd34aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/t7y0rqyEFA https:\/\/t.co\/wSgBtZsKMu"},{"created_at":"2020-09-25 15:39","polarity":0.0,"text":"\u00a1Estamos en #Potos\u00ed! Con mi hermano David Choquehuanca, acompa\u00f1ados de nuestras hermanas y hermanos, iniciamos nuestra caminata en la tierra bendecida del Salar de Uyuni. \nRumbo a la victoria de octubre. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/2Rs2X00rzl"},{"created_at":"2020-09-25 14:45","polarity":0.0681818182,"text":"Hoy presentamos una nueva propuesta para reconstruir nuestra econom\u00eda. https:\/\/t.co\/M2cDR0hNFB"},{"created_at":"2020-09-25 04:35","polarity":0.75,"text":"\u00a1Linda canci\u00f3n querido hermano David! https:\/\/t.co\/zTDkSa4EjP"},{"created_at":"2020-09-25 03:59","polarity":2.525,"text":"Luego de una intensa jornada en #SantaCruz, compartimos momentos con la familia. Buenas noches hermanas y hermanos. Gracias por la acogida. Somos felices de estar en esta hermosa tierra. https:\/\/t.co\/9fNzZHtjRq"},{"created_at":"2020-09-24 22:55","polarity":0.1166666667,"text":"\u00a1Felicidades #Pando! Celebramos con la poblaci\u00f3n pandina sus 82 a\u00f1os de creaci\u00f3n. Un saludo fraternal a todas mis hermanas y hermanos que desde la Amazon\u00eda aportan al desarrollo econ\u00f3mico y social de #Bolivia. #PerlaDelAcre #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/qTbBmYf0FJ"},{"created_at":"2020-09-24 22:03","polarity":0.25,"text":"Condenamos estos actos de violencia y exigimos garant\u00edas para el ejercicio de nuestros derechos democr\u00e1ticos de expresarnos pac\u00edficamente. Nuestra solidaridad con las v\u00edctimas que sufrieron agresiones, incluidas ni\u00f1as y ni\u00f1os. #RecuperemosLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-24 22:03","polarity":-0.1278571429,"text":"[Hilo] Denunciamos ante la Comunidad Internacional, que grupos violentos financiados por la derecha extrema del pa\u00eds, atentan contra la libertad de nuestras hermanas y hermanos en #Montero y #Warnes, e impulsan nuevamente a una coyuntura de intolerancia total en #Bolivia. https:\/\/t.co\/60sWkBd7Mt"},{"created_at":"2020-09-24 21:27","polarity":-0.1964285714,"text":"Con la dirigencia de la Federaci\u00f3n Sindical \u00danica de Trabajadores Campesinos de Santa Cruz, analizamos las problem\u00e1ticas del sector. Tierras agr\u00edcolas, maquinaria y otros referidos a la producci\u00f3n son su preocupaci\u00f3n. Trabajaremos para salir de la crisis. \n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/R1pLmFAOs1"},{"created_at":"2020-09-24 20:54","polarity":0.0,"text":"Estamos reunidos con nuestras compa\u00f1eras y compa\u00f1eros productores av\u00edcolas de Santa Cruz. Escuchamos sus preocupaciones y analizamos c\u00f3mo podemos proyectar el sector para que contin\u00fae creciendo. \n#SantaCruz\n#SectoresProductivos https:\/\/t.co\/eVuZSue2vH"},{"created_at":"2020-09-24 20:21","polarity":0.9102272727,"text":"\u00a1Felicidades mi querida #SantaCruz!  Mi reconocimiento al pueblo cruce\u00f1o, hospitalario, trabajador y visionario. Gracias mis hermanas y hermanos por el apoyo y cari\u00f1o que siempre he sentido en esta hermosa tierra. \u00a1Viva Santa Cruz! #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/FMWSIhDmNW"},{"created_at":"2020-09-24 15:38","polarity":1.3018939394,"text":"#SantaCruz \n#NorteIntegrado \nHermoso recibimiento de mis hermanas y hermanos de sindicatos de mototaxis, juventudes y organizaciones sociales de Warnes. Sentimos el gran apoyo del pueblo.  Unidos #VamosASalirAdelante \u00a1Viva Santa Cruz! https:\/\/t.co\/N80Avny2Jj"},{"created_at":"2020-09-24 15:12","polarity":0.1363636364,"text":"Estamos en Warnes, acompa\u00f1ando a nuestros hermanos y hermanas mototaxistas.\nEn vivo https:\/\/t.co\/iJRbQY1i0i https:\/\/t.co\/eKoWK7j7oC"},{"created_at":"2020-09-24 01:24","polarity":0.0,"text":"Esta noche desde las 21:30 hrs estaremos en @RedGigavision. Acomp\u00e1\u00f1anos por el siguiente link:\nhttps:\/\/t.co\/4GmQulPmHT https:\/\/t.co\/XiC3sMdfrU"},{"created_at":"2020-09-24 00:04","polarity":0.0,"text":"\ud83d\udd37 Descarga nuestra propuesta por el siguiente link:\n\nhttps:\/\/t.co\/SZUtRhQetu https:\/\/t.co\/WGXracuKje"},{"created_at":"2020-09-23 20:43","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias #SantaCruz!\nSe siente el cari\u00f1o y apoyo del pueblo cruce\u00f1o, rumbo a la victoria del 18 de octubre. Recuperaremos la democracia y la estabilidad mis hermanas y hermanos.  \u00a1Venceremos!\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/Ja2bzhu4iy"},{"created_at":"2020-09-23 18:34","polarity":0.8,"text":"Producci\u00f3n de diesel y combustibles ecol\u00f3gicos. \nGrandes proyectos para transformar #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/oVwujQxKUH"},{"created_at":"2020-09-23 17:18","polarity":0.0787878788,"text":"Con nuestra propuesta #Bolivia ser\u00e1 autosostenible en la producci\u00f3n de di\u00e9sel y combustibles ecol\u00f3gicos. Generaremos m\u00e1s de 200 mil nuevos empleos, dinamizaremos la actividad econ\u00f3mica e ingresaremos a la econom\u00eda circular. Transformaremos #Bolivia.\n\n #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/ziDO9yh9FM"},{"created_at":"2020-09-23 14:47","polarity":0.3363636364,"text":"#SantaCruz \nHOY presentamos nuestra propuesta para una Pol\u00edtica de Combustibles Ecol\u00f3gicos. \nS\u00edgannos en vivo https:\/\/t.co\/CD52cErLAv\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/5YUs6MDVLo"},{"created_at":"2020-09-23 01:23","polarity":0.0,"text":"HOY 22:00 hrs estaremos en @TvuSucre \n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1ennos! #VamosASalirAdelante \n#Sucre https:\/\/t.co\/hlWGi8G7Ju"},{"created_at":"2020-09-23 00:29","polarity":0.0,"text":"Esta noche acomp\u00e1\u00f1ennos desde las 21:00 hrs por Canal 4 Mundovisi\u00f3n. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/9xFHWl2YU2"},{"created_at":"2020-09-22 22:47","polarity":0.4,"text":"Durante muchos a\u00f1os hemos luchado con mi hermano @LaramaDavid por el bien del pueblo boliviano. Hoy estamos firmes para devolver a nuestra patria la dignidad y democracia que nos arrebataron. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/GAgv4O9o0A"},{"created_at":"2020-09-22 20:51","polarity":1.0,"text":"Tenemos a las y los profesionales, la capacidad y experiencia para gobernar #Bolivia. Rescataremos los mejores perfiles para el proceso de industrializaci\u00f3n. Gracias por sus reflexiones mis hermanas y hermanos chuquisaque\u00f1os. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/gBVHI0QcKU"},{"created_at":"2020-09-22 20:05","polarity":0.3,"text":"La incapacidad del gobierno de facto cada d\u00eda hunde m\u00e1s a #Bolivia. Paralizaron la inversi\u00f3n p\u00fablica de 2 mil obras perjudicando a todos los municipios, poniendo en riesgo la estabilidad laboral de alrededor de 40 mil trabajadores en construcci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/nCZhExX4Zn"},{"created_at":"2020-09-22 19:27","polarity":0.3857142857,"text":"Profundamente agradecido con mis hermanas y hermanos que nos dieron un especial recibimiento hoy en nuestro paso por el Mercado Campesino de la ciudad de #Sucre. Su apoyo nos hace m\u00e1s fuertes para seguir unidos en la lucha hasta nuestra victoria el 18\/10. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/0YTO7vKSsJ"},{"created_at":"2020-09-22 17:54","polarity":0.5333333333,"text":"Nos encontramos reunidos con nuestras hermanas y hermanos militantes, candidatos y dirigentes de organizaciones sociales de #Chuquisaca. Escuchando sus reflexiones y planificando mejor nuestro trabajo para el beneficio del pueblo chuquisaque\u00f1o. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/HEymHOR3K6"},{"created_at":"2020-09-22 17:06","polarity":0.1866666667,"text":"Recuperaremos la institucionalidad cultural y potenciaremos las econom\u00edas culturales y creativas, bajo la premisa de la equidad, interculturalidad y reconocimiento de su contribuci\u00f3n al desarrollo econ\u00f3mico y social de #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/7WRtxxP66Y"},{"created_at":"2020-09-22 16:11","polarity":0.2,"text":"\u00a1Estamos en la capital de #Bolivia! Recorremos las calles de #Sucre recibiendo el cari\u00f1o y apoyo de nuestras hermanas y hermanos. Estamos muy cerca de la victoria. #VamosASalirAdelante. https:\/\/t.co\/3gV62vvlY2"},{"created_at":"2020-09-22 13:09","polarity":0.9,"text":"Soy #LuchoArce, candidato a presidente de #Bolivia por el MAS-IPSP, economista boliviano, docente, orgulloso de mis ra\u00edces y de caminar al lado del pueblo. Con tu apoyo, estoy seguro que #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/vlf9wMqCQY"},{"created_at":"2020-09-22 03:18","polarity":0.1625,"text":"Conmemoramos el D\u00eda del M\u00e9dico en #Bolivia rindiendo homenaje a todos los profesionales de la medicina que entregaron su vida luchando contra la pandemia. Reconocemos su sacrificio y entrega para salvar vidas a pesar de no contar con las condiciones necesarias \u00a1Muchas gracias! https:\/\/t.co\/vi0gD8rufq"},{"created_at":"2020-09-22 00:45","polarity":0.1363636364,"text":"Esta noche acomp\u00e1\u00f1ennos desde las 21:40 hrs por la se\u00f1al de RED Gigavision. #VamosASalirAdelante \n\nTransmisi\u00f3n en vivo por:\nhttps:\/\/t.co\/4GmQulPmHT https:\/\/t.co\/2k2ZmzEHUf"},{"created_at":"2020-09-21 23:01","polarity":0.5633333333,"text":"Continuamos con mucha fuerza hermano @LaramaDavid #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/UuXHRUQyuM"},{"created_at":"2020-09-21 22:09","polarity":1.3,"text":"Gracias por recibirnos con tanto cari\u00f1o mis hermanas y hermanos artesanos de la ciudad de #ElAlto. Con @LaramaDavid estamos seguros que con gente trabajadora como ustedes que no se rinden frente a las adversidades #VamosASalirAdelante. \u00a1El Alto de pie! \u00a1Nunca de rodillas! https:\/\/t.co\/BprxxyNIdn"},{"created_at":"2020-09-21 21:03","polarity":-0.2,"text":"He tenido el privilegio de visitar #Oruro varias veces. He respirado en sus calles aires de libertad y lucha de un pueblo pujante y trabajador. No permitiremos que la mediocridad de algunos pol\u00edticos da\u00f1e la dignidad de nuestras y nuestros hermanos orure\u00f1os. \u00a1Oruro se respeta! https:\/\/t.co\/1ZudKM70oh"},{"created_at":"2020-09-21 16:12","polarity":0.35,"text":"\u00a1Los j\u00f3venes son la reserva moral de #Bolivia!\nEs tiempo que la juventud participe y cumpla su rol hist\u00f3rico en la recuperaci\u00f3n de la patria.  Con ustedes, demostraremos que sabemos y podemos gobernar. En octubre volveremos a sonre\u00edr mis hermanas y hermanos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/AvIXVde1AH"},{"created_at":"2020-09-21 15:05","polarity":0.3966666667,"text":"\u00a1Gracias juventud!\nMuchas gracias mis hermanas y hermanos j\u00f3venes. En sus manos est\u00e1 devolver a #Bolivia la estabilidad econ\u00f3mica y social. Nuestro gobierno ser\u00e1 de los j\u00f3venes. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/kSjFvofMzK"},{"created_at":"2020-09-21 13:51","polarity":0.8,"text":"El 18 de octubre nuestra juventud tiene una gran responsabilidad. Tu voto definir\u00e1 el futuro de nuestra Patria.\n\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/DYJH6xILZj"},{"created_at":"2020-09-21 13:24","polarity":0.2083333333,"text":"Desayunamos con @LaramaDavid y nuestros compa\u00f1eros lustrabotas de la ciudad de #ElAlto. Desde temprano trabajan en las calles  y de seguir la crisis econ\u00f3mica y social ser\u00e1n los m\u00e1s afectados. No queremos hambre para #Bolivia. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/o5R5ibylT2"},{"created_at":"2020-09-21 11:26","polarity":0.0,"text":"Ya estamos dialogando en @ATBDigital. Acomp\u00e1\u00f1ennos por el siguiente enlace:\n\nhttps:\/\/t.co\/AsIawDhT5g https:\/\/t.co\/cJJhPbVe4P"},{"created_at":"2020-09-21 10:05","polarity":0.0,"text":"En minutos estaremos dialogando en @ATBDigital. Acomp\u00e1\u00f1ennos por el siguiente enlace:\n\nhttps:\/\/t.co\/mjecb5w8Ai https:\/\/t.co\/a6AacI9yIO"},{"created_at":"2020-09-21 03:09","polarity":0.3666666667,"text":"Con nuestro hermano @LaramaDavid, convocamos a toda la juventud en su conjunto a estar presentes en el Gran Lanzamiento de nuestra Pol\u00edtica de Juventudes. Con el apoyo y aporte de la juventud reconstruiremos nuestra Patria, solo al lado de las y los j\u00f3venes #VamosASalirAdelante. https:\/\/t.co\/OknSqzgRHb"},{"created_at":"2020-09-21 01:25","polarity":0.7833333333,"text":"En nuestro gobierno, cuidar y generar m\u00e1s empleo volver\u00e1 a ser una prioridad. Daremos incentivos a las empresas privadas que mantengan las fuentes laborales, en especial si son de mujeres o j\u00f3venes. Reactivaremos la inversi\u00f3n p\u00fablica para generar m\u00e1s trabajo. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-21 01:25","polarity":0.0,"text":"[HILO] La inoperancia del gobierno de facto llev\u00f3 a #Bolivia a registrar una tasa de desempleo que no ten\u00edamos hace 16 a\u00f1os. Cuando nos arrebataron el gobierno, la cifra llegaba apenas al 4%. Ahora, con el Modelo neoliberal, el indicador lleg\u00f3 casi al 12%."},{"created_at":"2020-09-20 23:11","polarity":0.2613636364,"text":"\u00a1Ya estamos conversando con j\u00f3venes! \n#ConversandoConLucho20 \nEn vivo, aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/NGN6xJ7OzT https:\/\/t.co\/ADefXo9jHy"},{"created_at":"2020-09-20 22:02","polarity":0.25,"text":"Los hechos apuntan la corrupci\u00f3n del gobierno de facto de #Bolivia. Cambian al Procurador del Estado por oponerse a privatizar #ENDE y pedir informaci\u00f3n sobre la compra irregular de gases lacrim\u00f3genos. La  presi\u00f3n de un Ministro es evidente."},{"created_at":"2020-09-20 22:00","polarity":0.3613636364,"text":"\u00a1Hoy junto a @AndronicoRod conversaremos con las y los  j\u00f3venes bolivianos!\nEl pa\u00eds se encamina a una elecci\u00f3n hist\u00f3rica en la que la juventud tiene mucho para decir y aportar.\n\u00a1Los esperamos!\nEn vivo: https:\/\/t.co\/OTVdUcP3of https:\/\/t.co\/Jabzs2DiL4"},{"created_at":"2020-09-20 19:33","polarity":0.3,"text":"#Bolivia necesita con urgencia retomar la senda del Modelo Econ\u00f3mico Social Comunitario Productivo. El 18 de octubre el pueblo tendr\u00e1 el poder para devolverle al pa\u00eds la certidumbre, estabilidad econ\u00f3mica y empleos dignos. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20 19:33","polarity":0.0,"text":"[HILO] Antes de la pandemia, el gobierno de facto destruy\u00f3 nuestra econom\u00eda regresando al modelo neoliberal. Provocaron d\u00e9ficit fiscal, frenaron la inversi\u00f3n p\u00fablica y redujeron la recaudaci\u00f3n tributaria dejando en crisis a gobernaciones, municipios y universidades."},{"created_at":"2020-09-20 18:44","polarity":-0.4,"text":"La cultura nunca ser\u00e1 un gasto innecesario. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/vbVHCLiJS8"},{"created_at":"2020-09-20 17:11","polarity":0.1363636364,"text":"Esta noche estaremos conversando con nuestro hermano @AndronicoRod y toda la juventud. Las y los esperemos desde las 19:00 hrs. #VamosASalirAdelante\n\nS\u00edguenos en vivo por:\nhttps:\/\/t.co\/fF3YlHBisB https:\/\/t.co\/JJ28BgEGT8"},{"created_at":"2020-09-20 15:41","polarity":0.2474747475,"text":"AHORA en entrevista con medios comunitarios de Los Yungas, contando nuestro plan de acci\u00f3n para sacar a Bolivia de la crisis econ\u00f3mica y social. \nEn vivo: https:\/\/t.co\/XPm7ohPrqP https:\/\/t.co\/RWinu5sgv4"},{"created_at":"2020-09-20 15:33","polarity":0.1111111111,"text":"Estamos en entrevista con medios comunitarios de Los Yungas. Respondemos a todas sus preguntas y explicamos nuestro plan de acci\u00f3n para sacar a Bolivia de la crisis econ\u00f3mica y social. Esc\u00fachanos en https:\/\/t.co\/9fQTDiiwyK"},{"created_at":"2020-09-20 15:27","polarity":0.5,"text":"Siempre hemos apostado por la juventud y lo seguiremos haciendo. Es enriquecedor escuchar sus ideas innovadoras. Nuestro compromiso es darles el lugar que se merecen al gobernar. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/lvo4Gwlqcw"},{"created_at":"2020-09-20 14:36","polarity":0.15,"text":"Nos encontramos reunidos desde temprano con j\u00f3venes representantes de la Confederaci\u00f3n de Estudiantes en Formaci\u00f3n de Maestros de #Bolivia y de la FUL UPEA, dialogando sobre la crisis educativa que estamos viviendo y trabajando colectivamente propuestas. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/aSDy3O9tdO"},{"created_at":"2020-09-20 13:18","polarity":0.0,"text":"La publicaci\u00f3n de la Ley del \"Bono contra Hambre\" en la Gaceta obliga a pagar el beneficio a las familias bolivianas. No hay argumento pol\u00edtico para perjudicar al pueblo boliviano. Con iniciativa y trabajo se atiende las necesidades en la pandemia #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-20 03:06","polarity":0.0,"text":"Agradecemos a @TelevisionUpea por el espacio en el programa #ElAltoDecide. Gracias hermanas y hermanos alte\u00f1os por sintonizarnos desde sus hogares y acompa\u00f1arnos siempre donde vamos. \u00a1#ElAlto de pie nunca de rodillas! Unidos recuperaremos la patria. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/nRVMMFz3od"},{"created_at":"2020-09-20 00:27","polarity":0.1666666667,"text":"En nuestro gobierno priorizaremos e impulsaremos todas aquellas industrias que sustituyan las importaciones, dinamicen el mercado interno y utilicen la mayor cantidad de insumos nacionales. Queremos fortalecer la producci\u00f3n nacional. #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-19 23:26","polarity":0.0681818182,"text":"Esta noche a partir de las 21:00 hrs estaremos en el programa El Alto Decide, que se emite por @TelevisionUpea.\n\nS\u00edguenos en vivo por el siguiente enlace:https:\/\/t.co\/VLhodzDfzK https:\/\/t.co\/sZAZK9etNL"},{"created_at":"2020-09-19 21:52","polarity":0.0,"text":"Hoy estaremos conversando con @alejandra_malem, @Abilassalle y @pablo_messina en el programa @MinutoAMinutoC5 de @C5N #Argentina. \n\nAcomp\u00e1\u00f1anos por:\nhttps:\/\/t.co\/izTyeQpPsP https:\/\/t.co\/7DNVBuLRtT"},{"created_at":"2020-09-19 20:35","polarity":-0.8005952381,"text":"Repudiamos los ataques violentos que hoy sufri\u00f3 nuestra militancia en la ciudad de #Cochabamba. Exigimos respeto a nuestro derecho de realizar con libertad actividades pac\u00edficas de campa\u00f1a electoral.  \u00a1Basta de dictadura! #RecuperaremosLaDemocracia https:\/\/t.co\/35tm99Ra39"},{"created_at":"2020-09-19 19:25","polarity":1.2,"text":"\u00a1Gracias La Paz! Impresionante caminata rumbo a la victoria del 18 de octubre. Gracias por tanto cari\u00f1o hermanas y hermanos. Vamos a devolverle la soberan\u00eda y la estabilidad a nuestra Patria.\n\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/CWHPdQZBfE"},{"created_at":"2020-09-19 17:59","polarity":0.0,"text":"Y donde les quitaron cobardemente la vida a nuestros m\u00e1rtires en noviembre de 2019. \u00a1Venceremos hermanos!\n\n#VamosARecuperarLaDemocracia"},{"created_at":"2020-09-19 17:59","polarity":0.79,"text":"Con mi hermano @LaramaDavid compartimos momentos muy emocionantes a lado de nuestras hermanas y hermanos de #Senkata. Tenemos sentimientos encontrados al recorrer las calles donde valientemente se defendi\u00f3 nuestro Gas en 2003. https:\/\/t.co\/gCNd3OQIs9"},{"created_at":"2020-09-19 14:20","polarity":0.0,"text":"\u00a1Gracias mis hermanas y hermanos de #ElAlto! Su cari\u00f1o y compromiso nos da fuerza para seguir luchando para recuperar la patria. Gracias hermano @LaramaDavid. Con la unidad y apoyo del pueblo, #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/RnCQcBijDs"},{"created_at":"2020-09-19 13:04","polarity":0.0,"text":"Mis hermanas y hermanos, despu\u00e9s de estar Senkata haremos la Caminata por los Barrios de La Paz. Partiremos del ex surtidor en la Av. Kollasuyo, acomp\u00e1\u00f1anos.\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/QmYDKtoFvQ"},{"created_at":"2020-09-19 12:20","polarity":0.0,"text":"En minutos estamos en Senkata mis hermanas y hermanos. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/XJx2hmoNnn"},{"created_at":"2020-09-19 12:16","polarity":0.5,"text":"Con mi hermano David Choquehuanca visitamos a nuestras queridas hermanas y hermanos comerciantes de las poderosas \"ma\u00f1aneras\" de la ciudad de #LaPaz. Gracias a su apoyo y ejemplo de trabajo, #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/26eFLPxb1P"},{"created_at":"2020-09-19 00:13","polarity":0.5806818182,"text":"Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Estoy listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/68xFGb2DqB"},{"created_at":"2020-09-18 23:10","polarity":0.0,"text":"En minutos estaremos conversando con @JPVarsky en el programa \"Perspectivas\" de CNN desde Buenos Aires #Argentina. Acomp\u00e1\u00f1anos en el siguiente enlace: https:\/\/t.co\/gSz23O3upV https:\/\/t.co\/NgO9FNyxY4"},{"created_at":"2020-09-18 22:54","polarity":0.2166666667,"text":"Reconstruiremos la econom\u00eda, profundizaremos la industrializaci\u00f3n, crearemos empleos dignos, implementaremos un plan para enfrentar la crisis sanitaria y educativa. Somos el \u00fanico instrumento pol\u00edtico capaz de sacar al pa\u00eds de la crisis, al lado del pueblo #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-09-18 22:54","polarity":0.1277777778,"text":"[HILO] La incapacidad y corrupci\u00f3n del gobierno de facto, y los partidos de derecha que apoyaron el golpe de Estado, provocaron una profunda crisis sanitaria, econ\u00f3mica y social en #Bolivia. Presentamos nuestro plan de acci\u00f3n #VamosASalirAdelante para superar la crisis del pa\u00eds."},{"created_at":"2020-09-18 22:35","polarity":0.1,"text":"Siempre hemos apostado por la juventud. En nuestra gesti\u00f3n, incentivar los emprendimientos y garantizar oportunidades para las y los j\u00f3venes de #Bolivia ser\u00e1 una de nuestras prioridades. Con su apoyo, iniciativas y trabajo #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/oKHZmc325Y"},{"created_at":"2020-09-18 20:21","polarity":0.0,"text":"Hoy participaremos en el panel internacional \"Recuperar la democracia en Am\u00e9rica Latina\", organizado por @ProgIntl. Estaremos dialogando con @ecuarauz, @petrogustavo y @AliciaCastroAR.  Acomp\u00e1\u00f1anos en:\nFacebook: https:\/\/t.co\/iR10jPoxBE\nYouTube: https:\/\/t.co\/umk8ZdxlIP https:\/\/t.co\/YrhOGtwQ2y"},{"created_at":"2020-09-18 19:15","polarity":-0.125,"text":"Nuestras propuestas se construyen escuchando al pueblo. Gracias hermanas y hermanos artesanos, micro y peque\u00f1os empresarios, transportistas, gremiales, orfebres, relojeros, trabajadores gr\u00e1ficos, juntas vecinales, m\u00e9dicos y padres de familia de #LaPaz. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/7K3WXzcSQ0"}]