[{"created_at":"2020-10-12 15:26","polarity":0.35,"text":"Con piedras y agresiones no nos van a amedrentar. Mi total apoyo a los candidatos y militantes de Creemos que fueron agredidos ayer por delincuentes del MAS. La violencia sigue siendo lo \u00fanico que le proponen al pa\u00eds. https:\/\/t.co\/XTac5J3eou"},{"created_at":"2020-10-11 14:19","polarity":0.1363636364,"text":"@ArturoMurilloS, debe estar hablando de Mesa (su nuevo aliado), no conozco otro que presuma de haber liberado a Bolivia. https:\/\/t.co\/FtuOcLeHTk"},{"created_at":"2020-10-08 13:18","polarity":-0.4,"text":"No se puede llegar a acuerdos con un dictador criminal que nos hizo fraude. Tenemos que reconstruir la democracia, sin pactos de impunidad con el MAS."},{"created_at":"2020-10-08 13:18","polarity":0.0,"text":"\u00bfY ahora qu\u00e9 van a decir aquellos que exig\u00edan \"voto \u00fatil\"? Voto \u00fatil para negociar y pactar con el MAS. \n\nEs una verg\u00fcenza que Carlos Mesa le proponga esto al pa\u00eds: ACUERDO CON EVO MORALES.\nSIGUE... https:\/\/t.co\/FbYF8ju82d"},{"created_at":"2020-10-07 15:51","polarity":0.0,"text":"Por eso se niega a dar la cara, para mostrar con pruebas delante del pueblo todo el da\u00f1o que le hizo a Bolivia."},{"created_at":"2020-10-07 15:51","polarity":0.0,"text":"El MAS vendi\u00f3 la idea de que Luis Arce era \"un genio de la econom\u00eda\". Ahora salieron las pruebas: fue un ladr\u00f3n m\u00e1s del masismo. \nEn su gesti\u00f3n, Bolivia recibi\u00f3 cientos de miles de millones de d\u00f3lares, \u00bfQu\u00e9 nos dej\u00f3? Un pa\u00eds endeudado, con obras sobrepreciadas y corrupci\u00f3n\nSIGUE https:\/\/t.co\/XdtLRmHyX7"},{"created_at":"2020-10-06 15:00","polarity":-0.3333333333,"text":"Hoy hemos enviado estas cartas a @carlosdmesag y @LuchoXBolivia, espero que acepten un debate en serio y en profundidad. Bolivia lo espera, Bolivia lo merece. https:\/\/t.co\/RyyNmvKBof"},{"created_at":"2020-10-06 12:01","polarity":-0.4583333333,"text":"Se\u00f1ores Carlos Mesa y Luis Arce, despu\u00e9s de los encuentros e intentos de debate que han habido, la poblaci\u00f3n a\u00fan pide un escenario en el que se contrasten las propuestas y hablemos de pasado y futuro. \nLos invito a ir a un debate en serio,\npongamos fecha, se lo debemos a la gente https:\/\/t.co\/fWF0vuLBRm"},{"created_at":"2020-10-04 02:15","polarity":0.0,"text":"#Bolivia necesita producir y exportar, necesita recuperar todo lo que el #masismo le quit\u00f3. https:\/\/t.co\/1Vvc2ZICDK"},{"created_at":"2020-10-04 01:33","polarity":0.4476190476,"text":"La historia del centralismo tiene que acabar. Los viejos pol\u00edticos buscan el centralismo para el beneficio propio. Proponemos descentralizaci\u00f3n de verdad, con salud y educaci\u00f3n determinadas por las regiones. Con responsabilidades y recursos.\n\n#EsConPropuestas #Debate2020"},{"created_at":"2020-10-04 01:28","polarity":0.0,"text":"La ideolog\u00eda no es amiga de la econom\u00eda. Bolivia necesita volver a exportar.\n#EsConPropuestas #BoliviaDebate #Debate2020"},{"created_at":"2020-10-04 01:27","polarity":0.0,"text":"Luis Arce fue el sicario de la econom\u00eda durante 14 a\u00f1os. #BoliviaDebate #Debate2020"},{"created_at":"2020-10-01 14:27","polarity":0.0,"text":"HACE DOS A\u00d1OS EVO Y MESA NOS LLEVARON A UNA DERROTA EN LA HAYA https:\/\/t.co\/5xkkavdoNa"},{"created_at":"2020-10-01 00:06","polarity":0.3,"text":"Un gran hombre y periodista parti\u00f3 hoy. Mi sentido p\u00e9same para su familia, Dios les d\u00e9 consuelo en estos momentos tan dif\u00edciles. Descansa en paz Marcos. https:\/\/t.co\/nRLgkSxmRo"},{"created_at":"2020-09-29 13:52","polarity":0.325,"text":"La vieja pol\u00edtica ya pact\u00f3 con Evo Morales por eso sigue impune. Cuando lleguemos al gobierno me comprometo a investigar todos sus cr\u00edmenes para que la justicia sancione a este criminal ped\u00f3filo y termine preso. Les di mi palabra antes y lo ratifico ahora \u00a1ni una ni\u00f1a m\u00e1s!"},{"created_at":"2020-09-29 13:52","polarity":-0.6446428571,"text":"La realidad se impone: Evo Morales fue un delincuente y un enfermo ped\u00f3filo. Lo lamentable es que la justicia y el gobierno actual no hagan nada concreto para procesarlo y sea la prensa internacional la que revele estos hechos. \nSigue... https:\/\/t.co\/8kN4SwFuFt"},{"created_at":"2020-09-28 23:15","polarity":0.0,"text":"21 d\u00edas para so\u00f1ar\n21 d\u00edas para defender lo que hasta hoy construimos\n21 d\u00edas para terminar lo que comenzamos en las rotondas con pititas.\nPr\u00e9stame tu voto y en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 una Bolivia productiva, con salud y empleo.\n\n#21D #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder https:\/\/t.co\/bC8LUIrPSG"},{"created_at":"2020-09-28 14:12","polarity":0.0,"text":"\u00a121 d\u00edas para cambiar Bolivia! https:\/\/t.co\/5fXaXO3Idg"},{"created_at":"2020-09-23 22:17","polarity":0.0,"text":"Luis Arce no es un candidato, es un t\u00edtere del dictador Evo Morales. Al respaldar al pueblo en la lucha de los 21 d\u00edas, las FFAA cumplieron su rol de ser guardianes de la democracia. El ped\u00f3filo y su \"Patria o Muerte\", no volver\u00e1n nunca m\u00e1s. https:\/\/t.co\/FAuCiZRGJn"},{"created_at":"2020-09-20 22:19","polarity":0.0,"text":"Acompa\u00f1anos hoy desde en #UnoDecide a las 19:55 Hrs. https:\/\/t.co\/ezCSmCeobw"},{"created_at":"2020-09-19 01:46","polarity":1.4,"text":"Duele ver partir a nuestros seres queridos, pero nos queda la paz en el coraz\u00f3n de saber que partieron hacia un mejor lugar. Me adhiero al dolor de la familia de Virgilio Rivero, un gran hombre que nos har\u00e1 mucha falta. Los acompa\u00f1o con mis oraciones, Dios les d\u00e9 fuerzas https:\/\/t.co\/o9PlqQK6vS"}]