[{"created_at":"2020-10-13 22:04","polarity":0.8,"text":"En las buenas y en las malas, siempre con nuestra #Bolivia y nuestra selecci\u00f3n. Triste por el resultado. Argentina obtuvo un triunfo merecido."},{"created_at":"2020-10-13 20:29","polarity":0.4,"text":"Pase de Chuma al mejor delantero que ha vestido la verde y ...GOOOL de #Bolivia. \u00a1As\u00ed se puede!\nBO-BO-BO, LI-LI-LI, VIA-VIA-VIA. Fuerza mi Bolivia."},{"created_at":"2020-10-13 14:41","polarity":1.4,"text":"En La Paz, #Bolivia, hace casi 50 a\u00f1os el mejor jugador del Siglo XX, Pel\u00e9, marc\u00f3 un gol inolvidable. \nHoy juega aqu\u00ed #Messi, el mejor jugador del Siglo XXI. Privilegio recibirlo y ser\u00e1 un orgullo derrotarlo. \n\u00a1Fuerza #Bolivia! https:\/\/t.co\/LoqyWmzuzd"},{"created_at":"2020-10-13 00:35","polarity":0.0,"text":"RT @tutoquiroga: Mi mensaje a #Bolivia en Facebook:\nhttps:\/\/t.co\/GUlDdWCD84"},{"created_at":"2020-10-13 00:35","polarity":0.0,"text":"RT @tutoquiroga: Mi mensaje a #Bolivia, camino a las elecciones del 18 de octubre:\nhttps:\/\/t.co\/U3Z4OpXhZU https:\/\/t.co\/pSix9By5UC"},{"created_at":"2020-10-11 20:00","polarity":0.0,"text":"Mi mensaje a #Bolivia en Facebook:\nhttps:\/\/t.co\/GUlDdWCD84"},{"created_at":"2020-10-11 19:58","polarity":0.0,"text":"V\u00eddeo de mi mensaje a #Bolivia, rumbo a las elecciones del 18 de octubre:\nhttps:\/\/t.co\/SICkvwVfUY"},{"created_at":"2020-10-11 19:54","polarity":0.0,"text":"Mi mensaje a #Bolivia, camino a las elecciones del 18 de octubre:\nhttps:\/\/t.co\/U3Z4OpXhZU https:\/\/t.co\/pSix9By5UC"},{"created_at":"2020-10-11 11:20","polarity":0.7068181818,"text":"Gracias a todos en El Alto y La Paz, por el cari\u00f1o y el apoyo ayer en la caravana telara\u00f1a. C\u00f3mo dice nuestra canci\u00f3n ic\u00f3nica: \u00a1Viva mi Patria Bolivia! https:\/\/t.co\/zRBKezWoB6"},{"created_at":"2020-10-10 13:22","polarity":0.025,"text":"Un d\u00eda como hoy, recuperamos la democracia, despu\u00e9s enfrentamos una profunda crisis econ\u00f3mica. 38 a\u00f1os despu\u00e9s, nuestro desaf\u00edo es salvar la econom\u00eda y reparar la democracia, despu\u00e9s de 14 oscuros a\u00f1os autoritarios. La tarea ser\u00e1 tit\u00e1nica, unidos ...lo haremos. https:\/\/t.co\/Yda2VmzqHu"},{"created_at":"2020-10-10 11:28","polarity":0.0,"text":"Luis Arce anuncia que intentar\u00e1 repetir el fraude, del a\u00f1o pasado, de su jefe Evo; y en un acto inveros\u00edmil de gimnasia, se \"botar\u00e1 a patadas\" a s\u00ed mismo, volviendo a escapar a M\u00e9xico, como lo hizo 6 de diciembre pasado. https:\/\/t.co\/hOZEAWHRvP"},{"created_at":"2020-10-09 16:20","polarity":0.0,"text":"Verg\u00fcenza internacional que @lopezobrador_, quien denunciaba fraudes en #Mexico (pa\u00eds sin reeleci\u00f3n), hubiese cometido injerencia, para hacer fraude, buscando una tercera reeleci\u00f3n para el defensor de la coca en #Bolivia.\n#CobardeMatoncito\n\nhttps:\/\/t.co\/xHoFt9TkS0"},{"created_at":"2020-10-09 15:59","polarity":-0.225,"text":"Afuera el Che es mito. Para #Bolivia fue un invasor extranjero. Evo deshonr\u00f3 a nuestros militares, oblig\u00e1ndolos a corear slogan cubano. \nLucharemos hasta que #CUBALIBRE pase de ser un pedido et\u00edlico, a un clamor que nazca del alma, sacuda el coraz\u00f3n y reverbere en toda AmerLat. https:\/\/t.co\/Wu5xriCUjm"},{"created_at":"2020-10-09 02:36","polarity":0.25,"text":"Evo Morales no ser\u00e1 Presidente de #Bolivia nunca m\u00e1s, pero sigue dirigiendo cocaleros del Tr\u00f3pico-Cbba, con su lugarteniente Andro-Narquito. Ellos dos son responsables de las vidas de tres polic\u00edas secuestrados. O los devuelven con vida e ilesos, o deber\u00e1n pagar las consecuencias https:\/\/t.co\/2vZinsMl5T"},{"created_at":"2020-10-08 17:34","polarity":0.0,"text":"Profunda entrevista con @CFValverde, agudo analista de nuestra realidad. Podemos discrepar, pero saludamos su consecuencia period\u00edstica y compromiso con la verdad a trav\u00e9s de investigaciones documentadas. Aqu\u00ed nuestra pl\u00e1tica: \nhttps:\/\/t.co\/YwmDy0jgJ9"},{"created_at":"2020-10-08 13:37","polarity":0.3,"text":"Mesa anuncia acuerdo, otra vez, con Evo Morales. Tu voto \"\u00fatil\" beneficiar\u00e1 al tirano pr\u00f3fugo, depravado y fraudulento.\nConmigo: Evo y su cuadrilla responder\u00e1n ante la justicia boliviana e internacional; nada con Evo, todo por #Bolivia.\n\nCarlos Mesa: rectifique o ratifique. https:\/\/t.co\/uvseDnnSPs"},{"created_at":"2020-10-08 13:12","polarity":0.8,"text":"En Radio Panamericana conversamos sobre gran impulso que nos dieron los debates. Vamos a votar con ganas, con fuerza y convicci\u00f3n. Votemos por la \u00fanica propuesta que salva la econom\u00eda y la democracia de nuestra #Bolivia. \n#BatacazoTuto https:\/\/t.co\/HTNsWEHRYA"},{"created_at":"2020-10-08 11:40","polarity":0.0,"text":"RT @tutoquiroga: .@LuchoXBolivia, el cajero del desfalco, despilfarr\u00f3 $us 50.000 millones del gas, quem\u00f3 reservas del BCB y ahora se devela\u2026"},{"created_at":"2020-10-08 11:39","polarity":0.0,"text":"RT @tutoquiroga: Democracia es debate. Cumpl\u00ed con #Bolivia mostrando propuestas y respuestas para salvar la econom\u00eda y recuperar democracia\u2026"},{"created_at":"2020-10-07 20:22","polarity":0.1363636364,"text":"Entrando en vivo ahora con @CFValverde en Santa Cruz."},{"created_at":"2020-10-07 20:17","polarity":0.0,"text":"RT @noticiasfides: #ANF El candidato a la presidencia por Libre21, @tutoquiroga, se dirige a Eva Copa. \"Eva, es hora de escoger: tu futuro\u2026"},{"created_at":"2020-10-07 18:15","polarity":0.65,"text":".@EvaCopa_Bol: \u00bfPor qu\u00e9 como l\u00edder joven, Alte\u00f1a, sin denuncias personales, est\u00e1s removiendo al Procurador que demuestra la corrupci\u00f3n de @LuchoXBolivia?\nEva, es hora de escoger: tu futuro o encubrir al cajero del desfalco. No te equivoques, si eres honesta, no protejas ladrones. https:\/\/t.co\/RcTNBTX9g1"},{"created_at":"2020-10-07 15:35","polarity":0.0,"text":"El fraude electoral en #Bolivia fue orquestado con injerencia mexicana; Quintana y Arce se refugiaron en esa embajada. En diciembre @LuchoXBolivia escap\u00f3 a #Mexico. Despu\u00e9s del 18-Oct, el cajero cobarde y fraudulento, volver\u00e1 a escapar.\nhttps:\/\/t.co\/D7dF9wq2c0"},{"created_at":"2020-10-07 15:29","polarity":-0.5,"text":".@LuchoXBolivia, el cajero del desfalco, despilfarr\u00f3 $us 50.000 millones del gas, quem\u00f3 reservas del BCB y ahora se devela que se apropi\u00f3 personalmente de recursos p\u00fablicos, de los ind\u00edgenas. \n@LaramaDavid \u00bfNo te da verg\u00fcenza acompa\u00f1ar a este corrupto?\nhttps:\/\/t.co\/rLMoyH5eA1"},{"created_at":"2020-10-07 13:28","polarity":0.5,"text":"Democracia es debate. Cumpl\u00ed con #Bolivia mostrando propuestas y respuestas para salvar la econom\u00eda y recuperar democracia. Un triunvirato de candidatos se ausent\u00f3 o titube\u00f3, ahora pretenden buscar m\u00e1s debates, digan cu\u00e1ndo y d\u00f3nde, pero ya no enga\u00f1en ni jueguen con la gente. https:\/\/t.co\/F9AHL0uTsC"},{"created_at":"2020-10-07 12:20","polarity":0.05,"text":"En @Opinion_Bolivia conversamos sobre debates presidenciales. Qued\u00f3 claro que tenemos la \u00fanica propuesta que salva la economia de la crisis, preserva empleos, asegura estabilidad y recupera democracia.\nhttps:\/\/t.co\/HJX0tWxH5I"},{"created_at":"2020-10-07 02:47","polarity":0.1428571429,"text":"...derecho HUMANO.... disculpas"},{"created_at":"2020-10-07 02:25","polarity":0.4857142857,"text":"En @LosTiemposBol explicamos como sentamos a Evo Morales en banquillo de acusados de la Corte de San Jos\u00e9, de la OEA, porque la reelecci\u00f3n no es derecho himano. C\u00f3mo tambi\u00e9n nuestro plan econ\u00f3mico y democr\u00e1tico\nhttps:\/\/t.co\/MC8v0jS06y"},{"created_at":"2020-10-07 02:12","polarity":0.0,"text":"Analizamos los debates presidenciales del fin de semana con @JimenaAnteloT y @PepePomacusi en \"Fama, Poder y Ganas\". \nhttps:\/\/t.co\/gdxcQdn6ta"},{"created_at":"2020-10-06 21:44","polarity":0.2285714286,"text":"Despu\u00e9s de a\u00f1os de trabajo, sentamos a Morales en @CorteIDH, por violar Constituci\u00f3n y desconocer #BoliviaDijoNO del #21F. Corte dictaminar\u00e1 que reeleci\u00f3n NO es \"derecho humano\" y Evo quedar\u00e1 inhabilitado de por vida. Tiran\u00eda nunca m\u00e1s, libertad siempre. Gracias @LuisAngelVasqu https:\/\/t.co\/3G8sbSSXbZ"},{"created_at":"2020-10-06 13:57","polarity":0.0,"text":"RT @SoyWendyAndrea: Gracias, @tutoquiroga. El \u00fanico que agradeci\u00f3 a los mandiles blancos en la lucha por la democracia. https:\/\/t.co\/IPHrYH\u2026"},{"created_at":"2020-10-06 13:26","polarity":-0.4,"text":"Luis Arce y el MAS manipulan encuestas e hicieron fraude gigantesco. Ahora agreden a vocales electorales que investigan ese fraude, y que trabajan para evitar que se repita. Los fraudulentos, sus defensores y agitadores, deben estar detr\u00e1s de rejas. https:\/\/t.co\/KXjwWQhMcB"},{"created_at":"2020-10-05 15:15","polarity":-0.3,"text":"Aqu\u00ed mi intervenci\u00f3n en Foro Presidencial del 3-Oct, d\u00f3nde demostramos que Arce destruy\u00f3 la econom\u00eda en 14 a\u00f1os. Ahora \u00e9l propone terminar de enterrarla mediante moratorias con organismos, cortando ox\u00edgeno financiero, e impuestazos en plena crisis. \nhttps:\/\/t.co\/iQrfibUaOb"},{"created_at":"2020-10-05 13:39","polarity":0.8,"text":"Hoy estaremos en estos medios:\n\u2713 10:15 en Radio Mar\u00edtima con @BellsCecilia\n\u2713 11:30 en \"Fama, Poder y Ganas\" con @JimenaAnteloT\ny @PepePomacusi \n\u2713 21:00 en TVU con @XimenaGalarza \n\u2713 23:00 en \"Hora 23\" por @redbolivision https:\/\/t.co\/M4nvlwzK2c"},{"created_at":"2020-10-05 13:26","polarity":0.95,"text":"Mi hija Vanessa, la ingeniera @vquiroga12, junto a mi primera nieta, quien llegar\u00e1 a nuestras vidas en Febrero 2021. La felicidad tiene nombre: Sof\u00eda Elena. https:\/\/t.co\/STny3Ztvu7"},{"created_at":"2020-10-05 12:51","polarity":0.0,"text":"El t\u00edtere del tirano pr\u00f3fugo admite lo que el mundo, Evo y #Bolivia saben: el MAS es un partido fraudulento. \nLa prueba de ese fraude es la candidatura de @LuchoXBolivia . https:\/\/t.co\/jDaaXJOOJC"},{"created_at":"2020-10-04 12:59","polarity":-0.2,"text":"Luis Arce miente y derrocha, mientras nos roban. Anoche neg\u00f3 haber dicho que dej\u00f3 econom\u00eda \"blindada\", minti\u00f3. S\u00ed gast\u00f3 $us 1 mill\u00f3n, de nuestro dinero, para sus vidrios \"blindados\", derroch\u00f3. Regal\u00f3 anticipo de $us 3 millones sin boleta para la gestora, nos robaron. https:\/\/t.co\/9WqaxdTu0F"},{"created_at":"2020-10-03 18:49","polarity":0.0,"text":"Hoy a las 19:30 estaremos en Debate Presidencial, explicando la \u00fanica propuesta, la nuestra, que salva la econom\u00eda y recupera la democracia de #Bolivia. https:\/\/t.co\/LMRrj6X8BB"},{"created_at":"2020-10-03 02:44","polarity":0.0,"text":"RT @rosemar98716856: .#Proteccion \n.#Ni\u00f1os y\n.#Mujeres \n.#TutoPresidente https:\/\/t.co\/PMRcVoZFnu"},{"created_at":"2020-10-03 00:37","polarity":-0.05,"text":".@LuchoXBolivia ya no tienes excusa. Cumple con la democracia asistiendo el 4-Oct al debate Presidencial en La Paz. https:\/\/t.co\/keMuXTqWDQ"},{"created_at":"2020-10-02 19:28","polarity":0.0,"text":"RT @noticiasfides: #ANF El candidato presidencial por Libre 21, @tutoquiroga pidi\u00f3 a la Red Uno, reprogramar la entrevista con el candidato\u2026"},{"created_at":"2020-10-02 16:25","polarity":0.0,"text":"Pedimos a @RedUnoBolivia que reprograme esta entrevista con Arce, para que \u00e9l no los use de excusa para sabotear debate. M\u00e1s a\u00fan, esta RED puede transmitir debate este domingo 4-Oct.\nDespu\u00e9s de casi 20 a\u00f1os de silencio, #Bolivia quiere debates. @RedUnoBolivia: ayude a democracia. https:\/\/t.co\/gjfUBVszxX"},{"created_at":"2020-10-02 15:59","polarity":0.0,"text":"El chantaje Masista vuelve, anunciado ahora por el cajero de la corrupci\u00f3n. @LuchoXBolivia: o nos robamos elecciones con fraude, o hacemos golpe con narco-cocaleros del Chapare. Confiesan manipulaci\u00f3n de varias encuestas, con las que dicen que MAS ya gan\u00f3 sin que nadie vote. https:\/\/t.co\/yXAkSsW7RW"},{"created_at":"2020-10-01 21:40","polarity":0.35,"text":"RT @tutoquiroga: Aqu\u00ed mi intervenci\u00f3n completa ante @CorteIDH, que hoy escuch\u00f3 que en #Bolivia Evo viol\u00f3 Constituci\u00f3n, desconoci\u00f3 dos refer\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 12:47","polarity":0.2,"text":"Despu\u00e9s de 15 a\u00f1os de esconderse, parece que el MAS, con @LuchoXBolivia, participar\u00e1 en debates este 3-Oct (SRZ) y 4-Oct (LP). Ser\u00eda un avance democr\u00e1tico, ojal\u00e1 Arce no emule a Evo, no se asuste, ni se escape. #Bolivia necesita saber qui\u00e9n puede salvar la crisis econ\u00f3mica. https:\/\/t.co\/92DXUosWnO"},{"created_at":"2020-10-01 12:19","polarity":0.1428571429,"text":"El Diario - Tuto Quiroga: \u201cSer tirano jam\u00e1s ser\u00e1 un derecho humano\u201d https:\/\/t.co\/Fm7mts3I1o"},{"created_at":"2020-10-01 11:40","polarity":0.0,"text":"RT @tutoquiroga: Hoy en @CorteIDH:\nDemocracia est\u00e1 amenazada por reelecci\u00f3n indefinida:\rpopulismo ef\u00edmero da\u00f1a, continuismo eterno aniquila\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 02:08","polarity":0.0,"text":"RT @LosTiemposBol: .@tutoquiroga ante la @CorteIDH: \u201cLa reelecci\u00f3n indefinida destruye democracia\u201d: https:\/\/t.co\/Aty3dg0suN https:\/\/t.co\/dU\u2026"},{"created_at":"2020-09-30 23:09","polarity":0.4928571429,"text":"Aqu\u00ed mi intervenci\u00f3n completa ante @CorteIDH, que hoy escuch\u00f3 que en #Bolivia Evo viol\u00f3 Constituci\u00f3n, desconoci\u00f3 dos refer\u00e9ndums y minti\u00f3 tres veces. Ser un depravado tirano NO es un derecho humano amparado por la Convenci\u00f3n Interamericana.\nhttps:\/\/t.co\/nHWkLvrxH7"},{"created_at":"2020-09-30 19:37","polarity":0.0,"text":"RT @pagina_siete: Tuto: La Convenci\u00f3n debe proteger a los ciudadanos y no ser instrumento de un tirano https:\/\/t.co\/VszSCQpMM4 https:\/\/t.co\u2026"},{"created_at":"2020-09-30 19:29","polarity":0.0,"text":"RT @grupoeldeber: El expresidente intervino en las sesiones que analizan la opini\u00f3n consultiva solicitada por Colombia. Un fallo judicial p\u2026"},{"created_at":"2020-09-30 16:15","polarity":-0.7,"text":"Hoy en @CorteIDH:\nDemocracia est\u00e1 amenazada por reelecci\u00f3n indefinida:\rpopulismo ef\u00edmero da\u00f1a, continuismo eterno aniquila; autoritarismo pasajero es malo, despotismo permanente es autocracia. \nReeleci\u00f3n indefinida destruye democracia. \nMi intervenci\u00f3n: https:\/\/t.co\/u70It0OktK https:\/\/t.co\/uWQNN5PV5P"},{"created_at":"2020-09-30 13:11","polarity":0.0,"text":"RT @tutoquiroga: Mi\u00e9rcoles 30-septiembre, a partir de las 11:40 am, estaremos interviniendo en la @CorteIDH, despu\u00e9s estar\u00e1 el expresidente\u2026"},{"created_at":"2020-09-30 11:47","polarity":0.35,"text":"Triste partida de un gran periodista. Marcos luch\u00f3 como gladiador por la vida, Dios se lo llev\u00f3. Mi solidaridad para toda su familia, para sus colegas periodistas y amigos de @RedUnoBolivia https:\/\/t.co\/L1SwrMdn9i"},{"created_at":"2020-09-30 01:56","polarity":0.1428571429,"text":"Mi\u00e9rcoles 30-septiembre, a partir de las 11:40 am, estaremos interviniendo en la @CorteIDH, despu\u00e9s estar\u00e1 el expresidente @AndresPastrana_, cuya ayuda hizo posible esta sesi\u00f3n. La reeleci\u00f3n indefinida NO es un derecho humano. \nPueden seguir sesi\u00f3n en FBook o Youtube. https:\/\/t.co\/Y5LxHKGNOE"},{"created_at":"2020-09-29 18:37","polarity":-0.5,"text":"La Comisi\u00f3n Interamericana, bajo Abr\u00e3o y Eguiguren, guard\u00f3 silencio c\u00f3mplice sobre Re-Re-Reeleci\u00f3n de @evoespueblo. Ayer, @CIDH finalmente tom\u00f3 posici\u00f3n.\nCon perseverancia, la justicia internacional defiende hoy el 21F. Despu\u00e9s, Evo deber\u00e1 responder por depravado y corrupto. https:\/\/t.co\/b2MH9FLcGf"},{"created_at":"2020-09-28 22:28","polarity":-0.6666666667,"text":"RT @tutoquiroga: Mandela dijo: \u201cTodo parece imposible hasta que se lo hace\u201d.\n2019, en 3 semanas, expulsamos al tirano fraudulento. \nEstas p\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 21:16","polarity":0.0,"text":"RT @CIDH: La #CIDH afirm\u00f3 que reelecci\u00f3n presidencial indefinida:\n1) socava los sistemas de vigilancia y las bases de la democracia\n 2)Pued\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 20:04","polarity":0.1,"text":"Con la econom\u00eda de #Bolivia al borde del colapso, por el desfalco del MAS y la pandemia recesiva, el gabinete de transici\u00f3n se desmorona. La Presidenta debe sincerar informaci\u00f3n econ\u00f3mica, preparar cambio de mando ordenado y evitar da\u00f1os econ\u00f3micos."},{"created_at":"2020-09-28 19:23","polarity":0.0,"text":"RT @gerardodeicaza: Parte de mi intervenci\u00f3n hoy en audiencia ante la @CorteIDH sobre reelecci\u00f3n indefinida \u201cA trav\u00e9s de las Misiones de Ob\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 18:42","polarity":0.1428571429,"text":"RT @Almagro_OEA2015: La reelecci\u00f3n presidencial no es un derecho humano."},{"created_at":"2020-09-28 14:41","polarity":0.0952380952,"text":"Aqu\u00ed pueden seguir, del 28-30 septiembre, las audiencias de @CorteIDH para tratar si reeleci\u00f3n indefinida es un \"derecho humano\", como lo sostuvo @evoespueblo para hacer fraude e intentar robarse un cuarto mandato.\n\nhttps:\/\/t.co\/GWesXQoBTn\n\nhttps:\/\/t.co\/4ijoSFKvxC"},{"created_at":"2020-09-28 00:33","polarity":-0.9583333333,"text":"Mandela dijo: \u201cTodo parece imposible hasta que se lo hace\u201d.\n2019, en 3 semanas, expulsamos al tirano fraudulento. \nEstas pr\u00f3ximas 3 semanas, con tu apoyo, salvemos la econom\u00eda y evitemos que hoy con Arce, o ma\u00f1ana con Evo, retorne la tiran\u00eda. \nUnidos, hagamos lo dif\u00edcil otra vez. https:\/\/t.co\/IJ71ccygrb"},{"created_at":"2020-09-27 19:16","polarity":0.4,"text":"Ma\u00f1ana 10:30 am empiezan en @CorteIDH argumentos orales tan importantes para defender la democracia, como fue La Haya para el mar. Espero que GOB de @JeanineAnez defienda con capacidad y consecuencia #BoliviaDijoNO. Aqu\u00ed mi opini\u00f3n  escrita Amicus Curiae:\nhttps:\/\/t.co\/3MSmbib4EP https:\/\/t.co\/FiO2eMXGwI"},{"created_at":"2020-09-27 00:28","polarity":0.1428571429,"text":"Despu\u00e9s de a\u00f1os de perseverar e insistir, el 28-30 Septiembre la @CorteIDH tendr\u00e1 audiencias, para determinar si la reeleci\u00f3n indefinida es un \"derecho humano\".\n#Bolivia dijo NO, Evo hizo fraude y la @OEA_oficial lo prob\u00f3. \nCorte debe fallar por democracia y contra tiran\u00eda. https:\/\/t.co\/EP7cgPdOWU"},{"created_at":"2020-09-26 19:46","polarity":0.75,"text":"RT @AvilleMora: \ud83d\uded1 @tutoquiroga sobre @carlosdmesag. \"Estoy seguro que el mejor libro de c\u00f3mo se salvo la econom\u00eda lo escribiria Carlos Mesa\u2026"},{"created_at":"2020-09-26 12:44","polarity":0.0840909091,"text":"Con @JimenaAnteloT conversamos sobre crisis econ\u00f3mica, la necesidad de inyectar $us 8.000 millones, de recursos externos, para preservar 650.000 empleos y crear 450.000 nuevos, garantizando estabilidad financiera, preservando ahorros, pensiones y sueldos. \nhttps:\/\/t.co\/Sq4qhuLOLQ"},{"created_at":"2020-09-25 20:37","polarity":-0.5,"text":"\"Grupo de Puebla\" camino al basurero. Defendieron LavaJato corrupto y al tirano Maduro. Ahora defienden fraude del depravado @evoespueblo, probado por informe de @OEA_oficial, el que Evo pidi\u00f3 sea vinculante (30-Oct) y acept\u00f3 (10-Nov). \nOjal\u00e1 ma\u00f1ana no defiendan la pedofilia. https:\/\/t.co\/bhZnnB6cKO"},{"created_at":"2020-09-25 19:01","polarity":0.0,"text":"Entrevista en #PeriodismoQueCuenta, en TVU-Sucre, en la que profundizamos sobre c\u00f3mo salvar la econom\u00eda de crisis que se avecina, para nunca m\u00e1s poner en riesgo la democracia en #Bolivia. https:\/\/t.co\/1ZiVvsfTio"},{"created_at":"2020-09-25 13:50","polarity":0.0,"text":"RT @noticiasfides: #ANF \"Luis Arce es el cajero del desfalco, \u00e9l fue el pir\u00f3mano que incendi\u00f3 la econom\u00eda y ahora se viene a disfrazar de b\u2026"},{"created_at":"2020-09-25 12:17","polarity":-0.3,"text":".@evoespueblo viol\u00f3 la Constituci\u00f3n, pisote\u00f3 21F e hizo fraude. Fue un golpe en c\u00e1mara lenta. El Senador @BernieSanders ataca a @OEA_oficial, se entromete en #Bolivia y defiende al fraudulento depravado. Aqu\u00ed mi respuesta en ingl\u00e9s, con subt\u00edtulos.\nhttps:\/\/t.co\/FEqLsCNadF"},{"created_at":"2020-09-25 11:36","polarity":0.6363636364,"text":"Gracias #Sucre por el cari\u00f1o que nos brindan en la tierra de @YarhuiTomasa. Con ese apoyo salvaremos la econom\u00eda de #Bolivia, viviremos en libertad, con unidad y empleos, fabricando aqu\u00ed las bater\u00edas de litio. https:\/\/t.co\/V3xz2KNgtq"},{"created_at":"2020-09-24 23:18","polarity":0.4,"text":"Senador Socialista de EEUU, @BernieSanders, se entromete en #Bolivia y respalda tiranos regionales, incluyendo al fraudulento y depravado @evoespueblo. Aqu\u00ed mi respuesta a nombre de #Bolivia libre y sin fraude.\n(EN INGL\u00c9S, despu\u00e9s ponemos subt\u00edtulos)\nhttps:\/\/t.co\/oDpKznagE5"},{"created_at":"2020-09-24 19:05","polarity":0.525,"text":"Gracias al equipo de #LIBRE21 en #SantaCruz por la hermosa caravana, en veh\u00edculo a bater\u00edas de litio inclu\u00eddo, la visita a la Virgen de Cotoca, y por el apoyo dedicado a la causa de salvar la econom\u00eda, para que no retorne la tiran\u00eda. https:\/\/t.co\/ziEeTz8syT"},{"created_at":"2020-09-24 16:58","polarity":0.0,"text":"Gracias a la UGRM por invitarnos a conversar sobre necesidad nacional de salvar la econom\u00eda, para nunca m\u00e1s caer bajo la tiran\u00eda. Tenemos la \u00fanica propuesta, equipo y experiencia para reconstruir la econom\u00eda y reparar la democracia.\nhttps:\/\/t.co\/1byPlc4w3v"},{"created_at":"2020-09-24 05:43","polarity":1.80625,"text":"\u00a1Felicidades #SantaCruz, bella tierra de mi coraz\u00f3n! \nLlegu\u00e9 a esta tierra bendita de ni\u00f1o, defend\u00ed sus colores, hice amigos, me hice hombrecito, aprend\u00ed de su pujanza y siempre agradec\u00ed su generosidad. Ayer la recib\u00ed otra vez, gracias siempre y gran abrazo este 24-septiembre. https:\/\/t.co\/l6rhQ994CL"},{"created_at":"2020-09-24 01:05","polarity":0.0,"text":"Hoy 23-septiembre estaremos con @JimenaAnteloT, a las 21:30, en \"No Mentir\u00e1s\". https:\/\/t.co\/sQhZl88Lw4"},{"created_at":"2020-09-23 23:53","polarity":0.25,"text":"Gracias #SantaCruz por la primera caravana en veh\u00edculo que funciona con bater\u00eda de litio. Hoy las bater\u00edas son importadas de Asia, nosotros fabricaremos en #Bolivia esas bater\u00edas con litio boliviano, generando as\u00ed decenas de miles de empleos. Llega la Bolivia Digital a bater\u00edas. https:\/\/t.co\/SUqrRpOK6F"},{"created_at":"2020-09-23 12:58","polarity":0.0,"text":"Ch\u00e1vez prest\u00f3 dinero a #Bolivia, Evo rob\u00f3 ese dinero y lo entreg\u00f3 a un venezolano (Gill), que compr\u00f3 medios de comunicaci\u00f3n con NUESTRA plata. Corrupci\u00f3n gigantesca del Socialismo XXI. Gobierno de @JeanineAnez tiene obligaci\u00f3n de denunciar, enjuiciar y recuperar nuestro dinero. https:\/\/t.co\/oI3zojCffQ"},{"created_at":"2020-09-22 22:29","polarity":0.0,"text":".@LaramaDavid del MAS asegura que entorno de @evoespueblo NO volver\u00e1 al poder.\n@LuchoXBolivia es el jefe del entorno de Evo.\nConclusi\u00f3n: Choquehuanca anuncia la derrota, y segunda hu\u00edda, de Luis Arce. https:\/\/t.co\/bH5ARfqjDu"},{"created_at":"2020-09-22 20:35","polarity":-0.3,"text":"Hace un a\u00f1o @OscarOrtizA y @JeanineAnez denunciaron, con documentaci\u00f3n (https:\/\/t.co\/Hiai9rzaxd), el entramado de tr\u00e1fico de influencias del Chavista Carlos Gill en #Bolivia. Los ex-senadores son hoy gobierno, con la informaci\u00f3n de UIF deben intervenir y judicializar su denuncia. https:\/\/t.co\/Nal8OK4G3H"},{"created_at":"2020-09-22 16:59","polarity":0.0,"text":"Testaferro Chavista saque\u00f3 #Bolivia, Gill y su cuadrilla compraron medios con nuestro dinero, cobraron publicidad, vendieron radares y equipos a precios siderales, y tomaron el FFCC. \nConmigo: delincuentes procesados, Patria sin Chavismo y FFCC boliviano.\nhttps:\/\/t.co\/NzN3GEWLHj"},{"created_at":"2020-09-22 16:12","polarity":-0.25,"text":"Once meses despu\u00e9s del gigantesco fraude de Evo Morales, que \u00e9l y su bancada reconocieron y anularon, la investigaci\u00f3n NO avanza. El informe de la OEA era vinculante y ten\u00eda peritaje. Votar sin castigar el fraude pasado, es impunidad para que el MAS trate de repetirlo. https:\/\/t.co\/jgAY4xl4Oz"},{"created_at":"2020-09-21 15:26","polarity":0.2,"text":"Mi agradecimiento a la juventud de #Bolivia, porque #Pititas en mano marcharon, tragaron gases, resistieron represi\u00f3n y expulsaron al tirano. Este 21 de septiembre, mi homenaje a la lucha de 21 dias, para liberar la Patria este siglo XXI. https:\/\/t.co\/DtVoO4KbrI"},{"created_at":"2020-09-21 15:21","polarity":0.5,"text":"Mi homenaje a los m\u00e9dicos bolivianos. Marcharon contra  el autoritarismo Masista y su c\u00f3digo penal arbitrario. Salvaron vidas, y sacrificaron las suyas, para combatir el virus. Mandiles blancos: s\u00edmbolos de la democracia y la salud. Ni Evo, ni la pandemia, los pueden doblegar. https:\/\/t.co\/ZcuDQWbZ1o"},{"created_at":"2020-09-20 23:46","polarity":0.0,"text":".@ANPBOLIVIA invit\u00f3 a un debate econ\u00f3mico el 14-Septiembre, aceptamos esa misma noche. Despu\u00e9s de 15 a\u00f1os sin debate democr\u00e1tico, es una lastima que candidatos rechacen debatir. La ANP debe indicar qui\u00e9nes aceptamos y qui\u00e9nes se est\u00e1n corriendo, por \"falta de inter\u00e9s\". https:\/\/t.co\/mujwfu1UgP"},{"created_at":"2020-09-20 16:06","polarity":-0.0636363636,"text":"Cajero de despilfarro Masista niega fraude electoral 2019. Arce: Evo Morales, el 10-Nov, pidi\u00f3 que se anule fraude, se convoque nuevas elecciones y elija nuevo TSE; bancada del MAS, el 24-Nov, aprob\u00f3 esta anulaci\u00f3n, nuevos comicios y validez del 21F. Por eso eres ahora candidato. https:\/\/t.co\/lTB9nZCEFa"},{"created_at":"2020-09-19 13:39","polarity":-0.2333333333,"text":"Tabla del @TheEconomist recuerda el doloroso golpe infligido por el virus, excluyendo a dos estados peque\u00f1\u00edsimos, #Bolivia es el 4\u00b0 pa\u00eds en decesos por habitante, camino al 3er lugar.\nLa pandemia pasar\u00e1, pero 14 a\u00f1os de abandono y gesti\u00f3n ineficiente, dejar\u00e1n mucho dolor. https:\/\/t.co\/Y0sk65ry3y"},{"created_at":"2020-09-19 12:51","polarity":0.7,"text":"RT @tutoquiroga: Luis Arce es o muy ignorante, o muy imprudente. Plantea moratoria de pagos a organismos, de los que  recibimos m\u00e1s de lo q\u2026"},{"created_at":"2020-09-19 00:19","polarity":-0.0238095238,"text":"Enorme cobard\u00eda del fraudulento pr\u00f3fugo, solo se somete a la justicia desde el poder, cuando lo pierde...escapa.\nEvo: estoy aqu\u00ed enfrentando tu persecuci\u00f3n judicial de 15 a\u00f1os. No seas pusil\u00e1nime: vuelve ma\u00f1ana a #Bolivia sin poder. \nTen\u00edas raz\u00f3n: eres un delincuente confeso. https:\/\/t.co\/BwxUntFe79"},{"created_at":"2020-09-18 20:42","polarity":1.0,"text":"Luis Arce es o muy ignorante, o muy imprudente. Plantea moratoria de pagos a organismos, de los que  recibimos m\u00e1s de lo que pagamos. \n\u00c9l dej\u00f3 la econom\u00eda en terapia intensiva, ahora quiere cortar el ox\u00edgeno que nos salva. Arce no entiende, o quiere reventar nuestra econom\u00eda. https:\/\/t.co\/8oRbpAxhBN"},{"created_at":"2020-09-18 13:25","polarity":0.6,"text":".@oppenheimera contundente: Correa y Evo Morales aprobaron normas y designaron jueces para criminalizar oposici\u00f3n, amordazar prensa y perpetuarse. Ahora, sus propios jueces, con sus propias leyes, les dan su medicina cuando buscan impunidad. https:\/\/t.co\/9soKYJov0X"}]