[{"created_at":"2020-10-14 20:55","polarity":0.2,"text":"La Direcci\u00f3n Nacional del MAS-IPSP solicit\u00f3 al Tribunal Supremo Electoral (TSE), con car\u00e1cter de urgencia, informaci\u00f3n real y documentada que acredite la transparencia del proceso electoral que se llevar\u00e1 a cabo el domingo 18 de octubre pr\u00f3ximo.\n\nhttps:\/\/t.co\/OyYxB3LuCF"},{"created_at":"2020-10-14 20:31","polarity":0.0,"text":"Enviamos una nota al #TSE pidiendo que se presenten los documentos que acreditan la transparencia del  proceso electoral. El MAS-IPSP no cesar\u00e1 en exigir respeto al voto del pueblo boliviano. https:\/\/t.co\/lV9GKdR3DV"},{"created_at":"2020-10-14 14:14","polarity":0.3,"text":"El Movimiento Al Socialismo (MAS), como el partido pol\u00edtico m\u00e1s grande de Bolivia, tiene su propio sistema de conteo de votos que funcionar\u00e1 el d\u00eda de las elecciones y permitir\u00e1 conocer con precisi\u00f3n los resultados casi de manera inmediata al conteo.\n\nhttps:\/\/t.co\/WKGnR2YnJS"},{"created_at":"2020-10-14 13:44","polarity":0.0,"text":"El candidato presidencial del MAS @LuchoXBolivia restablecer\u00e1 el Ministerio de Culturas que suprimi\u00f3 el gobierno de facto. \u201cLas culturas son el alma de nuestro Estado Plurinacional\u201d, dijo Lucho Arce cuando se supo que el gobierno de \u00c1\u00f1ez lo elimin\u00f3.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q0p94nXbBY"},{"created_at":"2020-10-13 17:39","polarity":0.0,"text":"MASivo cierre de Campa\u00f1a en Sacaba, Cochabamba respaldando a nuestro binomio @LuchoXBolivia  y @LaramaDavid.  #VamosARecuperarLaDemocracia https:\/\/t.co\/8k1Ippazz2"},{"created_at":"2020-10-13 16:14","polarity":0.05,"text":"El candidato presidencial del MAS-IPSP @LuchoXBolivia observ\u00f3 que, a cinco d\u00edas de las elecciones generales, el presidente del TSE, Salvador Romero, no respondi\u00f3 sobre la transparencia del proceso electoral, en un informe oral brindado a Diputados.\n\nhttps:\/\/t.co\/YVfQu8y3E1"},{"created_at":"2020-10-13 12:59","polarity":-0.125,"text":"El candidato a presidente de Bolivia por el MAS @LuchoXBolivia en las elecciones del pr\u00f3ximo 18 de octubre, impulsa seis puntos para poner nuevamente en marcha la econom\u00eda boliviana, como parte de un programa integral de gobierno con otras propuestas.\n\nhttps:\/\/t.co\/XpXvfM9jHF"},{"created_at":"2020-10-12 16:55","polarity":0.0090909091,"text":"La vocera pol\u00edtica del MAS, Marianela Paco, denunci\u00f3 que est\u00e1 en marcha un nuevo golpe en Bolivia por parte del TSE y la OEA, con el toque de queda anunciado y la custodia de las actas con militares y polic\u00edas que participaron en el golpe del a\u00f1o pasado.\n\nhttps:\/\/t.co\/I3zkRPduOA"},{"created_at":"2020-10-12 12:09","polarity":-0.0089285714,"text":"El presidente de la Confederaci\u00f3n Nacional de la Micro y Peque\u00f1a Empresa de Bolivia asegur\u00f3 que s\u00f3lo el 1% de ellos accede a los promocionados cr\u00e9ditos del gobierno transitorio, con requisitos \u201cinaccesibles\u201d y solo apoyo a las empresas medianas y grandes.\n\nhttps:\/\/t.co\/xT25BpGJrD"},{"created_at":"2020-10-11 23:00","polarity":0.1833333333,"text":"Organizaciones internacionales y personalidades de Canad\u00e1 pidieron a ese gobierno que interceda ante la ONU, la OEA, la Acnudh y ante la CIDH por elecciones limpias en Bolivia, sin violencia y cuyos resultados sean respetados por el gobierno transitorio.\n\nhttps:\/\/t.co\/Elfr4lVa9C"},{"created_at":"2020-10-11 12:50","polarity":0.0,"text":"El candidato a presidente de Bolivia en las elecciones del pr\u00f3ximo 18 de octubre por el MAS-IPSP, @LuchoXBolivia, y el presidente de Argentina, @alferdez, acordaron la provisi\u00f3n de la vacuna contra el coronavirus para el pueblo boliviano.\n\nhttps:\/\/t.co\/nQUwCoxrqG"},{"created_at":"2020-10-10 18:10","polarity":0.2857142857,"text":"El candidato presidencial del MAS @LuchoXBolivia querellar\u00e1 este lunes 12\/10 a quienes lo acusaron de corrupci\u00f3n sin pruebas, implicando incluso a su familia, como parte de una estrategia \u201cmezquina y vil\u201d de la derecha por falta de propuestas electorales.\n\nhttps:\/\/t.co\/BfZhrD6oU4"},{"created_at":"2020-10-10 13:46","polarity":0.0,"text":"El candidato a la vicepresidencia de Bolivia por el MAS-IPSP @LaramaDavid anticip\u00f3 el proyecto de su partido de relanzar el Centro Internacional de la Quinua (CIQ), con sede en Oruro, que naci\u00f3 en julio de 2016 con el impulso de siete pa\u00edses hermanos.\n\nhttps:\/\/t.co\/TeinIorzte"},{"created_at":"2020-10-09 19:23","polarity":0.5806818182,"text":"RT @LuchoXBolivia: Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Estoy listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante https:\/\/\u2026"},{"created_at":"2020-10-09 14:15","polarity":-0.1333333333,"text":"@LuchoXBolivia alert\u00f3 a la @ONU_es sobre riesgos que enfrenta la recuperaci\u00f3n de la democracia en Bolivia y reiter\u00f3 el llamado de apoyo y observaci\u00f3n activa durante la campa\u00f1a electoral, la jornada del 18 de octubre y los d\u00edas posteriores a la elecci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/rZ1AVhOHiw"},{"created_at":"2020-10-09 12:53","polarity":1.05,"text":"El candidato a presidente por el MAS @LuchoXBolivia present\u00f3 el eje educativo de su plan de gobierno, con miras a las elecciones del 18 de octubre. La educaci\u00f3n se vio muy afectada por la cuarentena y las medidas err\u00e1ticas del gobierno transitorio.\n\nhttps:\/\/t.co\/z6SQOKhQ1M"},{"created_at":"2020-10-08 20:41","polarity":-0.0083333333,"text":"RT @LuchoXBolivia: (HILO) Desde Guanay, sostuvimos una grata reuni\u00f3n con el hermano Pdte. de #Argentina, @alferdez. Conversamos sobre la de\u2026"},{"created_at":"2020-10-08 18:28","polarity":0.0,"text":"El Grupo de Puebla @ProgresaLatam confirma la participaci\u00f3n de una delegaci\u00f3n de facilitaci\u00f3n democr\u00e1tica que acompa\u00f1ar\u00e1 las pr\u00f3ximas elecciones de Bolivia, el 18 de octubre.\n\nhttps:\/\/t.co\/c7laIjluAB"},{"created_at":"2020-10-08 14:33","polarity":-0.078125,"text":"ONU, Uni\u00f3n Europea y la Iglesia Cat\u00f3lica pidieron poner fin a la violencia que grupos irregulares perpetran en el marco de la campa\u00f1a pol\u00edtica de las elecciones del 18 de octubre en Bolivia, que significar\u00e1n la vuelta de un gobierno votado por el pueblo.\n\nhttps:\/\/t.co\/StmKf4AFbZ"},{"created_at":"2020-10-08 12:40","polarity":-0.05,"text":"El Blog de las Am\u00e9ricas\u00a0public\u00f3 detalles sobre las operaciones de una firma de relaciones p\u00fablicas estadounidense llamada CLS Strategies, que realiz\u00f3 en forma digital campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina y maniobras de interferencia electoral.\n\nhttps:\/\/t.co\/iEL4aNNfdY"},{"created_at":"2020-10-07 15:31","polarity":0.0,"text":"Carta al senador estadounidense y candidato a presidente @SenSanders, conmovidos por su preocupaci\u00f3n ante la falta de responsabilidad y transparencia de la @OEA_oficial y el rol que desempe\u00f1\u00f3 en las elecciones nacionales de Bolivia en octubre de 2019.\n\nhttps:\/\/t.co\/TpOipvW2aM"},{"created_at":"2020-10-07 12:23","polarity":0.5,"text":"Argentina aprob\u00f3 el protocolo sanitario para que las y los residentes bolivianos puedan votar en las elecciones del 18 de octubre. En la provincia de Salta, l\u00edmite con Bolivia, se estima que ser\u00e1n alrededor de 30 mil personas las que podr\u00e1n participar.\n\nhttps:\/\/t.co\/VbHTwpZO9B"},{"created_at":"2020-10-06 20:30","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Alertamos a la comunidad internacional sobre los riesgos que enfrenta la recuperaci\u00f3n de la democracia en #Bolivia, por\u2026"},{"created_at":"2020-10-06 20:30","polarity":0.0,"text":"RT @LaramaDavid: \u00a1Jallalla Riberalta!\n\nNuestro Instrumento Pol\u00edtico tiene presencia en toda #Bolivia, nuestro pueblo ha perdido el miedo, e\u2026"},{"created_at":"2020-10-06 12:09","polarity":0.1452380952,"text":"Sustituci\u00f3n de importaciones, renegociaci\u00f3n de la deuda e impuesto a grandes fortunas, fueron algunas ideas principales del candidato a la presidencia por el MAS @LuchoXBolivia con las que marc\u00f3 la diferencia en \u201cHablemos del futuro econ\u00f3mico de Bolivia\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/EXHk65Pqc0"},{"created_at":"2020-10-05 22:43","polarity":0.1,"text":"La Sala Constitucional Segunda de Justicia de La Paz rechaz\u00f3 hoy el pedido de la senadora Carmen Eva Gonz\u00e1les para que el Tribunal Supremo Electoral (TSE) suspenda la personalidad jur\u00eddica del MAS para que no participe de las elecciones del 18 de octubre.\n\nhttps:\/\/t.co\/FfJQVda5oc"},{"created_at":"2020-10-05 16:51","polarity":0.0,"text":"RT @evoespueblo: Saludamos afectuosamente al abuelito cuyas palabras me llegan al coraz\u00f3n.\n\nTodo cuanto hemos hecho es resultado de un sent\u2026"},{"created_at":"2020-10-05 12:12","polarity":0.1333333333,"text":"\"Urgimos al gobierno de facto de Bolivia poner fin a toda persecuci\u00f3n pol\u00edtica, condici\u00f3n ineludible para la realizaci\u00f3n de elecciones libres, transparentes y democr\u00e1ticas\u201d, el pedido de seis organismos de Derechos Humanos ante la @ONU_es \n\nhttps:\/\/t.co\/2iilCaITLX"},{"created_at":"2020-10-05 00:27","polarity":0.2363636364,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"En las pasadas elecciones no hubo fraude, hubo golpe de Estado. Eso creo que ha quedado claro\".\nEn vivo: https:\/\/t.co\/j\u2026"},{"created_at":"2020-10-05 00:27","polarity":0.1363636364,"text":"RT @LuchoXBolivia: Ya estamos con @LaramaDavid conversando en @RedUnoBolivia \n\ud83d\udd34En vivo: https:\/\/t.co\/kbfgGgtI0u https:\/\/t.co\/4qhLKotvkj"},{"created_at":"2020-10-04 14:20","polarity":0.1,"text":"RT @LuchoXBolivia: Nuestra solidaridad con el gobernador de Pando Luis Adolfo Flores y su familia por el sensible fallecimiento de su herma\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 14:20","polarity":0.44,"text":"RT @AndronicoRod: Muchas gracias por tanto cari\u00f1o a las hermanas y hermanos de la feria ex parada 8 de mi querido El Alto, muy pronto recup\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 14:20","polarity":0.4,"text":"RT @AndronicoRod: Compartimos un delicioso plato mixto de pescado en la feria de la ex parada 8 de nuestra querida ciudad de El Alto junto\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 14:20","polarity":0.0,"text":"RT @AndronicoRod: \u00a1La marea azul arras\u00f3 las C-6 y C-7 de Villa Copacabana de la ciudad de La Paz, unidos con @LuchoXBolivia y @LaramaDavid\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 14:19","polarity":0.0,"text":"Nuestro candidato a senador por Cochabamba @AndronicoRod desayun\u00f3 con canillitas en La Paz.\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/HPUpNFzDMu"},{"created_at":"2020-10-04 12:37","polarity":0.0,"text":"El binomio del MAS @LuchoXBolivia - @LaramaDavid expuso, ante representantes de las provincias de Cochabamba, propuestas para fortalecer la producci\u00f3n agr\u00edcola y consolidar la seguridad alimentaria que fue olvidada por el actual gobierno transitorio.\n\nhttps:\/\/t.co\/EMkj3kqXJd"},{"created_at":"2020-10-04 02:47","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Gracias a mi hija e hijos por acompa\u00f1arme al #DebatePresidencial, ustedes son mi fortaleza. Gracias a quienes nos apoyar\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 02:44","polarity":0.2,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"En mi gobierno vamos a sacar al pa\u00eds de la crisis econ\u00f3mica y le vamos a dar al pueblo boliviano, empleo, ingresos, est\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 02:44","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Recuperar la Patria significa forjar el futuro para nuestros hijos, para nuestros nietos. Recuperar la Patria significa\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 02:44","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Recuperar la Patria tiene un objetivo. Retornar al camino del desarrollo sostenible, del crecimiento, de la econom\u00eda es\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:54","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Cuando hay falta de agua y electricidad, aumenta la migraci\u00f3n. Eso hay que atender para no perder la fuerza productiva\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:54","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"No hay que olvidar que en 14 a\u00f1os hemos triplicado el ingreso de las gobernaciones y cuadriplicado los ingresos de los\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:54","polarity":-0.1,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"En nuestras comunidades pobres el Estado acciona con el Programa Comunidades en Acci\u00f3n para sacarlos de la pobreza, per\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Aqu\u00ed el tema no es extender la mano, hay que producir para salir de la pobreza. La pobreza se combate produciendo\"\n#Vam\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"La pol\u00edtica redistributiva de los ingresos que hemos aplicado permiti\u00f3 que los ahorros de la poblaci\u00f3n crezcan\"\n#Vamosa\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.2,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Estabilidad econ\u00f3mica es lo que nosotros hemos dado en 14 a\u00f1os\" #VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Nuestro modelo se basa en la generaci\u00f3n de ingresos y la redistribuci\u00f3n a la sociedad\"\n#VamosAsalirAdelante #DebatePresi\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.7,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Nuestra pol\u00edtica frente al conflicto es el di\u00e1logo porque el pueblo es sabio. Las diferentes organizaciones que represe\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Vamos a aplicar nuestro modelo. Solo un ejemplo: los ahorros en los bancos han subido de 3.800 a 21 mil millones de d\u00f3l\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.1777777778,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"A trav\u00e9s de las organizaciones vamos a poder garantizar una estabilidad social, pol\u00edtica y, lo que nosotros garantizamo\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"El pueblo hoy est\u00e1 apostando por retomar el camino de los avances cualitativos\"\n#VamosASalirAdelante #DebatePresidencial"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Todo apunta a que el MAS va a tener mayor\u00eda en la Asamblea Legislativa Plurinacional. No es un capricho, es la decisi\u00f3n\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.0777777778,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Esos tres elementos [estabilidad econ\u00f3mica, pol\u00edtica y social] se constituyen en fundamentales para garantizar que los\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 01:30","polarity":0.0111111111,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"La estabilidad no solamente est\u00e1 basada en la econom\u00eda, sino tambi\u00e9n en la estabilidad pol\u00edtica y la estabilidad social\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:56","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"La econom\u00eda hoy necesita una inyecci\u00f3n de recursos para reactivar la demanda que est\u00e1 destrozada, y un plan para sacar\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:43","polarity":0.1,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Para los j\u00f3venes profesionales tenemos proyectada la Ciudadela Cient\u00edfica\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:42","polarity":0.1,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Los j\u00f3venes para nosotros van a ser actores fundamentales, van a entrar a trabajar a nuestros ministerios, a nuestras e\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:38","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Bolivia tiene que resolver el desempleo y la generaci\u00f3n de ingresos porque los bolivianos tambi\u00e9n son artesanos, empres\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:38","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"La tasa de desempleo se ha triplicado de 4% a 12%. Y la pobreza tambi\u00e9n. Hay hambre en el pueblo\".\n#VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:38","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Las juventudes tendr\u00e1n lugar fundamental. Tenemos varias pol\u00edticas para incorporar a las juventudes al Estado\" #VamosAS\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:32","polarity":0.0681818182,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"El desempleo se va abordar preservando los actuales y generando nuevos empleos, con toda nuestra propuesta\" #VamosASali\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:32","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"El problema no es solo el desempleo sino la falta de ingresos\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:26","polarity":0.8,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Tambi\u00e9n aplicaremos el Impuesto a la Grandes Fortunas  al 0,01% de la poblaci\u00f3n para aumentar la recaudaci\u00f3n #VamosASal\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:14","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"En 5 a\u00f1os vamos a dejar de importar di\u00e9sel, que es un factor fundamental que va ayudar a la balanza comercial como a la\u2026"},{"created_at":"2020-10-04 00:11","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Ya superamos la crisis del 2008 y 2013 sin endeudarnos\"  #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/qL1qUa1LZg"},{"created_at":"2020-10-04 00:09","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Garantizamos los bonos hasta la reactivaci\u00f3n de la demanda interna\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-04 00:09","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \"Tenemos un plan maestro con la l\u00f3gica de la sustituci\u00f3n de importaciones\" #VamosASalirAdelante"},{"created_at":"2020-10-03 23:39","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Participamos del Debate Presidencial rumbo a las elecciones del 18 de octubre. #VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/z9X3JSm\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 18:10","polarity":0.2,"text":"El candidato a presidente por el MAS @LuchoXBolivia present\u00f3 los tres pilares de su propuesta: reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica, salud y educaci\u00f3n. En salud, una de las prioridades ser\u00e1 el combate del coronavirus, donde el gobierno transitorio fue ineficiente.\n\nhttps:\/\/t.co\/2YzsW2ihVZ"},{"created_at":"2020-10-03 12:42","polarity":-0.425,"text":"La Justicia de Bolivia levant\u00f3 el secreto militar y la Comisi\u00f3n que investiga las 32 muertes ocurridas en las represiones de Senkata, Sacaba y Yapacan\u00ed indagar\u00e1 a las Fuerzas Armadas para conocer su responsabilidad en los tr\u00e1gicos hechos.\n\nhttps:\/\/t.co\/tR7Ipsmg04"},{"created_at":"2020-10-03 00:45","polarity":0.1,"text":"RT @LuchoXBolivia: Muy fortalecidos por el respaldo masivo de #Punata. El 18 de octubre, con el voto de todas y todos, recuperaremos la dem\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:45","polarity":1.0,"text":"RT @LaramaDavid: Vamos a recuperar la paz, la tranquilidad y la estabilidad, tenemos al hermano @LuchoXBolivia el mejor economista de #Boli\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:45","polarity":0.0,"text":"RT @LaramaDavid: Nuestro Proceso es para que vuelva la unidad y para desterrar el racismo y el odio.\n\nLa \u00faltima palabra la tiene el pueblo\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:45","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Multitudinaria concentraci\u00f3n de mis hermanas y hermanos en #Quillacollo. Unidos proclamamos nuestra victoria el 18 de oc\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:45","polarity":0.25,"text":"RT @LaramaDavid: Hemos avanzado mucho, iniciamos solo con 4 diputados, pero crecimos, logramos gobernar y cambiamos #Bolivia, hoy estamos m\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:44","polarity":0.5,"text":"RT @LuchoXBolivia: \u00a1Gracias Morochata!\nMuy fortalecidos por el recibimiento y el cari\u00f1o de nuestras hermanas y hermanos de la regi\u00f3n andina\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:44","polarity":0.0666666667,"text":"RT @evoespueblo: El MAS-IPSP est\u00e1 conformado por sus militantes, por los movimientos sociales, pueblos ind\u00edgenas, j\u00f3venes y profesionales c\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:44","polarity":0.65,"text":"RT @LaramaDavid: Con el cari\u00f1o y la fuerza de nuestro pueblo, junto al hermano @LuchoXBolivia, iniciamos nuestra gran caravana en Morochata\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:44","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: A partir de este encuentro, confirmamos que con nuestro plan de gobierno responderemos la necesidad de las provincias de\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:44","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Estamos en un conversatorio con juventudes y representantes de las 16 provincias de #Cochabamba. Analizamos las demandas\u2026"},{"created_at":"2020-10-03 00:44","polarity":0.05,"text":"RT @evoespueblo: El programa de Tarjeta Joven de @LuchoXBolivia para quienes tengan entre 16 y 30 a\u00f1os traer\u00e1 innumerables beneficios: desc\u2026"},{"created_at":"2020-10-02 13:54","polarity":-0.1666666667,"text":"El presidente de la Confederaci\u00f3n Universitaria Boliviana, Max Mendoza, denunci\u00f3 la grave situaci\u00f3n que atraviesan las universidades p\u00fablicas. \u201cLas proyecciones de las once universidades nos mostraban que \u00edbamos a llegar a septiembre con n\u00fameros rojos\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/u2IFTNGGYg"},{"created_at":"2020-10-01 23:38","polarity":0.1363636364,"text":"RT @LuchoXBolivia: EN INSTANTES estaremos conversando en @TvUnivalle \n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1ennos!\n\ud83d\udd34 En vivo: https:\/\/t.co\/wtLc0vFDty https:\/\/t.co\/4wU4f1\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 23:38","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Desde #Cochabamba reivindicamos la lucha por la recuperaci\u00f3n de la democracia y la Patria para el pueblo boliviano. Grac\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:43","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Las universidades est\u00e1n en estado de emergencia por la reducci\u00f3n de sus ingresos de coparticipaci\u00f3n e IDH. La situaci\u00f3n\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:43","polarity":0.03125,"text":"RT @LuchoXBolivia: Agradecido con la Univ. Mayor de San Sim\u00f3n donde presentamos nuestro plan para salir de la crisis. Trabajaremos de maner\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:43","polarity":0.75,"text":"RT @AndronicoRod: Recorrimos las calles de nuestra querida ciudad de Oruro, en la gran caminata por la democracia junto a la juventud y las\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:43","polarity":0.3,"text":"RT @LaramaDavid: \u00a1El pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido!\nEstamos en en el distrito minero de #Kami, avanzando firmes hacia la gran victoria de\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:43","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: #Cochabamba Estamos en la Universidad Mayor de San Sim\u00f3n en un di\u00e1logo con docentes, plantel administrativo y estudiante\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:43","polarity":0.1363636364,"text":"RT @LuchoXBolivia: Incentivaremos emprendimientos que permitan el dise\u00f1o de nuevos productos tur\u00edsticos especializados y variedad de posibl\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:42","polarity":-0.0604761905,"text":"RT @LuchoXBolivia: [HILO] Somos el \u00fanico partido que tiene una propuesta certera para salir de la crisis econ\u00f3mica y social. La sustituci\u00f3n\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:42","polarity":0.375,"text":"RT @LaramaDavid: Con una rica lagua, m\u00fasica y mucho cari\u00f1o, as\u00ed nos recibieron las hermanas y hermanos de Lip'ichi, #Cochabamba.\n\nSeguimos\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:42","polarity":0.0,"text":"RT @LaramaDavid: Seguimos recorriendo #Bolivia para escuchar a nuestro pueblo, hoy llegamos a Lip'ichi en #Cochabamba siempre recibidos con\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 20:42","polarity":-0.0125,"text":"RT @evoespueblo: Mientras otros gobiernos privatizaron nuestros recursos naturales y nuestras empresas estatales, tuvimos con el pueblo el\u2026"},{"created_at":"2020-10-01 13:30","polarity":0.2,"text":"En la noche del 27 de septiembre, @LuchoXBolivia estuvo en Bolivisi\u00f3n presentando los lineamientos de su propuesta de gobierno que, seg\u00fan dijo, est\u00e1 sustentada en tres pilares: reconstrucci\u00f3n econ\u00f3mica, salud y educaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/BoflTuNyle"},{"created_at":"2020-09-30 17:17","polarity":0.1,"text":"El candidato a presidente de Boliva por el MAS-IPSP @LuchoXBolivia anticip\u00f3 que retomar\u00e1 el programa de atenci\u00f3n integral en oncolog\u00eda que abarcar\u00e1 el diagn\u00f3stico, prevenci\u00f3n precoz y tratamiento, e implementar\u00e1 adem\u00e1s programas para la inmunoterapia.\n\nhttps:\/\/t.co\/PWmRc0x10r"},{"created_at":"2020-09-30 14:25","polarity":0.0,"text":"El candidato presidencial del MAS @LuchoXBolivia afirm\u00f3 que el impuesto a las grandes fortunas ser\u00e1 a las personas que tengan un patrimonio personal entre 5 y 10 millones de d\u00f3lares y no a las empresas o f\u00e1bricas que tienen un capital establecido.\n\nhttps:\/\/t.co\/uncfHzsSiK"},{"created_at":"2020-09-30 13:44","polarity":0.0958333333,"text":"La Defensor\u00eda del Pueblo de Bolivia present\u00f3 ante el TSE un\u00a0plan para proteger la vida e integridad f\u00edsica de las y los votantes en las elecciones presidenciales del 18 de octubre, que significar\u00e1n la vuelta de un gobierno elegido por el voto popular.\n\nhttps:\/\/t.co\/528SCvVDfL"},{"created_at":"2020-09-29 15:03","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Con la industrializaci\u00f3n del Litio se crear\u00e1n empresas de servicio energ\u00e9tico que potenciar\u00e1n la generaci\u00f3n de 130 mil e\u2026"},{"created_at":"2020-09-29 15:03","polarity":-0.0458333333,"text":"RT @evoespueblo: El golpismo es responsable del descalabro econ\u00f3mico. En 10 meses est\u00e1n destruyendo lo que con tanto esfuerzo hemos constru\u2026"},{"created_at":"2020-09-29 15:03","polarity":0.7,"text":"RT @LuchoXBolivia: Hemos cumplido una intensa jornada hoy en #Tarija. \nFinalizamos el d\u00eda con entrevistas en los medios tarije\u00f1os. Muchas g\u2026"},{"created_at":"2020-09-29 15:03","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Nos reunimos con representantes de la Federaci\u00f3n de Empresarios Privados de #Tarija. Escuchamos sus inquietudes y les pl\u2026"},{"created_at":"2020-09-29 15:03","polarity":0.5,"text":"RT @EvaCopa_Bol: Nuestro hermano Luis Arce cumple un a\u00f1o m\u00e1s de vida, desde la ciudad de #ElAlto expresamos nuestra felicitaci\u00f3n y admiraci\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 22:23","polarity":0.075,"text":"Dos informes de reconocidos centros de estudios internacionales demuestran que desde la llegada de Jeanine \u00c1\u00f1ez al gobierno y por la falta de implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas responsables durante la pandemia, la pobreza creci\u00f3 notablemente en Bolivia.\n\nhttps:\/\/t.co\/UURzVQDnIJ"},{"created_at":"2020-09-28 17:44","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Las mujeres de #Bolivia juegan un papel fundamental en el desarrollo del pa\u00eds.  Potenciando m\u00e1s sus emprendimientos, ind\u2026"},{"created_at":"2020-09-28 17:43","polarity":0.0,"text":"#FelicidadEsLucho https:\/\/t.co\/Vi3kOVTtyK"},{"created_at":"2020-09-28 17:43","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 \u201cNadie le pondr\u00e1 murallas a nuestra verdad\u201d \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 https:\/\/t.co\/fZ99ZUSG5K"},{"created_at":"2020-09-28 17:43","polarity":0.0,"text":"#FelicidadEsLucho https:\/\/t.co\/L3JOwezxVQ"},{"created_at":"2020-09-28 11:00","polarity":1.25,"text":"Muchas felicidades hermano @LuchoxBolivia. Te deseamos super\u00e1vit de salud, metas cumplidas y que los resultados de tu gesti\u00f3n cuando seas presidente sean tan exitosos como lo ser\u00e1 el proyecto de industrializaci\u00f3n del litio. \u00a1Hasta la victoria! \u270a\ud83c\udffd\n\n#FelicidadEsLucho https:\/\/t.co\/brtkmn3V7z"},{"created_at":"2020-09-27 23:56","polarity":0.0,"text":"RT @LaramaDavid: Somos indios, somos campesinos, somos mineros, fabriles, artesanos, gremiales, transportistas, somos trabajadores, somos p\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:56","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \u00a1Huanuni, vanguardia de nuestra soberan\u00eda! \nEmotiva visita a nuestras hermanas y hermanos aguerridos de #Huanuni. Con @L\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:56","polarity":0.2666666667,"text":"RT @LuchoXBolivia: Incre\u00edble recibimiento de nuestras hermanas y hermanos mineros en el hist\u00f3rico centro minero #Huanuni. \n\u00a1Gracias! https:\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:56","polarity":0.3,"text":"RT @LuchoXBolivia: Muy agradecidos mis hermanas y hermanos de #Oruro, nos llenaron de fuerza y cari\u00f1o. \nNos han pedido que recuperemos la p\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:56","polarity":0.5633333333,"text":"RT @PatriciaArceGu2: Quiero agradecer el cari\u00f1o a los compa\u00f1eros del Municipio de Vacas, donde recib\u00ed el respaldo para estar con mucha fuer\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:56","polarity":0.4333333333,"text":"RT @LaramaDavid: Buscamos un pa\u00eds con empleo, producci\u00f3n industrial y una econom\u00eda fuerte. \n\nNuestra lucha es por la igualdad, el respeto,\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:56","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: \u00a1El poder de tus brazos Oruro!\nResponderemos a su cari\u00f1o y confianza con mucho trabajo para reactivar la econom\u00eda orure\u00f1\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:56","polarity":0.0,"text":"RT @LaramaDavid: \u00a1Jallalla #Oruro!\n\nYa estamos en la Avenida C\u00edvica con el hermano @LuchoXBolivia.\n\n#VamosASalirAdelante\n#YoLucho por #Boli\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:55","polarity":0.05,"text":"RT @LuchoXBolivia: Estamos en #Oruro gratamente sorprendidos por la multitudinaria movilizaci\u00f3n de nuestras hermanas y hermanos orure\u00f1os. R\u2026"},{"created_at":"2020-09-27 23:55","polarity":1.8,"text":"RT @LuchoXBolivia: Es tradici\u00f3n pasar por #Oruro y tomar el delicioso #api orure\u00f1o. Felices de visitar a nuestras hermanas del Mercado Ferm\u2026"},{"created_at":"2020-09-26 02:32","polarity":0.0,"text":"El majestuoso salar de Uyuni se matiz\u00f3 hoy con pobladores originarios del lugar con vestimenta de fiesta y m\u00fasica ancestral, donde @LuchoXBolivia y @LaramaDavid del MAS presentaron un plan para retomar el proyecto industrializaci\u00f3n sustentable del litio.\n\nhttps:\/\/t.co\/InK5Xezmhy"},{"created_at":"2020-09-26 01:24","polarity":0.35,"text":"Los candidatos a presidente y vice de Bolivia por el MAS - IPSP @LuchoXBolivia y @LaramaDavid presentaron en el Salar de Uyuni una propuesta para retomar el megaproyecto de la industrializaci\u00f3n sustentable del litio.\n\nDescargue aqu\u00ed el proyecto completo:\n\nhttps:\/\/t.co\/T7t0fDeXXu"},{"created_at":"2020-09-25 15:58","polarity":0.0909090909,"text":"Hoy desde el #SalardeUyuni en Potos\u00ed, presentamos una nueva propuesta para reconstruir la econom\u00eda de nuestro pa\u00eds \u270a\ud83c\udffd\n\ud83d\udd34 En vivo:\nhttps:\/\/t.co\/BSCjuKoG7B https:\/\/t.co\/EzoaSW5rOY"},{"created_at":"2020-09-25 15:15","polarity":0.0681818182,"text":"RT @LuchoXBolivia: Hoy presentamos una nueva propuesta para reconstruir nuestra econom\u00eda. https:\/\/t.co\/M2cDR0hNFB"},{"created_at":"2020-09-25 13:21","polarity":0.0,"text":"RT @LaramaDavid: Llegamos a nuestro majestuoso Salar de #Uyuni \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\n\nRecibiendo la energ\u00eda de nuestro padre Sol \n\n#VamosASalirAdelante\n#Boliv\u2026"},{"created_at":"2020-09-25 12:16","polarity":0.0,"text":"El Parlasur debati\u00f3 en audiencia p\u00fablica acerca de las garant\u00edas electorales en Bolivia. Los participantes coincidieron en que se debe\u00a0garantizar el voto el 18 de octubre y hacer respetar los derechos humanos, porque se ha retrocedido en su ejercicio.\n\nhttps:\/\/t.co\/dDRa96w6fH"},{"created_at":"2020-09-25 04:04","polarity":0.25,"text":"RT @LaramaDavid: Todo nuestro amor para el pueblo cruce\u00f1o, elay \ud83d\udc9a\n\n\u00a1Felicidades #SantaCruz! \n\n#VamosASalirAdelante https:\/\/t.co\/XtUzYgLSBC"},{"created_at":"2020-09-25 04:04","polarity":0.9,"text":"RT @LuchoXBolivia: Luego de una intensa jornada en #SantaCruz, compartimos momentos con la familia. Buenas noches hermanas y hermanos. Grac\u2026"},{"created_at":"2020-09-24 20:56","polarity":0.3571428571,"text":"La jefa anticorrupci\u00f3n de la Fuerza Especial de Lucha Contra el Crimen (FELCC), capit\u00e1n Silvia Sandoval Peredo, denunci\u00f3 que el director de esa instituci\u00f3n, Coronel Iv\u00e1n Rojas, manipul\u00f3 11 casos que se investigan en la Fiscal\u00eda del Estado.\n\nhttps:\/\/t.co\/r6zqwo61Ga"},{"created_at":"2020-09-24 19:01","polarity":0.1363636364,"text":"Ingresa al sitio oficial de la campa\u00f1a de @LuchoXBolivia, donde podr\u00e1s descargar el documento donde explica c\u00f3mo reemplazar\u00e1 la importaci\u00f3n de combustibles que tiene un costo de 1000 millones de d\u00f3lares, y generar\u00e1 al mismo tiempo 200 mil nuevos empleos.\n\nhttps:\/\/t.co\/NWFbhphLCT"},{"created_at":"2020-09-24 16:54","polarity":0.0,"text":"En una carta del 22 de septiembre, 28 congresistas estadounidenses vinculados al Partido Dem\u00f3crata manifestaron al Secretario de Estado de su pa\u00eds, Mike Pompeo, la preocupaci\u00f3n acerca del rol de la OEA en las elecciones de Bolivia del a\u00f1o pasado.\n\nhttps:\/\/t.co\/6YPPYKscwj"},{"created_at":"2020-09-23 21:46","polarity":0.1454545455,"text":"Para el MAS, Bolivia debe ser autosostenible en la producci\u00f3n de di\u00e9sel y combustibles ecol\u00f3gicos. En la propuesta para las elecciones del 18 de octubre, promete generar m\u00e1s de 200 mil nuevos empleos directos e indirectos en el sector.\n\nDocumento completo:\nhttps:\/\/t.co\/NWFbhphLCT"},{"created_at":"2020-09-23 18:42","polarity":0.8,"text":"RT @LuchoXBolivia: Producci\u00f3n de diesel y combustibles ecol\u00f3gicos. \nGrandes proyectos para transformar #Bolivia. #VamosASalirAdelante https\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 18:25","polarity":0.5,"text":"RT @LuchoXBolivia: Con nuestra propuesta #Bolivia ser\u00e1 autosostenible en la producci\u00f3n de di\u00e9sel y combustibles ecol\u00f3gicos. Generaremos m\u00e1s\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 18:25","polarity":-0.0434343434,"text":"RT @PatriciaArceGu2: A pesar de los malos momentos q nos toca vivir, debemos ser fuertes y consecuentes para enfrentar las barreras que enc\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 18:24","polarity":0.26,"text":"RT @LaramaDavid: Muchas gracias hermanos y hermanas de Sica Sica y Lahuachaca.\n\nCon la unidad y la fuerza de nuestro pueblo #VamosASalirAde\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 15:13","polarity":0.3363636364,"text":"RT @LuchoXBolivia: #SantaCruz \nHOY presentamos nuestra propuesta para una Pol\u00edtica de Combustibles Ecol\u00f3gicos. \nS\u00edgannos en vivo https:\/\/t.\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 15:13","polarity":0.2,"text":"RT @PatriciaArceGu2: Gracias a la Federaci\u00f3n de  Asociaciones Municipales de Bolivia #FAM, por este reconocimiento a la Valent\u00eda de la Auto\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 15:12","polarity":0.0,"text":"RT @evoespueblo: A semanas de elecciones en #Bolivia, los jurados electorales en Argentina no fueron notificados ni capacitados, y la Canci\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 15:12","polarity":-0.1666666667,"text":"RT @evoespueblo: En riesgo el voto en Argentina. Denunciamos que a menos de un mes de las elecciones en #Bolivia, los notarios electorales\u2026"},{"created_at":"2020-09-23 12:14","polarity":0.125,"text":"El candidato a presidente por el Movimiento Al Socialismo, @LuchoXBolivia, sostuvo en la primera Cumbre Internacional Progresista que en Bolivia \u201cel pueblo exige la recuperaci\u00f3n de la democracia\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZeLQbTQfjE"},{"created_at":"2020-09-22 15:05","polarity":-0.2,"text":"El pasado 16\/09, la Defensor\u00eda del Pueblo present\u00f3 el Informe \u201cCrisis de Estado, Violaci\u00f3n de los Derechos Humanos en Bolivia, Octubre-Diciembre de 2019\u201d, hechos que \u201cnos han quebrado como sociedad y como Estado\u201d, afirmaron.\n\nhttps:\/\/t.co\/xhKeWtfeHC"},{"created_at":"2020-09-22 13:24","polarity":0.8,"text":"RT @LuchoXBolivia: Soy #LuchoArce, candidato a presidente de #Bolivia por el MAS-IPSP, economista boliviano, docente, orgulloso de mis ra\u00edc\u2026"},{"created_at":"2020-09-22 13:24","polarity":0.2857142857,"text":"RT @evoespueblo: La derecha golpista trabaja a contrareloj para privatizar el proyecto sider\u00fargico del Mut\u00fan, el litio de Uyuni y Viru Viru\u2026"},{"created_at":"2020-09-22 13:24","polarity":-0.1571428571,"text":"RT @AndronicoRod: La derecha usa la violencia porque tiene miedo, el MAS va creciendo cada d\u00eda y el 18 de octubre de la mano del pueblo rec\u2026"},{"created_at":"2020-09-22 03:39","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Conmemoramos el D\u00eda del M\u00e9dico en #Bolivia rindiendo homenaje a todos los profesionales de la medicina que entregaron su\u2026"},{"created_at":"2020-09-21 22:24","polarity":0.0833333333,"text":"El martes (22\/9) 10am el Facebook del Parlasur transmitir\u00e1 una audiencia p\u00fablica por las garant\u00edas electorales en Bolivia de la que participar\u00e1n el TSE, las bancadas principales de la Asamblea Plurinacional de Bolivia y la Defensor\u00eda del Pueblo de Bolivia.\nhttps:\/\/t.co\/PaYWCOhATx"},{"created_at":"2020-09-21 20:11","polarity":0.3833333333,"text":"El Movimiento al Socialismo present\u00f3 su Plan de Acci\u00f3n \u00abVamos a salir adelante\u00bb, propuestas para las juventudes, en el cual la generaci\u00f3n de empleo y el acceso a becas estudiantiles ser\u00e1n consideradas centrales para el futuro de Bolivia. Texto completo:\nhttps:\/\/t.co\/SXhV8puEY8"},{"created_at":"2020-09-21 16:12","polarity":0.05,"text":"RT @LuchoXBolivia: \u00a1Los j\u00f3venes son la reserva moral de #Bolivia!\nEs tiempo que la juventud participe y cumpla su rol hist\u00f3rico en la recup\u2026"},{"created_at":"2020-09-21 16:12","polarity":0.18,"text":"RT @LuchoXBolivia: \u00a1Gracias juventud!\nMuchas gracias mis hermanas y hermanos j\u00f3venes. En sus manos est\u00e1 devolver a #Bolivia la estabilidad\u2026"},{"created_at":"2020-09-21 16:12","polarity":0.1,"text":"RT @evoespueblo: La primavera trae una oportunidad de cambio y esperanza para las y los j\u00f3venes estudiantes a quienes saludo en este D\u00eda co\u2026"},{"created_at":"2020-09-21 16:12","polarity":-5.551115123e-18,"text":"RT @LaramaDavid: Los j\u00f3venes son la fuerza que impulsa nuestro Proceso, necesitamos j\u00f3venes con conciencia, j\u00f3venes que sean ejemplo, j\u00f3ven\u2026"},{"created_at":"2020-09-21 13:55","polarity":0.8,"text":"RT @LuchoXBolivia: El 18 de octubre nuestra juventud tiene una gran responsabilidad. Tu voto definir\u00e1 el futuro de nuestra Patria.\n\n#VamosA\u2026"},{"created_at":"2020-09-21 13:55","polarity":0.2454545455,"text":"RT @evoespueblo: Los j\u00f3venes de El Alto podr\u00e1n estudiar gastronom\u00eda, topograf\u00eda y geodesia en el flamante Instituto Tecnol\u00f3gico El Alto Nor\u2026"},{"created_at":"2020-09-21 13:55","polarity":0.1,"text":"RT @LuchoXBolivia: Desayunamos con @LaramaDavid y nuestros compa\u00f1eros lustrabotas de la ciudad de #ElAlto. Desde temprano trabajan en las c\u2026"},{"created_at":"2020-09-21 12:07","polarity":0.125,"text":"\u201cPlanteamos un pa\u00eds tranquilo, con estabilidad, sin perseguidos pol\u00edticos, sin corrupci\u00f3n, un pa\u00eds de integraci\u00f3n y de unidad\u201d  afirm\u00f3 el candidato del MAS a primer senador por Cochabamba, Leonardo Loza, quien reemplaza a @evoespueblo en esa postulaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/3vRGhtzMHw"},{"created_at":"2020-09-20 23:46","polarity":0.2613636364,"text":"RT @LuchoXBolivia: \u00a1Ya estamos conversando con j\u00f3venes! \n#ConversandoConLucho20 \nEn vivo, aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/NGN6xJ7OzT https:\/\/t.co\/ADefXo\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 23:45","polarity":0.2613636364,"text":"AHORA @LuchoXBolivia y @AndronicoRod conversan con j\u00f3venes!\n#ConversandoConLucho20 \nEn vivo: https:\/\/t.co\/NE4vfy3IA5 https:\/\/t.co\/KpZDN9I69l"},{"created_at":"2020-09-20 19:33","polarity":-0.75,"text":"RT @LuchoXBolivia: [HILO] Antes de la pandemia, el gobierno de facto destruy\u00f3 nuestra econom\u00eda regresando al modelo neoliberal. Provocaron\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 16:24","polarity":-0.0625,"text":"El candidato presidencial del MAS @LuchoXBolivia repudi\u00f3 las agresiones y la violencia ejercida en contra de militantes de ese partido en Cochabamba, donde, al igual que en otros departamentos, se llevaron adelante movilizaciones a favor del binomio azul.\n\nhttps:\/\/t.co\/u9ZTiAVYNW"},{"created_at":"2020-09-20 15:42","polarity":0.1,"text":"RT @LuchoXBolivia: AHORA en entrevista con medios comunitarios de Los Yungas, contando nuestro plan de acci\u00f3n para sacar a Bolivia de la cr\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 15:42","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: Estamos en entrevista con medios comunitarios de Los Yungas. Respondemos a todas sus preguntas y explicamos nuestro plan\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 15:23","polarity":0.1,"text":"RT @LuchoXBolivia: Nos encontramos reunidos desde temprano con j\u00f3venes representantes de la Confederaci\u00f3n de Estudiantes en Formaci\u00f3n de Ma\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 15:23","polarity":0.2431818182,"text":"RT @PatriciaArceGu2: Una jornada lleno de compromiso con la unidad rumbo a la victoria del 18 de octubre vivimos en el Municpio de #Quillac\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 15:23","polarity":1.25,"text":"RT @LaramaDavid: Muy contento de reunirnos con los hermanos folkloristas de la ciudad de #LaPaz.\n\nEs importante generar pol\u00edticas culturale\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 15:23","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: La publicaci\u00f3n de la Ley del \"Bono contra Hambre\" en la Gaceta obliga a pagar el beneficio a las familias bolivianas. No\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 15:23","polarity":0.0,"text":"RT @evoespueblo: Con la fuerza de la juventud y la ternura de nuestras abuelitas y abuelitos seguimos avanzando hacia la victoria del 18 de\u2026"},{"created_at":"2020-09-20 15:23","polarity":0.0,"text":"RT @LuchoXBolivia: En nuestro gobierno priorizaremos e impulsaremos todas aquellas industrias que sustituyan las importaciones, dinamicen e\u2026"},{"created_at":"2020-09-19 21:23","polarity":-0.8,"text":"RT @LuchoXBolivia: Repudiamos los ataques violentos que hoy sufri\u00f3 nuestra militancia en la ciudad de #Cochabamba. Exigimos respeto a nuest\u2026"},{"created_at":"2020-09-19 14:29","polarity":0.275,"text":"Restando un mes para las elecciones en Bolivia, el analista Guillaume Long del CEPR (ubicado en Washington-Estados Unidos) asegur\u00f3 en una entrevista que \u201cla OEA manipul\u00f3 informaci\u00f3n y escondi\u00f3 sus propios hallazgos\u201d sobre las elecciones de octubre de 2019.\nhttps:\/\/t.co\/Zt2BxCmHHH"},{"created_at":"2020-09-19 00:28","polarity":0.5806818182,"text":"RT @LuchoXBolivia: Hoy #Bolivia necesita un nuevo despegue econ\u00f3mico. \u00a1Estoy listo para lograrlo una vez m\u00e1s! #VamosASalirAdelante https:\/\/\u2026"},{"created_at":"2020-09-18 14:00","polarity":0.05,"text":"En el pa\u00eds existen m\u00e1s incendios forestales que el a\u00f1o pasado y, de acuerdo con una evaluaci\u00f3n realizada por la Fundaci\u00f3n Sol\u00f3n, \u201csi la tendencia contin\u00faa, vamos a una pandemia del fuego\u201d que agravar\u00e1 la crisis econ\u00f3mica y har\u00e1 dif\u00edcil sofocar los fuegos.\n\nhttps:\/\/t.co\/0NIhApSEsO"}]