[{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":-0.35,"text":"#Bolivia sufre hoy tres crisis: salud, desempleo y corrupci\u00f3n. En Comunidad Ciudadana pondremos a la gente primero. \u00a1Conoce nuestras propuestas! #PrimeroLaGente"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Hablemos de propuestas: en los empleos p\u00fablicos se valorar\u00e1 el m\u00e9rito y no el color pol\u00edtico, ese es nuestro compromiso."},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"Es hora de un gobierno que ponga a la gente primero. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":0.3083333333,"text":"Reitero mi admiraci\u00f3n y respeto profundo a la noble y valerosa ciudad de #Oruro y a sus habitantes, a los que #Bolivia les debe tanto, y pido firmemente que los pol\u00edticos se abstengan de hacer afirmaciones que da\u00f1en la dignidad de las personas."},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"\u00a1Lleg\u00f3 el momento! Derrotemos al MAS en las urnas. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.3357142857,"text":"Tenemos un plan de 4 puntos contra la pandemia: 1)m\u00e1s personal m\u00e9dico 2)m\u00e1s equipamiento 3)pruebas gratuitas 4) cuando la vacuna est\u00e9 lista nos encargaremos de que llegue primero a los m\u00e1s necesitados. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#PrimeroLaGente"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":-1.0,"text":"En todos los momentos que se los llam\u00f3 para ayudar y servir, las y los #m\u00e9dicos bolivianos estuvieron presentes. Durante la terrible pandemia que a\u00fan padecemos, su valor, generosidad y profesionalismo son los escudos que nos protegen. Su d\u00eda es nuestro d\u00eda. #FelizD\u00edaDelM\u00e9dico"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.2,"text":"#EnEntrevista| El MAS NO volver\u00e1 al poder, as\u00ed que si Morales vuelve a #Bolivia ser\u00e1 para rendir cuentas por sus actos. Soy el \u00fanico candidato que le ha abierto un proceso judicial por el enorme fraude electoral de 2019."},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.25,"text":"Somos el equipo que pondr\u00e1 primero a la gente y con tu apoyo vamos a derrotar al MAS en las urnas. \u00a1Vamos #Bolivia! #PrimeroLaGente"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#PrimeroLaGente"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.3166666667,"text":"Una vez que la vacuna del coronavirus est\u00e9 lista nos encargaremos de que llegue primero a los m\u00e1s necesitados.\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.05,"text":"Nosotros pondremos a la gente primero y no toleraremos la corrupci\u00f3n, por eso: 1) haremos p\u00fablico cada boliviano gastado en la lucha contra el coronavirus y 2) pondremos c\u00e1maras anticorrupci\u00f3n. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.3,"text":"Para ganarle al #coronavirus necesitamos m\u00e1s personal m\u00e9dico, equipamiento y pruebas gratuitas. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.1222727273,"text":"Tenemos un plan para salvar y crear nuevos empleos:\n1) Apoyo directo a sectores productivos\n2) Cr\u00e9ditos accesibles a las microempresas\n3) En los empleos p\u00fablicos vamos a valorar el m\u00e9rito y no el color pol\u00edtico. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.3424242424,"text":"El esp\u00edritu cruce\u00f1o sigue creativo, positivo, con la sonrisa puesta y con la decisi\u00f3n de transformar #Bolivia. \u00a1Felicidades #SantaCruz! ustedes son referente fundamental del pa\u00eds y el espacio cosmopolita que une a todas y todos los bolivianos."},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.3333333333,"text":"Verificado\n\u00a1Felicidades #Pando! Mi compromiso con ustedes es el de un futuro mejor, mucho mucho mejor."},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.4,"text":"Despu\u00e9s de ganarle a la pandemia pondremos en marcha el tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"27\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Rueda de Prensa\n\n#RuedaDePrensa| El MAS est\u00e1 abriendo el paraguas para la derrota que van a sufrir porque Comunidad Ciudadana los derrotar\u00e1 en las urnas.\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.5555555556,"text":"Verificado\nMe siento muy orgulloso de mi compan\u0303ero @gustavopedrazamerida, #Santa Cruz tendra\u0301 a un vicepresidente con credenciales excepcionales en el pro\u0301ximo gobierno.\n\nPedimos tu voto para derrotar al MAS en las urnas. \u00a1Hagamos historia! #MesaYPedraza #PrimeroLaGente"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.23125,"text":"#UnoDecide\n\n#EntrevistaRedUno| @gustavopedrazamerida y yo queremos ser presidente y vicepresidente porque tenemos el conocimiento exacto de cu\u00e1les son los tres grandes problemas de #Bolivia: una crisis de salud, desempleo y corrupci\u00f3n.\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.2,"text":"#UnoDecide\n\n\u00bfSanta Cruz?\n-El coraz\u00f3n de #Bolivia\n\u00bfAlways Ready?\n-El equipo del alma.\n\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"En Cochabamba, #PrimeroLaGente."},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"#UnoDecide\n\n#EntrevistaRedUno\n\nEvo Morales debe ser juzgado y condenado por el delito de fraude electoral. Soy el \u00fanico candidato que ha presentado un juicio en su contra.\n\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Verificado\n\u00a1Con todo el coraz\u00f3n! \u00a1Vamos Bolivia! \u00a1Hagamos historia este 18 de octubre!\n#PrimeroLaGente\n"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":0.7,"text":"Verificado\nEn aquella entrevista me regalo\u0301 un pedacito de su amada #Mafalda"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.3166666667,"text":"Una vez que la vacuna del coronavirus est\u00e9 lista llegar\u00e1 primero a los m\u00e1s necesitados. #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.25,"text":"Pido tu voto para terminar con el fraude y la corrupci\u00f3n, porque la gente est\u00e1 primero.\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.0,"text":"Conf\u00edo en el coraz\u00f3n de #SantaCruz, unidos le pondremos un alto al fraude y la corrupci\u00f3n.\n"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.0,"text":"Eternamente agradecido por sus muestras de apoyo y cari\u00f1o. \u00a1Hasta la victoria #Bolivia!"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":1.5,"text":"Si ellos ganan, Evo vuelve. Es hora de un cambio, la evidencia muestra que solo hay un candidato capaz de detenerlos. Pido tu voto para terminar con la crisis de salud, la econ\u00f3mica y con la corrupci\u00f3n.\nPorque la gente est\u00e1 primero #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.0,"text":"No hay posibilidad de acercamiento con el MAS porque ellos no creen en la democracia.\nRepito #NeverInTheLife"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.375,"text":"Ay\u00fadame a detener al fraude y la corrupci\u00f3n, construyamos juntos una Bolivia mejor, porque la gente est\u00e1 primero.\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":-0.2,"text":"Faltan 9 d\u00edas para derrotar al fraude y la corrupci\u00f3n.\n\u00a1Unidos #Bolivia!\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.4,"text":"Una vez que le ganemos a la pandemia, pondremos en marcha el tratamiento gratuito contra el c\u00e1ncer.\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.0,"text":"Faltan 8 d\u00edas. #PrimeroLaGente\n"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.5,"text":"El MAS #neverinthelife, construyamos juntos una Bolivia mejor."},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.0,"text":"7 d\u00edas. #Bolivia"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.2666666667,"text":"Detengamos al fraude y a la corrupci\u00f3n, por amor a #Bolivia vota este 18 de octubre. \u00a1Vamos por el triunfo en primera vuelta!"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.0,"text":"Estamos a 6 d\u00edas... \u00a1vamos #Bolivia!\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"Faltan 5 d\u00edas para hacer historia... \u00a1vamos por la victoria en primera vuelta!\n\n#PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.0,"text":"\u00a1Vamos #Bolivia!"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"Este 18 de octubre tienes que salir a votar con la convicci\u00f3n en el coraz\u00f3n. \u00a1Nos estamos jugando el futuro de #Bolivia! Unidos vamos a cerrarle las puertas al fraude y a la corrupci\u00f3n."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.25,"text":"\u00bfVas a estar ausente el d\u00eda en que nos juguemos el futuro el 18 de octubre? \u00a1Por supuesto que no! Vamos a estar presentes todas y todos los bolivianos para construir juntos una #Bolivia mucho mejor."},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"#EnVivo con Carlos Valverde\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/carlos.valverdebravo\/videos\/390012745707218\/"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.29,"text":"Cierre Santa Cruz\n\nQuiero constuir una #Bolivia mejor donde primero est\u00e9n ustedes, la gente; la gente que construye, trabaja y quiere un futuro mejor.\n\u00a1Gracias por la confianza, no voy a defraudarlos! #PrimeroLaGente"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.0,"text":"\u00a1No faltes! #Bolivia"}]