[{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":0.2333333333,"text":"\u00a1Creo en Oruro!\n\n\u00a1Gracias Oruro por el cari\u00f1o, gracias por recibirnos con los brazos abiertos, gracias por creer en el cambio! Les pido que me presten su voto 5 a\u00f1os, me comprometo a devolverles una Bolivia productiva, con empleo, una Bolivia grande.\n\n#CreoEnOruro #CreoEnVos"},{"created_at":"18\/9\/2020","polarity":-0.0136363636,"text":"La gente est\u00e1 cansada de la vieja pol\u00edtica, de la corrupci\u00f3n y los negociados.\n\nEs tiempo de comenzar a construir una nueva Bolivia, una bolivia productiva, con trabajo. Una Bolivia con esperanza, que mire a futuro.\n\nCon tu voto, vamos a llevar tu voz al poder.\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":2.5785714286,"text":"EL VOTO \u00daTIL DEBE SER PARA QUE BOLIVIA CAMBIE DE VERDAD\n\nMucha gente me pregunta qu\u00e9 pienso del voto \u00fatil y si es la forma de encarar una elecci\u00f3n presidencial. Ac\u00e1 les dejo mi respuesta.\n\nDesde el 2009, los bolivianos fuimos a las urnas pensando en sacarnos de encima el peso de la dictadura del MAS y Evo Morales. Por eso se ha pensado en distintas formas de unidad y en el voto \u00fatil.\n\nPero hay que tener bien claro a qui\u00e9n debemos entregarle el voto \u00fatil. Si el voto \u00fatil es para que Evo Morales no vuelva, entonces no podemos votar por la vieja pol\u00edtica que pact\u00f3 y convivi\u00f3 con Evo Morales.\n\nEl tremendo error de Jeanine \u00c1\u00f1ez fue dejarse intimidar por los bloqueos del MAS, que le impusieron un mont\u00f3n de cosas, entre ellas liberar a los asesinos de los c\u00edvicos de Montero, por ejemplo. Y por eso pregunto: \u00bfCarlos Mesa es garant\u00eda de que el MAS y Evo Morales no vuelvan? Por su puesto que no, entre Mesa y el MAS hay una historia escrita de acuerdos y convivencias, por eso digo que entre masismo y mesismo hay solo una letra de diferencia.\n\nEse ser\u00eda un voto \u00fatil para Evo Morales.\n\nNosotros creemos en el voto \u00fatil, pero un voto \u00fatil para la gente, esa que quiere que este pa\u00eds cambie realmente.\n\nSi vas a votar \u00fatil, preguntate antes \u00bf\u00datil para qui\u00e9n? Y aseg\u00farate de que la respuesta sea \u00fatil para vos, que quer\u00e9s cambiar Bolivia.\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"19\/9\/2020","polarity":1.29,"text":"\u00a1Mis valientes cochalas nos recibieron hoy con la esperanza de quienes saben que vamos a lograr cambiar este pa\u00eds!\nGracias a esas mujeres, a esos j\u00f3venes, a esos hombres comprometidos con su pueblo que compartieron con nosotros una caravana multitudinaria, llena de alegr\u00eda y entusiasmo.\nMe comprometo con ustedes a llevar la voz de Cochabamba al poder.\n#CreoEnCochabamba #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":1.1827651515,"text":"En mi tierra aprend\u00ed que a todos los bolivianos se los trata como hermanos, que al que llega se le abre las puertas y el coraz\u00f3n, que si quer\u00e9s trabajar no importa de d\u00f3nde seas si ten\u00e9s buenas intenciones, que no existe mejor silpancho que el cochala, ni gente de mayor \u00f1eque que los mineros potosinos.\n\nPor d\u00e9cadas han intentado sembrar odio entre bolivianos, pero con la pluralidad en la que vivimos en Santa Cruz es imposible.\n\nAqu\u00ed tu amigo es pace\u00f1o, tu madre es beniana (como la m\u00eda), no falta un cochala en tu frater o el yo te invito de alg\u00fan Tarije\u00f1o, siempre habr\u00e1 alguien que a\u00f1ora volver a la hermosa Sucre, o dej\u00f3 Oruro por falta de oportunidades.\n\nAqu\u00ed, Pando, Beni, La Paz, Cochabamba, Oruro, Potos\u00ed, Chuquisaca, Tarija y Santa Cruz, trabajan por un objetivo com\u00fan que es salir adelante.\n\nCon gorra o con chulo, igual somos bolivianos.\n\n\u00a1Buen domingo para todos!"},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.4590909091,"text":"\u00a1SOMOS UN EQUIPO, TODO POR BOLIVIA!!\n\nYo no tengo un equipo, nosotros \u00a1somos un equipo, y qu\u00e9 equipango!\n\nUn grupo de gente que se mueve por valores, principios, consecuencia, lealtad, esperanza, rebeld\u00eda y amor por Bolivia.\n\nTodos sabemos que estamos en las buenas y malas, que estamos para ayudarnos y levantarnos cuando caemos, pero siempre entre todos. Eso \u00a1No lo tiene nadie!\n\nHoy a cada uno de ustedes, incluidos los que no salen en la foto, les agradezco por creer en este proyecto, por creer en m\u00ed. Ya falta poco, cumpliremos este sue\u00f1o com\u00fan y haremos de Bolivia un nuevo pa\u00eds\n\n\u00a1Vamos que se puede!"},{"created_at":"20\/9\/2020","polarity":0.1363636364,"text":"Soy un hombre como vos, soy hermano, soy hijo, soy padre.\nSoy un hombre de familia, un hombre so\u00f1ador. Me gusta trabajar en equipo, me gusta la unidad.\n\nEste 18 de octubre, te pido que me prestes tu voto, en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 un pa\u00eds productivo, un pa\u00eds con empleos, una nueva Bolivia.\n\nCon tu voz al poder, vamos a cambiar este pa\u00eds.\n\n#CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"21\/9\/2020","polarity":0.3,"text":"\u00a1Los j\u00f3venes no son el futuro, son el presente de Bolivia!\n\nGracias Cochabamba por creer en nosotros, gracias a esos j\u00f3venes valientes que lucharon hasta recuperar nuestra libertad, gracias a esas mujeres y a esos hombres que conf\u00edan en este proyecto, que quieren cambiar Bolivia.\n\n\u00a1Creo en Cochabamba, creo en vos!\n\n#TuVozAlPoder"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.2958333333,"text":"\u00a1Gracias al sector salud por proclamarme como su futuro presidente!\n\nTienen mi compromiso, trabajaremos unidos para que los bolivianos tengan un sistema de salud digno, para que ustedes tengan las condiciones de trabajo que necesitan.\n\nEsta pandemia desnud\u00f3 las carencias de un sistema que estuvo olvidado durante 14 a\u00f1os, un sistema que no le interesa arreglar a los pol\u00edticos pero que nosotros vamos a trasnformar.\n\n\u00a1Con trabajo y compromiso lo haremos posible!\n\n#CreoEnLaSalud #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"22\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"SOMOS EL VOTO \u00daTIL PARA LA DEMOCRACIA.\n\nDespu\u00e9s de 21 d\u00edas en las calles tenemos un compromiso con nuestro pueblo: consolidar nuestra democracia.\n\nNo permitiremos que el MAS vuelva, no permitiremos que este pa\u00eds vuelva a estar en manos de delincuentes. Nosotros no pactamos, no nos vendemos, no somos serviles al socialismo.\n\n#CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.1945454545,"text":"\u00a1LA CHURA TARIJA CREE!\n\nGracias a toda esa gente tarije\u00f1a que hoy sali\u00f3 a las calles a reafirmar su compromiso con Bolivia.\n\nCon su voz al poder lograremos construir un mejor pa\u00eds; un pa\u00eds sin corruptos, un pa\u00eds descentralizado, un pa\u00eds productivo.\n\nTarija merece mejores d\u00edas, merece oportunidades reales de desarrollo para que su gente pueda vivir de actividades como el turismo y la producci\u00f3n vitivinicola volver a levantarse, pueda tener nuevas fuentes de empleo"},{"created_at":"23\/9\/2020","polarity":0.85,"text":"\u00a1CREO EN TARIJA!\n\nCreo en mejores d\u00edas para la chura, un departamento que necesita oportunidades de desarrollo, necesita una verdadera descentralizaci\u00f3n para poder explotar el turismo, la producci\u00f3n vitivin\u00edcola, la exploraci\u00f3n y explotaci\u00f3n de hidrocarburos, Tarija necesita ser escuchado.\nLas ganas de trabajar est\u00e1n, estoy comprometido a llevar sus voces al poder y que los chapacos tengan mejores d\u00edas, unidos lo vamos a lograr.\n#CreoEnTarija #CreoEnVos"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"Somos Santa Cruz, somos la fuerza y la esperanza de Bolivia.\n\n\u00a1Felicidades Santa Cruz!\n\n#CreoEnSantaCruz #CreoEnVos\n#TuVozAlPoder"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":0.5,"text":"\u00a1Gracias Cotoca!\n\nNada mejor que celebrar este 24 de septiembre que hacerlo con nuestra gente.\n\n#CreoEnCotoca #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"24\/9\/2020","polarity":1.0,"text":"Estos momentos los guardar\u00e9 en mi coraz\u00f3n para siempre.\n\nHoy en la caravana a Cotoca se acerc\u00f3 a mi una se\u00f1ora para entregarme unos deliciosos dulces t\u00edpicos. Ella busc\u00f3 la manera de subirse a los hombros de alguien y a pesar de sus a\u00f1os logr\u00f3 alcanzar al cami\u00f3n.\n\nNo s\u00e9 su nombre, pero su rostro quedar\u00e1 guardado en mi memoria con mucho cari\u00f1o.\n\n\u00a1Gracias Cotoca!\n\n#CreoEnCotoca #CreoEnVos"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.3068181818,"text":"Estas son nuestras encuestas. Las encuestas de la gente que quiere cambio, las encuestas de la gente comprometida con un nuevo pa\u00eds. \u00a1Creo en un una nueva Bolivia, porque creo en mi gente, porque creo en vos!\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVosAlPoder"},{"created_at":"25\/9\/2020","polarity":0.1,"text":"\u00a1La Asociaci\u00f3n del Transporte Pesado Internacional cree!\n\nGracias al sector transporte por darnos su apoyo, gracias por creer en m\u00ed y en este proyecto. Me comprometo a trabajar de la mano de ustedes para volver a Bolivia un pa\u00eds grande, productivo, con trabajo.\n\n\u00a1Unidos vamos a cambiar este pa\u00eds!\n\n#CreoEnLosTransportistas #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"26\/9\/2020","polarity":0.5,"text":"\u00a1La gente en las calles quiere cambio!\n\nGracias Cotoca por creer en nosotros, por creer en mejores d\u00edas para nuestro pa\u00eds.\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"27\/9\/2020","polarity":0.9113636364,"text":"\u00a1Hoy visitamos el norte integrado! Gracias San Juan de Yapacan\u00ed, Santa Fe, San Carlos, Buena Vista y Portachuelo, por recibirnos llenos de entusiasmo.\n\nTenemos un compromiso: llevaremos su voz al poder para crear un mejor pa\u00eds para todos. Nuestra fuerza son ustedes, la gente que cree en una nueva Bolivia.\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"27\/9\/2020","polarity":0.1704545455,"text":"\u00a1El norte integrado de Santa Cruz cree en el cambio!\n\nHoy ratificamos nuestro compromiso con miles de bolivianos que nos han confiado su voz para llevarla al poder.\n\nTienen mi palabra, \u00a1una Bolivia nueva se est\u00e1 gestando!\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.8181818182,"text":"\u00a1La juventud es protagonista del cambio!\n\n\u00a1La juventud es protagonista del cambio!\n\nNuestros j\u00f3venes nos demostraron que en 21 d\u00edas se puede cambiar la realidad de un pa\u00eds. Que se puede trabajar en equipo, que las diferencias terminan donde comienza nuestro amor por Bolivia.\n\nEse es el nuevo pa\u00eds que queremos, el de los j\u00f3venes, el que lucha por libertad, el que no negocia sus principios, el que se rebela cuando los de siempre quieren burlarse del pueblo.\n\n\u00a1Bolivia es de ustedes! \u00a1Los j\u00f3venes no son el futuro, son el presente de nuestro pa\u00eds!\n\n#CreoEnLaJuventud #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.2523989899,"text":"Faltan 21 d\u00edas para ir a votar\n\nEl a\u00f1o pasado, cuando dijimos que \u00edbamos a parar este pa\u00eds muchos se burlaron de nosotros.\nCre\u00edan que la gente se iba a cansar, cre\u00edan que no \u00e9ramos capaces de recuperar nuestra democracia, Bolivia estaba tan acostumbrada al abuso que ya hab\u00eda perdido la esperanza de volver a ser libre.\n\nAs\u00ed empezamos, con un meg\u00e1fono en mano y ganas de luchar por nuestro presente y el futuro de nuestros hijos. As\u00ed empezamos, con una masa de j\u00f3venes dispuestos a rebelarse ante sus padres con tal de hacer respetar su voto, con tal de vivir en un pa\u00eds libre.\n\n\u00c9ramos unos cuantos en Santa Cruz, otros en La Paz, Cochabamba, Potos\u00ed, Beni, Pando, Chuquisaca, Tarija y Oruro pero ten\u00edamos convicci\u00f3n, ten\u00edamos esperanza , ten\u00edamos fe. Logramos unir al pa\u00eds con cantos y pititas, logramos lo que los viejos pol\u00edticos nos dijeron siempre que era imposible.\n\nEsta es la lucha del pueblo, esta es la fuerza que tiene la gente cuando se cansa de lo mismo, cuando se acobarda del abuso, cuando cree que vivir mejor es posible.\n\nHoy a 21 d\u00edas de las elecciones, comenzamos la cuenta regresiva hacia una nueva Bolivia, hacia ese pa\u00eds que so\u00f1amos juntos.\n\n#21D #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"28\/9\/2020","polarity":0.0,"text":"21 d\u00edas para so\u00f1ar\n21 d\u00edas para defender lo que hasta hoy construimos\n21 d\u00edas para terminar lo que comenzamos en las rotondas con pititas.\nPr\u00e9stame tu voto y en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 una Bolivia productiva, con salud y empleo.\n\n#21D #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"29\/9\/2020","polarity":0.6363636364,"text":"\u00a1Llegamos a Potos\u00ed!\n\nGracias a su gente valiente por comprometerse con el cambio, gracias por creer en nosotros. Unidos lograremos crear una nueva Bolivia, una Bolivia productiva y con empleos.\n\n#CreoEnPotosi #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"30\/9\/2020","polarity":1.325,"text":"LA MANIPULACI\u00d3N DE LAS ENCUESTAS\n\nEl fraude que monto el MAS es complejo y abarca muchas cosas: manipulaci\u00f3n informativa, alteraci\u00f3n de actas f\u00edsicas, voto obligado, inscripciones irregulares de votantes en el extranjero, encuestas reguladas, entre otras.\n\nPeleamos mucho para que se investiguen y corrijan todas esas irregularidades, pero el pactismo y los intereses de la clase pol\u00edtica ganaron esa batalla y no se hizo nada en contra de esa cultura fraudulenta instalada por el MAS.\n\nEs m\u00e1s, empezaron a usar las encuestas reguladas, que fueron parte del montaje del fraude masista, para el beneficio de la vieja pol\u00edtica. Hoy, hay partidos y candidatos que en lugar de buscar la persuasi\u00f3n del votante, apelan a sus v\u00ednculos con empresas encuestadoras y medios para direccionar e imponer tendencias en el voto.\n\nLas encuestas p\u00fablicas son una herramienta poderosa, porque pueden llegar a alterar la percepci\u00f3n de la realidad. Una encuesta manipulada es una mentira que lastima la democracia.\n\nLas encuestas no deber\u00edan estar restringidas, pero s\u00ed, quienes las alteren deber\u00edan ser sancionados.\n\nQue no te manipulen, que no te mientan. Cuando veas los n\u00fameros en la pantalla de algunos medios de comunicaci\u00f3n, recuerda que la decisi\u00f3n, el poder del voto y por ende, el destino de Bolivia, est\u00e1 en tus manos y no en los negociados y los intereses privados que usan el juego de las encuestas para direccionar el voto.\n\nHay un tema de fondo en esta elecci\u00f3n: tenemos que votar por una opci\u00f3n que sea capaz de reconstruir la democracia. El MAS y sus m\u00e9todos autoritarios siguen estando incrustado en muchas instituciones p\u00fablicas y lo van a seguir estando despu\u00e9s del 18 de octubre. Por eso, tu elecci\u00f3n tiene que estar orientada a respaldar al equipo de personas que puedan hacerle frente a esa realidad."},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1645021645,"text":"\u00a1Celebramos el D\u00eda Nacional del \u00c1rbol trabajando!\n\nHoy nuestro equipo de Santa Cruz entreg\u00f3 7000 plantines a los candidatos de distintos municipios y distritos para que puedan hacerle honor a esta fecha especial plantando nuevos \u00e1rboles.\n\n\u00a1Es con hechos!\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.4,"text":"\u00a1La Paz CREE!\n\nGracias a esa gente de La Paz que hoy nos recibi\u00f3 con tanto cari\u00f1o.\n\nEstas son nuestras encuestas, las de la gente en las calles.\n\n\u00a1Gracias La Paz! \u00a1Unidos vamos a cambiar Bolivia!\n\n#CreoEnLaPaz #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":1.725,"text":"Nac\u00ed y crec\u00ed viendo triunfar el modelo econ\u00f3mico cruce\u00f1o.\n\nTe pido tu apoyo para llevar este modelo exitoso al resto del pa\u00eds.\n\nNo vamos a salir de esta crisis prest\u00e1ndonos m\u00e1s plata sino produciendo m\u00e1s. S\u00e9 c\u00f3mo hacerlo, por eso te pido que me prestes tu voto, que en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 una Bolivia productiva, una Bolivia con empleo.\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.1204545455,"text":"Venimos a hacer historia de la mano de la gente, de la mano del pueblo.\n\nSe acab\u00f3 el tiempo de la vieja pol\u00edtica, se acab\u00f3 el tiempo de las malas ma\u00f1as, se acab\u00f3 el tiempo de los negociados.\n\nMe siento honrado de haber terminado nuestra caravana en la Plaza Abaroa, este lugar nos recuerda la valent\u00eda de un hombre que di\u00f3 la vida por nuestro mar y nuestra patria, no como los mesitas y masistas que jugaron con los sue\u00f1os de nuestro pueblo y se gastaron nuestra plata por perseguir sus propios intereses.\n\nNo renunciaremos a ese sue\u00f1o jam\u00e1s, a nuestro Litoral lo llevamos en la sangre y el coraz\u00f3n.\n\n\u00a1Gracias La Paz!\n\n\u00a1Unidos construiremos una nueva Bolivia!\n\n#CreoEnLaPaz #CreoEnVos"},{"created_at":"2020-10-01","polarity":0.0,"text":"Salimos a las calles a preguntarle a la gente qu\u00e9 opina de nuestra propuesta de universalizar las facturas. Esto fue lo que nos dijeron.\u00a0#CreoEnMiGente\u00a0#CreoEnVos#TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":0.6363636364,"text":"\u00a1El sector gremial\u00a0#cree\u00a0! Agradezco al sector gremial por apoyar este proyecto, por creer en el cambio y confiar que llevaremos su voz al poder de la mano de Clotilde Padilla. Tienen mi compromiso: unidos crearemos una nueva Bolivia, una Bolivia de oportunidades, una Bolivia con empleo, una Bolivia unida. \u00a1Gracias por confiar en m\u00ed!\u00a0#CreoEnMiGente#CreoEnVos\u00a0#TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-02","polarity":1.475,"text":"S\u00ed, me tir\u00e9 al piso para que la gente pueda sacarse fotos conmigo. S\u00ed, me ensucie la polera, despu\u00e9s sal\u00ed barcino en las fotos pero, \u00bfSaben qu\u00e9? Este soy yo. Este es el de gorrita que se sigue emocionando cuando alguien le pide foto, este es el Luis Fernando que se alegra de ver el entusiasmo en los ojos de la gente cuando se acerca a mi y se encuentran con una persona normal, una persona como cualquier otra. S\u00e9 que muchos quisieran que pose m\u00e1s, que sea m\u00e1s \"pol\u00edticamente correcto\" pero no puedo porque este que se tira al piso para una selfie, soy yo. \u00a1Buen s\u00e1bado para todos!"},{"created_at":"2020-10-03","polarity":0.2,"text":"Se\u00f1ores, antes del debate tengo que decirles que: \u00a1VAMOS A CAMBIAR ESTE PA\u00cdS!. Gracias a toda esa gente que sale a las calles a darnos su apoyo, gracias por creer en el cambio, gracias por llenarnos de entusiasmo, gracias por tenernos fe. As\u00ed llegamos al debate, caminando, con la gente.\u00a0#CreoEnMiGente#CreoEnVos\u00a0#TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.45,"text":"\u00a1Se acab\u00f3 la tiran\u00eda de las encuestas! Gracias a toda esa gente que sale a las calles a demostrarle al pa\u00eds que lleg\u00f3 la hora del cambio. \u00a1Gracias por comprometerse con Bolivia! \u00a1Gracias por creer!\u00a0#CreoEnMiGente#CreoEnVos\u00a0#TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-04","polarity":0.8,"text":"Un 4 de octubre, la Chiquitan\u00eda nos convoc\u00f3 a pelear por ella. Llegamos uno a uno, fuimos sumando esfuerzos. Doblamos nuestras rodillas, y unidos luchamos. As\u00ed empez\u00f3 todo, con un cabildo, con m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas. Con una llama prendida que nos record\u00f3 que nos hab\u00edan quitado la libertad y la esperanza. No te olvides de ese 04 de octubre Bolivia, gracias a \u00e9l, volviste a ser libre."},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.35,"text":"\u00a1Creemos en Bolivia! \u00a1Creemos en la uni\u00f3n!\n\nGracias El Torno y La Guardia por demostrarnos que la gente quiere que su voz llegue al poder, la gente quiere cambio, quiere mejores d\u00edas.\n\n\u00a1Unidos cambiaremos Bolivia!\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-05","polarity":0.95,"text":"\u00a1Una Bolivia de campeones es posible!\n\nNuestros deportistas tienen talento, tienen disciplina, tienen pasi\u00f3n, s\u00f3lo necesitan un gobierno que crea en ellos, que los apoye, que incentive el deporte.\n\nEn nuestro plan de gobierno, planteamos propuestas s\u00f3lidas para que nuestros deportistas tengan condiciones para competir en encuentros deportivos de alto nivel.\n\n#CreoEnElDeporte #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-06","polarity":-0.4583333333,"text":"Se\u00f1ores Carlos Mesa y Luis Arce, despu\u00e9s de los encuentros e intentos de debate que han habido, la poblaci\u00f3n a\u00fan pide un escenario en el que se contrasten las propuestas y hablemos de pasado y futuro.\nLos invito a ir a un debate en serio,\npongamos fecha, se lo debemos a la gente."},{"created_at":"2020-10-06","polarity":0.9166666667,"text":"Quiero cambiar la realidad de aquellas mujeres que tuvieron que renunciar a sus sue\u00f1os por cuidar a su familia, quiero darles oportunidades para que ser madres no les corte las alas, no las obligue a renunciar a sus planes.\n\nNuestra propuesta de trabajo por horas puede ser la respuesta para la realidad de muchas mujeres. As\u00ed podr\u00e1n alcanzar la independencia econ\u00f3mica, estudiar, abrir su propio negocio y sobreponerse a la dependencia en el hogar.\n\n#CreoEnLasMujeres #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":0.35,"text":"Creo en una Bolivia unida, una Bolivia para todos.\n\nCreo en mejores d\u00edas,\nCreo en esa gente que se levanta a diario a luchar por su futuro,\nCreo en esos j\u00f3venes valientes que tienen ganas de comerse el mundo,\nCreo en esas mujeres que no desmayan a pesar de todo.\n\nCreo en una Bolivia unida, una Bolivia para todos.\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-07","polarity":4.1763888889,"text":"Hoy cumple a\u00f1os el amor de mi vida. Recuerdo como si fuera ayer su nacimiento, las ganas de verla crecer y la esperanza de no fallarte como padre.\n\nTambi\u00e9n recuerdo miles de experiencias \u00fanicas a tu lado y a\u00fan persiste el dolor de haber tenido que separarme de vos para concluir mis estudios en Espa\u00f1a.\n\nLa vida nos da muchos regalos maravillosos, pero la paternidad es sin duda, el m\u00e1s grande de todos. Agradezco a Dios todos los d\u00edas por vos Mar\u00eda Fernanda, por la dicha y el privilegio de haberte acompa\u00f1ado en el camino a convertirte en la mujer fuerte, independiente y maravillosa que sos.\n\nAunque mi trabajo como padre ya est\u00e1 m\u00e1s avanzado, es un trabajo que nunca acaba. Las dudas y esa presi\u00f3n en el pecho cada vez que estoy lejos o cuando el tel\u00e9fono suena y veo tu nombre, siguen ah\u00ed y s\u00e9 que nunca desaparecer\u00e1n.\n\nHoy quiero decirte que haber estado y poder seguir estando ah\u00ed para vos y tus hermanos, es mi principal motivo de vida.\n\nTe promet\u00ed dejarte un mejor pa\u00eds y s\u00e9 que voy a cumplirte.\n\n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os hija!\n\u00a1Te amo!"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.1125,"text":"A esa vieja pol\u00edtica que est\u00e1 a acostumbrada a empernarse en el poder, hoy los j\u00f3venes queremos decirles: \u00a1AHORA NOS TOCA!.\n\u00a1La juventud gobernar\u00e1 Bolivia!\n#CreoEnLosJ\u00f3venes #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":1.7375,"text":"\u00a1Gracias a esa gente hermosa que le pone pausa a su vida un ratito para acompa\u00f1arnos! \u00a1Gracias a mi amada Chiquitan\u00eda!\n\nS\u00e9 que creen en este proyecto porque tienen esperanza de que vendr\u00e1n d\u00edas mejores. Tienen mi palabra, no me voy a cansar de luchar hasta que el MAS pague por todos sus cr\u00edmenes y limpiemos este pa\u00eds de corruptos, de delincuentes y maleantes.\n\n\u00a1De la mano de ustedes vamos a cambiar Bolivia!\n\nGracias Robor\u00e9, San Ignacio y Concepci\u00f3n\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-08","polarity":0.4375,"text":"CHUQUISACA CREE\nMuyupampa y Monteagudo dos municipios agr\u00edcolas en pleno desarrollo, con un potencial incre\u00edble que anhelan mejores d\u00edas, apoyan el cambio.\n\nCreo en ustedes, creo en Chuquisaca, creo que unidos vamos a llevar sus voces al poder y as\u00ed construir la Bolivia que merecemos.\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.5863636364,"text":"En esta campa\u00f1a me dijeron de todo: que soy muy joven, que vuelva a intentarlo en 5 a\u00f1os, en fin.\n\n\u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 creo?\nQue a vos te pas\u00f3 lo mismo, que no te dieron ese trabajo porque eras joven aunque ten\u00edas la capacidad, la fuerza, las ganas.\n\nPor eso quiero tu voto, para que en 5 a\u00f1os lo jovenes tengamos mejores oportunidades, para que esto no nos vuelva a pasar jam\u00e1s, para que te den ese trabajo, para que tengas esas oportunidades que tanto so\u00f1aste.\n\nPrestame tu voto, en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 una nueva Bolivia.\n\n#CreoEnLosJ\u00f3venes #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":1.5,"text":"\u00a1Pariente, primo, hermano, no importa con lo que digan, en Beni siempre viene con mucho cari\u00f1o!\n\n\u00a1Gracias mi gente! \u00a1Gracias por #creer!\n\n#CreoEnBeni #CreoEnVos #TuVosAlPoder"},{"created_at":"2020-10-09","polarity":0.5,"text":"La tierra d\u00f3nde naci\u00f3 mi madre siempre me recibe con mucho cari\u00f1o.\n\n\u00a1Gracias mi Beni querido!\n\n#CreoEnBeni #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.1363636364,"text":"\u00a1Riberalta me dej\u00f3 sin palabras!\n\nGracias por creer en esa nueva Bolivia que tanto so\u00f1amos, gracias por creer en mi.\n\n\u00a1Gracias Riberalta!\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":3.0745454545,"text":"\u00a1Feliz d\u00eda de la democracia para todos los que luchamos por ella!\n\nHoy es un d\u00eda muy importante para nosotros los bolivianos.\n\nRecordamos el d\u00eda en que recuperamos la democracia. El a\u00f1o pasado en esta misma fecha, est\u00e1bamos luchando contra una nueva tiran\u00eda de la que logramos librarnos unidos.\n\nA\u00fan quedan tareas pendientes: luchar contra Morales y su banda de delincuentes, enjuiciar a los que le robaron al pueblo, recuperar nuestros recursos e instaurar un nuevo modelo econ\u00f3mico productivo, un modelo que el MAS dice que no existe ni conoce, pero que los cruce\u00f1os conocemos bien y que hemos probado que funciona.\n\nPrestame tu voto, dame esa oportunidad, y en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 una nueva y mejor BOLIVIA.\n\n\u00a1Feliz d\u00eda de la democracia para todos los que luchamos por ella!\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.7352272727,"text":"La historia de olvido y abusos de Pando, lleva a\u00f1os repiti\u00e9ndose.\n\nS\u00e9 que tienen fe en que podamos cambiarla, que conf\u00edan en mi y creen en d\u00edas mejores. Les agradezco por darme su apoyo, yo les doy mi palabra de trabajar hasta el cansancio para devolverle a Pando la dignidad.\n\n\u00a1Cada d\u00eda somos m\u00e1s los que creen en una nueva Bolivia!\n\n#CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-10","polarity":0.6666666667,"text":"\u00a1LOS OBJETIVOS SE LOGRAN SUDANDO LA CAMISETA!\n\nFue un honor poder compartir con tantos bolivianos abandonados por el centralismo. Sus duras realidades, lo que viven a diario en comunidades como Las Piedras \u2013 Gonzalo Moreno, El Naranjal, Monte Sinai, Sena \u2013 San Lorenzo y Puerto Rico en Pando. As\u00ed nos qued\u00f3 la polera en un d\u00eda de recorridos y caravanas.\n\nHay mucho por hacer, pero apartando las necesidades desatendidas, me quedo con la alegr\u00eda y el empuje de los pandinos para vencer todos los obst\u00e1culos y salir adelante.\n\n\"Gracias por venir tan lejos\", me repitieron varias veces. No, gracias a ustedes por permitirme conocerlos, caminando el pa\u00eds es la \u00fanica forma de entender a nuestro pueblo y nuestra gente.\n\n\u00a1Vamos que se puede, vamos a cambiar Bolivia!\n\n#CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":1.0,"text":"Ellas tienen la capacidad de cambiar el mundo cuando se lo proponen. Creo en su fuerza, creo en su capacidad, creo en su fe. \u00a1Creo en ellas! \u00a1Feliz d\u00eda de la mujer Boliviana! #CreoEnLasMujeres #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":1.4083333333,"text":"\u00a1Hermoso domingo en Pando! Esa tierra roja caracter\u00edstica, esa gente humilde, valiente, sincera. En las calles de Pando se siente la esperanza de todos esos bolivianos y bolivianas que llevan a\u00f1os esperando cambio, que llevan a\u00f1os cansados de la corrupci\u00f3n, del negociado, de los pol\u00edticos de siempre. A ustedes quiero darles las gracias por ver en m\u00ed a esa persona capaz de hacerlo posible, les doy las gracias por la confianza, por creer en nuestro proyecto. \u00a1Lograremos potenciar Pando! \u00a1lograremos cambiar Bolivia! #CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":-0.1833333333,"text":"\u00a1La masacre de Porvenir NO LA PODEMOS OLVIDAR! Con la masacre adem\u00e1s de cobrarse vidas, silenciaron las necesidades y sue\u00f1os de su gente. La estrategia del miedo tuvo \u00e9xito cuando muchas familias tuvieron que curar heridos o llorar muertos. Esta fue la forma cobarde de cortar cabezas que us\u00f3 el MAS. Crear casos fantasmas asesinando gente para poder encarcelar l\u00edderes que pensaban distinto. As\u00ed lograron humillar a Pando y someterlo a lo que el gran jefe ordenaba. No podemos devolverles los a\u00f1os perdidos a este pueblo pero si podemos devolverles la dignidad. Gracias Porvenir por recibirnos con tanto cari\u00f1o, el compromiso de su gente con la lucha democr\u00e1tica se ve en las calles. No los defraudar\u00e9, cumplir\u00e9 mi palabra de acabar con el MAS y meter preso a Morales y a todo la banda de maleantes que se dedic\u00f3 a matar, robar y amedrentar a Bolivia durante 14 a\u00f1os. #CreoEnPorvenir #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.1,"text":"\u00a1Estas son nuestras encuestas! Gracias Pando por salir a las calles a gritarle BASTA a la vieja pol\u00edtica y a la dictadura de las encuestas. \u00a1Se les cay\u00f3 el teatro, Pando CREE! #CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-11","polarity":0.5,"text":"Mientras otros esperan que las encuestas truchas les den votos por miedo, nosotros TRABAJAMOS. Gracias Cobija por recibirnos, gracias por creer en nosotros. \u00a1Estos son los verdaderos n\u00fameros, los que nos interesan, los de la gente! Democracia es incentivar la libertad de elegir del ciudadano y no crear corrientes de miedo y manipulaci\u00f3n, como lo tratan de hacer desde los medios parcializados. \u00a1Gracias Pando, gracias a todos los bolivianos que quieren cambio y renovaci\u00f3n! #CreoEnCobija #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.9787878788,"text":"Me llena el coraz\u00f3n de satisfacci\u00f3n ver como un pueblo que tuvo que callar durante a\u00f1os hoy sale a la calle a decir: creo en una nueva Bolivia. Gracias Pando por llenar las calles de gente comprometida con Bolivia, gracias creer en nuestro proyecto de verdadero cambio. Este 18 de octubre volveremos a votar por convicci\u00f3n y con valor despu\u00e9s de m\u00e1s de 14 a\u00f1os de dictadura. #CreoEnPando #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.1023809524,"text":"Ustedes me ense\u00f1aron que no tenemos derecho a cansarnos, que no tenemos derecho a rendirnos, que los j\u00f3venes son el presente y el futuro del pa\u00eds. Gracias Cobija, gracias Pando. \u00a1Gracias por creer en mi, yo creo en ustedes! #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.4363636364,"text":"\u00bfSab\u00edas que a pesar de la pandemia la econom\u00eda de Santa Cruz sigui\u00f3 creciendo? Lo que hicimos bien en Santa Cruz, es lo que quiero llevar a todo Bolivia. Para que vos que est\u00e1s pasando necesidades tengas trabajo, para que tus hijos tengan un mejor futuro, para que los j\u00f3venes puedan crear sus propios emprendimientos. Esa es la Bolivia que queremos construir, la productiva, la que cuida tu econom\u00eda, la que genera oportunidades. Prestame tu voto, en 5 a\u00f1os te devolver\u00e9 un nuevo pa\u00eds. #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-12","polarity":0.7205128205,"text":"\u00a1Llegamos a Trini! Gracias a esta hermosa tierra por recibirnos con tanto cari\u00f1o. Hoy les dej\u00e9 mi palabra empe\u00f1ada: no s\u00f3lo vamos a ganarle a la vieja pol\u00edtica, vamos a acabar con el poder de los corruptos, vamos a meter preso hasta el \u00faltimo delincuente suelto. Se acab\u00f3 el fest\u00edn de quienes viven en abundancia a costa de la miseria de nuestra gente. Les pido su voto prestado por 5 a\u00f1os, si en 21 d\u00edas logramos lo que los concubinos del MAS no pudieron hacer en 14, les aseguro que en una gesti\u00f3n CAMBIAMOS BOLIVIA. \u00a1Gracias Trinidad, gracias Beni! #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPodee"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.4863636364,"text":"\u00a1Vinimos a hacer historia, no a ser m\u00e1s de lo mismo! Vamos a construir una nueva Bolivia de la mano de la gente, una Bolivia para los j\u00f3venes, una Bolivia con oportunidades, productiva, con empleo. Lleg\u00f3 nuestra hora, la hora de la gente, la de las mujeres y los j\u00f3venes, juntos vamos a luchar hasta lograr cambiar Bolivia. #CreoEnBeni #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-13","polarity":0.5047619048,"text":"MONTERO CREE La valent\u00eda los caracteriza, esta tierra de h\u00e9roes, gente trabajadora y luchadora. GRACIAS POR CREER, gracias por confiar en este proyecto, sin duda llena el coraz\u00f3n de fe y alegr\u00eda recibir tanto cari\u00f1o. \u00a1VIVA MONTERO, VIVA BOLIVIA! #CreoEnMontero #CreoEnMiGente #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":-0.0136363636,"text":"Este domingo 18 vamos a dejar atr\u00e1s a la vieja pol\u00edtica, vamos a votar sin miedo, vamos a votar con fe y esperanza. Creo en vos y creo en tu voto que es la fuerza del cambio. Este 18, vot\u00e1 por una nueva Bolivia. #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":-0.625,"text":"Santa Cruz, perd\u00f3n por el tr\u00e1fico de hoy \u00a1Estamos cambiando el pa\u00eds! #CreoEnVos #CreoEnMiGente #TuVozAlPoder"},{"created_at":"2020-10-14","polarity":0.5625,"text":"\u00a1GRACIAS SANTA CRUZ, GRACIAS BOLIVIA! Este cabildo m\u00f3vil nos demostr\u00f3 hoy que se acab\u00f3 el miedo, se acab\u00f3 la vieja pol\u00edtica, lleg\u00f3 la hora de los j\u00f3venes, de nuestras mujeres, \u00a1lleg\u00f3 la hora de la gente! Gracias a todos los que salieron a la calle a reafirmar su compromiso con Bolivia. Este 18 de octubre vamos a votar con esperanza, vamos a votar con fe. \u00a1Gracias por creer; yo creo en ustedes, porque son la fuerza del cambio! #CreoEnMiGente #CreoEnVos #TuVozAlPoder"}]